{
    "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/17th_Legislative_Assembly_of_Puerto_Rico",
    "title": "17th Legislative Assembly of Puerto Rico",
    "header": [
        [
            "District",
            []
        ],
        [
            "Name",
            []
        ],
        [
            "Political party",
            []
        ]
    ],
    "data": [
        [
            [
                "At-large",
                [
                    "/wiki/At-large"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3682992",
                        "label": "at-large"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Brenda L\u00f3pez de Arrar\u00e1s",
                [
                    "/wiki/Brenda_L\u00f3pez_de_Arrar\u00e1s"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q4960730",
                        "label": "Brenda L\u00f3pez de Arrar\u00e1s"
                    }
                ]
            ],
            [
                "PPD",
                [
                    "/wiki/Popular_Democratic_Party_of_Puerto_Rico"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7229687",
                        "label": "2012 Popular Democratic Party of Puerto Rico primaries"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "At-large",
                [
                    "/wiki/At-large"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3682992",
                        "label": "at-large"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Charlie Hern\u00e1ndez",
                [
                    "/wiki/Charlie_Hern\u00e1ndez"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5085016",
                        "label": "Charlie Hern\u00e1ndez"
                    }
                ]
            ],
            [
                "PPD",
                [
                    "/wiki/Popular_Democratic_Party_of_Puerto_Rico"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7229687",
                        "label": "2012 Popular Democratic Party of Puerto Rico primaries"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "At-large",
                [
                    "/wiki/At-large"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3682992",
                        "label": "at-large"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Eduardo Ferrer R\u00edos",
                [
                    "/wiki/Eduardo_Ferrer_R\u00edos"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "PPD",
                [
                    "/wiki/Popular_Democratic_Party_of_Puerto_Rico"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7229687",
                        "label": "2012 Popular Democratic Party of Puerto Rico primaries"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "At-large",
                [
                    "/wiki/At-large"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3682992",
                        "label": "at-large"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Jaime Perell\u00f3",
                [
                    "/wiki/Jaime_Perell\u00f3"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6123880",
                        "label": "Jaime Perell\u00f3"
                    }
                ]
            ],
            [
                "PPD",
                [
                    "/wiki/Popular_Democratic_Party_of_Puerto_Rico"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7229687",
                        "label": "2012 Popular Democratic Party of Puerto Rico primaries"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "At-large",
                [
                    "/wiki/At-large"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3682992",
                        "label": "at-large"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Jorge Colberg Toro",
                [
                    "/wiki/Jorge_Colberg_Toro"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6277844",
                        "label": "Jorge Colberg Toro"
                    }
                ]
            ],
            [
                "PPD",
                [
                    "/wiki/Popular_Democratic_Party_of_Puerto_Rico"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7229687",
                        "label": "2012 Popular Democratic Party of Puerto Rico primaries"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "At-large",
                [
                    "/wiki/At-large"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3682992",
                        "label": "at-large"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Luis Vega Ramos",
                [
                    "/wiki/Luis_Vega_Ramos"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6701189",
                        "label": "Luis Vega Ramos"
                    }
                ]
            ],
            [
                "PPD",
                [
                    "/wiki/Popular_Democratic_Party_of_Puerto_Rico"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7229687",
                        "label": "2012 Popular Democratic Party of Puerto Rico primaries"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "District 2",
                []
            ],
            [
                "Luis Ra\u00fal Torres",
                [
                    "/wiki/Luis_Ra\u00fal_Torres"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6701037",
                        "label": "Luis Ra\u00fal Torres Cruz"
                    }
                ]
            ],
            [
                "PPD",
                [
                    "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "District 3",
                []
            ],
            [
                "Sonia Pacheco",
                [
                    "/wiki/Sonia_Pacheco"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7561745",
                        "label": "Sonia Pacheco"
                    }
                ]
            ],
            [
                "PPD",
                [
                    "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "District 4",
                []
            ],
            [
                "Jos\u00e9 Luis B\u00e1ez",
                [
                    "/wiki/Jos\u00e9_Luis_B\u00e1ez"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q16204393",
                        "label": "Jos\u00e9 Luis B\u00e1ez"
                    }
                ]
            ],
            [
                "PPD",
                [
                    "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "District 11",
                []
            ],
            [
                "Rafael Tatito Hern\u00e1ndez",
                [
                    "/wiki/Rafael_Hern\u00e1ndez_Monta\u00f1ez"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7688154",
                        "label": "Tatito Hern\u00e1ndez"
                    }
                ]
            ],
            [
                "PPD",
                [
                    "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "District 15",
                []
            ],
            [
                "C\u00e9sar Hern\u00e1ndez",
                [
                    "/wiki/C\u00e9sar_Hern\u00e1ndez_Alfonzo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5202563",
                        "label": "C\u00e9sar Hern\u00e1ndez Alfonzo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "PPD",
                [
                    "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "District 16",
                []
            ],
            [
                "Jos\u00e9 Tony Rodr\u00edguez",
                [
                    "/wiki/Jos\u00e9_Rodr\u00edguez_Quiles"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6293889",
                        "label": "Jos\u00e9 Rodr\u00edguez Quiles"
                    }
                ]
            ],
            [
                "PPD",
                [
                    "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "District 17",
                []
            ],
            [
                "Armando Franco",
                [
                    "/wiki/Armando_Franco"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5398078",
                        "label": "Armando Franco"
                    }
                ]
            ],
            [
                "PPD",
                [
                    "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "District 19",
                []
            ],
            [
                "Efra\u00edn de Jes\u00fas",
                [
                    "/wiki/Efra\u00edn_de_Jes\u00fas"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5347604",
                        "label": "Efra\u00edn de Jes\u00fas"
                    }
                ]
            ],
            [
                "PPD",
                [
                    "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "District 20",
                []
            ],
            [
                "Carlos Bianchi Angler\u00f3",
                [
                    "/wiki/Carlos_Bianchi_Angler\u00f3"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5041841",
                        "label": "Carlos Bianchi Angler\u00f3"
                    }
                ]
            ],
            [
                "PPD",
                [
                    "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "District 21",
                []
            ],
            [
                "Lydia M\u00e9ndez Silva",
                [
                    "/wiki/Lydia_M\u00e9ndez_Silva"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q16732474",
                        "label": "Lydia M\u00e9ndez Silva"
                    }
                ]
            ],
            [
                "PPD",
                [
                    "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "District 23",
                []
            ],
            [
                "Nelson Torres Yord\u00e1n",
                [
                    "/wiki/Nelson_Torres_Yord\u00e1n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6990757",
                        "label": "Nelson Torres Yord\u00e1n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "PPD",
                [
                    "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "District 25",
                []
            ],
            [
                "V\u00edctor Cacho Vassallo",
                [
                    "/wiki/V\u00edctor_Vassallo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7944746",
                        "label": "V\u00edctor Vassallo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "PPD",
                [
                    "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "District 27",
                []
            ],
            [
                "Jos\u00e9 Pito Torres",
                [
                    "/wiki/Jos\u00e9_Torres_Ram\u00edrez"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6294099",
                        "label": "Jos\u00e9 Torres Ram\u00edrez"
                    }
                ]
            ],
            [
                "PPD",
                [
                    "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "District 29",
                [
                    "/wiki/Puerto_Rico_Representative_district_29"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q25039454",
                        "label": "Puerto Rico Representative district 29"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Carlos Vargas Ferrer",
                [
                    "/wiki/Carlos_Vargas_Ferrer"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5042746",
                        "label": "Carlos Vargas Ferrer"
                    }
                ]
            ],
            [
                "PPD",
                [
                    "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ]
    ],
    "section_title": "Members -- House",
    "section_text": "Main article : 29th House of Representatives of Puerto Rico",
    "uid": "17th_Legislative_Assembly_of_Puerto_Rico_1",
    "intro": "The 17th Legislative Assembly of Puerto Rico is the current session of the Puerto Rican legislature that began meeting on January 14, 2013 and is expected to meet until to January 1, 2017. All members of the House of Representatives and the Senate were elected in the General Elections of 2012. The House and the Senate both have a majority of members from the Popular Democratic Party (PPD). The house sessions are composed by the 25th Senate of Puerto Rico and the 29th House of Representatives of Puerto Rico."
}