{
    "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2002_Santos_FC_season",
    "title": "2002 Santos FC season",
    "header": [
        [
            "Pos",
            [
                "/wiki/Association_football_positions"
            ],
            [
                {
                    "entity id": "Q4611891",
                    "label": "association football position"
                }
            ]
        ],
        [
            "Name",
            []
        ],
        [
            "Moving to",
            []
        ]
    ],
    "data": [
        [
            [
                "GK",
                [
                    "/wiki/Goalkeeper_(association_football)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Pitarelli",
                []
            ],
            [
                "Gama",
                [
                    "/wiki/Sociedade_Esportiva_do_Gama"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q375697",
                        "label": "Sociedade Esportiva do Gama"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Pereira",
                [
                    "/wiki/F\u00e1bio_Pereira_da_Cruz"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3755365",
                        "label": "F\u00e1bio Pereira da Cruz"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Gaziantepspor",
                [
                    "/wiki/Gaziantepspor"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q285722",
                        "label": "Gaziantepspor"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Galv\u00e1n",
                [
                    "/wiki/Carlos_Galv\u00e1n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2352091",
                        "label": "Carlos Galv\u00e1n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Lan\u00fas",
                [
                    "/wiki/Club_Atl\u00e9tico_Lan\u00fas"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q324589",
                        "label": "Club Atl\u00e9tico Lan\u00fas"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Russo",
                [
                    "/wiki/Ricardo_Soares_Flor\u00eancio"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q646568",
                        "label": "Ricardo Soares Flor\u00eancio"
                    }
                ]
            ],
            [
                "S\u00e3o Caetano",
                [
                    "/wiki/AD_S\u00e3o_Caetano"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q290940",
                        "label": "Associa\u00e7\u00e3o Desportiva S\u00e3o Caetano"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Orestes",
                [
                    "/wiki/Orestes_J\u00fanior_Alves"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2006955",
                        "label": "Orestes Junior Alves"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Portuguesa Santista",
                [
                    "/wiki/Portuguesa_Santista"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2584065",
                        "label": "Associa\u00e7\u00e3o Atl\u00e9tica Portuguesa"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Rodrigo Costa",
                [
                    "/wiki/Rodrigo_Barbosa_Rodrigues_Costa"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2161289",
                        "label": "Rodrigo Barbosa Rodrigues Costa"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1860 M\u00fcnchen",
                [
                    "/wiki/TSV_1860_M\u00fcnchen"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q131603",
                        "label": "TSV 1860 M\u00fcnchen"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "V\u00e1lber",
                [
                    "/wiki/V\u00e1lber_Roel_de_Oliveira"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1609225",
                        "label": "V\u00e1lber Roel de Oliveira"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Free agent",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "FW",
                [
                    "/wiki/Forward_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q110528898",
                        "label": "Khalid Balti"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Os\u00e9as",
                [
                    "/wiki/Os\u00e9as"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q197578",
                        "label": "Os\u00e9as Reis dos Santos"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Free agent",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder_(association_football)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "V\u00e1gner",
                []
            ],
            [
                "Bahia",
                [
                    "/wiki/EC_Bahia"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q198032",
                        "label": "Esporte Clube Bahia"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "FW",
                [
                    "/wiki/Forward_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q110528898",
                        "label": "Khalid Balti"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Marcelinho Carioca",
                [
                    "/wiki/Marcelinho_Carioca"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q378101",
                        "label": "Marcelinho Carioca"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Gamba Osaka",
                [
                    "/wiki/Gamba_Osaka"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q738423",
                        "label": "Gamba Osaka"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "FW",
                [
                    "/wiki/Forward_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q110528898",
                        "label": "Khalid Balti"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Weldon",
                [
                    "/wiki/Weldon_(footballer)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Brasiliense",
                [
                    "/wiki/Brasiliense_Futebol_Clube"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q522566",
                        "label": "Brasiliense Futebol Clube"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "FW",
                [
                    "/wiki/Forward_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q110528898",
                        "label": "Khalid Balti"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Viola",
                [
                    "/wiki/Viola_(footballer)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Free agent",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Cl\u00e9ber",
                [
                    "/wiki/Cl\u00e9ber_Am\u00e9rico_da_Concei\u00e7\u00e3o"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q586706",
                        "label": "Cl\u00e9ber Am\u00e9rico da Concei\u00e7\u00e3o"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Yverdon",
                [
                    "/wiki/Yverdon_Sport_FC"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q669130",
                        "label": "Yverdon-Sport FC"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Odvan",
                [
                    "/wiki/Odvan"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1433020",
                        "label": "Odvan"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Free agent",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Valdir",
                []
            ],
            [
                "Free agent",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder_(association_football)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Marcelo Silva",
                [
                    "/wiki/Marcelo_Jos\u00e9_da_Silva"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q4419138",
                        "label": "Marcelo Jos\u00e9 da Silva"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Spartak Moscow",
                [
                    "/wiki/FC_Spartak_Moscow"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q29112",
                        "label": "Spartak Moscow"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder_(association_football)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Eduardo Marques",
                [
                    "/wiki/Eduardo_Marques"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2093023",
                        "label": "Eduardo Marques"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Belenenses",
                [
                    "/wiki/C.F._Os_Belenenses"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q216510",
                        "label": "C.F. Os Belenenses"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder_(association_football)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Esquerdinha",
                []
            ],
            [
                "S\u00e3o Caetano",
                [
                    "/wiki/AD_S\u00e3o_Caetano"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q290940",
                        "label": "Associa\u00e7\u00e3o Desportiva S\u00e3o Caetano"
                    }
                ]
            ]
        ]
    ],
    "section_title": "Transfers -- Out",
    "section_text": "",
    "uid": "2002_Santos_FC_season_1",
    "intro": "The 2002 season was Santos Futebol Clube's ninety season in existence and the club's forty-third consecutive season in the top flight of Brazilian football. This season marked the new Meninos da Vila generation, where Robinho, Diego, Elano, L\u00e9o, Alex, Renato and others, helped Santos win their 6th Campeonato Brasileiro title, in which the club had not won since 1968."
}