{
    "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2002_Santos_FC_season",
    "title": "2002 Santos FC season",
    "header": [
        [
            "Pos",
            [
                "/wiki/Association_football_positions"
            ],
            [
                {
                    "entity id": "Q4611891",
                    "label": "association football position"
                }
            ]
        ],
        [
            "Name",
            []
        ],
        [
            "Moving from",
            []
        ]
    ],
    "data": [
        [
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Michel",
                []
            ],
            [
                "Vit\u00f3ria",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Andr\u00e9 Lu\u00eds",
                [
                    "/wiki/Andr\u00e9_Lu\u00eds_Garcia"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q940810",
                        "label": "Andr\u00e9 Lu\u00eds Garcia"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Fluminense",
                [
                    "/wiki/Fluminense_FC"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q80987",
                        "label": "Fluminense F.C."
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Maurinho",
                [
                    "/wiki/Mauro_S\u00e9rgio_Viriato_Mendes"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q521785",
                        "label": "Mauro S\u00e9rgio Viriato Mendes"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Etti-Jundia\u00ed",
                [
                    "/wiki/Paulista_FC"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1422177",
                        "label": "Paulista Futebol Clube"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "GK",
                [
                    "/wiki/Goalkeeper_(association_football)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "J\u00falio S\u00e9rgio",
                [
                    "/wiki/J\u00falio_S\u00e9rgio_Bertagnoli"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q463751",
                        "label": "J\u00falio S\u00e9rgio Bertagnoli"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Comercial",
                [
                    "/wiki/Comercial_Futebol_Clube_(Ribeir\u00e3o_Preto)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3813348",
                        "label": "Comercial Futebol Clube"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Odvan",
                [
                    "/wiki/Odvan"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1433020",
                        "label": "Odvan"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Vasco",
                [
                    "/wiki/CR_Vasco_da_Gama"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5014111",
                        "label": "CR Vasco da Gama"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Bernardi",
                [
                    "/wiki/Tiago_Bernardini"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2431036",
                        "label": "Tiago Bernardini"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Internacional",
                [
                    "/wiki/SC_Internacional"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q80845",
                        "label": "S.C. Internacional"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder_(association_football)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Alexandre",
                [
                    "/wiki/Alexandre_Alves_da_Silva"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q4720800",
                        "label": "Alexandre Alves da Silva"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Guarani",
                [
                    "/wiki/Guarani_FC"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q10292425",
                        "label": "Guarani FC"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder_(association_football)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Eduardo Marques",
                [
                    "/wiki/Eduardo_Marques"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2093023",
                        "label": "Eduardo Marques"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Guarani",
                [
                    "/wiki/Guarani_FC"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q10292425",
                        "label": "Guarani FC"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder_(association_football)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Esquerdinha",
                []
            ],
            [
                "S\u00e3o Caetano",
                [
                    "/wiki/AD_S\u00e3o_Caetano"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q290940",
                        "label": "Associa\u00e7\u00e3o Desportiva S\u00e3o Caetano"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "FW",
                [
                    "/wiki/Forward_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q110528898",
                        "label": "Khalid Balti"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Alberto",
                [
                    "/wiki/Alberto_Luiz_de_Souza"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q887974",
                        "label": "Alberto Luiz de Souza"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Rio Branco",
                [
                    "/wiki/Rio_Branco_Esporte_Clube"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1969520",
                        "label": "Rio Branco Esporte Clube"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "FW",
                [
                    "/wiki/Forward_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q110528898",
                        "label": "Khalid Balti"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Os\u00e9as",
                [
                    "/wiki/Os\u00e9as"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q197578",
                        "label": "Os\u00e9as Reis dos Santos"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Cruzeiro",
                [
                    "/wiki/Cruzeiro_Esporte_Clube"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q188277",
                        "label": "Cruzeiro E.C."
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "FW",
                [
                    "/wiki/Forward_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q110528898",
                        "label": "Khalid Balti"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Fabiano Souza",
                []
            ],
            [
                "Internacional",
                [
                    "/wiki/SC_Internacional"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q80845",
                        "label": "S.C. Internacional"
                    }
                ]
            ]
        ]
    ],
    "section_title": "Transfers -- In",
    "section_text": "",
    "uid": "2002_Santos_FC_season_0",
    "intro": "The 2002 season was Santos Futebol Clube's ninety season in existence and the club's forty-third consecutive season in the top flight of Brazilian football. This season marked the new Meninos da Vila generation, where Robinho, Diego, Elano, L\u00e9o, Alex, Renato and others, helped Santos win their 6th Campeonato Brasileiro title, in which the club had not won since 1968."
}