{
    "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2005_Santos_FC_season",
    "title": "2005 Santos FC season",
    "header": [
        [
            "Pos",
            [
                "/wiki/Association_football_positions"
            ],
            [
                {
                    "entity id": "Q4611891",
                    "label": "association football position"
                }
            ]
        ],
        [
            "Name",
            []
        ],
        [
            "Moving from",
            []
        ]
    ],
    "data": [
        [
            [
                "GK",
                [
                    "/wiki/Goalkeeper_(association_football)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Henao",
                [
                    "/wiki/Juan_Henao"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Once Caldas",
                [
                    "/wiki/Once_Caldas"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q47533",
                        "label": "Once Caldas"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Tcheco",
                [
                    "/wiki/Tcheco_(footballer)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Ittihad FC",
                [
                    "/wiki/Ittihad_FC"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q309480",
                        "label": "Al Ittihad FC"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "F\u00e1bio Baiano",
                [
                    "/wiki/F\u00e1bio_Baiano"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5511320",
                        "label": "F\u00e1bio Baiano"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Corinthians",
                [
                    "/wiki/Sport_Club_Corinthians_Paulista"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q35933",
                        "label": "S.C. Corinthians Paulista"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Fernando Diniz",
                []
            ],
            [
                "Cruzeiro",
                [
                    "/wiki/Cruzeiro_EC"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q99463112",
                        "label": "Cruzeiro Esporte Clube's headquarters"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "FW",
                [
                    "/wiki/Forward_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q110528898",
                        "label": "Khalid Balti"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Evando",
                [
                    "/wiki/Evando"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5415601",
                        "label": "Evando"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Ava\u00ed",
                [
                    "/wiki/Ava\u00ed_Futebol_Clube"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q374069",
                        "label": "Ava\u00ed Futebol Clube"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "FW",
                [
                    "/wiki/Forward_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q110528898",
                        "label": "Khalid Balti"
                    }
                ]
            ],
            [
                "\u00c9der Ceccon",
                [
                    "/wiki/\u00c9der_Ceccon"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q745370",
                        "label": "\u00c9der Ceccon"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Ava\u00ed",
                [
                    "/wiki/Ava\u00ed_Futebol_Clube"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q374069",
                        "label": "Ava\u00ed Futebol Clube"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Danilinho",
                [
                    "/wiki/Danilinho"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q616009",
                        "label": "Danilinho"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Am\u00e9rica-SP",
                [
                    "/wiki/Am\u00e9rica_Futebol_Clube_(SP)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2844832",
                        "label": "Am\u00e9rica Futebol Clube"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Luciano Henrique",
                [
                    "/wiki/Luciano_Henrique"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q677919",
                        "label": "Luciano Henrique"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Atl\u00e9tico Sorocaba",
                [
                    "/wiki/Atl\u00e9tico_Sorocaba"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q4072168",
                        "label": "Clube Atl\u00e9tico Sorocaba"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Fabiano",
                [
                    "/wiki/Fabiano_Vieira_Soares"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5427729",
                        "label": "Fabiano Vieira Soares"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Atl\u00e9tico Sorocaba",
                [
                    "/wiki/Atl\u00e9tico_Sorocaba"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q4072168",
                        "label": "Clube Atl\u00e9tico Sorocaba"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Altair",
                []
            ],
            [
                "Portuguesa",
                [
                    "/wiki/Associa\u00e7\u00e3o_Portuguesa_de_Desportos"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q204675",
                        "label": "Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Desportos"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Wendel",
                [
                    "/wiki/Wendel_Geraldo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q522003",
                        "label": "Wendel Geraldo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Nacional da Madeira",
                [
                    "/wiki/Nacional_da_Madeira"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q216459",
                        "label": "C.D. Nacional"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Giovanni",
                [
                    "/wiki/Giovanni_Silva_de_Oliveira"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q382069",
                        "label": "Giovanni Silva de Oliveira"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Olympiacos",
                [
                    "/wiki/Olympiacos_F.C."
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q19628",
                        "label": "Olympiacos F.C."
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "FW",
                [
                    "/wiki/Forward_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q110528898",
                        "label": "Khalid Balti"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Diego",
                [
                    "/wiki/Diego_de_Lima_Barcelos"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q8946364",
                        "label": "Diego de Lima Barcelos"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Internacional",
                [
                    "/wiki/Sport_Club_Internacional"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q80845",
                        "label": "S.C. Internacional"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "L\u00e9o Lima",
                [
                    "/wiki/L\u00e9o_Lima"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1614422",
                        "label": "L\u00e9o Lima"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Porto",
                [
                    "/wiki/FC_Porto"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q128446",
                        "label": "FC Porto"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "FW",
                [
                    "/wiki/Forward_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q110528898",
                        "label": "Khalid Balti"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Frontini",
                [
                    "/wiki/Carlos_Esteban_Frontini"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2065799",
                        "label": "Carlos Esteban Frontini"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Ponte Preta",
                [
                    "/wiki/Associa\u00e7\u00e3o_Atl\u00e9tica_Ponte_Preta"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q219120",
                        "label": "Associa\u00e7\u00e3o Atl\u00e9tica Ponte Preta"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Luiz Alberto",
                [
                    "/wiki/Luiz_Alberto_da_Silva_Oliveira"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2538809",
                        "label": "Luiz Alberto da Silva Oliveira"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Real Sociedad",
                [
                    "/wiki/Real_Sociedad"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q10315",
                        "label": "Real Sociedad"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Gavi\u00e3o",
                [
                    "/wiki/Carlos_Alberto_Rodrigues_Gavi\u00e3o"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1825310",
                        "label": "Carlos Alberto Rodrigues Gavi\u00e3o"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Jubilo Iwata",
                [
                    "/wiki/Jubilo_Iwata"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q855401",
                        "label": "J\u00fabilo Iwata"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Kl\u00e9ber",
                [
                    "/wiki/Kl\u00e9ber_de_Carvalho_Corr\u00eaa"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q552995",
                        "label": "Kl\u00e9ber de Carvalho Corr\u00eaa"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Basel",
                [
                    "/wiki/FC_Basel"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q189671",
                        "label": "FC Basel"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Heleno",
                [
                    "/wiki/Heleno_dos_Santos_Alves"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5703972",
                        "label": "Heleno dos Santos Alves"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Vila Nova",
                [
                    "/wiki/Vila_Nova_Futebol_Clube"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1513287",
                        "label": "Vila Nova Futebol Clube"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "FW",
                [
                    "/wiki/Forward_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q110528898",
                        "label": "Khalid Balti"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Cl\u00e1udio Pitbull",
                [
                    "/wiki/Cl\u00e1udio_Pitbull"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1103844",
                        "label": "Cl\u00e1udio Pitbull"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Porto",
                [
                    "/wiki/FC_Porto"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q128446",
                        "label": "FC Porto"
                    }
                ]
            ]
        ]
    ],
    "section_title": "Transfers -- In",
    "section_text": "",
    "uid": "2005_Santos_FC_season_1",
    "intro": "The 2005 season was Santos Futebol Clube's ninety-third season in existence and the club's forty-sixth consecutive season in the top flight of Brazilian football. In July, Spanish giants Real Madrid signed Robinho by agreeing to pay a fee equal to 60 percent of the buyout clause in his contract belonging to Santos (\u20ac24). After the sold, the club didn't kept the great results of the last years, and they ended in the 10th position in Campeonato Brasileiro."
}