{
    "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2006_Santos_FC_season",
    "title": "2006 Santos FC season",
    "header": [
        [
            "P",
            [
                "/wiki/Association_football_positions"
            ],
            [
                {
                    "entity id": "Q4611891",
                    "label": "association football position"
                }
            ]
        ],
        [
            "Name",
            []
        ],
        [
            "Age",
            []
        ],
        [
            "Moving to",
            []
        ],
        [
            "Type",
            []
        ]
    ],
    "data": [
        [
            [
                "GK",
                [
                    "/wiki/Goalkeeper_(association_football)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Mauro",
                []
            ],
            [
                "29",
                []
            ],
            [
                "Noroeste",
                [
                    "/wiki/Esporte_Clube_Noroeste"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2627402",
                        "label": "Esporte Clube Noroeste"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Contract terminated",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "FW",
                [
                    "/wiki/Forward_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q110528898",
                        "label": "Khalid Balti"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Frontini",
                [
                    "/wiki/Carlos_Esteban_Frontini"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2065799",
                        "label": "Carlos Esteban Frontini"
                    }
                ]
            ],
            [
                "24",
                []
            ],
            [
                "Mar\u00edlia",
                [
                    "/wiki/Mar\u00edlia_Atl\u00e9tico_Clube"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1906646",
                        "label": "Mar\u00edlia Atl\u00e9tico Clube"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Loan expiration",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Fabinho",
                [
                    "/wiki/F\u00e1bio_de_Jesus"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q180735",
                        "label": "F\u00e1bio de Jesus"
                    }
                ]
            ],
            [
                "29",
                []
            ],
            [
                "Internacional",
                [
                    "/wiki/SC_Internacional"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q80845",
                        "label": "S.C. Internacional"
                    }
                ]
            ],
            [
                "End of contract",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Fl\u00e1vio",
                [
                    "/wiki/Fl\u00e1vio_Pinto_de_Souza"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q284708",
                        "label": "Fl\u00e1vio Pinto de Souza"
                    }
                ]
            ],
            [
                "25",
                []
            ],
            [
                "Unattached",
                []
            ],
            [
                "Contract terminated",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Ricardo B\u00f3vio",
                [
                    "/wiki/Ricardo_B\u00f3vio"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q950670",
                        "label": "Ricardo B\u00f3vio"
                    }
                ]
            ],
            [
                "23",
                []
            ],
            [
                "M\u00e1laga",
                [
                    "/wiki/M\u00e1laga_Club_de_F\u00fatbol"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q780509",
                        "label": "Atl\u00e9tico Malague\u00f1o"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Contract terminated",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "GK",
                [
                    "/wiki/Goalkeeper_(association_football)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Henao",
                [
                    "/wiki/Juan_Carlos_Henao"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q960226",
                        "label": "Juan Carlos Henao"
                    }
                ]
            ],
            [
                "34",
                []
            ],
            [
                "Unattached",
                []
            ],
            [
                "Contract terminated",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Z\u00e9 Elias",
                [
                    "/wiki/Z\u00e9_Elias"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q212491",
                        "label": "Z\u00e9 Elias"
                    }
                ]
            ],
            [
                "29",
                []
            ],
            [
                "Metalurh Donetsk",
                [
                    "/wiki/Metalurh_Donetsk"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q388972",
                        "label": "FC Metalurh Donetsk"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Transferred",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "FW",
                [
                    "/wiki/Forward_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q110528898",
                        "label": "Khalid Balti"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Bas\u00edlio",
                [
                    "/wiki/Valdeci_Bas\u00edlio_da_Silva"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1440166",
                        "label": "Valdeci Bas\u00edlio da Silva"
                    }
                ]
            ],
            [
                "33",
                []
            ],
            [
                "Tokyo Verdy",
                [
                    "/wiki/Tokyo_Verdy"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q620499",
                        "label": "Tokyo Verdy"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Contract terminated",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "FW",
                [
                    "/wiki/Forward_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q110528898",
                        "label": "Khalid Balti"
                    }
                ]
            ],
            [
                "William",
                [
                    "/wiki/William_Salles_de_Lima_Souza_J\u00fanior"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q600887",
                        "label": "William Salles de Lima Souza J\u00fanior"
                    }
                ]
            ],
            [
                "22",
                []
            ],
            [
                "Boavista",
                [
                    "/wiki/Boavista_F.C."
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q219703",
                        "label": "Boavista F.C."
                    }
                ]
            ],
            [
                "End of contract",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "\u00c9lton",
                [
                    "/wiki/\u00c9lton_Giovanni"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3823746",
                        "label": "\u00c9lton Giovanni"
                    }
                ]
            ],
            [
                "25",
                []
            ],
            [
                "Alav\u00e9s",
                [
                    "/wiki/Deportivo_Alav\u00e9s"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q223620",
                        "label": "Deportivo Alav\u00e9s"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Transferred",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Ricardinho",
                [
                    "/wiki/Ricardinho"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q180889",
                        "label": "Ricardo Alexandre dos Santos"
                    }
                ]
            ],
            [
                "29",
                []
            ],
            [
                "Corinthians",
                [
                    "/wiki/SC_Corinthians_Paulista"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q35933",
                        "label": "S.C. Corinthians Paulista"
                    }
                ]
            ],
            [
                "End of contract",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "FW",
                [
                    "/wiki/Forward_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q110528898",
                        "label": "Khalid Balti"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Cl\u00e1udio Pitbull",
                [
                    "/wiki/Cl\u00e1udio_Pitbull"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1103844",
                        "label": "Cl\u00e1udio Pitbull"
                    }
                ]
            ],
            [
                "24",
                []
            ],
            [
                "Unattached",
                []
            ],
            [
                "Contract terminated",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "FW",
                [
                    "/wiki/Forward_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q110528898",
                        "label": "Khalid Balti"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Luiz\u00e3o",
                [
                    "/wiki/Luiz_Bombonato_Goulart"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q350756",
                        "label": "Luiz Bombonato Goulart"
                    }
                ]
            ],
            [
                "30",
                []
            ],
            [
                "Unattached",
                []
            ],
            [
                "Contract terminated",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Giovanni",
                [
                    "/wiki/Giovanni_Silva_de_Oliveira"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q382069",
                        "label": "Giovanni Silva de Oliveira"
                    }
                ]
            ],
            [
                "33",
                []
            ],
            [
                "Al-Hilal",
                [
                    "/wiki/Al-Hilal_FC"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q73965",
                        "label": "Al-Hilal SFC"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Contract terminated",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Fabinho",
                [
                    "/wiki/F\u00e1bio_Alves_F\u00e9lix"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q197586",
                        "label": "F\u00e1bio Alves F\u00e9lix"
                    }
                ]
            ],
            [
                "26",
                []
            ],
            [
                "Toulouse",
                [
                    "/wiki/Toulouse_FC"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q19518",
                        "label": "Toulouse FC"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Transferred",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "FW",
                [
                    "/wiki/Forward_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q110528898",
                        "label": "Khalid Balti"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Diego",
                [
                    "/wiki/Diego_de_Lima_Barcelos"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q8946364",
                        "label": "Diego de Lima Barcelos"
                    }
                ]
            ],
            [
                "22",
                []
            ],
            [
                "Internacional",
                [
                    "/wiki/SC_Internacional"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q80845",
                        "label": "S.C. Internacional"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Contract terminated",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Neto",
                [
                    "/wiki/Darcy_Dolce_Neto"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2626651",
                        "label": "Darcy Dolce Neto"
                    }
                ]
            ],
            [
                "25",
                []
            ],
            [
                "Fluminense",
                [
                    "/wiki/Fluminense_FC"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q80987",
                        "label": "Fluminense F.C."
                    }
                ]
            ],
            [
                "Loaned",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Wendel",
                [
                    "/wiki/Wendel_Geraldo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q522003",
                        "label": "Wendel Geraldo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "24",
                []
            ],
            [
                "Bordeaux",
                [
                    "/wiki/FC_Girondins_de_Bordeaux"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q172476",
                        "label": "FC Girondins de Bordeaux"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Contract terminated",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Gilmar",
                [
                    "/wiki/Gilmar_Silva_Santos"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1440374",
                        "label": "Gilmar Silva"
                    }
                ]
            ],
            [
                "22",
                []
            ],
            [
                "Unattached",
                []
            ],
            [
                "Contract terminated",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "L\u00e9o Lima",
                [
                    "/wiki/L\u00e9o_Lima"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1614422",
                        "label": "L\u00e9o Lima"
                    }
                ]
            ],
            [
                "26",
                []
            ],
            [
                "Gr\u00eamio",
                [
                    "/wiki/Gr\u00eamio_FBPA"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q221695",
                        "label": "Gr\u00eamio Football Porto Alegrense"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Contract terminated",
                []
            ]
        ]
    ],
    "section_title": "Transfers -- Out",
    "section_text": "",
    "uid": "2006_Santos_FC_season_2",
    "intro": "The 2006 season was Santos Futebol Clube's ninety-fourth season in existence and the club's forty-seventh consecutive season in the top flight of Brazilian football. This season, Santos announced the return of the manager Vanderlei Luxemburgo, who had left the club in the last season and failed at Real Madrid. On 9 April 2006, Santos won the Campeonato Paulista for sixteenth time in history, by beating Portuguesa 2-0 in the last match. On 31 August, they signed Brazilian midfielder Z\u00e9 Roberto who was free agent since he left FC Bayern Munich, until June 2007. In the Campeonato Brasileiro, Santos ended in the 4th place, securing a place in the 2007 Copa Libertadores. In the Copa do Brasil, Santos were knocked out by Ipatinga in the quarter-finals. Santos also competed in the Copa Sudamericana, being eliminated in the round of 16 after a 1-3 loss on aggregate to San Lorenzo."
}