{
    "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2006_in_women's_road_cycling",
    "title": "2006 in women's road cycling",
    "header": [
        [
            "",
            []
        ],
        [
            "Date",
            []
        ],
        [
            "Race",
            []
        ],
        [
            "Winner",
            []
        ]
    ],
    "data": [
        [
            [
                "# 1",
                []
            ],
            [
                "26 February",
                []
            ],
            [
                "Geelong World Cup",
                [
                    "/wiki/Geelong_World_Cup"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q326558",
                        "label": "Australia World Cup"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Ina-Yoko Teutenberg ( GER )",
                [
                    "/wiki/Ina-Yoko_Teutenberg"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q435066",
                        "label": "Ina-Yoko Teutenberg"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "# 2",
                []
            ],
            [
                "5 March",
                []
            ],
            [
                "New Zealand World Cup",
                []
            ],
            [
                "Sarah Ulmer ( NZL )",
                [
                    "/wiki/Sarah_Ulmer"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q176489",
                        "label": "Sarah Ulmer"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "# 3",
                []
            ],
            [
                "2 April",
                []
            ],
            [
                "Tour of Flanders for Women",
                [
                    "/wiki/Tour_of_Flanders_for_Women"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1637189",
                        "label": "Tour of Flanders for Women"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Mirjam Melchers-Van Poppel ( NED )",
                [
                    "/wiki/Mirjam_Melchers-Van_Poppel"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q457403",
                        "label": "Mirjam Melchers"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "# 4",
                []
            ],
            [
                "19 April",
                []
            ],
            [
                "La Fl\u00e8che Wallonne F\u00e9minine",
                [
                    "/wiki/La_Fl\u00e8che_Wallonne_F\u00e9minine"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q508838",
                        "label": "La Fl\u00e8che Wallonne F\u00e9minine"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Nicole Cooke ( GBR )",
                [
                    "/wiki/Nicole_Cooke"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q230996",
                        "label": "Nicole Cooke"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "# 5",
                []
            ],
            [
                "23 April",
                []
            ],
            [
                "Tour de Berne",
                [
                    "/wiki/Tour_de_Berne"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q427592",
                        "label": "Tour de Berne"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Zulfiya Zabirova ( KAZ )",
                [
                    "/wiki/Zulfiya_Zabirova"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q272543",
                        "label": "Zulfiya Zabirova"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "# 6",
                []
            ],
            [
                "7 May",
                []
            ],
            [
                "GP Castilla y Leon",
                []
            ],
            [
                "Nicole Cooke ( GBR )",
                [
                    "/wiki/Nicole_Cooke"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q230996",
                        "label": "Nicole Cooke"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "# 7",
                []
            ],
            [
                "27 May",
                []
            ],
            [
                "La Coupe du Monde Cycliste F\u00e9minine de Montr\u00e9al",
                [
                    "/wiki/La_Coupe_du_Monde_Cycliste_F\u00e9minine_de_Montr\u00e9al"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q965337",
                        "label": "Coupe du Monde Cycliste F\u00e9minine de Montr\u00e9al"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Judith Arndt ( GER )",
                [
                    "/wiki/Judith_Arndt"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q61161",
                        "label": "Judith Arndt"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "# 8",
                []
            ],
            [
                "28 July",
                []
            ],
            [
                "Open de Su\u00e8de Vargarda",
                [
                    "/wiki/Open_de_Su\u00e8de_Vargarda"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1574115",
                        "label": "Open de Su\u00e8de V\u00e5rg\u00e5rda"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Susanne Ljungskog ( SWE )",
                [
                    "/wiki/Susanne_Ljungskog"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q270797",
                        "label": "Susanne Ljungskog"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "# 9",
                []
            ],
            [
                "30 July",
                []
            ],
            [
                "The Ladies Golden Hour",
                []
            ],
            [
                "Univega Pro Cycling Team",
                [
                    "/wiki/Garmin\u2013Cerv\u00e9lo_(women)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "# 10",
                []
            ],
            [
                "26 August",
                []
            ],
            [
                "GP de Plouay",
                [
                    "/wiki/GP_de_Plouay"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1110856",
                        "label": "GP de Plouay"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Nicole Br\u00e4ndli ( SUI )",
                [
                    "/wiki/Nicole_Br\u00e4ndli"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q448304",
                        "label": "Nicole Br\u00e4ndli"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "# 11",
                [
                    "/wiki/2006_Lowland_International_Rotterdam_Tour"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q4606555",
                        "label": "2006 Lowland International Rotterdam Tour"
                    }
                ]
            ],
            [
                "3 September",
                []
            ],
            [
                "Lowland International Rotterdam Tour",
                [
                    "/wiki/2006_Lowland_International_Rotterdam_Tour"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q4606555",
                        "label": "2006 Lowland International Rotterdam Tour"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Ina-Yoko Teutenberg ( GER )",
                [
                    "/wiki/Ina-Yoko_Teutenberg"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q435066",
                        "label": "Ina-Yoko Teutenberg"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "# 12",
                []
            ],
            [
                "10 September",
                []
            ],
            [
                "Rund um die N\u00fcrnberger Altstadt",
                [
                    "/wiki/Rund_um_die_N\u00fcrnberger_Altstadt"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q682624",
                        "label": "Rund um die N\u00fcrnberger Altstadt"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Regina Schleicher ( GER )",
                [
                    "/wiki/Regina_Schleicher"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q76940",
                        "label": "Regina Schleicher"
                    }
                ]
            ]
        ]
    ],
    "section_title": "UCI World Cup",
    "section_text": "Main article : 2006 UCI Women 's Road World Cup",
    "uid": "2006_in_women's_road_cycling_0",
    "intro": "Source"
}