{
    "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2007_UCI_Women's_Road_World_Cup",
    "title": "2007 UCI Women's Road World Cup",
    "header": [
        [
            "",
            []
        ],
        [
            "Date",
            []
        ],
        [
            "Race",
            []
        ],
        [
            "Country",
            []
        ],
        [
            "Winner",
            []
        ],
        [
            "Team",
            []
        ]
    ],
    "data": [
        [
            [
                "# 1",
                []
            ],
            [
                "3 March",
                []
            ],
            [
                "Geelong World Cup",
                [
                    "/wiki/Geelong_World_Cup"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q326558",
                        "label": "Australia World Cup"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Australia",
                [
                    "/wiki/Australia"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q408",
                        "label": "Australia"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Nicole Cooke ( GBR )",
                [
                    "/wiki/Nicole_Cooke"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q230996",
                        "label": "Nicole Cooke"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Raleigh-Lifeforce-Creation HB Pro Cycling Team",
                [
                    "/wiki/Garmin\u2013Cerv\u00e9lo_(women)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "# 2",
                [
                    "/wiki/2007_Tour_of_Flanders_for_Women"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q23701768",
                        "label": "2007 Tour of Flanders for Women"
                    }
                ]
            ],
            [
                "8 April",
                []
            ],
            [
                "Tour of Flanders for Women",
                [
                    "/wiki/Tour_of_Flanders_for_Women"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1637189",
                        "label": "Tour of Flanders for Women"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Belgium",
                [
                    "/wiki/Belgium"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q31",
                        "label": "Belgium"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Nicole Cooke ( GBR )",
                [
                    "/wiki/Nicole_Cooke"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q230996",
                        "label": "Nicole Cooke"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Raleigh-Lifeforce-Creation HB Pro Cycling Team",
                [
                    "/wiki/Garmin\u2013Cerv\u00e9lo_(women)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "# 3",
                [
                    "/wiki/2007_Ronde_van_Drenthe_World_Cup"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q4609199",
                        "label": "2007 Ronde van Drenthe World Cup"
                    }
                ]
            ],
            [
                "12 April",
                []
            ],
            [
                "Ronde van Drenthe",
                [
                    "/wiki/Ronde_van_Drenthe"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1122508",
                        "label": "Ronde van Drenthe"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Netherlands",
                [
                    "/wiki/Netherlands"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q55",
                        "label": "Netherlands"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Adrie Visser ( NED )",
                [
                    "/wiki/Adrie_Visser"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q376520",
                        "label": "Adrie Visser"
                    }
                ]
            ],
            [
                "DSB Bank",
                [
                    "/wiki/CCC_Liv"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1886678",
                        "label": "Liv Racing Xstra"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "# 4",
                []
            ],
            [
                "25 April",
                []
            ],
            [
                "La Fl\u00e8che Wallonne F\u00e9minine",
                [
                    "/wiki/La_Fl\u00e8che_Wallonne_F\u00e9minine"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q508838",
                        "label": "La Fl\u00e8che Wallonne F\u00e9minine"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Belgium",
                [
                    "/wiki/Belgium"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q31",
                        "label": "Belgium"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Marianne Vos ( NED )",
                [
                    "/wiki/Marianne_Vos"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6242",
                        "label": "Marianne Vos"
                    }
                ]
            ],
            [
                "DSB Bank",
                [
                    "/wiki/CCC_Liv"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1886678",
                        "label": "Liv Racing Xstra"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "# 5",
                []
            ],
            [
                "13 May",
                []
            ],
            [
                "Tour de Berne",
                [
                    "/wiki/Tour_de_Berne"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q427592",
                        "label": "Tour de Berne"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Switzerland",
                [
                    "/wiki/Switzerland"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q39",
                        "label": "Switzerland"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Edita Pu\u010dinskait\u0117 ( LTU )",
                [
                    "/wiki/Edita_Pu\u010dinskait\u0117"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q117508",
                        "label": "Edita Pu\u010dinskait\u0117"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Equipe N\u00fcrnberger Versicherung",
                [
                    "/wiki/Equipe_N\u00fcrnberger_Versicherung"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q316593",
                        "label": "Noris Cycling"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "# 6",
                []
            ],
            [
                "2 June",
                []
            ],
            [
                "La Coupe du Monde Cycliste F\u00e9minine de Montr\u00e9al",
                [
                    "/wiki/La_Coupe_du_Monde_Cycliste_F\u00e9minine_de_Montr\u00e9al"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q965337",
                        "label": "Coupe du Monde Cycliste F\u00e9minine de Montr\u00e9al"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Canada",
                [
                    "/wiki/Canada"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q16",
                        "label": "Canada"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Fabiana Luperini ( ITA )",
                [
                    "/wiki/Fabiana_Luperini"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q433892",
                        "label": "Fabiana Luperini"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Menikini Gysko",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "# 7",
                []
            ],
            [
                "5 August",
                []
            ],
            [
                "Open de Su\u00e8de Vargarda",
                [
                    "/wiki/Open_de_Su\u00e8de_Vargarda"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1574115",
                        "label": "Open de Su\u00e8de V\u00e5rg\u00e5rda"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Sweden",
                [
                    "/wiki/Sweden"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q34",
                        "label": "Sweden"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Chantal Beltman ( NED )",
                [
                    "/wiki/Chantal_Beltman"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2869443",
                        "label": "Chantal Beltman"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Team High Road Women",
                [
                    "/wiki/Velocio\u2013SRAM_Pro_Cycling"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "# 8",
                []
            ],
            [
                "1 September",
                []
            ],
            [
                "GP de Plouay",
                [
                    "/wiki/GP_de_Plouay"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1110856",
                        "label": "GP de Plouay"
                    }
                ]
            ],
            [
                "France",
                [
                    "/wiki/France"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q142",
                        "label": "France"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Noemi Cantele ( ITA )",
                [
                    "/wiki/Noemi_Cantele"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q440714",
                        "label": "Noemi Cantele"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Bigla Cycling Team",
                [
                    "/wiki/Bigla_Cycling_Team"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q15727996",
                        "label": "Paule Ka"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "# 9",
                []
            ],
            [
                "16 September",
                []
            ],
            [
                "Rund um die N\u00fcrnberger Altstadt",
                [
                    "/wiki/Rund_um_die_N\u00fcrnberger_Altstadt"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q682624",
                        "label": "Rund um die N\u00fcrnberger Altstadt"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Germany",
                [
                    "/wiki/Germany"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q183",
                        "label": "Germany"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Marianne Vos ( NED )",
                [
                    "/wiki/Marianne_Vos"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6242",
                        "label": "Marianne Vos"
                    }
                ]
            ],
            [
                "DSB Bank",
                [
                    "/wiki/CCC_Liv"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1886678",
                        "label": "Liv Racing Xstra"
                    }
                ]
            ]
        ]
    ],
    "section_title": "Races",
    "section_text": "",
    "uid": "2007_UCI_Women's_Road_World_Cup_0",
    "intro": "The 2007 UCI Women's Road World Cup was the tenth edition of the UCI Women's Road World Cup. Eight of the twelve races from the 2006 World Cup were retained and one new race was added to give a total of nine races. The races that were left off the calendar were the New Zealand World Cup, GP Castilla y Leon, L'Heure D'Or F\u00e9minine and the Lowland International Rotterdam Tour. The Dutch race the Ronde van Drenthe was the sole addition."
}