{
    "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2007_in_women's_road_cycling",
    "title": "2007 in women's road cycling",
    "header": [
        [
            "",
            []
        ],
        [
            "Date",
            []
        ],
        [
            "Race",
            []
        ],
        [
            "Winner",
            []
        ]
    ],
    "data": [
        [
            [
                "# 1",
                []
            ],
            [
                "3 March",
                []
            ],
            [
                "Geelong World Cup",
                [
                    "/wiki/Geelong_World_Cup"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q326558",
                        "label": "Australia World Cup"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Nicole Cooke ( GBR )",
                [
                    "/wiki/Nicole_Cooke"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q230996",
                        "label": "Nicole Cooke"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "# 2",
                []
            ],
            [
                "8 April",
                []
            ],
            [
                "Tour of Flanders for Women",
                [
                    "/wiki/Tour_of_Flanders_for_Women"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1637189",
                        "label": "Tour of Flanders for Women"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Nicole Cooke ( GBR )",
                [
                    "/wiki/Nicole_Cooke"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q230996",
                        "label": "Nicole Cooke"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "# 3",
                [
                    "/wiki/2007_Ronde_van_Drenthe_World_Cup"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q4609199",
                        "label": "2007 Ronde van Drenthe World Cup"
                    }
                ]
            ],
            [
                "12 April",
                []
            ],
            [
                "Ronde van Drenthe",
                [
                    "/wiki/Ronde_van_Drenthe"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1122508",
                        "label": "Ronde van Drenthe"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Adrie Visser ( NED )",
                [
                    "/wiki/Adrie_Visser"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q376520",
                        "label": "Adrie Visser"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "# 4",
                []
            ],
            [
                "25 April",
                []
            ],
            [
                "La Fl\u00e8che Wallonne F\u00e9minine",
                [
                    "/wiki/La_Fl\u00e8che_Wallonne_F\u00e9minine"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q508838",
                        "label": "La Fl\u00e8che Wallonne F\u00e9minine"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Marianne Vos ( NED )",
                [
                    "/wiki/Marianne_Vos"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6242",
                        "label": "Marianne Vos"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "# 5",
                []
            ],
            [
                "13 May",
                []
            ],
            [
                "Tour de Berne",
                [
                    "/wiki/Tour_de_Berne"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q427592",
                        "label": "Tour de Berne"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Edita Pu\u010dinskait\u0117 ( LTU )",
                [
                    "/wiki/Edita_Pu\u010dinskait\u0117"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q117508",
                        "label": "Edita Pu\u010dinskait\u0117"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "# 6",
                []
            ],
            [
                "2 June",
                []
            ],
            [
                "La Coupe du Monde Cycliste F\u00e9minine de Montr\u00e9al",
                [
                    "/wiki/La_Coupe_du_Monde_Cycliste_F\u00e9minine_de_Montr\u00e9al"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q965337",
                        "label": "Coupe du Monde Cycliste F\u00e9minine de Montr\u00e9al"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Fabiana Luperini ( ITA )",
                [
                    "/wiki/Fabiana_Luperini"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q433892",
                        "label": "Fabiana Luperini"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "# 7",
                []
            ],
            [
                "5 August",
                []
            ],
            [
                "Open de Su\u00e8de Vargarda",
                [
                    "/wiki/Open_de_Su\u00e8de_Vargarda"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1574115",
                        "label": "Open de Su\u00e8de V\u00e5rg\u00e5rda"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Chantal Beltman ( NED )",
                [
                    "/wiki/Chantal_Beltman"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2869443",
                        "label": "Chantal Beltman"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "# 8",
                []
            ],
            [
                "1 September",
                []
            ],
            [
                "GP de Plouay",
                [
                    "/wiki/GP_de_Plouay"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1110856",
                        "label": "GP de Plouay"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Noemi Cantele ( ITA )",
                [
                    "/wiki/Noemi_Cantele"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q440714",
                        "label": "Noemi Cantele"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "# 9",
                []
            ],
            [
                "16 September",
                []
            ],
            [
                "Rund um die N\u00fcrnberger Altstadt",
                [
                    "/wiki/Rund_um_die_N\u00fcrnberger_Altstadt"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q682624",
                        "label": "Rund um die N\u00fcrnberger Altstadt"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Marianne Vos ( NED )",
                [
                    "/wiki/Marianne_Vos"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6242",
                        "label": "Marianne Vos"
                    }
                ]
            ]
        ]
    ],
    "section_title": "UCI World Cup",
    "section_text": "Main article : 2007 UCI Women 's Road World Cup",
    "uid": "2007_in_women's_road_cycling_0",
    "intro": "Source"
}