{
    "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2008_Sport_Club_Internacional_season",
    "title": "2008 Sport Club Internacional season",
    "header": [
        [
            "P",
            [
                "/wiki/Football_(soccer)_positions"
            ],
            [
                {}
            ]
        ],
        [
            "Name",
            []
        ],
        [
            "GS",
            []
        ]
    ],
    "data": [
        [
            [
                "GK",
                [
                    "/wiki/Goalkeeper_(association_football)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Renan",
                [
                    "/wiki/Renan_Brito_Soares"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q371215",
                        "label": "Renan Brito Soares"
                    }
                ]
            ],
            [
                "25",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "CB",
                [
                    "/wiki/Centre_back"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q268258",
                        "label": "centre-back"
                    }
                ]
            ],
            [
                "\u00cdndio",
                [
                    "/wiki/Marcos_Ant\u00f4nio_de_Lima"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q4282220",
                        "label": "Marcos Ant\u00f4nio de Lima"
                    }
                ]
            ],
            [
                "30",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "CB",
                [
                    "/wiki/Centre_back"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q268258",
                        "label": "centre-back"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Orozco",
                [
                    "/wiki/Andr\u00e9s_Orozco"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q930348",
                        "label": "Andr\u00e9s Orozco"
                    }
                ]
            ],
            [
                "27",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "CB",
                [
                    "/wiki/Centre_back"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q268258",
                        "label": "centre-back"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Marc\u00e3o",
                [
                    "/wiki/Marcos_Alberto_Skavinski"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q180877",
                        "label": "Marcos Alberto Skavinski"
                    }
                ]
            ],
            [
                "35",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "RW",
                [
                    "/wiki/Right_winger_(football)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Bustos",
                [
                    "/wiki/Rub\u00e9n_Dar\u00edo_Bustos"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2723197",
                        "label": "Rub\u00e9n Dar\u00edo Bustos"
                    }
                ]
            ],
            [
                "18",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Magr\u00e3o",
                [
                    "/wiki/M\u00e1rcio_Rodrigues"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q180862",
                        "label": "M\u00e1rcio Rodrigues"
                    }
                ]
            ],
            [
                "28",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Edinho",
                [
                    "/wiki/Edimo_Ferreira_Campos"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2569552",
                        "label": "Edimo Ferreira Campos"
                    }
                ]
            ],
            [
                "23",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Gui\u00f1az\u00fa",
                [
                    "/wiki/Pablo_Horacio_Gui\u00f1az\u00fa"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1353506",
                        "label": "Pablo Gui\u00f1az\u00fa"
                    }
                ]
            ],
            [
                "30",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Alex",
                [
                    "/wiki/Alex_Raphael_Meschini"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q553754",
                        "label": "Alex Raphael Meschini"
                    }
                ]
            ],
            [
                "32",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "FW",
                [
                    "/wiki/Forward_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q110528898",
                        "label": "Khalid Balti"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Nilmar",
                [
                    "/wiki/Nilmar_Honorato_da_Silva"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q208687",
                        "label": "Nilmar"
                    }
                ]
            ],
            [
                "24",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "FW",
                [
                    "/wiki/Forward_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q110528898",
                        "label": "Khalid Balti"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Iarley",
                [
                    "/wiki/Pedro_Iarley"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2066580",
                        "label": "Iarley"
                    }
                ]
            ],
            [
                "24",
                []
            ]
        ]
    ],
    "section_title": "",
    "section_text": "",
    "uid": "2008_Sport_Club_Internacional_season_0",
    "intro": "The 2008 season is the 99th season in Sport Club Internacional's existence, and their 38th in the Campeonato Brasileiro, having never been relegated from the top division."
}