{
    "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2008_UCI_Women's_Road_World_Cup",
    "title": "2008 UCI Women's Road World Cup",
    "header": [
        [
            "",
            []
        ],
        [
            "Date",
            []
        ],
        [
            "Race",
            []
        ],
        [
            "Country",
            []
        ],
        [
            "Winner",
            []
        ],
        [
            "Team",
            []
        ]
    ],
    "data": [
        [
            [
                "# 1",
                []
            ],
            [
                "24 February",
                []
            ],
            [
                "Geelong World Cup",
                [
                    "/wiki/Geelong_World_Cup"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q326558",
                        "label": "Australia World Cup"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Australia",
                [
                    "/wiki/Australia"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q408",
                        "label": "Australia"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Katheryn Mattis ( USA )",
                [
                    "/wiki/Katheryn_Curi"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3194048",
                        "label": "Katheryn Curi"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Webcor Builders Cycling Team",
                [
                    "/wiki/Webcor_Builders_Cycling_Team"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3589614",
                        "label": "Webcor Builders"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "# 2",
                []
            ],
            [
                "24 March",
                []
            ],
            [
                "Trofeo Alfredo Binda-Comune di Cittiglio",
                [
                    "/wiki/Trofeo_Alfredo_Binda-Comune_di_Cittiglio"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q641769",
                        "label": "Trofeo Alfredo Binda-Comune di Cittiglio"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Italy",
                [
                    "/wiki/Italy"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q38",
                        "label": "Italy"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Emma Pooley ( GBR )",
                [
                    "/wiki/Emma_Pooley"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q239853",
                        "label": "Emma Pooley"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Team Specialized Designs For Women",
                [
                    "/wiki/Team_Specialized_Designs_For_Women"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3516721",
                        "label": "Team Specialized Designs for Women"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "# 3",
                []
            ],
            [
                "6 April",
                []
            ],
            [
                "Tour of Flanders for Women",
                [
                    "/wiki/Tour_of_Flanders_for_Women"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1637189",
                        "label": "Tour of Flanders for Women"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Belgium",
                [
                    "/wiki/Belgium"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q31",
                        "label": "Belgium"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Judith Arndt ( GER )",
                [
                    "/wiki/Judith_Arndt"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q61161",
                        "label": "Judith Arndt"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Team High Road Women",
                [
                    "/wiki/Velocio\u2013SRAM_Pro_Cycling"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "# 4",
                []
            ],
            [
                "12 April",
                []
            ],
            [
                "Ronde van Drenthe",
                [
                    "/wiki/Ronde_van_Drenthe"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1122508",
                        "label": "Ronde van Drenthe"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Netherlands",
                [
                    "/wiki/Netherlands"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q55",
                        "label": "Netherlands"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Chantal Beltman ( NED )",
                [
                    "/wiki/Chantal_Beltman"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2869443",
                        "label": "Chantal Beltman"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Team High Road Women",
                [
                    "/wiki/Velocio\u2013SRAM_Pro_Cycling"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "# 5",
                []
            ],
            [
                "23 April",
                []
            ],
            [
                "La Fl\u00e8che Wallonne F\u00e9minine",
                [
                    "/wiki/La_Fl\u00e8che_Wallonne_F\u00e9minine"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q508838",
                        "label": "La Fl\u00e8che Wallonne F\u00e9minine"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Belgium",
                [
                    "/wiki/Belgium"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q31",
                        "label": "Belgium"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Marianne Vos ( NED )",
                [
                    "/wiki/Marianne_Vos"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6242",
                        "label": "Marianne Vos"
                    }
                ]
            ],
            [
                "DSB Bank",
                [
                    "/wiki/CCC_Liv"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1886678",
                        "label": "Liv Racing Xstra"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "# 6",
                []
            ],
            [
                "4 May",
                []
            ],
            [
                "Tour de Berne",
                [
                    "/wiki/Tour_de_Berne"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q427592",
                        "label": "Tour de Berne"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Switzerland",
                [
                    "/wiki/Switzerland"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q39",
                        "label": "Switzerland"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Susanne Ljungskog ( SWE )",
                [
                    "/wiki/Susanne_Ljungskog"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q270797",
                        "label": "Susanne Ljungskog"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Menikini - Selle Italia",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "# 7",
                []
            ],
            [
                "31 May",
                []
            ],
            [
                "La Coupe du Monde Cycliste F\u00e9minine de Montr\u00e9al",
                [
                    "/wiki/La_Coupe_du_Monde_Cycliste_F\u00e9minine_de_Montr\u00e9al"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q965337",
                        "label": "Coupe du Monde Cycliste F\u00e9minine de Montr\u00e9al"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Canada",
                [
                    "/wiki/Canada"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q16",
                        "label": "Canada"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Judith Arndt ( GER )",
                [
                    "/wiki/Judith_Arndt"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q61161",
                        "label": "Judith Arndt"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Team High Road Women",
                [
                    "/wiki/Velocio\u2013SRAM_Pro_Cycling"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "# 8",
                []
            ],
            [
                "30 July",
                []
            ],
            [
                "Open de Su\u00e8de V\u00e5rg\u00e5rda",
                [
                    "/wiki/Open_de_Su\u00e8de_V\u00e5rg\u00e5rda"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1574115",
                        "label": "Open de Su\u00e8de V\u00e5rg\u00e5rda"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Sweden",
                [
                    "/wiki/Sweden"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q34",
                        "label": "Sweden"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Kori Kelley Seehafer ( USA )",
                [
                    "/wiki/Kori_Kelley_Seehafer"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2014099",
                        "label": "Kori Kelley Seehafer"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Menikini - Selle Italia",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "# 9",
                [
                    "/wiki/2008_Open_de_Su\u00e8de_V\u00e5rg\u00e5rda_TTT"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "1 August",
                []
            ],
            [
                "Open de Su\u00e8de V\u00e5rg\u00e5rda TTT",
                [
                    "/wiki/Open_de_Su\u00e8de_V\u00e5rg\u00e5rda"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1574115",
                        "label": "Open de Su\u00e8de V\u00e5rg\u00e5rda"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Sweden",
                [
                    "/wiki/Sweden"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q34",
                        "label": "Sweden"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Priska Doppmann ( SUI ) Karin Th\u00fcrig ( SUI ) Christiane Soeder ( AUT ) Carla Ryan ( AUS )",
                [
                    "/wiki/Priska_Doppmann",
                    "/wiki/Karin_Th\u00fcrig",
                    "/wiki/Christiane_Soeder",
                    "/wiki/Carla_Ryan"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q531657",
                        "label": "Priska Doppmann"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q241718",
                        "label": "Karin Th\u00fcrig"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q65650",
                        "label": "Christiane Soeder"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q2939040",
                        "label": "Carla Ryan"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Cerv\u00e9lo-Lifeforce Pro Cycling Team",
                [
                    "/wiki/Garmin\u2013Cerv\u00e9lo_(women)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "# 10",
                []
            ],
            [
                "24 August",
                []
            ],
            [
                "GP de Plouay-Bretagne",
                [
                    "/wiki/GP_de_Plouay"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1110856",
                        "label": "GP de Plouay"
                    }
                ]
            ],
            [
                "France",
                [
                    "/wiki/France"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q142",
                        "label": "France"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Fabiana Luperini ( ITA )",
                [
                    "/wiki/Fabiana_Luperini"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q433892",
                        "label": "Fabiana Luperini"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Menikini - Selle Italia",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "# 11",
                []
            ],
            [
                "16 September",
                []
            ],
            [
                "Rund um die N\u00fcrnberger Altstadt",
                [
                    "/wiki/Rund_um_die_N\u00fcrnberger_Altstadt"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q682624",
                        "label": "Rund um die N\u00fcrnberger Altstadt"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Germany",
                [
                    "/wiki/Germany"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q183",
                        "label": "Germany"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Judith Arndt ( GER )",
                [
                    "/wiki/Judith_Arndt"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q61161",
                        "label": "Judith Arndt"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Team Columbia Women",
                [
                    "/wiki/Velocio\u2013SRAM_Pro_Cycling"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ]
    ],
    "section_title": "Races",
    "section_text": "",
    "uid": "2008_UCI_Women's_Road_World_Cup_0",
    "intro": "The 2008 UCI Women's Road World Cup is the 11th edition of the UCI Women's Road World Cup. The calendar remains close to the 2007 UCI Women's Road World Cup with the addition of the Trofeo Alfredo Binda-Comune di Cittiglio and a team time trial event in conjunction with the Open de Su\u00e8de Vargarda."
}