{
    "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2009_Santos_FC_season",
    "title": "2009 Santos FC season",
    "header": [
        [
            "P",
            [
                "/wiki/Association_football_positions"
            ],
            [
                {
                    "entity id": "Q4611891",
                    "label": "association football position"
                }
            ]
        ],
        [
            "Name",
            []
        ],
        [
            "Age",
            []
        ],
        [
            "Moving to",
            []
        ]
    ],
    "data": [
        [
            [
                "GK",
                [
                    "/wiki/Goalkeeper_(association_football)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Felipe",
                [
                    "/wiki/Felipe_Garcia_dos_Prazeres"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3742285",
                        "label": "Felipe Garcia dos Prazeres"
                    }
                ]
            ],
            [
                "21",
                []
            ],
            [
                "Paran\u00e1 Clube",
                [
                    "/wiki/Paran\u00e1_Clube"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q838534",
                        "label": "Paran\u00e1 Clube"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Carlinhos",
                [
                    "/wiki/Carlinhos_(footballer,_born_1987)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "21",
                []
            ],
            [
                "Mirassol",
                [
                    "/wiki/Mirassol_Futebol_Clube"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2622870",
                        "label": "Mirassol Futebol Clube"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Dion\u00edsio",
                [
                    "/wiki/D\u00edon\u00edsio_de_Oliveira_Alves"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5320321",
                        "label": "D\u00edon\u00edsio de Oliveira Alves"
                    }
                ]
            ],
            [
                "20",
                []
            ],
            [
                "Oeste",
                [
                    "/wiki/Oeste_Futebol_Clube"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q966183",
                        "label": "Oeste Futebol Clube"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Patrik",
                [
                    "/wiki/Patrik_C\u00e9sar_dos_Santos_Duzi"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7147902",
                        "label": "Patrik C\u00e9sar dos Santos Duzi"
                    }
                ]
            ],
            [
                "21",
                []
            ],
            [
                "Comercial",
                [
                    "/wiki/Comercial_Futebol_Clube_(Ribeir\u00e3o_Preto)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3813348",
                        "label": "Comercial Futebol Clube"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Hudson",
                []
            ],
            [
                "21",
                []
            ],
            [
                "Santa Cruz",
                [
                    "/wiki/Santa_Cruz_Futebol_Clube"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q508440",
                        "label": "Santa Cruz Futebol Clube"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Anderson Salles",
                [
                    "/wiki/Anderson_Salles"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q4754176",
                        "label": "Anderson Salles"
                    }
                ]
            ],
            [
                "21",
                []
            ],
            [
                "Juventus",
                [
                    "/wiki/Clube_Atl\u00e9tico_Juventus"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q660764",
                        "label": "Clube Atl\u00e9tico Juventus"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "GK",
                [
                    "/wiki/Goalkeeper_(association_football)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Vladimir",
                [
                    "/wiki/Vladimir_Orlando_Cardoso_de_Ara\u00fajo_Filho"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3291857",
                        "label": "Vladimir Orlando Cardoso de Ara\u00fajo Filho"
                    }
                ]
            ],
            [
                "20",
                []
            ],
            [
                "Fortaleza",
                [
                    "/wiki/Fortaleza_Esporte_Clube"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q188841",
                        "label": "Fortaleza E.C."
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "FW",
                [
                    "/wiki/Forward_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q110528898",
                        "label": "Khalid Balti"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Mariano Tr\u00edpodi",
                [
                    "/wiki/Mariano_Tr\u00edpodi"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q247050",
                        "label": "Mariano Tr\u00edpodi"
                    }
                ]
            ],
            [
                "21",
                []
            ],
            [
                "Atl\u00e9tico Mineiro",
                [
                    "/wiki/Clube_Atl\u00e9tico_Mineiro"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q270995",
                        "label": "Clube Atl\u00e9tico Mineiro"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Wesley",
                [
                    "/wiki/Wesley_Lopes_Beltrame"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q925323",
                        "label": "Wesley Lopes Beltrame"
                    }
                ]
            ],
            [
                "22",
                []
            ],
            [
                "Atl\u00e9tico-PR",
                [
                    "/wiki/Clube_Atl\u00e9tico_Paranaense"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q506832",
                        "label": "Club Athletico Paranaense"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "GK",
                [
                    "/wiki/Goalkeeper_(association_football)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Felipe",
                [
                    "/wiki/Felipe_Garcia_dos_Prazeres"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3742285",
                        "label": "Felipe Garcia dos Prazeres"
                    }
                ]
            ],
            [
                "21",
                []
            ],
            [
                "Portuguesa Santista",
                [
                    "/wiki/Portuguesa_Santista"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2584065",
                        "label": "Associa\u00e7\u00e3o Atl\u00e9tica Portuguesa"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Adriano",
                [
                    "/wiki/Adriano_Bispo_dos_Santos"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3383427",
                        "label": "Adriano Bispo dos Santos"
                    }
                ]
            ],
            [
                "21",
                []
            ],
            [
                "S\u00e3o Caetano",
                [
                    "/wiki/AD_S\u00e3o_Caetano"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q290940",
                        "label": "Associa\u00e7\u00e3o Desportiva S\u00e3o Caetano"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Filipi Souza",
                [
                    "/wiki/Filipi_de_Souza_Barros"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5448570",
                        "label": "Filipi de Souza Barros"
                    }
                ]
            ],
            [
                "21",
                []
            ],
            [
                "Uberaba",
                [
                    "/wiki/Uberaba_Sport_Club"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2421724",
                        "label": "Uberaba Sport Club"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Patrik",
                [
                    "/wiki/Patrik_C\u00e9sar_dos_Santos_Duzi"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7147902",
                        "label": "Patrik C\u00e9sar dos Santos Duzi"
                    }
                ]
            ],
            [
                "21",
                []
            ],
            [
                "Uberaba",
                [
                    "/wiki/Uberaba_Sport_Club"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2421724",
                        "label": "Uberaba Sport Club"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Hudson",
                []
            ],
            [
                "22",
                []
            ],
            [
                "Ituano",
                [
                    "/wiki/Ituano_Futebol_Clube"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1675351",
                        "label": "Ituano Futebol Clube"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Vinicius Simon",
                [
                    "/wiki/Vinicius_Simon"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q4419689",
                        "label": "Vinicius Simon"
                    }
                ]
            ],
            [
                "22",
                []
            ],
            [
                "Santo Andr\u00e9",
                [
                    "/wiki/EC_Santo_Andr\u00e9"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1274296",
                        "label": "Esporte Clube Santo Andr\u00e9"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "FW",
                [
                    "/wiki/Forward_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q110528898",
                        "label": "Khalid Balti"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Tiago Lu\u00eds",
                [
                    "/wiki/Tiago_Lu\u00eds_Martins"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3031471",
                        "label": "Tiago Lu\u00eds Martins"
                    }
                ]
            ],
            [
                "20",
                []
            ],
            [
                "Uni\u00e3o Leiria",
                [
                    "/wiki/Uni\u00e3o_Leiria"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q211401",
                        "label": "U.D. Leiria"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Roberto Brum",
                [
                    "/wiki/Roberto_Brum"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3436853",
                        "label": "Roberto Brum"
                    }
                ]
            ],
            [
                "30",
                []
            ],
            [
                "Figueirense",
                [
                    "/wiki/Figueirense"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q218334",
                        "label": "Figueirense Futebol Clube"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Domingos",
                [
                    "/wiki/Domingos_Nascimento_dos_Santos_Filho"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q381597",
                        "label": "Domingos Nascimento dos Santos Filho"
                    }
                ]
            ],
            [
                "24",
                []
            ],
            [
                "Portuguesa",
                [
                    "/wiki/Portuguesa_de_Desportos"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q204675",
                        "label": "Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Desportos"
                    }
                ]
            ]
        ]
    ],
    "section_title": "Transfers -- Out on loan",
    "section_text": "",
    "uid": "2009_Santos_FC_season_3",
    "intro": "The 2009 season was Santos Futebol Clube's ninety-seventh season in existence and the club's fifty consecutive season in the top flight of Brazilian football."
}