{
    "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2009_in_women's_road_cycling",
    "title": "2009 in women's road cycling",
    "header": [
        [
            "Race",
            []
        ],
        [
            "Date",
            []
        ],
        [
            "Cat",
            [
                "/wiki/UCI_race_classifications"
            ],
            [
                {
                    "entity id": "Q22348500",
                    "label": "cycling race class defined by the International Cycling Union"
                }
            ]
        ],
        [
            "Winner",
            []
        ]
    ],
    "data": [
        [
            [
                "Ladies Tour of Qatar ( details )",
                [
                    "/wiki/Ladies_Tour_of_Qatar",
                    "/wiki/2009_Ladies_Tour_of_Qatar"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3533782",
                        "label": "Ladies Tour of Qatar"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q3533785",
                        "label": "2009 Ladies Tour of Qatar"
                    }
                ]
            ],
            [
                "February 8-10",
                []
            ],
            [
                "2.1",
                []
            ],
            [
                "Kirsten Wild ( NED )",
                [
                    "/wiki/Kirsten_Wild"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q268156",
                        "label": "Kirsten Wild"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Women 's Tour of New Zealand",
                [
                    "/wiki/Women's_Tour_of_New_Zealand"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1981467",
                        "label": "Women's Tour of New Zealand"
                    }
                ]
            ],
            [
                "February 25-27",
                []
            ],
            [
                "2.2",
                []
            ],
            [
                "Amber Halliday ( AUS )",
                [
                    "/wiki/Amber_Halliday"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q4741250",
                        "label": "Amber Halliday"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Tour of Chongming Island",
                [
                    "/wiki/Tour_of_Chongming_Island"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q615994",
                        "label": "Tour of Chongming Island"
                    }
                ]
            ],
            [
                "April 18-21",
                []
            ],
            [
                "2.1",
                []
            ],
            [
                "Chloe Hosking ( AUS )",
                [
                    "/wiki/Chloe_Hosking"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q513239",
                        "label": "Chloe Hosking"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Gracia - Orlova",
                [
                    "/wiki/Gracia_-_Orlova"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1332724",
                        "label": "Gracia-Orlova"
                    }
                ]
            ],
            [
                "April 30 - May 3",
                []
            ],
            [
                "2.2",
                []
            ],
            [
                "Trixi Worrack ( GER )",
                [
                    "/wiki/Trixi_Worrack"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q29184",
                        "label": "Trixi Worrack"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Tour de l'Aude Cycliste F\u00e9minin",
                [
                    "/wiki/Tour_de_l'Aude_Cycliste_F\u00e9minin"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1027471",
                        "label": "Tour de l'Aude Cycliste F\u00e9minin"
                    }
                ]
            ],
            [
                "May 15-24",
                []
            ],
            [
                "2.1",
                []
            ],
            [
                "Claudia H\u00e4usler ( GER )",
                [
                    "/wiki/Claudia_H\u00e4usler"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q84567",
                        "label": "Claudia Lichtenberg"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Vuelta Ciclista Femenina a Costa Rica",
                []
            ],
            [
                "May 28-31",
                []
            ],
            [
                "2.2",
                []
            ],
            [
                "Evelyn Garc\u00eda ( ESA )",
                [
                    "/wiki/Evelyn_Garc\u00eda"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2947467",
                        "label": "Evelyn Garc\u00eda"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Le Tour du Grand Montr\u00e9al ( details )",
                [
                    "/wiki/Le_Tour_du_Grand_Montr\u00e9al",
                    "/wiki/2009_Tour_du_Grand_Montr\u00e9al"
                ],
                [
                    {},
                    {
                        "entity id": "Q16154794",
                        "label": "2009 Tour du Grand Montr\u00e9al"
                    }
                ]
            ],
            [
                "June 1-4",
                []
            ],
            [
                "2.1",
                []
            ],
            [
                "Kirsten Wild ( NED )",
                [
                    "/wiki/Kirsten_Wild"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q268156",
                        "label": "Kirsten Wild"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Tour de Pei",
                []
            ],
            [
                "June 7-11",
                []
            ],
            [
                "2.2",
                []
            ],
            [
                "Tara Whitten ( CAN )",
                [
                    "/wiki/Tara_Whitten"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q270030",
                        "label": "Tara Whitten"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Iurreta-Emakumeen Bira",
                [
                    "/wiki/Iurreta-Emakumeen_Bira"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1334580",
                        "label": "Emakumeen Bira"
                    }
                ]
            ],
            [
                "June 11-14",
                []
            ],
            [
                "2.1",
                []
            ],
            [
                "Judith Arndt ( GER )",
                [
                    "/wiki/Judith_Arndt"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q61161",
                        "label": "Judith Arndt"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Giro del Trentino Alto Adige - S\u00fcdtirol",
                [
                    "/wiki/Giro_del_Trentino_Alto_Adige_-_S\u00fcdtirol"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "June 18-19",
                []
            ],
            [
                "2.1",
                []
            ],
            [
                "Nicole Cooke ( GBR )",
                [
                    "/wiki/Nicole_Cooke"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q230996",
                        "label": "Nicole Cooke"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Rabo Ster Zeeuwsche Eilanden ( details )",
                [
                    "/wiki/Rabo_Ster_Zeeuwsche_Eilanden",
                    "/wiki/2009_Rabo_Ster_Zeeuwsche_Eilanden"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3415947",
                        "label": "Ster Zeeuwsche Eilanden"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q20312067",
                        "label": "2009 Rabo Ster Zeeuwsche Eilanden"
                    }
                ]
            ],
            [
                "June 18-20",
                []
            ],
            [
                "2.2",
                []
            ],
            [
                "Ina-Yoko Teutenberg ( GER )",
                [
                    "/wiki/Ina-Yoko_Teutenberg"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q435066",
                        "label": "Ina-Yoko Teutenberg"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Grande Boucle F\u00e9minine Internationale",
                [
                    "/wiki/Grande_Boucle_F\u00e9minine_Internationale"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q111264661",
                        "label": "Grande Boucle F\u00e9minine Internationale"
                    }
                ]
            ],
            [
                "June 18-21",
                []
            ],
            [
                "2.2",
                []
            ],
            [
                "Emma Pooley ( GBR )",
                [
                    "/wiki/Emma_Pooley"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q239853",
                        "label": "Emma Pooley"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Tour Feminin - O cenu Ceskeho Svycarska",
                []
            ],
            [
                "July 9-12",
                []
            ],
            [
                "2.2",
                []
            ],
            [
                "Alexandra Burchenkova ( RUS )",
                [
                    "/wiki/Alexandra_Burchenkova"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2833251",
                        "label": "Alexandra Burchenkova"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Giro d'Italia Internazionale Femminile ( details )",
                [
                    "/wiki/Giro_d'Italia_Internazionale_Femminile",
                    "/wiki/2009_Giro_d'Italia_Femminile"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q104386369",
                        "label": "2021 Giro Rosa"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q4613900",
                        "label": "2009 Giro d'Italia Femminile"
                    }
                ]
            ],
            [
                "July 3-12",
                []
            ],
            [
                "2.1",
                []
            ],
            [
                "Claudia H\u00e4usler ( GER )",
                [
                    "/wiki/Claudia_H\u00e4usler"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q84567",
                        "label": "Claudia Lichtenberg"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Tour de Bretagne F\u00e9minin",
                [
                    "/wiki/Tour_de_Bretagne_F\u00e9minin"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1628953",
                        "label": "Tour de Bretagne F\u00e9minin"
                    }
                ]
            ],
            [
                "July 16-19",
                []
            ],
            [
                "2.2",
                []
            ],
            [
                "Liesbet De Vocht ( BEL )",
                [
                    "/wiki/Liesbet_De_Vocht"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1654378",
                        "label": "Liesbet De Vocht"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Tour F\u00e9minin en Limousin",
                [
                    "/wiki/Tour_F\u00e9minin_en_Limousin"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1648721",
                        "label": "Tour F\u00e9minin en Limousin"
                    }
                ]
            ],
            [
                "July 23-26",
                []
            ],
            [
                "2.2",
                []
            ],
            [
                "Grace Verbeke ( BEL )",
                [
                    "/wiki/Grace_Verbeke"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q438772",
                        "label": "Grace Verbeke"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "International Th\u00fcringen Rundfahrt der Frauen ( details )",
                [
                    "/wiki/International_Th\u00fcringen_Rundfahrt_der_Frauen",
                    "/wiki/2009_International_Th\u00fcringen_Rundfahrt_der_Frauen"
                ],
                [
                    {},
                    {}
                ]
            ],
            [
                "July 21-26",
                []
            ],
            [
                "2.1",
                []
            ],
            [
                "Linda Villumsen ( DEN )",
                [
                    "/wiki/Linda_Villumsen"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q270555",
                        "label": "Linda Villumsen"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "La Route de France",
                [
                    "/wiki/La_Route_de_France"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1642267",
                        "label": "Route de France F\u00e9minine"
                    }
                ]
            ],
            [
                "August 9-14",
                []
            ],
            [
                "2.1",
                []
            ],
            [
                "Kimberly Anderson ( USA )",
                [
                    "/wiki/Kimberly_Anderson"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q17523985",
                        "label": "Kimberly Anderson"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Albstadt-Frauen-Etappenrennen",
                []
            ],
            [
                "August 21-23",
                []
            ],
            [
                "2.2",
                []
            ],
            [
                "Charlotte Becker ( GER )",
                [
                    "/wiki/Charlotte_Becker"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q69388",
                        "label": "Charlotte Becker"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Troph\u00e9e d'Or F\u00e9minin",
                [
                    "/wiki/Troph\u00e9e_d'Or_F\u00e9minin"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3540468",
                        "label": "Troph\u00e9e d'Or F\u00e9minin"
                    }
                ]
            ],
            [
                "August 25-29",
                []
            ],
            [
                "2.2",
                []
            ],
            [
                "Diana \u017dili\u016bt\u0117 ( LTU )",
                [
                    "/wiki/Diana_\u017dili\u016bt\u0117"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q44125",
                        "label": "Diana \u017dili\u016bt\u0117"
                    }
                ]
            ]
        ]
    ],
    "section_title": "Stage races ( 2.1 and 2.2 )",
    "section_text": "",
    "uid": "2009_in_women's_road_cycling_2",
    "intro": "Source"
}