{
    "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2009_Santos_FC_season",
    "title": "2009 Santos FC season",
    "header": [
        [
            "P",
            [
                "/wiki/Association_football_positions"
            ],
            [
                {
                    "entity id": "Q4611891",
                    "label": "association football position"
                }
            ]
        ],
        [
            "Name",
            []
        ],
        [
            "Age",
            []
        ],
        [
            "Moving from",
            []
        ],
        [
            "Type",
            []
        ],
        [
            "Ends",
            []
        ]
    ],
    "data": [
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Madson",
                [
                    "/wiki/Madson_Formagini_Caridade"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1627338",
                        "label": "Madson Formagini Caridade"
                    }
                ]
            ],
            [
                "22",
                []
            ],
            [
                "Vasco",
                [
                    "/wiki/CR_Vasco_da_Gama"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5014111",
                        "label": "CR Vasco da Gama"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Signed",
                []
            ],
            [
                "2011",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "L\u00facio Fl\u00e1vio",
                [
                    "/wiki/L\u00facio_Fl\u00e1vio_dos_Santos"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1615346",
                        "label": "L\u00facio Fl\u00e1vio dos Santos"
                    }
                ]
            ],
            [
                "29",
                []
            ],
            [
                "Botafogo",
                [
                    "/wiki/Botafogo_FR"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q106946565",
                        "label": "Botafogo de Futebol e Regatas"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Signed",
                []
            ],
            [
                "2010",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Triguinho",
                [
                    "/wiki/Triguinho"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2398451",
                        "label": "Triguinho"
                    }
                ]
            ],
            [
                "29",
                []
            ],
            [
                "S\u00e3o Caetano",
                [
                    "/wiki/AD_S\u00e3o_Caetano"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q290940",
                        "label": "Associa\u00e7\u00e3o Desportiva S\u00e3o Caetano"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Loaned",
                []
            ],
            [
                "2009",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Germano",
                [
                    "/wiki/Germano_Borovicz_Cardoso_Schweger"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1185832",
                        "label": "Germano Borovicz Cardoso Schweger"
                    }
                ]
            ],
            [
                "27",
                []
            ],
            [
                "Cerezo Osaka",
                [
                    "/wiki/Cerezo_Osaka"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q855809",
                        "label": "Cerezo Osaka"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Signed",
                []
            ],
            [
                "2010",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Luizinho",
                [
                    "/wiki/Luiz_Ant\u00f4nio_de_Oliveira"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6701389",
                        "label": "Luiz Ant\u00f4nio de Oliveira"
                    }
                ]
            ],
            [
                "26",
                []
            ],
            [
                "Cruzeiro",
                [
                    "/wiki/Cruzeiro_EC"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q99463112",
                        "label": "Cruzeiro Esporte Clube's headquarters"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Loaned",
                []
            ],
            [
                "2009",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "FW",
                [
                    "/wiki/Forward_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q110528898",
                        "label": "Khalid Balti"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Roni",
                [
                    "/wiki/R\u00f4ni"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q561613",
                        "label": "Roni\u00e9liton Pereira Santos"
                    }
                ]
            ],
            [
                "31",
                []
            ],
            [
                "Gamba Osaka",
                [
                    "/wiki/Gamba_Osaka"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q738423",
                        "label": "Gamba Osaka"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Signed",
                []
            ],
            [
                "2009",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "FW",
                [
                    "/wiki/Forward_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q110528898",
                        "label": "Khalid Balti"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Luis Bola\u00f1os",
                [
                    "/wiki/Luis_Bola\u00f1os"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q589843",
                        "label": "Luis Bola\u00f1os"
                    }
                ]
            ],
            [
                "23",
                []
            ],
            [
                "LDU",
                [
                    "/wiki/LDU_Quito"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q249643",
                        "label": "Liga Deportiva Universitaria de Quito"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Signed",
                []
            ],
            [
                "2011",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Paulo Henrique Rodrigues",
                []
            ],
            [
                "25",
                []
            ],
            [
                "Atl\u00e9tico-GO",
                [
                    "/wiki/Atl\u00e9tico_Goianiense"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q198034",
                        "label": "Atl\u00e9tico Clube Goianiense"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Loaned",
                []
            ],
            [
                "2009",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Andr\u00e9 Astorga",
                [
                    "/wiki/Andr\u00e9_Astorga"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q4759819",
                        "label": "Andr\u00e9 Astorga"
                    }
                ]
            ],
            [
                "29",
                []
            ],
            [
                "Cluj",
                [
                    "/wiki/CFR_Cluj"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q205998",
                        "label": "CFR Cluj"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Signed",
                []
            ],
            [
                "2009",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "L\u00e9o",
                [
                    "/wiki/Leonardo_Louren\u00e7o_Bastos"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2452835",
                        "label": "Leonardo Louren\u00e7o Bastos"
                    }
                ]
            ],
            [
                "33",
                []
            ],
            [
                "Benfica",
                [
                    "/wiki/S.L._Benfica"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q131499",
                        "label": "S.L. Benfica"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Signed",
                []
            ],
            [
                "2010",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Rafael Caldeira",
                [
                    "/wiki/Rafael_Caldeira"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7282056",
                        "label": "Rafael Caldeira"
                    }
                ]
            ],
            [
                "18",
                []
            ],
            [
                "Mar\u00edlia",
                [
                    "/wiki/Mar\u00edlia_Atl\u00e9tico_Clube"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1906646",
                        "label": "Mar\u00edlia Atl\u00e9tico Clube"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Signed",
                []
            ],
            [
                "?",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Alan Santos",
                [
                    "/wiki/Alan_Santos"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q64976755",
                        "label": "Alan Santos"
                    }
                ]
            ],
            [
                "18",
                []
            ],
            [
                "Vit\u00f3ria",
                [
                    "/wiki/Esporte_Clube_Vit\u00f3ria"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q274465",
                        "label": "E.C. Vit\u00f3ria"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Signed",
                []
            ],
            [
                "2012",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Felipe Azevedo",
                [
                    "/wiki/Felipe_Azevedo_dos_Santos"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q495325",
                        "label": "Felipe Azevedo dos Santos"
                    }
                ]
            ],
            [
                "22",
                []
            ],
            [
                "Paulista",
                [
                    "/wiki/Paulista_FC"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1422177",
                        "label": "Paulista Futebol Clube"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Loaned",
                []
            ],
            [
                "2009",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Eli Sabi\u00e1",
                [
                    "/wiki/Eli_Sabi\u00e1"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5360309",
                        "label": "Eli Sabi\u00e1"
                    }
                ]
            ],
            [
                "21",
                []
            ],
            [
                "Paulista",
                [
                    "/wiki/Paulista_FC"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1422177",
                        "label": "Paulista Futebol Clube"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Loaned",
                []
            ],
            [
                "2009",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "GK",
                [
                    "/wiki/Goalkeeper_(association_football)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Felipe",
                [
                    "/wiki/Felipe_Garcia_dos_Prazeres"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3742285",
                        "label": "Felipe Garcia dos Prazeres"
                    }
                ]
            ],
            [
                "21",
                []
            ],
            [
                "Portuguesa Santista",
                [
                    "/wiki/Portuguesa_Santista"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2584065",
                        "label": "Associa\u00e7\u00e3o Atl\u00e9tica Portuguesa"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Loan return",
                []
            ],
            [
                "2012",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Wagner Diniz",
                [
                    "/wiki/Wagner_Diniz"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q4017657",
                        "label": "Wagner Diniz"
                    }
                ]
            ],
            [
                "25",
                []
            ],
            [
                "S\u00e3o Paulo",
                [
                    "/wiki/S\u00e3o_Paulo_FC"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q38568",
                        "label": "S\u00e3o Paulo FC"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Loaned",
                []
            ],
            [
                "2009",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Rodrigo Mancha",
                [
                    "/wiki/Rodrigo_Mancha"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3940042",
                        "label": "Rodrigo Mancha"
                    }
                ]
            ],
            [
                "23",
                []
            ],
            [
                "Coritiba",
                [
                    "/wiki/Coritiba_Foot_Ball_Club"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q478317",
                        "label": "Coritiba F.C."
                    }
                ]
            ],
            [
                "Signed",
                []
            ],
            [
                "2012",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Emerson",
                [
                    "/wiki/Emerson_Ferreira_da_Rosa"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q215952",
                        "label": "Emerson Ferreira da Rosa"
                    }
                ]
            ],
            [
                "33",
                []
            ],
            [
                "Milan",
                [
                    "/wiki/A.C._Milan"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1543",
                        "label": "A.C. Milan"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Signed",
                []
            ],
            [
                "2009",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "George Lucas",
                [
                    "/wiki/George_Lucas_Coser"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1507803",
                        "label": "George Lucas Coser"
                    }
                ]
            ],
            [
                "25",
                []
            ],
            [
                "Celta de Vigo",
                [
                    "/wiki/Celta_de_Vigo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2311865",
                        "label": "RC Celta B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Signed",
                []
            ],
            [
                "2010",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "GK",
                [
                    "/wiki/Goalkeeper_(association_football)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "S\u00e9rgio",
                [
                    "/wiki/S\u00e9rgio_Lu\u00eds_de_Ara\u00fajo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3979295",
                        "label": "S\u00e9rgio Lu\u00eds de Ara\u00fajo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "39",
                []
            ],
            [
                "Itumbiara",
                [
                    "/wiki/Itumbiara_Esporte_Clube"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1675356",
                        "label": "Itumbiara Esporte Clube"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Signed",
                []
            ],
            [
                "2009",
                []
            ]
        ]
    ],
    "section_title": "Transfers -- In",
    "section_text": "",
    "uid": "2009_Santos_FC_season_1",
    "intro": "The 2009 season was Santos Futebol Clube's ninety-seventh season in existence and the club's fifty consecutive season in the top flight of Brazilian football."
}