{
    "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2009_UCI_Women's_Road_World_Cup",
    "title": "2009 UCI Women's Road World Cup",
    "header": [
        [
            "",
            []
        ],
        [
            "Date",
            []
        ],
        [
            "Race",
            []
        ],
        [
            "Country",
            []
        ],
        [
            "Winner",
            []
        ],
        [
            "Team",
            []
        ]
    ],
    "data": [
        [
            [
                "# 1",
                []
            ],
            [
                "29 March",
                []
            ],
            [
                "Trofeo Alfredo Binda-Comune di Cittiglio",
                [
                    "/wiki/Trofeo_Alfredo_Binda-Comune_di_Cittiglio"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q641769",
                        "label": "Trofeo Alfredo Binda-Comune di Cittiglio"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Italy",
                [
                    "/wiki/Italy"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q38",
                        "label": "Italy"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Marianne Vos ( NED )",
                [
                    "/wiki/Marianne_Vos"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6242",
                        "label": "Marianne Vos"
                    }
                ]
            ],
            [
                "DSB Bank-Nederland bloeit",
                [
                    "/wiki/CCC_Liv"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1886678",
                        "label": "Liv Racing Xstra"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "# 2",
                []
            ],
            [
                "5 April",
                []
            ],
            [
                "Tour of Flanders for Women",
                [
                    "/wiki/Tour_of_Flanders_for_Women"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1637189",
                        "label": "Tour of Flanders for Women"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Belgium",
                [
                    "/wiki/Belgium"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q31",
                        "label": "Belgium"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Ina-Yoko Teutenberg ( GER )",
                [
                    "/wiki/Ina-Yoko_Teutenberg"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q435066",
                        "label": "Ina-Yoko Teutenberg"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Team Columbia-High Road Women",
                [
                    "/wiki/2009_Team_Columbia\u2013High_Road_Women_season"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "# 3",
                []
            ],
            [
                "13 April",
                []
            ],
            [
                "Ronde van Drenthe",
                [
                    "/wiki/Ronde_van_Drenthe"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1122508",
                        "label": "Ronde van Drenthe"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Netherlands",
                [
                    "/wiki/Netherlands"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q55",
                        "label": "Netherlands"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Emma Johansson ( SWE )",
                [
                    "/wiki/Emma_Johansson"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q235027",
                        "label": "Emma Johansson"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Red Sun",
                [
                    "/wiki/Red_Sun_Cycling_Team"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7305140",
                        "label": "Red Sun"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "# 4",
                []
            ],
            [
                "22 April",
                []
            ],
            [
                "La Fl\u00e8che Wallonne F\u00e9minine",
                [
                    "/wiki/La_Fl\u00e8che_Wallonne_F\u00e9minine"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q508838",
                        "label": "La Fl\u00e8che Wallonne F\u00e9minine"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Belgium",
                [
                    "/wiki/Belgium"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q31",
                        "label": "Belgium"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Marianne Vos ( NED )",
                [
                    "/wiki/Marianne_Vos"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6242",
                        "label": "Marianne Vos"
                    }
                ]
            ],
            [
                "DSB Bank-Nederland bloeit",
                [
                    "/wiki/CCC_Liv"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1886678",
                        "label": "Liv Racing Xstra"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "# 5",
                []
            ],
            [
                "10 May",
                []
            ],
            [
                "Tour de Berne",
                [
                    "/wiki/Tour_de_Berne"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q427592",
                        "label": "Tour de Berne"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Switzerland",
                [
                    "/wiki/Switzerland"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q39",
                        "label": "Switzerland"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Kristin Armstrong ( USA )",
                [
                    "/wiki/Kristin_Armstrong"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q236193",
                        "label": "Kristin Armstrong"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Cerv\u00e9lo TestTeam",
                [
                    "/wiki/Garmin\u2013Cerv\u00e9lo_(women)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "# 6",
                []
            ],
            [
                "30 May",
                []
            ],
            [
                "La Coupe du Monde Cycliste F\u00e9minine de Montr\u00e9al",
                [
                    "/wiki/La_Coupe_du_Monde_Cycliste_F\u00e9minine_de_Montr\u00e9al"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q965337",
                        "label": "Coupe du Monde Cycliste F\u00e9minine de Montr\u00e9al"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Canada",
                [
                    "/wiki/Canada"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q16",
                        "label": "Canada"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Emma Pooley ( GBR )",
                [
                    "/wiki/Emma_Pooley"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q239853",
                        "label": "Emma Pooley"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Cerv\u00e9lo TestTeam",
                [
                    "/wiki/Garmin\u2013Cerv\u00e9lo_(women)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "# 7",
                [
                    "/wiki/2009_Open_de_Su\u00e8de_V\u00e5rg\u00e5rda_TTT"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "31 July",
                []
            ],
            [
                "Open de Su\u00e8de V\u00e5rg\u00e5rda TTT",
                [
                    "/wiki/Open_de_Su\u00e8de_V\u00e5rg\u00e5rda"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1574115",
                        "label": "Open de Su\u00e8de V\u00e5rg\u00e5rda"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Sweden",
                [
                    "/wiki/Sweden"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q34",
                        "label": "Sweden"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Kristin Armstrong ( USA ) Regina Bruins ( NED ) Carla Ryan ( AUS ) Christiane Soeder ( GER ) Kirsten Wild ( NED ) Sarah D\u00fcster ( GER )",
                [
                    "/wiki/Kristin_Armstrong",
                    "/wiki/Regina_Bruins",
                    "/wiki/Carla_Ryan",
                    "/wiki/Christiane_Soeder",
                    "/wiki/Kirsten_Wild",
                    "/wiki/Sarah_D\u00fcster"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q236193",
                        "label": "Kristin Armstrong"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q2122413",
                        "label": "Regina Bruins"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q2939040",
                        "label": "Carla Ryan"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q65650",
                        "label": "Christiane Soeder"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q268156",
                        "label": "Kirsten Wild"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q1360186",
                        "label": "Sarah D\u00fcster"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Cerv\u00e9lo TestTeam",
                [
                    "/wiki/Garmin\u2013Cerv\u00e9lo_(women)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "# 8",
                []
            ],
            [
                "2 August",
                []
            ],
            [
                "Open de Su\u00e8de V\u00e5rg\u00e5rda",
                [
                    "/wiki/Open_de_Su\u00e8de_V\u00e5rg\u00e5rda"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1574115",
                        "label": "Open de Su\u00e8de V\u00e5rg\u00e5rda"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Sweden",
                [
                    "/wiki/Sweden"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q34",
                        "label": "Sweden"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Marianne Vos ( NED )",
                [
                    "/wiki/Marianne_Vos"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6242",
                        "label": "Marianne Vos"
                    }
                ]
            ],
            [
                "DSB Bank-Nederland bloeit",
                [
                    "/wiki/CCC_Liv"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1886678",
                        "label": "Liv Racing Xstra"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "# 9",
                []
            ],
            [
                "22 August",
                []
            ],
            [
                "GP de Plouay-Bretagne",
                [
                    "/wiki/GP_de_Plouay"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1110856",
                        "label": "GP de Plouay"
                    }
                ]
            ],
            [
                "France",
                [
                    "/wiki/France"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q142",
                        "label": "France"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Emma Pooley ( GBR )",
                [
                    "/wiki/Emma_Pooley"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q239853",
                        "label": "Emma Pooley"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Cerv\u00e9lo TestTeam",
                [
                    "/wiki/Garmin\u2013Cerv\u00e9lo_(women)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "# 10",
                []
            ],
            [
                "13 September",
                []
            ],
            [
                "Rund um die N\u00fcrnberger Altstadt",
                [
                    "/wiki/Rund_um_die_N\u00fcrnberger_Altstadt"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q682624",
                        "label": "Rund um die N\u00fcrnberger Altstadt"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Germany",
                [
                    "/wiki/Germany"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q183",
                        "label": "Germany"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Kirsten Wild ( NED )",
                [
                    "/wiki/Kirsten_Wild"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q268156",
                        "label": "Kirsten Wild"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Cerv\u00e9lo TestTeam",
                [
                    "/wiki/Garmin\u2013Cerv\u00e9lo_(women)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ]
    ],
    "section_title": "Races",
    "section_text": "",
    "uid": "2009_UCI_Women's_Road_World_Cup_0",
    "intro": "The 2009 UCI Women's Road World Cup was the 12th edition of the UCI Women's Road World Cup. The calendar contained the same races as the 2008 event with the exception of the Geelong World Cup, meaning that the campaign began instead in Italy."
}