{
    "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2009_Santos_FC_season",
    "title": "2009 Santos FC season",
    "header": [
        [
            "P",
            [
                "/wiki/Association_football_positions"
            ],
            [
                {
                    "entity id": "Q4611891",
                    "label": "association football position"
                }
            ]
        ],
        [
            "Name",
            []
        ],
        [
            "Age",
            []
        ],
        [
            "Moving to",
            []
        ],
        [
            "Type",
            []
        ]
    ],
    "data": [
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Bida",
                []
            ],
            [
                "24",
                []
            ],
            [
                "Vit\u00f3ria",
                [
                    "/wiki/Esporte_Clube_Vit\u00f3ria"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q274465",
                        "label": "E.C. Vit\u00f3ria"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Loan expiration",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "FW",
                [
                    "/wiki/Forward_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q110528898",
                        "label": "Khalid Balti"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Vitor J\u00fanior",
                [
                    "/wiki/Vitor_J\u00fanior"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q217868",
                        "label": "Vitor J\u00fanior"
                    }
                ]
            ],
            [
                "22",
                []
            ],
            [
                "Kawasaki Frontale",
                [
                    "/wiki/Kawasaki_Frontale"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q874016",
                        "label": "Kawasaki Frontale"
                    }
                ]
            ],
            [
                "End of contract",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "FW",
                [
                    "/wiki/Forward_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q110528898",
                        "label": "Khalid Balti"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Lima",
                [
                    "/wiki/Lima_(footballer)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "25",
                []
            ],
            [
                "Ava\u00ed",
                [
                    "/wiki/Ava\u00ed_FC"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q111019856",
                        "label": "Ava\u00ed FC (women)"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Loan expiration",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "FW",
                [
                    "/wiki/Forward_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q110528898",
                        "label": "Khalid Balti"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Reginaldo",
                []
            ],
            [
                "27",
                []
            ],
            [
                "Free Agent",
                [
                    "/wiki/Free_Agent"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q969772",
                        "label": "free agent"
                    }
                ]
            ],
            [
                "End of contract",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Fabiano",
                []
            ],
            [
                "26",
                []
            ],
            [
                "Confian\u00e7a",
                [
                    "/wiki/Associa\u00e7\u00e3o_Desportiva_Confian\u00e7a"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q739701",
                        "label": "Associa\u00e7\u00e3o Desportiva Confian\u00e7a"
                    }
                ]
            ],
            [
                "End of contract",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Michael",
                [
                    "/wiki/Michael_Anderson_Pereira_da_Silva"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1982005",
                        "label": "Michael Anderson Pereira da Silva"
                    }
                ]
            ],
            [
                "26",
                []
            ],
            [
                "Dynamo Kyiv",
                [
                    "/wiki/Dynamo_Kyiv"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q179075",
                        "label": "FC Dynamo Kyiv"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Loan expiration",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "F\u00e1bio Santos",
                [
                    "/wiki/F\u00e1bio_Santos_Romeu"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2316179",
                        "label": "F\u00e1bio Santos"
                    }
                ]
            ],
            [
                "23",
                []
            ],
            [
                "Gr\u00eamio",
                [
                    "/wiki/Gr\u00eamio_FBPA"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q221695",
                        "label": "Gr\u00eamio Football Porto Alegrense"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Loan expiration",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Wendel",
                [
                    "/wiki/Wendel_Santana_Pereira_Santos"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7982368",
                        "label": "Wendel Santana Pereira Santos"
                    }
                ]
            ],
            [
                "27",
                []
            ],
            [
                "Palmeiras",
                [
                    "/wiki/SE_Palmeiras"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q80964",
                        "label": "Sociedade Esportiva Palmeiras"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Loan expiration",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Adoniran",
                [
                    "/wiki/Adoniran_Vin\u00edcius_de_Campos"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q4684525",
                        "label": "Adoniran Vin\u00edcius de Campos"
                    }
                ]
            ],
            [
                "23",
                []
            ],
            [
                "Free Agent",
                [
                    "/wiki/Free_Agent"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q969772",
                        "label": "free agent"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Contract terminated",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Anderson Salles",
                [
                    "/wiki/Anderson_Salles"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q4754176",
                        "label": "Anderson Salles"
                    }
                ]
            ],
            [
                "22",
                []
            ],
            [
                "Bragantino",
                [
                    "/wiki/Clube_Atl\u00e9tico_Bragantino"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q541744",
                        "label": "Red Bull Bragantino"
                    }
                ]
            ],
            [
                "End of contract",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "FW",
                [
                    "/wiki/Forward_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q110528898",
                        "label": "Khalid Balti"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Nelson Cuevas",
                [
                    "/wiki/Nelson_Cuevas"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q381394",
                        "label": "Nelson Cuevas"
                    }
                ]
            ],
            [
                "29",
                []
            ],
            [
                "Free Agent",
                [
                    "/wiki/Free_Agent"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q969772",
                        "label": "free agent"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Contract terminated",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Kl\u00e9ber",
                [
                    "/wiki/Kl\u00e9ber_de_Carvalho_Corr\u00eaa"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q552995",
                        "label": "Kl\u00e9ber de Carvalho Corr\u00eaa"
                    }
                ]
            ],
            [
                "29",
                []
            ],
            [
                "Inter",
                [
                    "/wiki/SC_Internacional"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q80845",
                        "label": "S.C. Internacional"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Transferred",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Qui\u00f1\u00f3nez",
                [
                    "/wiki/Michael_Qui\u00f1\u00f3nez"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6833685",
                        "label": "Michael Qui\u00f1\u00f3nez"
                    }
                ]
            ],
            [
                "24",
                []
            ],
            [
                "El Nacional",
                [
                    "/wiki/Club_Deportivo_El_Nacional"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q249633",
                        "label": "Club Deportivo El Nacional"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Contract terminated",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Bola\u00f1os",
                [
                    "/wiki/Luis_Bola\u00f1os"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q589843",
                        "label": "Luis Bola\u00f1os"
                    }
                ]
            ],
            [
                "24",
                []
            ],
            [
                "Internacional",
                [
                    "/wiki/SC_Internacional"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q80845",
                        "label": "S.C. Internacional"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Contract terminated",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "FW",
                [
                    "/wiki/Forward_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q110528898",
                        "label": "Khalid Balti"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Tr\u00edpodi",
                [
                    "/wiki/Mariano_Tr\u00edpodi"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q247050",
                        "label": "Mariano Tr\u00edpodi"
                    }
                ]
            ],
            [
                "21",
                []
            ],
            [
                "Free Agent",
                [
                    "/wiki/Free_Agent"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q969772",
                        "label": "free agent"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Contract terminated",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "L\u00facio Fl\u00e1vio",
                [
                    "/wiki/L\u00facio_Fl\u00e1vio_dos_Santos"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1615346",
                        "label": "L\u00facio Fl\u00e1vio dos Santos"
                    }
                ]
            ],
            [
                "30",
                []
            ],
            [
                "Botafogo",
                [
                    "/wiki/Botafogo_FR"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q106946565",
                        "label": "Botafogo de Futebol e Regatas"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Contract terminated",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Molina",
                [
                    "/wiki/Mauricio_Molina"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q495081",
                        "label": "Mauricio Molina"
                    }
                ]
            ],
            [
                "29",
                []
            ],
            [
                "Seongnam Ilhwa Chunma",
                [
                    "/wiki/Seongnam_Ilhwa_Chunma"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q482540",
                        "label": "Seongnam FC"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Transferred",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "FW",
                [
                    "/wiki/Forward_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q110528898",
                        "label": "Khalid Balti"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Roni",
                [
                    "/wiki/R\u00f4ni"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q561613",
                        "label": "Roni\u00e9liton Pereira Santos"
                    }
                ]
            ],
            [
                "32",
                []
            ],
            [
                "Fluminense",
                [
                    "/wiki/Fluminense_FC"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q80987",
                        "label": "Fluminense F.C."
                    }
                ]
            ],
            [
                "Contract terminated",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Fabiano Eller",
                [
                    "/wiki/Fabiano_Eller"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q503242",
                        "label": "Fabiano Eller"
                    }
                ]
            ],
            [
                "31",
                []
            ],
            [
                "Free Agent",
                [
                    "/wiki/Free_Agent"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q969772",
                        "label": "free agent"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Contract terminated",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Emerson",
                [
                    "/wiki/Emerson_Ferreira_da_Rosa"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q215952",
                        "label": "Emerson Ferreira da Rosa"
                    }
                ]
            ],
            [
                "30",
                []
            ],
            [
                "Free Agent",
                [
                    "/wiki/Free_Agent"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q969772",
                        "label": "free agent"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Contract terminated",
                []
            ]
        ]
    ],
    "section_title": "Transfers -- Out",
    "section_text": "",
    "uid": "2009_Santos_FC_season_2",
    "intro": "The 2009 season was Santos Futebol Clube's ninety-seventh season in existence and the club's fifty consecutive season in the top flight of Brazilian football."
}