{
    "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2010_in_women's_road_cycling",
    "title": "2010 in women's road cycling",
    "header": [
        [
            "",
            []
        ],
        [
            "Date",
            []
        ],
        [
            "Race",
            []
        ],
        [
            "Country",
            []
        ],
        [
            "Winner",
            []
        ],
        [
            "Team",
            []
        ]
    ],
    "data": [
        [
            [
                "# 1",
                []
            ],
            [
                "27 March",
                []
            ],
            [
                "Trofeo Alfredo Binda-Comune di Cittiglio",
                [
                    "/wiki/Trofeo_Alfredo_Binda-Comune_di_Cittiglio"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q641769",
                        "label": "Trofeo Alfredo Binda-Comune di Cittiglio"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Italy",
                [
                    "/wiki/Italy"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q38",
                        "label": "Italy"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Emma Pooley ( GBR )",
                [
                    "/wiki/Emma_Pooley"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q239853",
                        "label": "Emma Pooley"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Garmin-Cerv\u00e9lo",
                [
                    "/wiki/Garmin\u2013Cerv\u00e9lo_(women)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "# 2",
                []
            ],
            [
                "3 April",
                []
            ],
            [
                "Tour of Flanders",
                [
                    "/wiki/Tour_of_Flanders_for_Women"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1637189",
                        "label": "Tour of Flanders for Women"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Belgium",
                [
                    "/wiki/Belgium"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q31",
                        "label": "Belgium"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Annemiek Van Vleuten ( NED )",
                [
                    "/wiki/Annemiek_Van_Vleuten"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q289826",
                        "label": "Annemiek van Vleuten"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Nederland Bloeit",
                [
                    "/wiki/CCC_Liv"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1886678",
                        "label": "Liv Racing Xstra"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "# 3",
                []
            ],
            [
                "16 April",
                []
            ],
            [
                "Ronde van Drenthe",
                [
                    "/wiki/Ronde_van_Drenthe"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1122508",
                        "label": "Ronde van Drenthe"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Netherlands",
                [
                    "/wiki/Netherlands"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q55",
                        "label": "Netherlands"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Marianne Vos ( NED )",
                [
                    "/wiki/Marianne_Vos"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6242",
                        "label": "Marianne Vos"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Nederland Bloeit",
                [
                    "/wiki/CCC_Liv"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1886678",
                        "label": "Liv Racing Xstra"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "# 4",
                []
            ],
            [
                "20 April",
                []
            ],
            [
                "La Fl\u00e8che Wallonne F\u00e9minine",
                [
                    "/wiki/La_Fl\u00e8che_Wallonne_F\u00e9minine"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q508838",
                        "label": "La Fl\u00e8che Wallonne F\u00e9minine"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Belgium",
                [
                    "/wiki/Belgium"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q31",
                        "label": "Belgium"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Marianne Vos ( NED )",
                [
                    "/wiki/Marianne_Vos"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6242",
                        "label": "Marianne Vos"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Nederland Bloeit",
                [
                    "/wiki/CCC_Liv"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1886678",
                        "label": "Liv Racing Xstra"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "# 5",
                []
            ],
            [
                "15 May",
                []
            ],
            [
                "Tour of Chongming Island World Cup ( details )",
                [
                    "/wiki/Tour_of_Chongming_Island_World_Cup",
                    "/wiki/2010_Tour_of_Chongming_Island_World_Cup"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q24016079",
                        "label": "Tour of Chongming Island World Cup"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q4618606",
                        "label": "2010 Tour of Chongming Island World Cup"
                    }
                ]
            ],
            [
                "China",
                [
                    "/wiki/China"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q148",
                        "label": "People's Republic of China"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Ina-Yoko Teutenberg ( GER )",
                [
                    "/wiki/Ina-Yoko_Teutenberg"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q435066",
                        "label": "Ina-Yoko Teutenberg"
                    }
                ]
            ],
            [
                "HTC-Highroad Women",
                [
                    "/wiki/2011_HTC\u2013Highroad_Women_season"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "# 6",
                []
            ],
            [
                "5 June",
                []
            ],
            [
                "GP Ciudad de Valladolid",
                [
                    "/wiki/GP_Ciudad_de_Valladolid"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q781338",
                        "label": "GP Ciudad de Valladolid"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Spain",
                [
                    "/wiki/Spain"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q29",
                        "label": "Spain"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Marianne Vos ( NED )",
                [
                    "/wiki/Marianne_Vos"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6242",
                        "label": "Marianne Vos"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Nederland Bloeit",
                [
                    "/wiki/CCC_Liv"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1886678",
                        "label": "Liv Racing Xstra"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "# 7",
                [
                    "/wiki/2010_Open_de_Su\u00e8de_V\u00e5rg\u00e5rda_TTT"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "29 July",
                []
            ],
            [
                "Open de Su\u00e8de V\u00e5rg\u00e5rda TTT ( details )",
                [
                    "/wiki/Open_de_Su\u00e8de_V\u00e5rg\u00e5rda",
                    "/wiki/2010_Open_de_Su\u00e8de_V\u00e5rg\u00e5rda_TTT"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1574115",
                        "label": "Open de Su\u00e8de V\u00e5rg\u00e5rda"
                    },
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Sweden",
                [
                    "/wiki/Sweden"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q34",
                        "label": "Sweden"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Ellen van Dijk ( NED ) Charlotte Becker ( GER ) Amber Neben ( USA ) Judith Arndt ( GER )",
                [
                    "/wiki/Ellen_van_Dijk",
                    "/wiki/Charlotte_Becker",
                    "/wiki/Amber_Neben",
                    "/wiki/Judith_Arndt"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q241961",
                        "label": "Ellen van Dijk"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q69388",
                        "label": "Charlotte Becker"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q441239",
                        "label": "Amber Neben"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q61161",
                        "label": "Judith Arndt"
                    }
                ]
            ],
            [
                "HTC-Highroad Women",
                [
                    "/wiki/2011_HTC\u2013Highroad_Women_season"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "# 8",
                [
                    "/wiki/2010_Open_de_Su\u00e8de_V\u00e5rg\u00e5rda"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "31 July",
                []
            ],
            [
                "Open de Su\u00e8de V\u00e5rg\u00e5rda ( details )",
                [
                    "/wiki/Open_de_Su\u00e8de_V\u00e5rg\u00e5rda",
                    "/wiki/2010_Open_de_Su\u00e8de_V\u00e5rg\u00e5rda"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1574115",
                        "label": "Open de Su\u00e8de V\u00e5rg\u00e5rda"
                    },
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Sweden",
                [
                    "/wiki/Sweden"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q34",
                        "label": "Sweden"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Annemiek Van Vleuten ( NED )",
                [
                    "/wiki/Annemiek_Van_Vleuten"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q289826",
                        "label": "Annemiek van Vleuten"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Nederland Bloeit",
                [
                    "/wiki/CCC_Liv"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1886678",
                        "label": "Liv Racing Xstra"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "# 9",
                []
            ],
            [
                "27 August",
                []
            ],
            [
                "GP de Plouay-Bretagne",
                [
                    "/wiki/GP_de_Plouay"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1110856",
                        "label": "GP de Plouay"
                    }
                ]
            ],
            [
                "France",
                [
                    "/wiki/France"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q142",
                        "label": "France"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Annemiek Van Vleuten ( NED )",
                [
                    "/wiki/Annemiek_Van_Vleuten"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q289826",
                        "label": "Annemiek van Vleuten"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Nederland Bloeit",
                [
                    "/wiki/CCC_Liv"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1886678",
                        "label": "Liv Racing Xstra"
                    }
                ]
            ]
        ]
    ],
    "section_title": "UCI World Cup",
    "section_text": "Main article : 2010 UCI Women 's Road World Cup",
    "uid": "2010_in_women's_road_cycling_0",
    "intro": "Source"
}