{
    "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2011_Sporting_Cristal_season",
    "title": "2011 Sporting Cristal season",
    "header": [
        [
            "#",
            []
        ],
        [
            "Pos",
            []
        ],
        [
            "Player",
            []
        ],
        [
            "Transferred to",
            []
        ],
        [
            "Date",
            []
        ]
    ],
    "data": [
        [
            [
                "11",
                []
            ],
            [
                "FW",
                [
                    "/wiki/Forward_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q110528898",
                        "label": "Khalid Balti"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Dami\u00e1n \u00cdsmodes",
                [
                    "/wiki/Dami\u00e1n_\u00cdsmodes"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1158583",
                        "label": "Dami\u00e1n \u00cdsmodes"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Universitario de Deportes",
                [
                    "/wiki/Universitario_de_Deportes"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q19066",
                        "label": "Club Universitario de Deportes"
                    }
                ]
            ],
            [
                "24 December 2010",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "19",
                []
            ],
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Edwin P\u00e9rez",
                [
                    "/wiki/Edwin_P\u00e9rez"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5346756",
                        "label": "Edwin P\u00e9rez"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Le\u00f3n de Hu\u00e1nuco",
                [
                    "/wiki/Le\u00f3n_de_Hu\u00e1nuco"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q602607",
                        "label": "Le\u00f3n de Hu\u00e1nuco"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1 January 2011",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "13",
                []
            ],
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Jeickson Reyes",
                [
                    "/wiki/Jeickson_Reyes"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6176528",
                        "label": "Jeickson Reyes"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Universidad C\u00e9sar Vallejo",
                [
                    "/wiki/C.D._Universidad_C\u00e9sar_Vallejo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q603023",
                        "label": "CD Universidad C\u00e9sar Vallejo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1 January 2011",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "12",
                []
            ],
            [
                "GK",
                [
                    "/wiki/Goalkeeper_(association_football)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Jos\u00e9 Carvallo",
                [
                    "/wiki/Jos\u00e9_Carvallo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2307044",
                        "label": "Jos\u00e9 Carvallo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "FBC Melgar",
                [
                    "/wiki/FBC_Melgar"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q602542",
                        "label": "FBC Melgar"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1 January 2011",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "3",
                []
            ],
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Miguel Villalta",
                [
                    "/wiki/Miguel_Villalta"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q389132",
                        "label": "Miguel Villalta"
                    }
                ]
            ],
            [
                "FBC Melgar",
                [
                    "/wiki/FBC_Melgar"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q602542",
                        "label": "FBC Melgar"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1 January 2011",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "19",
                []
            ],
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Jaime V\u00e1squez",
                [
                    "/wiki/Jaime_V\u00e1squez_(Peruvian_footballer)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Uni\u00f3n Comercio",
                [
                    "/wiki/Uni\u00f3n_Comercio"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q602800",
                        "label": "Uni\u00f3n Comercio"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1 January 2011",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "6",
                []
            ],
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Ricardo Mart\u00ednez",
                []
            ],
            [
                "Sol de Am\u00e9rica",
                [
                    "/wiki/Club_Sol_de_Am\u00e9rica"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q605055",
                        "label": "Club Sol de Am\u00e9rica"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1 January 2011",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "8",
                []
            ],
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Bryan Salazar",
                [
                    "/wiki/Bryan_Salazar"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q16236498",
                        "label": "Bryan Salazar"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Alianza Atl\u00e9tico",
                [
                    "/wiki/Alianza_Atl\u00e9tico"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q509510",
                        "label": "Alianza Atl\u00e9tico"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1 January 2011",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "5",
                []
            ],
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Jos\u00e9 Zamora",
                [
                    "/wiki/Jos\u00e9_Zamora_Gonzales"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5790588",
                        "label": "Jos\u00e9 Zamora Gonzales"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Colegio Nacional Iquitos",
                [
                    "/wiki/Instituci\u00f3n_Deportiva_Colegio_Nacional_de_Iquitos"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q660154",
                        "label": "Colegio Nacional Iquitos"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1 January 2011",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "15",
                []
            ],
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Breyner Bonilla",
                [
                    "/wiki/Breyner_Bonilla"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3644420",
                        "label": "Breyner Bonilla"
                    }
                ]
            ],
            [
                "C\u00facuta Deportivo",
                [
                    "/wiki/C\u00facuta_Deportivo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q616380",
                        "label": "C\u00facuta Deportivo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1 January 2011",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "8",
                []
            ],
            [
                "FW",
                [
                    "/wiki/Forward_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q110528898",
                        "label": "Khalid Balti"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Anderson Cueto",
                [
                    "/wiki/Anderson_Cueto"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q491589",
                        "label": "Anderson Cueto"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Juan Aurich",
                [
                    "/wiki/Juan_Aurich"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q16842352",
                        "label": "Juan Aurich"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1 January 2011",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "",
                []
            ],
            [
                "FW",
                [
                    "/wiki/Forward_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q110528898",
                        "label": "Khalid Balti"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Luis Escalada",
                [
                    "/wiki/Luis_Miguel_Escalada"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6700865",
                        "label": "Luis Miguel Escalada"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Free Agent",
                [
                    "/wiki/Free_Agent"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q969772",
                        "label": "free agent"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1 June 2011",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "23",
                []
            ],
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Daniel Sanchez",
                [
                    "/wiki/Daniel_Sanchez_(Peruvian_footballer)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Universidad C\u00e9sar Vallejo",
                [
                    "/wiki/C.D._Universidad_C\u00e9sar_Vallejo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q603023",
                        "label": "CD Universidad C\u00e9sar Vallejo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "9 June 2011",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "24",
                []
            ],
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Carlos Esp\u00ednola",
                [
                    "/wiki/Carlos_Esp\u00ednola_(footballer,_born_1975)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Free Agent",
                [
                    "/wiki/Free_Agent"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q969772",
                        "label": "free agent"
                    }
                ]
            ],
            [
                "9 June 2011",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "15",
                []
            ],
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Jean Pierre C\u00e1ncar",
                [
                    "/wiki/Jean_Pierre_C\u00e1ncar"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6171348",
                        "label": "Jean Pierre C\u00e1ncar"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Free Agent",
                [
                    "/wiki/Free_Agent"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q969772",
                        "label": "free agent"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1 July 2011",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "21",
                []
            ],
            [
                "FW",
                [
                    "/wiki/Forward_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q110528898",
                        "label": "Khalid Balti"
                    }
                ]
            ],
            [
                "H\u00e9ctor Cruz",
                [
                    "/wiki/H\u00e9ctor_Cruz_(footballer)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Le\u00f3n de Hu\u00e1nuco",
                [
                    "/wiki/Le\u00f3n_de_Hu\u00e1nuco"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q602607",
                        "label": "Le\u00f3n de Hu\u00e1nuco"
                    }
                ]
            ],
            [
                "28 July 2011",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "22",
                []
            ],
            [
                "FW",
                [
                    "/wiki/Forward_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q110528898",
                        "label": "Khalid Balti"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Andy Pando",
                [
                    "/wiki/Andy_Pando"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q4761134",
                        "label": "Andy Pando"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Le\u00f3n de Hu\u00e1nuco",
                [
                    "/wiki/Le\u00f3n_de_Hu\u00e1nuco"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q602607",
                        "label": "Le\u00f3n de Hu\u00e1nuco"
                    }
                ]
            ],
            [
                "25 August 2011",
                []
            ]
        ]
    ],
    "section_title": "Transfers -- Out",
    "section_text": "As of 1 December 2011 . [ 2 ]",
    "uid": "2011_Sporting_Cristal_season_1",
    "intro": "The 2011 season was Sporting Cristal's 56th season in the Peruvian First Division, and also the club's 56th consecutive season in the top-flight of Peruvian football."
}