{
    "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2011_CR_Vasco_da_Gama_season",
    "title": "2011 CR Vasco da Gama season",
    "header": [
        [
            "Name",
            []
        ],
        [
            "Number",
            []
        ],
        [
            "Award",
            []
        ],
        [
            "Category",
            []
        ],
        [
            "Result",
            []
        ]
    ],
    "data": [
        [
            [
                "Fernando Prass",
                [
                    "/wiki/Fernando_Prass"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2063693",
                        "label": "Fernando Prass"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1",
                []
            ],
            [
                "2011 Pr\u00eamio Craque do Brasileir\u00e3o",
                [
                    "/wiki/Pr\u00eamio_Craque_do_Brasileir\u00e3o"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q599872",
                        "label": "Pr\u00eamio Craque do Brasileir\u00e3o"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Best Goalkeeper",
                []
            ],
            [
                "Nominated",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Fagner",
                [
                    "/wiki/Fagner_Conserva_Lemos"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q932827",
                        "label": "Fagner"
                    }
                ]
            ],
            [
                "23",
                []
            ],
            [
                "2011 Pr\u00eamio Craque do Brasileir\u00e3o",
                [
                    "/wiki/Pr\u00eamio_Craque_do_Brasileir\u00e3o"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q599872",
                        "label": "Pr\u00eamio Craque do Brasileir\u00e3o"
                    }
                ]
            ],
            [
                "best Right ( wing ) back",
                []
            ],
            [
                "Won",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Ded\u00e9",
                [
                    "/wiki/Anderson_Vital_da_Silva"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q378526",
                        "label": "Ded\u00e9"
                    }
                ]
            ],
            [
                "26",
                []
            ],
            [
                "2011 Campeonato Carioca",
                [
                    "/wiki/2011_Campeonato_Carioca"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1991849",
                        "label": "2011 Campeonato Carioca"
                    }
                ]
            ],
            [
                "best Right Centre back",
                []
            ],
            [
                "Won",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "",
                []
            ],
            [
                "",
                []
            ],
            [
                "2011 Pr\u00eamio Craque do Brasileir\u00e3o",
                [
                    "/wiki/Pr\u00eamio_Craque_do_Brasileir\u00e3o"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q599872",
                        "label": "Pr\u00eamio Craque do Brasileir\u00e3o"
                    }
                ]
            ],
            [
                "fans Favorite Player",
                []
            ],
            [
                "Won",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "",
                []
            ],
            [
                "",
                []
            ],
            [
                "2011 Pr\u00eamio Craque do Brasileir\u00e3o",
                [
                    "/wiki/Pr\u00eamio_Craque_do_Brasileir\u00e3o"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q599872",
                        "label": "Pr\u00eamio Craque do Brasileir\u00e3o"
                    }
                ]
            ],
            [
                "best Right Centre back",
                []
            ],
            [
                "Won",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Anderson Martins",
                [
                    "/wiki/Anderson_Martins"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3615365",
                        "label": "Anderson Martins"
                    }
                ]
            ],
            [
                "25",
                []
            ],
            [
                "2011 Campeonato Carioca",
                [
                    "/wiki/2011_Campeonato_Carioca"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1991849",
                        "label": "2011 Campeonato Carioca"
                    }
                ]
            ],
            [
                "best Left Centre back",
                []
            ],
            [
                "Won",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "R\u00f4mulo",
                [
                    "/wiki/R\u00f4mulo_Borges_Monteiro"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1027415",
                        "label": "R\u00f4mulo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "37",
                []
            ],
            [
                "2011 Campeonato Carioca",
                [
                    "/wiki/2011_Campeonato_Carioca"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1991849",
                        "label": "2011 Campeonato Carioca"
                    }
                ]
            ],
            [
                "best Defensive midfielder",
                []
            ],
            [
                "Nominated",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "",
                []
            ],
            [
                "",
                []
            ],
            [
                "2011 Pr\u00eamio Craque do Brasileir\u00e3o",
                [
                    "/wiki/Pr\u00eamio_Craque_do_Brasileir\u00e3o"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q599872",
                        "label": "Pr\u00eamio Craque do Brasileir\u00e3o"
                    }
                ]
            ],
            [
                "best Defensive midfielder",
                []
            ],
            [
                "Nominated",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Felipe",
                [
                    "/wiki/Felipe_Jorge_Loureiro"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2579383",
                        "label": "Felipe Jorge Loureiro"
                    }
                ]
            ],
            [
                "6",
                []
            ],
            [
                "2011 Campeonato Carioca",
                [
                    "/wiki/2011_Campeonato_Carioca"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1991849",
                        "label": "2011 Campeonato Carioca"
                    }
                ]
            ],
            [
                "best Center and Attacking midfielder",
                []
            ],
            [
                "Won",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Diego Souza",
                [
                    "/wiki/Diego_de_Souza_Andrade"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2449294",
                        "label": "Diego de Souza Andrade"
                    }
                ]
            ],
            [
                "10",
                []
            ],
            [
                "2011 Pr\u00eamio Craque do Brasileir\u00e3o",
                [
                    "/wiki/Pr\u00eamio_Craque_do_Brasileir\u00e3o"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q599872",
                        "label": "Pr\u00eamio Craque do Brasileir\u00e3o"
                    }
                ]
            ],
            [
                "best Side and Attacking midfielder",
                []
            ],
            [
                "Won",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Bernardo",
                [
                    "/wiki/Bernardo_Vieira_de_Souza"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q823057",
                        "label": "Bernardo Vieira de Souza"
                    }
                ]
            ],
            [
                "31",
                []
            ],
            [
                "2011 Campeonato Carioca 2011 Campeonato Carioca",
                [
                    "/wiki/2011_Campeonato_Carioca",
                    "/wiki/2011_Campeonato_Carioca"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1991849",
                        "label": "2011 Campeonato Carioca"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q1991849",
                        "label": "2011 Campeonato Carioca"
                    }
                ]
            ],
            [
                "best Side and Attacking midfielder Revelation of the year",
                []
            ],
            [
                "Nominated",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "\u00c9der Lu\u00eds",
                [
                    "/wiki/\u00c9der_Lu\u00eds"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q273772",
                        "label": "\u00c9der Lu\u00eds"
                    }
                ]
            ],
            [
                "7",
                []
            ],
            [
                "2011 Campeonato Carioca",
                [
                    "/wiki/2011_Campeonato_Carioca"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1991849",
                        "label": "2011 Campeonato Carioca"
                    }
                ]
            ],
            [
                "best Second striker and Winger",
                []
            ],
            [
                "Nominated",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Ricardo Gomes",
                [
                    "/wiki/Ricardo_Gomes"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q440999",
                        "label": "Ricardo Gomes"
                    }
                ]
            ],
            [
                "",
                []
            ],
            [
                "2011 Campeonato Carioca",
                [
                    "/wiki/2011_Campeonato_Carioca"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1991849",
                        "label": "2011 Campeonato Carioca"
                    }
                ]
            ],
            [
                "best Head coach",
                []
            ],
            [
                "Nominated",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Ricardo Gomes and Crist\u00f3v\u00e3o Borges",
                [
                    "/wiki/Ricardo_Gomes",
                    "/wiki/Crist\u00f3v\u00e3o_Borges"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q440999",
                        "label": "Ricardo Gomes"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q1629089",
                        "label": "Crist\u00f3v\u00e3o Borges"
                    }
                ]
            ],
            [
                "",
                []
            ],
            [
                "2011 Pr\u00eamio Craque do Brasileir\u00e3o",
                [
                    "/wiki/Pr\u00eamio_Craque_do_Brasileir\u00e3o"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q599872",
                        "label": "Pr\u00eamio Craque do Brasileir\u00e3o"
                    }
                ]
            ],
            [
                "best Head coach",
                []
            ],
            [
                "Won",
                []
            ]
        ]
    ],
    "section_title": "Honors -- Individuals",
    "section_text": "",
    "uid": "2011_CR_Vasco_da_Gama_season_2",
    "intro": "The 2011 season was Club de Regatas Vasco da Gama's 113th year in existence, the club's 96th season in existence of football, and the club's 40th season playing in the Brasileir\u00e3o S\u00e9rie A, the top flight of Brazilian football, having been out only in 2009, after a relegation from top division in 2008, backing in 2010. Vasco da Gama finished Brasileir\u00e3o S\u00e9rie A as runners-up, 2 points behind winners Corinthians, in a title decided in last round, when Corinthians draw 0-0 against Palmeiras and Vasco da Gama draw 1-1 against Flamengo. Vasco da Gama in Copa Sudamericana goes at semifinals, after a 1-3 aggregate loss against eventual winners Universidad de Chile. Vasco da Gama won their first Copa do Brasil title, after an epic finals against Coritiba, winning in away goals rule after a 3-3 aggregate draw. Vasco da Gama finished Rio de Janeiro State Championship in 6th place, after a fall in group stage of Ta\u00e7a Guanabara and a runners-up against Flamengo in Ta\u00e7a Rio in a 1-3 penalty loss after a 0-0 draw."
}