{
    "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2012_Club_Universitario_de_Deportes_season",
    "title": "2012 Club Universitario de Deportes season",
    "header": [
        [
            "Date",
            []
        ],
        [
            "Pos",
            []
        ],
        [
            "Player",
            []
        ],
        [
            "Moving to",
            []
        ],
        [
            "Fee",
            []
        ]
    ],
    "data": [
        [
            [
                "14 December 2011",
                []
            ],
            [
                "FW",
                [
                    "/wiki/Forward_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q110528898",
                        "label": "Khalid Balti"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Johan Fano",
                [
                    "/wiki/Johan_Fano"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1292709",
                        "label": "Johan Fano"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Atl\u00e9tico Nacional",
                [
                    "/wiki/Atl\u00e9tico_Nacional"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q332605",
                        "label": "Atl\u00e9tico Nacional"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Undisclosed loan",
                [
                    "/wiki/Loan_(association_football)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "19 December 2011",
                []
            ],
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Johan Vasquez",
                [
                    "/wiki/Johan_V\u00e1squez"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q9012371",
                        "label": "Johan V\u00e1squez"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Le\u00f3n de Hu\u00e1nuco",
                [
                    "/wiki/Le\u00f3n_de_Hu\u00e1nuco"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q602607",
                        "label": "Le\u00f3n de Hu\u00e1nuco"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Free",
                [
                    "/wiki/Free_transfer_(football)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "19 December 2011",
                []
            ],
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Pedro Garc\u00eda",
                [
                    "/wiki/Pedro_Alejandro_Garc\u00eda"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1753039",
                        "label": "Pedro Alejandro Garc\u00eda"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Le\u00f3n de Hu\u00e1nuco",
                [
                    "/wiki/Le\u00f3n_de_Hu\u00e1nuco"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q602607",
                        "label": "Le\u00f3n de Hu\u00e1nuco"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Free",
                [
                    "/wiki/Free_transfer_(football)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "28 December 2011",
                []
            ],
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Pablo Vitti",
                [
                    "/wiki/Pablo_Vitti"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1332928",
                        "label": "Pablo Vitti"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Quer\u00e9taro",
                [
                    "/wiki/Quer\u00e9taro_F.C."
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q606210",
                        "label": "Quer\u00e9taro F.C."
                    }
                ]
            ],
            [
                "Free",
                [
                    "/wiki/Free_transfer_(football)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "1 January 2012",
                []
            ],
            [
                "FW",
                [
                    "/wiki/Forward_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q110528898",
                        "label": "Khalid Balti"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Joyce Conde",
                [
                    "/wiki/Joyce_Conde"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q9015050",
                        "label": "Joyce Conde"
                    }
                ]
            ],
            [
                "C\u00e9sar Vallejo",
                [
                    "/wiki/C.D._Universidad_C\u00e9sar_Vallejo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q603023",
                        "label": "CD Universidad C\u00e9sar Vallejo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "1 January 2012",
                []
            ],
            [
                "GK",
                [
                    "/wiki/Goalkeeper_(association_football)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Carlos Sol\u00eds",
                []
            ],
            [
                "Sport Huancayo",
                [
                    "/wiki/Sport_Huancayo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q602987",
                        "label": "Sport Huancayo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "2 January 2012",
                []
            ],
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Mart\u00edn Morel",
                [
                    "/wiki/Mart\u00edn_Morel"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1609543",
                        "label": "Mart\u00edn Morel"
                    }
                ]
            ],
            [
                "All Boys",
                [
                    "/wiki/All_Boys"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q646088",
                        "label": "All Boys"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Free",
                [
                    "/wiki/Free_transfer_(football)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "8 January 2012",
                []
            ],
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Carlos Galv\u00e1n",
                [
                    "/wiki/Carlos_Galv\u00e1n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2352091",
                        "label": "Carlos Galv\u00e1n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "C\u00e9sar Vallejo",
                [
                    "/wiki/C.D._Universidad_C\u00e9sar_Vallejo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q603023",
                        "label": "CD Universidad C\u00e9sar Vallejo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Free",
                [
                    "/wiki/Free_transfer_(football)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "10 January 2012",
                []
            ],
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Dami\u00e1n Ismodes",
                [
                    "/wiki/Dami\u00e1n_\u00cdsmodes"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1158583",
                        "label": "Dami\u00e1n \u00cdsmodes"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Cienciano",
                [
                    "/wiki/Cienciano"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q602482",
                        "label": "Cienciano"
                    }
                ]
            ],
            [
                "End of loan spell",
                [
                    "/wiki/Loan_(association_football)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "20 January 2012",
                []
            ],
            [
                "FW",
                [
                    "/wiki/Forward_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q110528898",
                        "label": "Khalid Balti"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Ra\u00fal Ruid\u00edaz",
                [
                    "/wiki/Ra\u00fal_Ruid\u00edaz"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q921992",
                        "label": "Ra\u00fal Ruid\u00edaz"
                    }
                ]
            ],
            [
                "U. de Chile",
                [
                    "/wiki/Universidad_de_Chile"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q232141",
                        "label": "University of Chile"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Free",
                [
                    "/wiki/Free_transfer_(football)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "30 January 2012",
                []
            ],
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Jes\u00fas Rabanal",
                [
                    "/wiki/Jes\u00fas_Rabanal"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3808207",
                        "label": "Jes\u00fas Rabanal"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Alianza Lima",
                [
                    "/wiki/Alianza_Lima"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q572957",
                        "label": "Alianza Lima"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Free",
                [
                    "/wiki/Free_transfer_(football)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "16 February 2012",
                []
            ],
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Willyan Mimbela",
                [
                    "/wiki/Willyan_Mimbela"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6167863",
                        "label": "Willyan Mimbela"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Internacional",
                [
                    "/wiki/Sport_Club_Internacional"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q80845",
                        "label": "S.C. Internacional"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Free",
                [
                    "/wiki/Free_transfer_(football)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "January 2012",
                []
            ],
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "V\u00edctor Balta",
                [
                    "/wiki/V\u00edctor_Balta"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7944589",
                        "label": "V\u00edctor Balta"
                    }
                ]
            ],
            [
                "FBC Melgar",
                [
                    "/wiki/FBC_Melgar"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q602542",
                        "label": "FBC Melgar"
                    }
                ]
            ],
            [
                "",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "January 2012",
                []
            ],
            [
                "FW",
                [
                    "/wiki/Forward_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q110528898",
                        "label": "Khalid Balti"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Mario Soto",
                []
            ],
            [
                "",
                []
            ],
            [
                "",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "January 2012",
                []
            ],
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Jos\u00e9 Mendoza",
                [
                    "/wiki/Jos\u00e9_Mendoza_Zambrano"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6293410",
                        "label": "Jos\u00e9 Mendoza Zambrano"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Sport Huancayo",
                [
                    "/wiki/Sport_Huancayo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q602987",
                        "label": "Sport Huancayo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "January 2012",
                []
            ],
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Carlos Uribe",
                [
                    "/wiki/Carlos_Uribe"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q91251225",
                        "label": "Carlos F Uribe"
                    }
                ]
            ],
            [
                "C\u00e9sar Vallejo",
                [
                    "/wiki/Club_Deportivo_Universidad_C\u00e9sar_Vallejo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q603023",
                        "label": "CD Universidad C\u00e9sar Vallejo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "January 2013",
                []
            ],
            [
                "FW",
                [
                    "/wiki/Forward_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q110528898",
                        "label": "Khalid Balti"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Andy Polo",
                [
                    "/wiki/Andy_Polo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q527076",
                        "label": "Andy Polo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Genoa",
                [
                    "/wiki/Genoa_C.F.C."
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2074",
                        "label": "Genoa CFC"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1.5 Million",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "January 2013",
                []
            ],
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Alvaro Ampuero",
                [
                    "/wiki/Alvaro_Ampuero"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1765410",
                        "label": "\u00c1lvaro Ampuero"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Parma",
                [
                    "/wiki/Parma_F.C."
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2693",
                        "label": "Parma Calcio 1913"
                    }
                ]
            ],
            [
                "",
                []
            ]
        ]
    ],
    "section_title": "Players -- Out",
    "section_text": "",
    "uid": "2012_Club_Universitario_de_Deportes_season_2",
    "intro": "Universitario de Deportes' 2012 season is the club's 84th season in the Primera Divisi\u00f3n of Peru and 47th in the Torneo Descentralizado. The club's under-20 team will compete in the 2012 U-20 Copa Libertadores as defending champions."
}