{
    "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2013_Sociedade_Esportiva_Palmeiras_season",
    "title": "2013 Sociedade Esportiva Palmeiras season",
    "header": [
        [
            "P",
            [
                "/wiki/Association_football_positions"
            ],
            [
                {
                    "entity id": "Q4611891",
                    "label": "association football position"
                }
            ]
        ],
        [
            "Name",
            []
        ],
        [
            "Age",
            []
        ],
        [
            "Moving to",
            []
        ],
        [
            "Type",
            []
        ]
    ],
    "data": [
        [
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Leandro",
                [
                    "/wiki/Leandro_Silva_Wanderley"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6509754",
                        "label": "Leandro Silva Wanderley"
                    }
                ]
            ],
            [
                "33",
                []
            ],
            [
                "Cabofriense",
                [
                    "/wiki/Associa\u00e7\u00e3o_Desportiva_Cabofriense"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2868235",
                        "label": "Associa\u00e7\u00e3o Desportiva Cabofriense"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Out of contract",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Defensive_midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q18691898",
                        "label": "defensive midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Jo\u00e3o Vitor",
                [
                    "/wiki/Jo\u00e3o_Vitor_Lima_Gomes"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6298426",
                        "label": "Jo\u00e3o Vitor Lima Gomes"
                    }
                ]
            ],
            [
                "24",
                []
            ],
            [
                "None",
                []
            ],
            [
                "Out of contract",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Daniel Carvalho",
                [
                    "/wiki/Daniel_Carvalho"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q537644",
                        "label": "Daniel Carvalho"
                    }
                ]
            ],
            [
                "29",
                []
            ],
            [
                "None",
                []
            ],
            [
                "Out of contract",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "FW",
                [
                    "/wiki/Forward_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q110528898",
                        "label": "Khalid Balti"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Betinho",
                [
                    "/wiki/Carlos_Alberto_Santos_da_Silva"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5041705",
                        "label": "Carlos Alberto Santos da Silva"
                    }
                ]
            ],
            [
                "25",
                []
            ],
            [
                "None",
                []
            ],
            [
                "Out of contract",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "FW",
                [
                    "/wiki/Forward_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q110528898",
                        "label": "Khalid Balti"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Obina",
                [
                    "/wiki/Obina"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q959642",
                        "label": "Manuel de Brito Filho"
                    }
                ]
            ],
            [
                "29",
                []
            ],
            [
                "Shandong Luneng",
                [
                    "/wiki/Shandong_Luneng"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1046367",
                        "label": "Shandong Taishan F.C."
                    }
                ]
            ],
            [
                "Loan return",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Adalberto Rom\u00e1n",
                [
                    "/wiki/Adalberto_Rom\u00e1n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2001963",
                        "label": "Adalberto Rom\u00e1n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "25",
                []
            ],
            [
                "LDU de Quito",
                [
                    "/wiki/Liga_Deportiva_Universitaria_de_Quito"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q249643",
                        "label": "Liga Deportiva Universitaria de Quito"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Out of contract",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Thiago Heleno",
                [
                    "/wiki/Thiago_Heleno"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q976476",
                        "label": "Thiago Heleno"
                    }
                ]
            ],
            [
                "24",
                []
            ],
            [
                "None",
                []
            ],
            [
                "Out of contract",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Artur",
                [
                    "/wiki/Artur_Barbosa_de_Oliveira"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q4801594",
                        "label": "Artur Barbosa de Oliveira"
                    }
                ]
            ],
            [
                "28",
                []
            ],
            [
                "S\u00e3o Caetano",
                [
                    "/wiki/Associa\u00e7\u00e3o_Desportiva_S\u00e3o_Caetano"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q290940",
                        "label": "Associa\u00e7\u00e3o Desportiva S\u00e3o Caetano"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Loan return",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Defensive_midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q18691898",
                        "label": "defensive midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Corr\u00eaa",
                [
                    "/wiki/Carlos_Rodrigues_Corr\u00eaa"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1043204",
                        "label": "Carlos Rodrigues Corr\u00eaa"
                    }
                ]
            ],
            [
                "31",
                []
            ],
            [
                "Portuguesa",
                [
                    "/wiki/Associa\u00e7\u00e3o_Portuguesa_de_Desportos"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q204675",
                        "label": "Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Desportos"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Out of contract",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Luis Felipe",
                [
                    "/wiki/Lu\u00eds_Felipe_Dias_do_Nascimento"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6706773",
                        "label": "Lu\u00eds Felipe Dias do Nascimento"
                    }
                ]
            ],
            [
                "19",
                []
            ],
            [
                "Penapolense",
                [
                    "/wiki/Clube_Atl\u00e9tico_Penapolense"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5136486",
                        "label": "Clube Atl\u00e9tico Penapolense"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Loan",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "FW",
                [
                    "/wiki/Forward_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q110528898",
                        "label": "Khalid Balti"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Daniel Lovinho",
                [
                    "/wiki/Daniel_Lovinho"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5217969",
                        "label": "Daniel Lovinho"
                    }
                ]
            ],
            [
                "23",
                []
            ],
            [
                "Linense",
                [
                    "/wiki/Clube_Atl\u00e9tico_Linense"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5136479",
                        "label": "Clube Atl\u00e9tico Linense"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Loan",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "GK",
                [
                    "/wiki/Goalkeeper_(association_football)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Carlos",
                []
            ],
            [
                "22",
                []
            ],
            [
                "None",
                []
            ],
            [
                "Undefined",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "GK",
                [
                    "/wiki/Goalkeeper_(association_football)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Pegorari",
                []
            ],
            [
                "21",
                []
            ],
            [
                "None",
                []
            ],
            [
                "Undefined",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Leandro Amaro",
                [
                    "/wiki/Leandro_Amaro"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6509576",
                        "label": "Leandro Amaro"
                    }
                ]
            ],
            [
                "26",
                []
            ],
            [
                "Ava\u00ed",
                [
                    "/wiki/Ava\u00ed_FC"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q111019856",
                        "label": "Ava\u00ed FC (women)"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Loan",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Wellington",
                [
                    "/wiki/Wellington_da_Silva_Pinto"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7981553",
                        "label": "Wellington da Silva Pinto"
                    }
                ]
            ],
            [
                "21",
                []
            ],
            [
                "None",
                []
            ],
            [
                "Undefined",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Fabinho Capixaba",
                [
                    "/wiki/Fabinho_Capixaba"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5427780",
                        "label": "Fabinho Capixaba"
                    }
                ]
            ],
            [
                "29",
                []
            ],
            [
                "None",
                []
            ],
            [
                "Undefined",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "DF",
                [
                    "/wiki/Defender_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q336286",
                        "label": "defender"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Gerley",
                [
                    "/wiki/Gerley_Ferreira_de_Souza"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q10518231",
                        "label": "Gerley Ferreira de Souza"
                    }
                ]
            ],
            [
                "22",
                []
            ],
            [
                "Cear\u00e1",
                [
                    "/wiki/Cear\u00e1_Sporting_Club"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1052219",
                        "label": "Cear\u00e1 Sporting Club"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Loan",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Tinga",
                [
                    "/wiki/Luiz_Ot\u00e1vio_Santos_de_Ara\u00fajo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6701487",
                        "label": "Luiz Ot\u00e1vio Santos de Ara\u00fajo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "22",
                []
            ],
            [
                "Figueirense",
                [
                    "/wiki/Figueirense_Futebol_Clube"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q218334",
                        "label": "Figueirense Futebol Clube"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Loan",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "MF",
                [
                    "/wiki/Midfielder"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193592",
                        "label": "midfielder"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Patrik",
                [
                    "/wiki/Patrik_Camilo_Corn\u00e9lio_da_Silva"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3897782",
                        "label": "Patrik Camilo Corn\u00e9lio da Silva"
                    }
                ]
            ],
            [
                "22",
                []
            ],
            [
                "Gangwon FC",
                [
                    "/wiki/Gangwon_FC"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q484569",
                        "label": "Gangwon FC"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Loan",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "FW",
                [
                    "/wiki/Forward_(association_football)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q110528898",
                        "label": "Khalid Balti"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Tadeu",
                [
                    "/wiki/Jos\u00e9_Tadeu_Mouro_J\u00fanior"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q4818577",
                        "label": "Jos\u00e9 Tadeu Mouro J\u00fanior"
                    }
                ]
            ],
            [
                "26",
                []
            ],
            [
                "None",
                []
            ],
            [
                "Undefined",
                []
            ]
        ]
    ],
    "section_title": "Players -- Transfers",
    "section_text": "",
    "uid": "2013_Sociedade_Esportiva_Palmeiras_season_1",
    "intro": "The 2013 season was the 99th in Sociedade Esportiva Palmeiras' history. It was the second time in history that Palmeiras played in the second division of the Campeonato Brasileiro. Palmeiras competed in the state league, Campeonato Paulista, the continental cup, the Copa Libertadores and Copa do Brasil."
}