{
    "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2013_Montreal_Impact_season",
    "title": "2013 Montreal Impact season",
    "header": [
        [
            "No",
            []
        ],
        [
            "Pos",
            []
        ],
        [
            "Player",
            []
        ],
        [
            "Transferred From",
            []
        ],
        [
            "Fee/Notes",
            []
        ],
        [
            "Date",
            []
        ]
    ],
    "data": [
        [
            [
                "19",
                []
            ],
            [
                "MF",
                []
            ],
            [
                "Blake Smith",
                [
                    "/wiki/Blake_Smith"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q10557476",
                        "label": "Blake Smith"
                    }
                ]
            ],
            [
                "New Mexico Lobos",
                [
                    "/wiki/New_Mexico_Lobos_men's_soccer"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7010201",
                        "label": "New Mexico Lobos men's soccer"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2013 MLS SuperDraft",
                [
                    "/wiki/2013_MLS_SuperDraft"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q4629552",
                        "label": "2013 MLS SuperDraft"
                    }
                ]
            ],
            [
                "February 25 , 2013",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "55",
                []
            ],
            [
                "MF",
                []
            ],
            [
                "Wandrille Lef\u00e8vre",
                [
                    "/wiki/Wandrille_Lef\u00e8vre"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7967295",
                        "label": "Wandrille Lef\u00e8vre"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Montreal Impact Academy",
                [
                    "/wiki/Montreal_Impact_Academy"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2822339",
                        "label": "Montreal Impact Academy"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Graduated from the Academy",
                []
            ],
            [
                "February 26 , 2013",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "51",
                []
            ],
            [
                "DF",
                []
            ],
            [
                "Maxim Tissot",
                [
                    "/wiki/Maxim_Tissot"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q11459314",
                        "label": "Maxim Tissot"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Montreal Impact Academy",
                [
                    "/wiki/Montreal_Impact_Academy"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2822339",
                        "label": "Montreal Impact Academy"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Graduated from the Academy",
                []
            ],
            [
                "February 26 , 2013",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "40",
                []
            ],
            [
                "GK",
                []
            ],
            [
                "Maxime Cr\u00e9peau",
                [
                    "/wiki/Maxime_Cr\u00e9peau"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q19866530",
                        "label": "Maxime Cr\u00e9peau"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Montreal Impact Academy",
                [
                    "/wiki/Montreal_Impact_Academy"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2822339",
                        "label": "Montreal Impact Academy"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Graduated from the Academy",
                []
            ],
            [
                "March 5 , 2013",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "43",
                []
            ],
            [
                "MF",
                []
            ],
            [
                "Zakaria Messoudi",
                [
                    "/wiki/Zakaria_Messoudi"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q16732517",
                        "label": "Zakaria Messoudi"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Montreal Impact Academy",
                [
                    "/wiki/Montreal_Impact_Academy"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2822339",
                        "label": "Montreal Impact Academy"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Graduated from the Academy",
                []
            ],
            [
                "June 4 , 2013",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "94",
                []
            ],
            [
                "MF",
                []
            ],
            [
                "Paolo DelPiccolo",
                [
                    "/wiki/Paolo_DelPiccolo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q16728483",
                        "label": "Paolo DelPiccolo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Eintracht Frankfurt",
                [
                    "/wiki/Eintracht_Frankfurt"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q38245",
                        "label": "Eintracht Frankfurt"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2013 MLS SuperDraft",
                [
                    "/wiki/2013_MLS_SuperDraft"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q4629552",
                        "label": "2013 MLS SuperDraft"
                    }
                ]
            ],
            [
                "July 5 , 2013",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "23",
                []
            ],
            [
                "MF",
                []
            ],
            [
                "Hern\u00e1n Bernardello",
                [
                    "/wiki/Hern\u00e1n_Bernardello"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2413491",
                        "label": "Hern\u00e1n Bernardello"
                    }
                ]
            ],
            [
                "UD Almer\u00eda",
                [
                    "/wiki/UD_Almer\u00eda"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2569964",
                        "label": "UD Almer\u00eda B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Free Transfer",
                []
            ],
            [
                "July 23 , 2013",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "26",
                []
            ],
            [
                "DF",
                []
            ],
            [
                "Adri\u00e1n L\u00f3pez Rodr\u00edguez",
                [
                    "/wiki/Adri\u00e1n_L\u00f3pez_Rodr\u00edguez"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q195214",
                        "label": "Adri\u00e1n L\u00f3pez Rodr\u00edguez"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Wigan Athletic F.C",
                [
                    "/wiki/Wigan_Athletic_F.C."
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q18750",
                        "label": "Wigan Athletic F.C."
                    }
                ]
            ],
            [
                "Free Transfer",
                []
            ],
            [
                "July 26 , 2013",
                []
            ]
        ]
    ],
    "section_title": "Player information -- Player transactions",
    "section_text": "",
    "uid": "2013_Montreal_Impact_season_0",
    "intro": "The 2013 Montreal Impact season was the club's second season Major League Soccer, the top flight of both American and Canadian soccer. For the 2013 season, outside of MLS, the Impact will compete in the 2013 Canadian Championship, Canada's domestic cup competition, which determines the Canadian entrant in the CONCACAF Champions League."
}