{
    "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/29th_House_of_Representatives_of_Puerto_Rico",
    "title": "29th House of Representatives of Puerto Rico",
    "header": [
        [
            "Name",
            []
        ],
        [
            "President",
            []
        ],
        [
            "Vice President",
            []
        ],
        [
            "Secretary",
            []
        ]
    ],
    "data": [
        [
            [
                "Agriculture , Natural Resources , and Environmental Affairs",
                []
            ],
            [
                "C\u00e9sar Hern\u00e1ndez Alfonzo",
                [
                    "/wiki/C\u00e9sar_Hern\u00e1ndez_Alfonzo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5202563",
                        "label": "C\u00e9sar Hern\u00e1ndez Alfonzo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Tony Rodriguez Quiles",
                [
                    "/wiki/Jos\u00e9_Rodr\u00edguez_Quiles"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6293889",
                        "label": "Jos\u00e9 Rodr\u00edguez Quiles"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Lydia M\u00e9ndez Silva",
                [
                    "/wiki/Lydia_M\u00e9ndez_Silva"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q16732474",
                        "label": "Lydia M\u00e9ndez Silva"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Calendars and Special Rules of Debate",
                []
            ],
            [
                "Charlie Hern\u00e1ndez",
                [
                    "/wiki/Charlie_Hern\u00e1ndez"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5085016",
                        "label": "Charlie Hern\u00e1ndez"
                    }
                ]
            ],
            [
                "N/A",
                []
            ],
            [
                "N/A",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Consumer Affairs and Anti-Monopolistic Practices",
                []
            ],
            [
                "Nelson Torres Yord\u00e1n",
                [
                    "/wiki/Nelson_Torres_Yord\u00e1n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6990757",
                        "label": "Nelson Torres Yord\u00e1n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "\u00c1ngel Matos Garc\u00eda",
                [
                    "/wiki/\u00c1ngel_Matos_Garc\u00eda"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q4762218",
                        "label": "Angel Matos Garc\u00eda"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Piti G\u00e1ndara",
                [
                    "/wiki/Luisa_G\u00e1ndara"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q16729168",
                        "label": "Piti G\u00e1ndara"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Cooperatives and Nonprofit Organizations",
                []
            ],
            [
                "Sonia Pacheco",
                [
                    "/wiki/Sonia_Pacheco"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7561745",
                        "label": "Sonia Pacheco"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Jos\u00e9 Luis B\u00e1ez",
                [
                    "/wiki/Jos\u00e9_Luis_B\u00e1ez"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q16204393",
                        "label": "Jos\u00e9 Luis B\u00e1ez"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Carlos Vargas Ferrer",
                [
                    "/wiki/Carlos_Vargas_Ferrer"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5042746",
                        "label": "Carlos Vargas Ferrer"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Development of the Metropolitan Region",
                []
            ],
            [
                "Luis Ra\u00fal Torres Cruz",
                [
                    "/wiki/Luis_Ra\u00fal_Torres_Cruz"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6701037",
                        "label": "Luis Ra\u00fal Torres Cruz"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Sonia Pacheco",
                [
                    "/wiki/Sonia_Pacheco"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7561745",
                        "label": "Sonia Pacheco"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Jos\u00e9 Luis B\u00e1ez",
                [
                    "/wiki/Jos\u00e9_Luis_B\u00e1ez"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q16204393",
                        "label": "Jos\u00e9 Luis B\u00e1ez"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Development of the Tourism Industry",
                []
            ],
            [
                "\u00c1ngel Matos Garc\u00eda",
                [
                    "/wiki/\u00c1ngel_Matos_Garc\u00eda"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q4762218",
                        "label": "Angel Matos Garc\u00eda"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Efra\u00edn de Jes\u00fas",
                [
                    "/wiki/Efra\u00edn_de_Jes\u00fas"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5347604",
                        "label": "Efra\u00edn de Jes\u00fas"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Carlos Bianchi Angler\u00f3",
                [
                    "/wiki/Carlos_Bianchi_Angler\u00f3"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5041841",
                        "label": "Carlos Bianchi Angler\u00f3"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Education for the Promotion of Arts and Culture",
                []
            ],
            [
                "Brenda L\u00f3pez de Arrar\u00e1s",
                [
                    "/wiki/Brenda_L\u00f3pez_de_Arrar\u00e1s"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q4960730",
                        "label": "Brenda L\u00f3pez de Arrar\u00e1s"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Sonia Pacheco",
                [
                    "/wiki/Sonia_Pacheco"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7561745",
                        "label": "Sonia Pacheco"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Piti G\u00e1ndara",
                [
                    "/wiki/Piti_G\u00e1ndara"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q16729168",
                        "label": "Piti G\u00e1ndara"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Ethics",
                []
            ],
            [
                "Nelson Torres Yord\u00e1n",
                [
                    "/wiki/Nelson_Torres_Yord\u00e1n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6990757",
                        "label": "Nelson Torres Yord\u00e1n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "N/A",
                []
            ],
            [
                "C\u00e9sar Hern\u00e1ndez Alfonzo",
                [
                    "/wiki/C\u00e9sar_Hern\u00e1ndez_Alfonzo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5202563",
                        "label": "C\u00e9sar Hern\u00e1ndez Alfonzo"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Federal and International Affairs and Veterans ' Affairs",
                []
            ],
            [
                "vacant",
                []
            ],
            [
                "\u00c1ngel Matos Garc\u00eda",
                [
                    "/wiki/\u00c1ngel_Matos_Garc\u00eda"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q4762218",
                        "label": "Angel Matos Garc\u00eda"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Rafael Hern\u00e1ndez Monta\u00f1ez",
                [
                    "/wiki/Rafael_Hern\u00e1ndez_Monta\u00f1ez"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7688154",
                        "label": "Tatito Hern\u00e1ndez"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Government",
                []
            ],
            [
                "Conny Varela",
                [
                    "/wiki/Jos\u00e9_Varela_Fern\u00e1ndez"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6294148",
                        "label": "Jos\u00e9 Varela Fern\u00e1ndez"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Jos\u00e9 Luis B\u00e1ez",
                [
                    "/wiki/Jos\u00e9_Luis_B\u00e1ez"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q16204393",
                        "label": "Jos\u00e9 Luis B\u00e1ez"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Nelson Torres Yord\u00e1n",
                [
                    "/wiki/Nelson_Torres_Yord\u00e1n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6990757",
                        "label": "Nelson Torres Yord\u00e1n"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Health",
                []
            ],
            [
                "Lydia M\u00e9ndez Silva",
                [
                    "/wiki/Lydia_M\u00e9ndez_Silva"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q16732474",
                        "label": "Lydia M\u00e9ndez Silva"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Piti G\u00e1ndara",
                [
                    "/wiki/Piti_G\u00e1ndara"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q16729168",
                        "label": "Piti G\u00e1ndara"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Narden Jaime Espinosa",
                [
                    "/wiki/Narden_Jaime_Espinosa"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6965713",
                        "label": "Narden Jaime Espinosa"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Housing and Urban Development",
                []
            ],
            [
                "Carlos Vargas Ferrer",
                [
                    "/wiki/Carlos_Vargas_Ferrer"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5042746",
                        "label": "Carlos Vargas Ferrer"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Armando Franco",
                [
                    "/wiki/Armando_Franco"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5398078",
                        "label": "Armando Franco"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Luis Ort\u00edz Lugo",
                [
                    "/wiki/Luis_Ort\u00edz_Lugo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6700952",
                        "label": "Luis Ort\u00edz Lugo"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Integrated Development of the Eastern Region",
                []
            ],
            [
                "Narden Jaime Espinosa",
                [
                    "/wiki/Narden_Jaime_Espinosa"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6965713",
                        "label": "Narden Jaime Espinosa"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Ram\u00f3n Luis Cruz",
                [
                    "/wiki/Ram\u00f3n_Luis_Cruz"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7290511",
                        "label": "Ram\u00f3n Luis Cruz"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Javier Aponte Dalmau",
                [
                    "/wiki/Javier_Aponte_Dalmau"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6165407",
                        "label": "Javier Aponte Dalmau"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Integrated Development of the Northern Region",
                []
            ],
            [
                "Armando Franco",
                [
                    "/wiki/Armando_Franco"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5398078",
                        "label": "Armando Franco"
                    }
                ]
            ],
            [
                "C\u00e9sar Hern\u00e1ndez Alfonzo",
                [
                    "/wiki/C\u00e9sar_Hern\u00e1ndez_Alfonzo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5202563",
                        "label": "C\u00e9sar Hern\u00e1ndez Alfonzo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Tony Rodr\u00edguez Quiles",
                [
                    "/wiki/Jos\u00e9_Rodr\u00edguez_Quiles"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6293889",
                        "label": "Jos\u00e9 Rodr\u00edguez Quiles"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Integrated Development of the South Center Region",
                []
            ],
            [
                "Luis Ra\u00fal Torres",
                [
                    "/wiki/Luis_Ra\u00fal_Torres"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6701037",
                        "label": "Luis Ra\u00fal Torres Cruz"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Carlos Vargas Ferrer",
                [
                    "/wiki/Carlos_Vargas_Ferrer"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5042746",
                        "label": "Carlos Vargas Ferrer"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Jes\u00fas Santa Rodr\u00edguez",
                [
                    "/wiki/Jes\u00fas_Santa_Rodr\u00edguez"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q16195773",
                        "label": "Jes\u00fas Santa Rodr\u00edguez"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Integrated Development of the Southern Region",
                []
            ],
            [
                "Cacho Vassallo",
                [
                    "/wiki/V\u00edctor_Vassallo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7944746",
                        "label": "V\u00edctor Vassallo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Nelson Torres Yord\u00e1n",
                [
                    "/wiki/Nelson_Torres_Yord\u00e1n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6990757",
                        "label": "Nelson Torres Yord\u00e1n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Lydia M\u00e9ndez Silva",
                [
                    "/wiki/Lydia_M\u00e9ndez_Silva"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q16732474",
                        "label": "Lydia M\u00e9ndez Silva"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Integrated Development of the Western Region",
                []
            ],
            [
                "Efra\u00edn de Jes\u00fas",
                [
                    "/wiki/Efra\u00edn_de_Jes\u00fas"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5347604",
                        "label": "Efra\u00edn de Jes\u00fas"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Carlos Bianchi Angler\u00f3",
                [
                    "/wiki/Carlos_Bianchi_Angler\u00f3"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5041841",
                        "label": "Carlos Bianchi Angler\u00f3"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Tony Rodr\u00edguez Quiles",
                [
                    "/wiki/Jos\u00e9_Rodr\u00edguez_Quiles"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6293889",
                        "label": "Jos\u00e9 Rodr\u00edguez Quiles"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Internal Affairs",
                []
            ],
            [
                "Pito Torres",
                [
                    "/wiki/Jos\u00e9_Torres_Ram\u00edrez"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6294099",
                        "label": "Jos\u00e9 Torres Ram\u00edrez"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Conny Varela",
                [
                    "/wiki/Jos\u00e9_Varela_Fern\u00e1ndez"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6294148",
                        "label": "Jos\u00e9 Varela Fern\u00e1ndez"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Luis Ra\u00fal Torres Cruz",
                [
                    "/wiki/Luis_Ra\u00fal_Torres_Cruz"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6701037",
                        "label": "Luis Ra\u00fal Torres Cruz"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Judiciary",
                []
            ],
            [
                "Luis Vega Ramos",
                [
                    "/wiki/Luis_Vega_Ramos"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6701189",
                        "label": "Luis Vega Ramos"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Nelson Torres Yord\u00e1n",
                [
                    "/wiki/Nelson_Torres_Yord\u00e1n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6990757",
                        "label": "Nelson Torres Yord\u00e1n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Efra\u00edn de Jes\u00fas",
                [
                    "/wiki/Efra\u00edn_de_Jes\u00fas"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5347604",
                        "label": "Efra\u00edn de Jes\u00fas"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Labor and Public Service Retirement Systems",
                []
            ],
            [
                "Jes\u00fas Santa Rodr\u00edguez",
                [
                    "/wiki/Jes\u00fas_Santa_Rodr\u00edguez"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q16195773",
                        "label": "Jes\u00fas Santa Rodr\u00edguez"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Rafael Hern\u00e1ndez Monta\u00f1ez",
                [
                    "/wiki/Rafael_Hern\u00e1ndez_Monta\u00f1ez"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7688154",
                        "label": "Tatito Hern\u00e1ndez"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Luis Ra\u00fal Torres Cruz",
                [
                    "/wiki/Luis_Ra\u00fal_Torres_Cruz"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6701037",
                        "label": "Luis Ra\u00fal Torres Cruz"
                    }
                ]
            ]
        ]
    ],
    "section_title": "Commissions -- Standing commissions",
    "section_text": "Further information : List of current House of Representatives of Puerto Rico commissions",
    "uid": "29th_House_of_Representatives_of_Puerto_Rico_1",
    "intro": "The 29th House of Representatives of Puerto Rico is the lower house of the 17th Legislative Assembly of Puerto Rico and will meet from January 14, 2013, to January 8, 2017. All members were elected in the General Elections of 2012. The House has a majority of members from the Popular Democratic Party (PPD). The body is counterparted by the 25th Senate of Puerto Rico in the upper house."
}