{
    "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/29th_House_of_Representatives_of_Puerto_Rico",
    "title": "29th House of Representatives of Puerto Rico",
    "header": [
        [
            "District",
            []
        ],
        [
            "Name",
            []
        ],
        [
            "Political party",
            []
        ]
    ],
    "data": [
        [
            [
                "At-large",
                [
                    "/wiki/At-large"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3682992",
                        "label": "at-large"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Brenda L\u00f3pez de Arrar\u00e1s",
                [
                    "/wiki/Brenda_L\u00f3pez_de_Arrar\u00e1s"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q4960730",
                        "label": "Brenda L\u00f3pez de Arrar\u00e1s"
                    }
                ]
            ],
            [
                "PPD",
                [
                    "/wiki/Popular_Democratic_Party_of_Puerto_Rico"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7229687",
                        "label": "2012 Popular Democratic Party of Puerto Rico primaries"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "At-large",
                [
                    "/wiki/At-large"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3682992",
                        "label": "at-large"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Charlie Hern\u00e1ndez",
                [
                    "/wiki/Charlie_Hern\u00e1ndez"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5085016",
                        "label": "Charlie Hern\u00e1ndez"
                    }
                ]
            ],
            [
                "PPD",
                [
                    "/wiki/Popular_Democratic_Party_of_Puerto_Rico"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7229687",
                        "label": "2012 Popular Democratic Party of Puerto Rico primaries"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "At-large",
                [
                    "/wiki/At-large"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3682992",
                        "label": "at-large"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Jaime Perell\u00f3",
                [
                    "/wiki/Jaime_Perell\u00f3"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6123880",
                        "label": "Jaime Perell\u00f3"
                    }
                ]
            ],
            [
                "PPD",
                [
                    "/wiki/Popular_Democratic_Party_of_Puerto_Rico"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7229687",
                        "label": "2012 Popular Democratic Party of Puerto Rico primaries"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "At-large",
                [
                    "/wiki/At-large"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3682992",
                        "label": "at-large"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Luis Vega Ramos",
                [
                    "/wiki/Luis_Vega_Ramos"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6701189",
                        "label": "Luis Vega Ramos"
                    }
                ]
            ],
            [
                "PPD",
                [
                    "/wiki/Popular_Democratic_Party_of_Puerto_Rico"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7229687",
                        "label": "2012 Popular Democratic Party of Puerto Rico primaries"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "At-large",
                [
                    "/wiki/At-large"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3682992",
                        "label": "at-large"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Luisa Piti G\u00e1ndara",
                [
                    "/wiki/Luisa_G\u00e1ndara"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q16729168",
                        "label": "Piti G\u00e1ndara"
                    }
                ]
            ],
            [
                "PPD",
                [
                    "/wiki/Popular_Democratic_Party_of_Puerto_Rico"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7229687",
                        "label": "2012 Popular Democratic Party of Puerto Rico primaries"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "At-large",
                [
                    "/wiki/At-large"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3682992",
                        "label": "at-large"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Manuel Natal",
                [
                    "/wiki/Manuel_Natal"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q16974415",
                        "label": "Manuel Natal Albelo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "PPD",
                [
                    "/wiki/Popular_Democratic_Party_of_Puerto_Rico"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7229687",
                        "label": "2012 Popular Democratic Party of Puerto Rico primaries"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "District 2",
                []
            ],
            [
                "Luis Ra\u00fal Torres",
                [
                    "/wiki/Luis_Ra\u00fal_Torres"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6701037",
                        "label": "Luis Ra\u00fal Torres Cruz"
                    }
                ]
            ],
            [
                "PPD",
                [
                    "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "District 3",
                []
            ],
            [
                "Sonia Pacheco",
                [
                    "/wiki/Sonia_Pacheco"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7561745",
                        "label": "Sonia Pacheco"
                    }
                ]
            ],
            [
                "PPD",
                [
                    "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "District 4",
                []
            ],
            [
                "Jos\u00e9 Luis B\u00e1ez",
                [
                    "/wiki/Jos\u00e9_Luis_B\u00e1ez"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q16204393",
                        "label": "Jos\u00e9 Luis B\u00e1ez"
                    }
                ]
            ],
            [
                "PPD",
                [
                    "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "District 11",
                []
            ],
            [
                "Rafael Tatito Hern\u00e1ndez",
                [
                    "/wiki/Rafael_Hern\u00e1ndez_Monta\u00f1ez"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7688154",
                        "label": "Tatito Hern\u00e1ndez"
                    }
                ]
            ],
            [
                "PPD",
                [
                    "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "District 15",
                []
            ],
            [
                "C\u00e9sar Hern\u00e1ndez",
                [
                    "/wiki/C\u00e9sar_Hern\u00e1ndez_Alfonzo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5202563",
                        "label": "C\u00e9sar Hern\u00e1ndez Alfonzo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "PPD",
                [
                    "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "District 16",
                []
            ],
            [
                "Jos\u00e9 Tony Rodr\u00edguez",
                [
                    "/wiki/Jos\u00e9_Rodr\u00edguez_Quiles"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6293889",
                        "label": "Jos\u00e9 Rodr\u00edguez Quiles"
                    }
                ]
            ],
            [
                "PPD",
                [
                    "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "District 17",
                []
            ],
            [
                "Armando Franco",
                [
                    "/wiki/Armando_Franco"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5398078",
                        "label": "Armando Franco"
                    }
                ]
            ],
            [
                "PPD",
                [
                    "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "District 19",
                []
            ],
            [
                "Efra\u00edn de Jes\u00fas",
                [
                    "/wiki/Efra\u00edn_de_Jes\u00fas"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5347604",
                        "label": "Efra\u00edn de Jes\u00fas"
                    }
                ]
            ],
            [
                "PPD",
                [
                    "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "District 20",
                []
            ],
            [
                "Carlos Bianchi Angler\u00f3",
                [
                    "/wiki/Carlos_Bianchi_Angler\u00f3"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5041841",
                        "label": "Carlos Bianchi Angler\u00f3"
                    }
                ]
            ],
            [
                "PPD",
                [
                    "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "District 21",
                []
            ],
            [
                "Lydia M\u00e9ndez Silva",
                [
                    "/wiki/Lydia_M\u00e9ndez_Silva"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q16732474",
                        "label": "Lydia M\u00e9ndez Silva"
                    }
                ]
            ],
            [
                "PPD",
                [
                    "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "District 23",
                []
            ],
            [
                "Nelson Torres Yord\u00e1n",
                [
                    "/wiki/Nelson_Torres_Yord\u00e1n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6990757",
                        "label": "Nelson Torres Yord\u00e1n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "PPD",
                [
                    "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "District 25",
                []
            ],
            [
                "V\u00edctor Cacho Vassallo",
                [
                    "/wiki/V\u00edctor_Vassallo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7944746",
                        "label": "V\u00edctor Vassallo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "PPD",
                [
                    "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "District 27",
                []
            ],
            [
                "Jos\u00e9 Pito Torres",
                [
                    "/wiki/Jos\u00e9_Torres_Ram\u00edrez"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6294099",
                        "label": "Jos\u00e9 Torres Ram\u00edrez"
                    }
                ]
            ],
            [
                "PPD",
                [
                    "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "District 29",
                [
                    "/wiki/Puerto_Rico_Representative_district_29"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q25039454",
                        "label": "Puerto Rico Representative district 29"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Jos\u00e9 An\u00edbal D\u00edaz",
                [
                    "/wiki/Jos\u00e9_An\u00edbal_D\u00edaz"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q21933985",
                        "label": "Jos\u00e9 An\u00edbal D\u00edaz"
                    }
                ]
            ],
            [
                "PPD",
                [
                    "/wiki/Popular_Democratic_Party_(Puerto_Rico)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ]
    ],
    "section_title": "Composition -- Members",
    "section_text": "",
    "uid": "29th_House_of_Representatives_of_Puerto_Rico_0",
    "intro": "The 29th House of Representatives of Puerto Rico is the lower house of the 17th Legislative Assembly of Puerto Rico and will meet from January 14, 2013, to January 8, 2017. All members were elected in the General Elections of 2012. The House has a majority of members from the Popular Democratic Party (PPD). The body is counterparted by the 25th Senate of Puerto Rico in the upper house."
}