{
    "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Euro_summit",
    "title": "Euro summit",
    "header": [
        [
            "Representative",
            []
        ],
        [
            "Member State",
            []
        ],
        [
            "In office since",
            []
        ]
    ],
    "data": [
        [
            [
                "Sebastian Kurz",
                [
                    "/wiki/Sebastian_Kurz"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2262885",
                        "label": "Sebastian Kurz"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Austria",
                [
                    "/wiki/Austria"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q40",
                        "label": "Austria"
                    }
                ]
            ],
            [
                "7 January 2020",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Sophie Wilm\u00e8s",
                [
                    "/wiki/Sophie_Wilm\u00e8s"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q18434995",
                        "label": "Sophie Wilm\u00e8s"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Belgium",
                [
                    "/wiki/Belgium"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q31",
                        "label": "Belgium"
                    }
                ]
            ],
            [
                "27 October 2019",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Nicos Anastasiades",
                [
                    "/wiki/Nicos_Anastasiades"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2112764",
                        "label": "Nikos Anastasiades"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Cyprus",
                [
                    "/wiki/Cyprus"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q229",
                        "label": "Cyprus"
                    }
                ]
            ],
            [
                "28 February 2013",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "J\u00fcri Ratas",
                [
                    "/wiki/J\u00fcri_Ratas"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2621730",
                        "label": "J\u00fcri Ratas"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Estonia",
                [
                    "/wiki/Estonia"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q191",
                        "label": "Estonia"
                    }
                ]
            ],
            [
                "23 November 2016",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Sanna Marin",
                [
                    "/wiki/Sanna_Marin"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q16986436",
                        "label": "Sanna Marin"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Finland",
                [
                    "/wiki/Finland"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q33",
                        "label": "Finland"
                    }
                ]
            ],
            [
                "10 December 2019",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Emmanuel Macron",
                [
                    "/wiki/Emmanuel_Macron"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3052772",
                        "label": "Emmanuel Macron"
                    }
                ]
            ],
            [
                "France",
                [
                    "/wiki/France"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q142",
                        "label": "France"
                    }
                ]
            ],
            [
                "14 May 2017",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Angela Merkel",
                [
                    "/wiki/Angela_Merkel"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q567",
                        "label": "Angela Merkel"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Germany",
                [
                    "/wiki/Germany"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q183",
                        "label": "Germany"
                    }
                ]
            ],
            [
                "22 November 2005",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Kyriakos Mitsotakis",
                [
                    "/wiki/Kyriakos_Mitsotakis"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q552751",
                        "label": "Kyriakos Mitsotakis"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Greece",
                [
                    "/wiki/Greece"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q41",
                        "label": "Greece"
                    }
                ]
            ],
            [
                "8 July 2019",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Leo Varadkar",
                [
                    "/wiki/Leo_Varadkar"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1728820",
                        "label": "Leo Varadkar"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Ireland",
                [
                    "/wiki/Republic_of_Ireland"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q27",
                        "label": "Republic of Ireland"
                    }
                ]
            ],
            [
                "14 June 2017",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Giuseppe Conte",
                [
                    "/wiki/Giuseppe_Conte"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q53844829",
                        "label": "Giuseppe Conte"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Italy",
                [
                    "/wiki/Italy"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q38",
                        "label": "Italy"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1 June 2018",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Arturs Kri\u0161j\u0101nis Kari\u0146\u0161",
                [
                    "/wiki/Arturs_Kri\u0161j\u0101nis_Kari\u0146\u0161"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3736499",
                        "label": "Kri\u0161j\u0101nis Kari\u0146\u0161"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Latvia",
                [
                    "/wiki/Latvia"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q211",
                        "label": "Latvia"
                    }
                ]
            ],
            [
                "23 January 2019",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Gitanas Naus\u0117da",
                [
                    "/wiki/Gitanas_Naus\u0117da"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q9268379",
                        "label": "Gitanas Naus\u0117da"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Lithuania",
                [
                    "/wiki/Lithuania"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q37",
                        "label": "Lithuania"
                    }
                ]
            ],
            [
                "12 July 2019",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Xavier Bettel",
                [
                    "/wiki/Xavier_Bettel"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q561213",
                        "label": "Xavier Bettel"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Luxembourg",
                [
                    "/wiki/Luxembourg"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q32",
                        "label": "Luxembourg"
                    }
                ]
            ],
            [
                "4 December 2013",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Robert Abela",
                [
                    "/wiki/Robert_Abela"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q37860840",
                        "label": "Robert Abela"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Malta",
                [
                    "/wiki/Malta"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q233",
                        "label": "Malta"
                    }
                ]
            ],
            [
                "13 January 2020",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Mark Rutte",
                [
                    "/wiki/Mark_Rutte"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q57792",
                        "label": "Mark Rutte"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Netherlands",
                [
                    "/wiki/Netherlands"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q55",
                        "label": "Netherlands"
                    }
                ]
            ],
            [
                "14 October 2010",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Ant\u00f3nio Costa",
                [
                    "/wiki/Ant\u00f3nio_Costa"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q610788",
                        "label": "Ant\u00f3nio Costa"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Portugal",
                [
                    "/wiki/Portugal"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q45",
                        "label": "Portugal"
                    }
                ]
            ],
            [
                "26 November 2015",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Peter Pellegrini",
                [
                    "/wiki/Peter_Pellegrini"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q17330556",
                        "label": "Peter Pellegrini"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Slovakia",
                [
                    "/wiki/Slovakia"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q214",
                        "label": "Slovakia"
                    }
                ]
            ],
            [
                "22 March 2018",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Marjan \u0160arec",
                [
                    "/wiki/Marjan_\u0160arec"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q12795878",
                        "label": "Marjan \u0160arec"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Slovenia",
                [
                    "/wiki/Slovenia"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q215",
                        "label": "Slovenia"
                    }
                ]
            ],
            [
                "13 September 2018",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Pedro S\u00e1nchez P\u00e9rez-Castej\u00f3n",
                [
                    "/wiki/Pedro_S\u00e1nchez_P\u00e9rez-Castej\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6070218",
                        "label": "Pedro S\u00e1nchez"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Spain",
                [
                    "/wiki/Spain"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q29",
                        "label": "Spain"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2 June 2018",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Donald Tusk Non-voting chair",
                [
                    "/wiki/Donald_Tusk"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q946",
                        "label": "Donald Tusk"
                    }
                ]
            ],
            [
                "European Union",
                [
                    "/wiki/European_Union"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q458",
                        "label": "European Union"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1 December 2014",
                []
            ]
        ]
    ],
    "section_title": "Members",
    "section_text": "The eurozone",
    "uid": "Euro_summit_0",
    "intro": "The Euro summit (also referred to as the eurozone summit or euro area summit) is the meeting of the heads of state or government of the member states of the eurozone (those EU states which have adopted the euro). It is distinct from the EU summit held regularly by the European Council, the meeting of all EU leaders."
}