{
    "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Hungary_at_the_1912_Summer_Olympics",
    "title": "Hungary at the 1912 Summer Olympics",
    "header": [
        [
            "Medal",
            []
        ],
        [
            "Name",
            []
        ],
        [
            "Sport",
            []
        ],
        [
            "Event",
            []
        ],
        [
            "Date",
            []
        ]
    ],
    "data": [
        [
            [
                "Gold",
                []
            ],
            [
                "S\u00e1ndor Prokopp",
                [
                    "/wiki/S\u00e1ndor_Prokopp"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q246823",
                        "label": "S\u00e1ndor Prokopp"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Shooting",
                [
                    "/wiki/Shooting_at_the_1912_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q268122",
                        "label": "shooting at the 1912 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Men 's 300 metre military rifle , three positions",
                [
                    "/wiki/Shooting_at_the_1912_Summer_Olympics_\u2013_Men's_300_metre_military_rifle,_three_positions"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7500638",
                        "label": "shooting at the 1912 Summer Olympics \u2013 men's 300 metre military rifle, three positions"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1 July",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Gold",
                []
            ],
            [
                "L\u00e1szl\u00f3 Berti Dezs\u0151 F\u00f6ldes Jen\u0151 Fuchs Oszk\u00e1r Gerde Ervin M\u00e9sz\u00e1ros Zolt\u00e1n Ozoray Schenker P\u00e9ter T\u00f3th Lajos Werkner",
                [
                    "/wiki/L\u00e1szl\u00f3_Berti",
                    "/wiki/Dezs\u0151_F\u00f6ldes",
                    "/wiki/Jen\u0151_Fuchs",
                    "/wiki/Oszk\u00e1r_Gerde",
                    "/wiki/Ervin_M\u00e9sz\u00e1ros",
                    "/wiki/Zolt\u00e1n_Ozoray_Schenker",
                    "/wiki/P\u00e9ter_T\u00f3th_(fencer)",
                    "/wiki/Lajos_Werkner"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q617999",
                        "label": "L\u00e1szl\u00f3 Berti"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q165804",
                        "label": "Dezs\u0151 F\u00f6ldes"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q453345",
                        "label": "Jen\u0151 Fuchs"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q598571",
                        "label": "Oszk\u00e1r Gerde"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q897434",
                        "label": "Ervin M\u00e9sz\u00e1ros"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q219016",
                        "label": "Zolt\u00e1n Ozoray Schenker"
                    },
                    {},
                    {
                        "entity id": "Q613794",
                        "label": "Lajos Werkner"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Fencing",
                [
                    "/wiki/Fencing_at_the_1912_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q508120",
                        "label": "fencing at the 1912 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Men 's team sabre",
                [
                    "/wiki/Fencing_at_the_1912_Summer_Olympics_\u2013_Men's_team_sabre"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5443014",
                        "label": "fencing at the 1912 Summer Olympics \u2013 men's team sabre"
                    }
                ]
            ],
            [
                "15 July",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Gold",
                []
            ],
            [
                "Jen\u0151 Fuchs",
                [
                    "/wiki/Jen\u0151_Fuchs"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q453345",
                        "label": "Jen\u0151 Fuchs"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Fencing",
                [
                    "/wiki/Fencing_at_the_1912_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q508120",
                        "label": "fencing at the 1912 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Men 's sabre",
                [
                    "/wiki/Fencing_at_the_1912_Summer_Olympics_\u2013_Men's_sabre"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5443016",
                        "label": "fencing at the 1912 Summer Olympics \u2013 men's sabre"
                    }
                ]
            ],
            [
                "18 July",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Silver",
                []
            ],
            [
                "J\u00f3zsef Bittenbinder Imre Erd\u0151dy Samu F\u00f3ti Imre Gell\u00e9rt Gy\u0151z\u0151 Haberfeld Ott\u00f3 Hellmich Istv\u00e1n Herczeg J\u00f3zsef Keresztessy Lajos Kmetyk\u00f3 J\u00e1nos Krizmanich Elem\u00e9r P\u00e1szti \u00c1rp\u00e1d P\u00e9dery Jen\u0151 Rittich Ferenc Sz\u0171ts \u00d6d\u00f6n T\u00e9ry G\u00e9za Tuli",
                [
                    "/wiki/J\u00f3zsef_Bittenbinder",
                    "/wiki/Imre_Erd\u0151dy",
                    "/wiki/Samu_F\u00f3ti",
                    "/wiki/Imre_Gell\u00e9rt",
                    "/wiki/Gy\u0151z\u0151_Haberfeld",
                    "/wiki/Ott\u00f3_Hellmich",
                    "/wiki/Istv\u00e1n_Herczeg",
                    "/wiki/J\u00f3zsef_Keresztessy_(gymnast)",
                    "/wiki/Lajos_Kmetyk\u00f3",
                    "/wiki/J\u00e1nos_Krizmanich",
                    "/wiki/Elem\u00e9r_P\u00e1szti",
                    "/wiki/\u00c1rp\u00e1d_P\u00e9dery",
                    "/wiki/Jen\u0151_Rittich",
                    "/wiki/Ferenc_Sz\u0171ts",
                    "/wiki/\u00d6d\u00f6n_T\u00e9ry",
                    "/wiki/G\u00e9za_Tuli"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3443950",
                        "label": "J\u00f3zsef Bittenbinder"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q3441050",
                        "label": "Imre Erd\u0151dy"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q1809083",
                        "label": "Samu F\u00f3ti"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q3443836",
                        "label": "Imre Gell\u00e9rt"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q1814568",
                        "label": "Gy\u0151z\u0151 Haberfeld"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q3352100",
                        "label": "Ott\u00f3 Hellmich"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q1811549",
                        "label": "Istv\u00e1n Herczeg"
                    },
                    {},
                    {
                        "entity id": "Q1811492",
                        "label": "Lajos Kmetyk\u00f3"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q1811623",
                        "label": "J\u00e1nos Krizmanich"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q3444197",
                        "label": "Elem\u00e9r P\u00e1szti"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q3352639",
                        "label": "\u00c1rp\u00e1d P\u00e9dery"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q1811027",
                        "label": "Jen\u0151 Rittich"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q3441056",
                        "label": "Ferenc Sz\u0171ts"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q1811538",
                        "label": "\u00d6d\u00f6n T\u00e9ry"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q836388",
                        "label": "G\u00e9za Tuli"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Gymnastics",
                [
                    "/wiki/Gymnastics_at_the_1912_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q656422",
                        "label": "gymnastics at the 1912 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Men 's team",
                [
                    "/wiki/Gymnastics_at_the_1912_Summer_Olympics_\u2013_Men's_team"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5624222",
                        "label": "gymnastics at the 1912 Summer Olympics \u2013 men's team"
                    }
                ]
            ],
            [
                "11 July",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Silver",
                []
            ],
            [
                "B\u00e9la B\u00e9kessy",
                [
                    "/wiki/B\u00e9la_B\u00e9kessy"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q369589",
                        "label": "B\u00e9la B\u00e9kessy"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Fencing",
                [
                    "/wiki/Fencing_at_the_1912_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q508120",
                        "label": "fencing at the 1912 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Men 's sabre",
                [
                    "/wiki/Fencing_at_the_1912_Summer_Olympics_\u2013_Men's_sabre"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5443016",
                        "label": "fencing at the 1912 Summer Olympics \u2013 men's sabre"
                    }
                ]
            ],
            [
                "18 July",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Bronze",
                []
            ],
            [
                "M\u00f3r K\u00f3cz\u00e1n",
                [
                    "/wiki/M\u00f3r_K\u00f3cz\u00e1n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q253022",
                        "label": "M\u00f3r K\u00f3cz\u00e1n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Athletics",
                [
                    "/wiki/Athletics_at_the_1912_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q575667",
                        "label": "athletics at the 1912 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Men 's javelin throw",
                [
                    "/wiki/Athletics_at_the_1912_Summer_Olympics_\u2013_Men's_javelin_throw"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3391042",
                        "label": "athletics at the 1912 Summer Olympics \u2013 men's javelin throw"
                    }
                ]
            ],
            [
                "14 July",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Bronze",
                []
            ],
            [
                "B\u00e9la Varga",
                [
                    "/wiki/B\u00e9la_Varga_(wrestler)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Wrestling",
                [
                    "/wiki/Wrestling_at_the_1912_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q803979",
                        "label": "wrestling at the 1912 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Men 's Greco-Roman light heavyweight",
                [
                    "/wiki/Wrestling_at_the_1912_Summer_Olympics_\u2013_Men's_Greco-Roman_light_heavyweight"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q8037798",
                        "label": "wrestling at the 1912 Summer Olympics \u2013 men's Greco-Roman light heavyweight"
                    }
                ]
            ],
            [
                "15 July",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Bronze",
                []
            ],
            [
                "Ervin M\u00e9sz\u00e1ros",
                [
                    "/wiki/Ervin_M\u00e9sz\u00e1ros"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q897434",
                        "label": "Ervin M\u00e9sz\u00e1ros"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Fencing",
                [
                    "/wiki/Fencing_at_the_1912_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q508120",
                        "label": "fencing at the 1912 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Men 's sabre",
                [
                    "/wiki/Fencing_at_the_1912_Summer_Olympics_\u2013_Men's_sabre"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5443016",
                        "label": "fencing at the 1912 Summer Olympics \u2013 men's sabre"
                    }
                ]
            ],
            [
                "18 July",
                []
            ]
        ]
    ],
    "section_title": "",
    "section_text": "",
    "uid": "Hungary_at_the_1912_Summer_Olympics_0",
    "intro": "Hungary competed at the 1912 Summer Olympics in Stockholm, Sweden. Austrian and Hungarian results at early Olympic Games are generally kept separate despite the union of the two nations as Austria-Hungary at the time. 121 competitors, all men, took part in 52 events in 11 sports."
}