{
    "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_Brazilian_films_of_2009",
    "title": "List of Brazilian films of 2009",
    "header": [
        [
            "Title",
            []
        ],
        [
            "Director",
            []
        ],
        [
            "Cast",
            []
        ],
        [
            "Genre",
            []
        ]
    ],
    "data": [
        [
            [
                "Adrift",
                [
                    "/wiki/Adrift_(2009_Brazilian_film)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Heitor Dhalia",
                [
                    "/wiki/Heitor_Dhalia"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3129564",
                        "label": "Heitor Dhalia"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Laura Neiva , Vincent Cassel , D\u00e9bora Bloch , Camilla Belle",
                [
                    "/wiki/Laura_Neiva",
                    "/wiki/Vincent_Cassel",
                    "/wiki/D\u00e9bora_Bloch",
                    "/wiki/Camilla_Belle"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q10316545",
                        "label": "Laura Neiva"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q193504",
                        "label": "Vincent Cassel"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q5320180",
                        "label": "D\u00e9bora Bloch"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q387072",
                        "label": "Camilla Belle"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Drama",
                [
                    "/wiki/Drama_film"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q130232",
                        "label": "drama film"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "The Assailant",
                [
                    "/wiki/The_Assailant"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q15088267",
                        "label": "The Assailant"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Jo\u00e3o Daniel Tikhomiroff",
                []
            ],
            [
                "A\u00edlton Carmo , J\u00e9ssica Barbosa , Fl\u00e1vio Rocha , Irandhir Santos",
                [
                    "/wiki/Irandhir_Santos"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q10303551",
                        "label": "Irandhir Santos"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Action , drama",
                [
                    "/wiki/Action_film",
                    "/wiki/Drama_film"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q188473",
                        "label": "action film"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q130232",
                        "label": "drama film"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Beyond Ipanema",
                [
                    "/wiki/Beyond_Ipanema"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q4899992",
                        "label": "Beyond Ipanema"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Guto Barra & B\u00e9co Dranoff",
                []
            ],
            [
                "Seu Jorge , Milton Nascimento , Gilberto Gil",
                [
                    "/wiki/Seu_Jorge",
                    "/wiki/Milton_Nascimento",
                    "/wiki/Gilberto_Gil"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q953450",
                        "label": "Seu Jorge"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q542847",
                        "label": "Milton Nascimento"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q221479",
                        "label": "Gilberto Gil"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Documentary",
                [
                    "/wiki/Documentary_film"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q93204",
                        "label": "documentary film"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Bonitinha mas Ordin\u00e1ria",
                []
            ],
            [
                "Moacyr G\u00f3es",
                []
            ],
            [
                "",
                []
            ],
            [
                "Drama",
                [
                    "/wiki/Drama_film"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q130232",
                        "label": "drama film"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Budapest",
                [
                    "/wiki/Budapest_(film)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Walter Carvalho",
                [
                    "/wiki/Walter_Carvalho"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2470131",
                        "label": "Walter Carvalho"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Leonardo Medeiros , Gabriella H\u00e1mori , Giovanna Antonelli",
                [
                    "/wiki/Leonardo_Medeiros",
                    "/wiki/Giovanna_Antonelli"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6526036",
                        "label": "Leonardo Medeiros"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q291569",
                        "label": "Giovanna Antonelli"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Drama",
                [
                    "/wiki/Drama_film"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q130232",
                        "label": "drama film"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "The Eye of the Storm",
                [
                    "/wiki/The_Eye_of_the_Storm_(2009_film)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Eduardo Valente",
                []
            ],
            [
                "Marcio Vito , Dedina Bernardelli",
                []
            ],
            [
                "Drama",
                [
                    "/wiki/Drama_film"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q130232",
                        "label": "drama film"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "From Beginning to End",
                [
                    "/wiki/From_Beginning_to_End"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q302842",
                        "label": "From Beginning to End"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Aluisio Abranches",
                [
                    "/wiki/Aluisio_Abranches"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q447339",
                        "label": "Aluizio Abranches"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Rafael Cardoso , Jo\u00e3o Gabriel Vasconcellos , J\u00falia Lemmertz , F\u00e1bio Assun\u00e7\u00e3o",
                [
                    "/wiki/Rafael_Cardoso",
                    "/wiki/J\u00falia_Lemmertz",
                    "/wiki/F\u00e1bio_Assun\u00e7\u00e3o"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3116894",
                        "label": "Rafael Cardoso"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q155185",
                        "label": "J\u00falia Lemmertz"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q2989328",
                        "label": "F\u00e1bio Assun\u00e7\u00e3o"
                    }
                ]
            ],
            [
                "LGBT , drama",
                [
                    "/wiki/LGBT_films"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "The Happy Cricket and the Giant Bugs",
                [
                    "/wiki/The_Happy_Cricket_and_the_Giant_Bugs"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3023628",
                        "label": "The Happy Cricket and the Giant Bugs"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Walbercy Ribas , Rafael Ribas",
                []
            ],
            [
                "Vagner Fagundes , Julia Duarte",
                []
            ],
            [
                "Animated",
                [
                    "/wiki/Animated_film"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q202866",
                        "label": "animated film"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Kafka Goes to the Forest",
                []
            ],
            [
                "Daniel Matos",
                []
            ],
            [
                "Daniel Matos Renata Campos",
                []
            ],
            [
                "Drama",
                [
                    "/wiki/Drama_film"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q130232",
                        "label": "drama film"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Lula , Son of Brazil",
                [
                    "/wiki/Lula,_Son_of_Brazil"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6702741",
                        "label": "Lula, Son of Brazil"
                    }
                ]
            ],
            [
                "F\u00e1bio Barreto",
                [
                    "/wiki/F\u00e1bio_Barreto"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1790984",
                        "label": "F\u00e1bio Barreto"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Rui Ricardo Dias , Gl\u00f3ria Pires , Cl\u00e9o Pires , Juliana Baroni , Milhem Cortaz",
                [
                    "/wiki/Rui_Ricardo_Dias",
                    "/wiki/Gl\u00f3ria_Pires",
                    "/wiki/Cl\u00e9o_Pires",
                    "/wiki/Juliana_Baroni",
                    "/wiki/Milhem_Cortaz"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7378727",
                        "label": "Rui Ricardo Dias"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q149389",
                        "label": "Gl\u00f3ria Pires"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q2980756",
                        "label": "Cl\u00e9o Pires"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q6307732",
                        "label": "Juliana Baroni"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q6851819",
                        "label": "Milhem Cortaz"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Bio-pic",
                [
                    "/wiki/Biographical_film"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q645928",
                        "label": "biographical film"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Peacetime",
                [
                    "/wiki/Peacetime_(film)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Daniel Filho",
                [
                    "/wiki/Daniel_Filho"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1791525",
                        "label": "Daniel Filho"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Tony Ramos , Dan Stulbach",
                [
                    "/wiki/Tony_Ramos"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q954355",
                        "label": "Tony Ramos"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Comedy",
                [
                    "/wiki/Comedy_film"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q157443",
                        "label": "comedy film"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Terras",
                []
            ],
            [
                "Maya Da-Rin",
                []
            ],
            [
                "",
                []
            ],
            [
                "Documentary",
                [
                    "/wiki/Documentary_film"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q93204",
                        "label": "documentary film"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Veronica",
                []
            ],
            [
                "Maur\u00edcio Farias",
                []
            ],
            [
                "Andr\u00e9a Beltr\u00e3o , Marco Ricca , Matheus de S\u00e1",
                [
                    "/wiki/Andr\u00e9a_Beltr\u00e3o"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q4760120",
                        "label": "Andr\u00e9a Beltr\u00e3o"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Thriller",
                [
                    "/wiki/Thriller_(genre)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ]
    ],
    "section_title": "2009",
    "section_text": "",
    "uid": "List_of_Brazilian_films_of_2009_0",
    "intro": "A list of films produced in Brazil in 2009 (see 2009 in film):"
}