{
    "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_football_clubs_in_Spain",
    "title": "List of football clubs in Spain",
    "header": [
        [
            "Club",
            []
        ],
        [
            "Home city",
            []
        ],
        [
            "Stadium",
            []
        ],
        [
            "Finishing position last season",
            [
                "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n"
            ],
            [
                {
                    "entity id": "Q53996714",
                    "label": "2018\u201319 Segunda Divisi\u00f3n"
                }
            ]
        ],
        [
            "First season in division",
            []
        ],
        [
            "First season of current spell in division",
            []
        ]
    ],
    "data": [
        [
            [
                "Albacete",
                [
                    "/wiki/Albacete_Balompi\u00e9"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q576285",
                        "label": "Albacete Balompi\u00e9"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Albacete",
                [
                    "/wiki/Albacete"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q15095",
                        "label": "Albacete"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Carlos Belmonte",
                [
                    "/wiki/Estadio_Carlos_Belmonte"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1369118",
                        "label": "Estadio Carlos Belmonte"
                    }
                ]
            ],
            [
                "4th",
                []
            ],
            [
                "1949-50",
                [
                    "/wiki/1949\u201350_Segunda_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q908806",
                        "label": "1949\u201350 Segunda Divisi\u00f3n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2017-18",
                [
                    "/wiki/2017\u201318_Segunda_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q29414025",
                        "label": "2017\u201318 Segunda Divisi\u00f3n"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Alcorc\u00f3n",
                [
                    "/wiki/AD_Alcorc\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q10383",
                        "label": "CD Quesada"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Alcorc\u00f3n",
                [
                    "/wiki/Alcorc\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q10372",
                        "label": "Alcorc\u00f3n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Santo Domingo",
                [
                    "/wiki/Estadio_Municipal_de_Santo_Domingo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1369483",
                        "label": "Estadio Municipal de Santo Domingo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "14th",
                []
            ],
            [
                "2010-11",
                [
                    "/wiki/2010\u201311_Segunda_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q742747",
                        "label": "2010\u201311 Segunda Divisi\u00f3n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2010-11",
                [
                    "/wiki/2010\u201311_Segunda_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q742747",
                        "label": "2010\u201311 Segunda Divisi\u00f3n"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Almer\u00eda",
                [
                    "/wiki/UD_Almer\u00eda"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2569964",
                        "label": "UD Almer\u00eda B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Almer\u00eda",
                [
                    "/wiki/Almer\u00eda"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q10400",
                        "label": "Almer\u00eda"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Juegos Mediterr\u00e1neos",
                [
                    "/wiki/Estadio_de_los_Juegos_Mediterr\u00e1neos"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1130617",
                        "label": "Estadio de los Juegos Mediterraneos"
                    }
                ]
            ],
            [
                "10th",
                []
            ],
            [
                "1995-96",
                [
                    "/wiki/1995\u201396_Segunda_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q769015",
                        "label": "1995\u201396 Segunda Divisi\u00f3n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2015-16",
                [
                    "/wiki/2015\u201316_Segunda_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q19838138",
                        "label": "2015\u201316 Segunda Divisi\u00f3n"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "C\u00e1diz",
                [
                    "/wiki/C\u00e1diz_CF"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q460448",
                        "label": "C\u00e1diz C.F."
                    }
                ]
            ],
            [
                "C\u00e1diz",
                [
                    "/wiki/C\u00e1diz"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q15682",
                        "label": "C\u00e1diz"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Ram\u00f3n de Carranza",
                [
                    "/wiki/Estadio_Ram\u00f3n_de_Carranza"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2301915",
                        "label": "Estadio Ram\u00f3n de Carranza"
                    }
                ]
            ],
            [
                "7th",
                []
            ],
            [
                "1935-36",
                [
                    "/wiki/1935\u201336_Segunda_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q241380",
                        "label": "1935\u201336 Segunda Divisi\u00f3n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2016-17",
                [
                    "/wiki/2016\u201317_Segunda_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q24205746",
                        "label": "2016\u201317 Segunda Divisi\u00f3n"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Deportivo La Coru\u00f1a",
                [
                    "/wiki/Deportivo_de_La_Coru\u00f1a"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q8760",
                        "label": "Deportivo de La Coru\u00f1a"
                    }
                ]
            ],
            [
                "A Coru\u00f1a",
                [
                    "/wiki/A_Coru\u00f1a"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q8757",
                        "label": "A Coru\u00f1a"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Abanca-Riazor",
                [
                    "/wiki/Estadio_Riazor"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q22130",
                        "label": "Estadio Municipal de Abanca Riazor"
                    }
                ]
            ],
            [
                "6th",
                []
            ],
            [
                "1929",
                [
                    "/wiki/1929_Segunda_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1062442",
                        "label": "1929 Segunda Divisi\u00f3n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2018-19",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q53996714",
                        "label": "2018\u201319 Segunda Divisi\u00f3n"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Elche",
                [
                    "/wiki/Elche_CF"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q10512",
                        "label": "Elche CF"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Elche",
                [
                    "/wiki/Elche"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q10509",
                        "label": "Elche"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Mart\u00ednez Valero",
                [
                    "/wiki/Estadio_Manuel_Mart\u00ednez_Valero"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q953600",
                        "label": "Patio del H\u00e9rcules"
                    }
                ]
            ],
            [
                "11th",
                []
            ],
            [
                "1929-30",
                [
                    "/wiki/1929\u201330_Segunda_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q948362",
                        "label": "1929\u201330 Segunda Divisi\u00f3n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2018-19",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q53996714",
                        "label": "2018\u201319 Segunda Divisi\u00f3n"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Extremadura",
                [
                    "/wiki/Extremadura_UD"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q994224",
                        "label": "Extremadura UD"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Almendralejo",
                [
                    "/wiki/Almendralejo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q490638",
                        "label": "Almendralejo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Ciudad de Almendralejo",
                [
                    "/wiki/Estadio_Francisco_de_la_Hera"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2918684",
                        "label": "Estadio Francisco de la Hera"
                    }
                ]
            ],
            [
                "13th",
                []
            ],
            [
                "2018-19",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q53996714",
                        "label": "2018\u201319 Segunda Divisi\u00f3n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2018-19",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q53996714",
                        "label": "2018\u201319 Segunda Divisi\u00f3n"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Fuenlabrada",
                [
                    "/wiki/CF_Fuenlabrada"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q108708",
                        "label": "CF Fuenlabrada"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Fuenlabrada",
                [
                    "/wiki/Fuenlabrada"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q54902",
                        "label": "Fuenlabrada"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Fernando Torres",
                []
            ],
            [
                "1st in Segunda Divisi\u00f3n B group 1",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q52122987",
                        "label": "2018\u201319 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2019-20",
                [
                    "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q64032680",
                        "label": "2019\u201320 Segunda Divisi\u00f3n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2019-20",
                [
                    "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q64032680",
                        "label": "2019\u201320 Segunda Divisi\u00f3n"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Girona",
                [
                    "/wiki/Girona_FC"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q11945",
                        "label": "Girona FC"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Girona",
                [
                    "/wiki/Girona"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7038",
                        "label": "Girona"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Montilivi",
                [
                    "/wiki/Estadi_Montilivi"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2097709",
                        "label": "Montilivi Stadium"
                    }
                ]
            ],
            [
                "18th in La Liga",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_La_Liga"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q50383829",
                        "label": "2018\u201319 La Liga"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1934-35",
                [
                    "/wiki/1934\u201335_Segunda_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q378467",
                        "label": "1934\u201335 Segunda Divisi\u00f3n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2019-20",
                [
                    "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q64032680",
                        "label": "2019\u201320 Segunda Divisi\u00f3n"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Huesca",
                [
                    "/wiki/SD_Huesca"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q11971",
                        "label": "Sociedad Deportiva Huesca"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Huesca",
                [
                    "/wiki/Huesca"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q11967",
                        "label": "Huesca"
                    }
                ]
            ],
            [
                "El Alcoraz",
                [
                    "/wiki/Estadio_El_Alcoraz"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1369197",
                        "label": "Estadio El Alcoraz"
                    }
                ]
            ],
            [
                "19th in La Liga",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_La_Liga"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q50383829",
                        "label": "2018\u201319 La Liga"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2008-09",
                [
                    "/wiki/2008\u201309_Segunda_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1086815",
                        "label": "2008\u201309 Segunda Divisi\u00f3n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2019-20",
                [
                    "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q64032680",
                        "label": "2019\u201320 Segunda Divisi\u00f3n"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Las Palmas",
                [
                    "/wiki/UD_Las_Palmas"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7864280",
                        "label": "UD Las Palmas Atl\u00e9tico"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Las Palmas",
                [
                    "/wiki/Las_Palmas"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q11974",
                        "label": "Las Palmas de Gran Canaria"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Gran Canaria",
                [
                    "/wiki/Estadio_Gran_Canaria"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q991419",
                        "label": "Gran Canaria Stadium"
                    }
                ]
            ],
            [
                "12th",
                []
            ],
            [
                "1950-51",
                [
                    "/wiki/1950\u201351_Segunda_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q908763",
                        "label": "1950\u201351 Segunda Divisi\u00f3n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2018-19",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q53996714",
                        "label": "2018\u201319 Segunda Divisi\u00f3n"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Lugo",
                [
                    "/wiki/CD_Lugo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q11984",
                        "label": "Club Deportivo Lugo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Lugo",
                [
                    "/wiki/Lugo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q11125",
                        "label": "Lugo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Anxo Carro",
                [
                    "/wiki/Estadio_Anxo_Carro"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1348052",
                        "label": "Estadio Anxo Carro"
                    }
                ]
            ],
            [
                "18th",
                []
            ],
            [
                "1992-93",
                [
                    "/wiki/1992\u201393_Segunda_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1040073",
                        "label": "1992\u201393 Segunda Divisi\u00f3n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2012-13",
                [
                    "/wiki/2012\u201313_Segunda_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2121296",
                        "label": "2012\u201313 Segunda Divisi\u00f3n"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "M\u00e1laga",
                [
                    "/wiki/M\u00e1laga_CF"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q8857",
                        "label": "M\u00e1laga CF"
                    }
                ]
            ],
            [
                "M\u00e1laga",
                [
                    "/wiki/M\u00e1laga"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q8851",
                        "label": "M\u00e1laga"
                    }
                ]
            ],
            [
                "La Rosaleda",
                [
                    "/wiki/La_Rosaleda_Stadium"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q695879",
                        "label": "La Rosaleda Stadium"
                    }
                ]
            ],
            [
                "3rd",
                []
            ],
            [
                "1998-99",
                [
                    "/wiki/1998\u201399_Segunda_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q250171",
                        "label": "1998\u201399 Segunda Divisi\u00f3n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2018-19",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q53996714",
                        "label": "2018\u201319 Segunda Divisi\u00f3n"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Mirand\u00e9s",
                [
                    "/wiki/CD_Mirand\u00e9s"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q11997",
                        "label": "CD Mirand\u00e9s"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Miranda de Ebro",
                [
                    "/wiki/Miranda_de_Ebro"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q11994",
                        "label": "Miranda de Ebro"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Anduva",
                [
                    "/wiki/Estadio_Municipal_de_Anduva"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1348065",
                        "label": "Estadio Municipal de Anduva"
                    }
                ]
            ],
            [
                "3rd in Segunda Divisi\u00f3n B group 2",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q52122987",
                        "label": "2018\u201319 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2012-13",
                [
                    "/wiki/2012\u201313_Segunda_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2121296",
                        "label": "2012\u201313 Segunda Divisi\u00f3n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2019-20",
                [
                    "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q64032680",
                        "label": "2019\u201320 Segunda Divisi\u00f3n"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Numancia",
                [
                    "/wiki/CD_Numancia"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q12158",
                        "label": "Real Racing Club"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Soria",
                [
                    "/wiki/Soria"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q55276",
                        "label": "Soria Province"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Los Pajaritos",
                [
                    "/wiki/Nuevo_Estadio_Los_Pajaritos"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1219014",
                        "label": "Nuevo Estadio Los Pajaritos"
                    }
                ]
            ],
            [
                "17th",
                []
            ],
            [
                "1949-50",
                [
                    "/wiki/1949\u201350_Segunda_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q908806",
                        "label": "1949\u201350 Segunda Divisi\u00f3n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2009-10",
                [
                    "/wiki/2009\u201310_Segunda_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q14855345",
                        "label": "2009\u201310 Segunda Divisi\u00f3n"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Oviedo",
                [
                    "/wiki/Real_Oviedo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q271574",
                        "label": "Real Oviedo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Oviedo",
                [
                    "/wiki/Oviedo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q14317",
                        "label": "Oviedo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Carlos Tartiere",
                [
                    "/wiki/Estadio_Carlos_Tartiere"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1369536",
                        "label": "Estadio Carlos Tartiere"
                    }
                ]
            ],
            [
                "8th",
                []
            ],
            [
                "1929",
                [
                    "/wiki/1929_Segunda_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1062442",
                        "label": "1929 Segunda Divisi\u00f3n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2015-16",
                [
                    "/wiki/2015\u201316_Segunda_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q19838138",
                        "label": "2015\u201316 Segunda Divisi\u00f3n"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Ponferradina",
                [
                    "/wiki/SD_Ponferradina"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q12168",
                        "label": "Sociedad Deportiva Ponferradina"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Ponferrada",
                [
                    "/wiki/Ponferrada"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q12164",
                        "label": "Ponferrada"
                    }
                ]
            ],
            [
                "El Toral\u00edn",
                [
                    "/wiki/Estadio_El_Toral\u00edn"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q979112",
                        "label": "Estadio El Toral\u00edn"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2nd in Segunda Divisi\u00f3n B group 1",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q52122987",
                        "label": "2018\u201319 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2006-07",
                [
                    "/wiki/2006\u201307_Segunda_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1061987",
                        "label": "2006\u201307 Segunda Divisi\u00f3n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2019-20",
                [
                    "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q64032680",
                        "label": "2019\u201320 Segunda Divisi\u00f3n"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Racing Santander",
                [
                    "/wiki/Racing_de_Santander"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q12236",
                        "label": "Racing de Santander"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Santander",
                [
                    "/wiki/Santander,_Spain"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q12233",
                        "label": "Santander"
                    }
                ]
            ],
            [
                "El Sardinero",
                [
                    "/wiki/Campos_de_Sport_de_El_Sardinero"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q195391",
                        "label": "Campos de Sport de El Sardinero"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1st in Segunda Divisi\u00f3n B group 2",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q52122987",
                        "label": "2018\u201319 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1940-41",
                [
                    "/wiki/1940\u201341_Segunda_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q905832",
                        "label": "1940\u201341 Segunda Divisi\u00f3n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2019-20",
                [
                    "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q64032680",
                        "label": "2019\u201320 Segunda Divisi\u00f3n"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Rayo Vallecano",
                [
                    "/wiki/Rayo_Vallecano"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q10300",
                        "label": "Rayo Vallecano"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Madrid",
                [
                    "/wiki/Madrid"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2807",
                        "label": "Madrid"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Vallecas",
                [
                    "/wiki/Campo_de_F\u00fatbol_de_Vallecas"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q983806",
                        "label": "Campo de F\u00fatbol de Vallecas"
                    }
                ]
            ],
            [
                "20th in La Liga",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_La_Liga"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q50383829",
                        "label": "2018\u201319 La Liga"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1956-57",
                [
                    "/wiki/1956\u201357_Segunda_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q288242",
                        "label": "1956\u201357 Segunda Divisi\u00f3n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2019-20",
                [
                    "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q64032680",
                        "label": "2019\u201320 Segunda Divisi\u00f3n"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Sporting Gij\u00f3n",
                [
                    "/wiki/Sporting_de_Gij\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q25238636",
                        "label": "Sporting de Gij\u00f3n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Gij\u00f3n",
                [
                    "/wiki/Gij\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q12273",
                        "label": "Gij\u00f3n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "El Molin\u00f3n",
                [
                    "/wiki/El_Molin\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q929315",
                        "label": "El Molin\u00f3n-Enrique Castro Quini"
                    }
                ]
            ],
            [
                "9th",
                []
            ],
            [
                "1929",
                [
                    "/wiki/1929_Segunda_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1062442",
                        "label": "1929 Segunda Divisi\u00f3n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2017-18",
                [
                    "/wiki/2017\u201318_Segunda_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q29414025",
                        "label": "2017\u201318 Segunda Divisi\u00f3n"
                    }
                ]
            ]
        ]
    ],
    "section_title": "Segunda Divisi\u00f3n -- Segunda Divisi\u00f3n teams 2019\u201320 season",
    "section_text": "",
    "uid": "List_of_football_clubs_in_Spain_1",
    "intro": "This is a list of men's association football clubs in Spain. Currently the governing body of football in Spain is the Royal Spanish Football Federation (RFEF), which is in charge of its national teams and its leagues, with the highest one being La Liga. RFEF was founded in 1909 and is a member of both FIFA and UEFA."
}