{
    "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_Knight's_Cross_of_the_Iron_Cross_with_Oak_Leaves,_Swords_or_Diamonds_recipients_of_the_Waffen-SS",
    "title": "List of Knight's Cross of the Iron Cross with Oak Leaves, Swords or Diamonds recipients of the Waffen-SS",
    "header": [
        [
            "Number",
            []
        ],
        [
            "Name",
            []
        ],
        [
            "Rank",
            []
        ],
        [
            "Unit",
            []
        ],
        [
            "Date of award",
            []
        ],
        [
            "Notes",
            []
        ]
    ],
    "data": [
        [
            [
                "26",
                []
            ],
            [
                "Josef Dietrich",
                [
                    "/wiki/Sepp_Dietrich"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q57175",
                        "label": "Sepp Dietrich"
                    }
                ]
            ],
            [
                "SS- Obergruppenf\u00fchrer",
                [
                    "/wiki/Obergruppenf\u00fchrer"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q154633",
                        "label": "Obergruppenf\u00fchrer"
                    }
                ]
            ],
            [
                "SS-Panzergrenadier-Division Leibstandarte SS Adolf Hitler",
                [
                    "/wiki/1st_SS_Division_Leibstandarte_SS_Adolf_Hitler"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q156970",
                        "label": "1st SS Division Leibstandarte SS Adolf Hitler"
                    }
                ]
            ],
            [
                "14 March 1943",
                []
            ],
            [
                "Awarded 16th Diamonds 6 August 1944",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "39",
                []
            ],
            [
                "August Dieckmann",
                [
                    "/wiki/August_Dieckmann"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q75119",
                        "label": "August Dieckmann"
                    }
                ]
            ],
            [
                "SS- Obersturmbannf\u00fchrer",
                [
                    "/wiki/Obersturmbannf\u00fchrer"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q161102",
                        "label": "Obersturmbannf\u00fchrer"
                    }
                ]
            ],
            [
                "SS-Panzergrenadier-Regiment 10",
                [
                    "/wiki/5_SS"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q156170",
                        "label": "5th SS Panzer Division Wiking"
                    }
                ]
            ],
            [
                "10 October 1943 *",
                []
            ],
            [
                "Killed in action 10 October 1943",
                [
                    "/wiki/Killed_in_action"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q210392",
                        "label": "killed in action"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "47",
                []
            ],
            [
                "Herbert-Otto Gille",
                [
                    "/wiki/Herbert_Otto_Gille"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q62610",
                        "label": "Herbert Otto Gille"
                    }
                ]
            ],
            [
                "SS- Gruppenf\u00fchrer",
                [
                    "/wiki/Gruppenf\u00fchrer"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q19007787",
                        "label": "SS-Gruppenf\u00fchrer"
                    }
                ]
            ],
            [
                "SS-Panzergrenadier Division Wiking",
                [
                    "/wiki/5th_SS_Panzergrenadier_Division_Wiking"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "20 February 1944",
                []
            ],
            [
                "Awarded 12th Diamonds 19 April 1944",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "56",
                []
            ],
            [
                "Hinrich Schuldt",
                [
                    "/wiki/Hinrich_Schuldt"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1157226",
                        "label": "Hinrich Schuldt"
                    }
                ]
            ],
            [
                "SS- Oberf\u00fchrer",
                [
                    "/wiki/Oberf\u00fchrer"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q157476",
                        "label": "Oberf\u00fchrer"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2. lett . SS-Freiwillige-Brigade",
                [
                    "/wiki/19th_Waffen_Grenadier_Division_of_the_SS_(2nd_Latvian)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q205283",
                        "label": "19th Waffen Grenadier Division of the SS (2nd Latvian)"
                    }
                ]
            ],
            [
                "25 March 1944 *",
                []
            ],
            [
                "Killed in action 15 March 1944",
                [
                    "/wiki/Killed_in_action"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q210392",
                        "label": "killed in action"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "65",
                []
            ],
            [
                "Hermann Priess",
                [
                    "/wiki/Hermann_Priess"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q66693",
                        "label": "Hermann Prie\u00df"
                    }
                ]
            ],
            [
                "SS- Brigadef\u00fchrer",
                [
                    "/wiki/Brigadef\u00fchrer"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q108353680",
                        "label": "SA-Brigadef\u00fchrer"
                    }
                ]
            ],
            [
                "3 . SS-Panzer Division",
                [
                    "/wiki/3rd_SS_Division_Totenkopf"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q159522",
                        "label": "3rd SS Division Totenkopf"
                    }
                ]
            ],
            [
                "24 April 1944",
                []
            ],
            [
                "",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "71",
                []
            ],
            [
                "Michael Wittmann",
                [
                    "/wiki/Michael_Wittmann"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q57201",
                        "label": "Michael Wittmann"
                    }
                ]
            ],
            [
                "SS- Hauptsturmf\u00fchrer",
                [
                    "/wiki/Hauptsturmf\u00fchrer"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q162387",
                        "label": "Hauptsturmf\u00fchrer"
                    }
                ]
            ],
            [
                "schwere SS-Panzer-Abteilung 101",
                [
                    "/wiki/101st_SS_Heavy_Panzer_Detachment"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "22 June 1944",
                []
            ],
            [
                "Killed in action 8 August 1944",
                [
                    "/wiki/Killed_in_action"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q210392",
                        "label": "killed in action"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "77",
                []
            ],
            [
                "Hans Dorr",
                [
                    "/wiki/Hans_Dorr"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q67793",
                        "label": "Hans Dorr"
                    }
                ]
            ],
            [
                "SS- Sturmbannf\u00fchrer",
                [
                    "/wiki/Sturmbannf\u00fchrer"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q161104",
                        "label": "Sturmbannf\u00fchrer"
                    }
                ]
            ],
            [
                "SS-Panzergrenadier-Regiment 9",
                [
                    "/wiki/5_SS"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q156170",
                        "label": "5th SS Panzer Division Wiking"
                    }
                ]
            ],
            [
                "9 July 1944",
                []
            ],
            [
                "Died of wounds 17 April 1945",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "83",
                []
            ],
            [
                "Hermann Fegelein ?",
                [
                    "/wiki/Hermann_Fegelein"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q57676",
                        "label": "Hermann Fegelein"
                    }
                ]
            ],
            [
                "SS- Gruppenf\u00fchrer",
                [
                    "/wiki/Gruppenf\u00fchrer"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q19007787",
                        "label": "SS-Gruppenf\u00fchrer"
                    }
                ]
            ],
            [
                "8 . SS-Freiwillige-Kavallerie-Division Florian Geyer",
                [
                    "/wiki/8th_SS_Cavalry_Division_Florian_Geyer"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q270763",
                        "label": "8th SS Cavalry Division Florian Geyer"
                    }
                ]
            ],
            [
                "30 July 1944",
                []
            ],
            [
                "Executed 29 April 1945",
                [
                    "/wiki/Executed"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q4390519",
                        "label": "Executed Renaissance"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "85",
                []
            ],
            [
                "Fritz von Scholz Edler von Rarancze",
                [
                    "/wiki/Fritz_von_Scholz"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q74810",
                        "label": "Fritz von Scholz"
                    }
                ]
            ],
            [
                "SS- Gruppenf\u00fchrer",
                [
                    "/wiki/Gruppenf\u00fchrer"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q19007787",
                        "label": "SS-Gruppenf\u00fchrer"
                    }
                ]
            ],
            [
                "11 . SS-Freiwillige-Panzergrenadier Division",
                [
                    "/wiki/11th_SS_Volunteer_Panzergrenadier_Division_Nordland"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q169945",
                        "label": "11th SS Volunteer Panzergrenadier Division Nordland"
                    }
                ]
            ],
            [
                "8 August 1944 *",
                []
            ],
            [
                "Died of wounds 28 July 1944",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "86",
                []
            ],
            [
                "Felix Steiner",
                [
                    "/wiki/Felix_Steiner"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q57580",
                        "label": "Felix Steiner"
                    }
                ]
            ],
            [
                "SS- Obergruppenf\u00fchrer",
                [
                    "/wiki/Obergruppenf\u00fchrer"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q154633",
                        "label": "Obergruppenf\u00fchrer"
                    }
                ]
            ],
            [
                "III . ( germanisches ) SS-Panzerkorps",
                [
                    "/wiki/III_(Germanic)_SS_Panzer_Corps"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q668059",
                        "label": "III (Germanic) SS Panzer Corps"
                    }
                ]
            ],
            [
                "10 August 1944",
                []
            ],
            [
                "",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "90",
                []
            ],
            [
                "Paul Hausser",
                [
                    "/wiki/Paul_Hausser"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q57181",
                        "label": "Paul Hausser"
                    }
                ]
            ],
            [
                "SS- Oberstgruppenf\u00fchrer",
                [
                    "/wiki/Oberstgruppenf\u00fchrer"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q161218",
                        "label": "SS-Oberst-Gruppenf\u00fchrer"
                    }
                ]
            ],
            [
                "7 . Armee",
                [
                    "/wiki/7th_Army_(Wehrmacht)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "28 August 1944",
                []
            ],
            [
                "",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "91",
                []
            ],
            [
                "Kurt Meyer",
                [
                    "/wiki/Kurt_Meyer_(Panzermeyer)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "SS- Standartenf\u00fchrer",
                [
                    "/wiki/Standartenf\u00fchrer"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q156395",
                        "label": "Standartenf\u00fchrer"
                    }
                ]
            ],
            [
                "12 . SS-Panzer-Division",
                [
                    "/wiki/12th_SS_Panzer_Division_Hitlerjugend_(Germany)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "27 August 1944",
                []
            ],
            [
                "",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "94",
                []
            ],
            [
                "Theodor Wisch",
                [
                    "/wiki/Theodor_Wisch"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q62102",
                        "label": "Theodor Wisch"
                    }
                ]
            ],
            [
                "SS- Brigadef\u00fchrer",
                [
                    "/wiki/Brigadef\u00fchrer"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q108353680",
                        "label": "SA-Brigadef\u00fchrer"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1 . SS-Panzer Division Leibstandarte SS Adolf Hitler",
                [
                    "/wiki/1st_SS_Division_Leibstandarte_SS_Adolf_Hitler"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q156970",
                        "label": "1st SS Division Leibstandarte SS Adolf Hitler"
                    }
                ]
            ],
            [
                "30 August 1944",
                []
            ],
            [
                "",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "95",
                []
            ],
            [
                "Otto Baum",
                [
                    "/wiki/Otto_Baum"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q62759",
                        "label": "Otto Baum"
                    }
                ]
            ],
            [
                "SS- Standartenf\u00fchrer",
                [
                    "/wiki/Standartenf\u00fchrer"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q156395",
                        "label": "Standartenf\u00fchrer"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2 . SS-Panzer Division",
                [
                    "/wiki/2nd_SS_Division_Das_Reich"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q160133",
                        "label": "2nd SS Panzer Division Das Reich"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2 September 1944",
                []
            ],
            [
                "",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "116",
                []
            ],
            [
                "Heinz Harmel",
                [
                    "/wiki/Heinz_Harmel"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q60842",
                        "label": "Heinz Harmel"
                    }
                ]
            ],
            [
                "SS- Brigadef\u00fchrer",
                [
                    "/wiki/Brigadef\u00fchrer"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q108353680",
                        "label": "SA-Brigadef\u00fchrer"
                    }
                ]
            ],
            [
                "10 . SS-Panzer Division",
                [
                    "/wiki/10th_SS_Panzer_Division_Frundsberg"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q164557",
                        "label": "10th SS Panzer Division Frundsberg"
                    }
                ]
            ],
            [
                "15 December 1944",
                []
            ],
            [
                "",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "119",
                []
            ],
            [
                "Joachim Peiper",
                [
                    "/wiki/Joachim_Peiper"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q57199",
                        "label": "Joachim Peiper"
                    }
                ]
            ],
            [
                "SS- Obersturmbannf\u00fchrer",
                [
                    "/wiki/Obersturmbannf\u00fchrer"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q161102",
                        "label": "Obersturmbannf\u00fchrer"
                    }
                ]
            ],
            [
                "SS-Panzer-Regiment 1",
                [
                    "/wiki/1_SS"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q4596014",
                        "label": "1 SS Infantry Brigade"
                    }
                ]
            ],
            [
                "11 January 1945",
                []
            ],
            [
                "",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "120",
                []
            ],
            [
                "Walter Kr\u00fcger",
                [
                    "/wiki/Walter_Kr\u00fcger_(SS_officer)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "SS- Obergruppenf\u00fchrer",
                [
                    "/wiki/Obergruppenf\u00fchrer"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q154633",
                        "label": "Obergruppenf\u00fchrer"
                    }
                ]
            ],
            [
                "VI . Waffen-Armeekorps der SS",
                []
            ],
            [
                "11 January 1945",
                []
            ],
            [
                "Suicide 22 May 1945",
                [
                    "/wiki/Suicide"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q10737",
                        "label": "suicide"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "129",
                []
            ],
            [
                "Helmut D\u00f6rner",
                [
                    "/wiki/Helmut_D\u00f6rner"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q74105",
                        "label": "Helmut D\u00f6rner"
                    }
                ]
            ],
            [
                "SS- Oberf\u00fchrer",
                [
                    "/wiki/Oberf\u00fchrer"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q157476",
                        "label": "Oberf\u00fchrer"
                    }
                ]
            ],
            [
                "4 . SS-Polizei Panzergrenadier Division",
                [
                    "/wiki/4th_SS_Polizei_Division"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q163809",
                        "label": "4th SS Polizei Division"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1 February 1945",
                []
            ],
            [
                "Killed in action 11 February 1945",
                [
                    "/wiki/Killed_in_action"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q210392",
                        "label": "killed in action"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "138",
                []
            ],
            [
                "Otto Kumm",
                [
                    "/wiki/Otto_Kumm"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q61402",
                        "label": "Otto Kumm"
                    }
                ]
            ],
            [
                "SS- Brigadef\u00fchrer",
                [
                    "/wiki/Brigadef\u00fchrer"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q108353680",
                        "label": "SA-Brigadef\u00fchrer"
                    }
                ]
            ],
            [
                "7 . SS-Freiwillige-Gebirgs-Division",
                [
                    "/wiki/7th_SS_Volunteer_Mountain_Division_Prinz_Eugen"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q160765",
                        "label": "7th SS Volunteer Mountain Division Prinz Eugen"
                    }
                ]
            ],
            [
                "17 Mar 1945",
                []
            ],
            [
                "",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "140",
                []
            ],
            [
                "Georg Bochmann",
                [
                    "/wiki/Georg_Bochmann"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2667614",
                        "label": "Georg Bochmann"
                    }
                ]
            ],
            [
                "SS- Standartenf\u00fchrer",
                [
                    "/wiki/Standartenf\u00fchrer"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q156395",
                        "label": "Standartenf\u00fchrer"
                    }
                ]
            ],
            [
                "18 . SS-Freiwillige-Panzergrenadier-Division Horst Wessel",
                [
                    "/wiki/18th_SS_Volunteer_Panzer_Grenadier_Division"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "26 March 1945",
                []
            ],
            [
                "",
                []
            ]
        ]
    ],
    "section_title": "Recipients -- Knight 's Cross with Oak Leaves and Swords",
    "section_text": "The Knight 's Cross with Oak Leaves and Swords is also based on the enactment Reichsgesetzblatt I S. 613 of 28 September 1941 to reward those servicemen who had already been awarded the Oak Leaves to the Knight 's Cross of the Iron Cross . The list is initially sorted by the chronological number assigned to the recipient .",
    "uid": "List_of_Knight's_Cross_of_the_Iron_Cross_with_Oak_Leaves,_Swords_or_Diamonds_recipients_of_the_Waffen-SS_1",
    "intro": "The Knight's Cross of the Iron Cross (German language: Ritterkreuz des Eisernen Kreuzes) and its variants were the highest award in the military of the Third Reich. During or shortly after World War II, 457 German servicemen of the Waffen-SS, including volunteers from Belgium, Croatia, Denmark, Estonia, France, Hungary, Latvia, Netherlands and Norway, received the Knight's Cross of the Iron Cross. Of these, 411 presentations were formally made and evidence of the award is still available in the German Federal Archives. One recipient, Hermann Fegelein, was court-martialed and executed on 29 April 1945. According to German law he was deprived of rank and all awards previously. Fegelein must therefore be considered a de facto but not de jure recipient. A further 46 Knight's Cross, nine Knight's Cross with Oak Leaves and four Knight's Cross with Oak Leaves and Swords recipients are either lacking the evidence to sustain their listings or received the award under questionable legal terms. However, all of them were accepted by the Association of Knight's Cross Recipients (Ordensgemeinschaft der Ritterkreuztr\u00e4ger des Eisernen Kreuzes e.V.) as legitimate recipients."
}