{
    "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_football_clubs_in_Spain",
    "title": "List of football clubs in Spain",
    "header": [
        [
            "Club",
            []
        ],
        [
            "Home city",
            []
        ],
        [
            "Stadium",
            []
        ],
        [
            "Finishing position last season",
            [
                "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
            ],
            [
                {
                    "entity id": "Q52122987",
                    "label": "2018\u201319 Segunda Divisi\u00f3n B"
                }
            ]
        ],
        [
            "First season in division",
            []
        ],
        [
            "First season of current spell in division",
            []
        ]
    ],
    "data": [
        [
            [
                "Alav\u00e9s B",
                [
                    "/wiki/Deportivo_Alav\u00e9s_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5260721",
                        "label": "Deportivo Alav\u00e9s B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Vitoria-Gasteiz",
                [
                    "/wiki/Vitoria-Gasteiz"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q14318",
                        "label": "Vitoria-Gasteiz"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Jos\u00e9 Luis Compa\u00f1\u00f3n",
                [
                    "/wiki/Ciudad_Deportiva_Jos\u00e9_Luis_Compa\u00f1\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q55607706",
                        "label": "Ciudad Deportiva Jos\u00e9 Luis Compa\u00f1\u00f3n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "3rd in Tercera Divisi\u00f3n group 4",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Tercera_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "1999-2000",
                [
                    "/wiki/1999\u20132000_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3954464",
                        "label": "1999\u20132000 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2019-20",
                [
                    "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q62435387",
                        "label": "2019\u201320 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Amorebieta",
                [
                    "/wiki/SD_Amorebieta"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q515516",
                        "label": "SD Amorebieta"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Amorebieta-Etxano",
                [
                    "/wiki/Amorebieta-Etxano"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q474080",
                        "label": "Amorebieta-Etxano"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Urritxe",
                []
            ],
            [
                "8th",
                []
            ],
            [
                "2011-12",
                [
                    "/wiki/2011\u201312_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q979321",
                        "label": "2011\u201312 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2011-12",
                [
                    "/wiki/2011\u201312_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q979321",
                        "label": "2011\u201312 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Arenas",
                [
                    "/wiki/Arenas_Club_de_Getxo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q641649",
                        "label": "Arenas Club de Getxo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Getxo",
                [
                    "/wiki/Getxo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q492420",
                        "label": "Getxo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Gobela",
                [
                    "/wiki/Campo_Municipal_de_Gobela"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q20977917",
                        "label": "Campo Municipal de Gobela"
                    }
                ]
            ],
            [
                "15th",
                []
            ],
            [
                "1979-80",
                [
                    "/wiki/1979\u201380_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3954449",
                        "label": "1979\u201380 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2015-16",
                [
                    "/wiki/2015\u201316_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q20312476",
                        "label": "2015\u201316 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Athletic Bilbao B",
                [
                    "/wiki/Athletic_Bilbao_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q794970",
                        "label": "Athletic Bilbao B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Bilbao",
                [
                    "/wiki/Bilbao"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q8692",
                        "label": "Bilbao"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Lezama",
                [
                    "/wiki/Lezama_Facilities"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q9008639",
                        "label": "Lezama Facilities"
                    }
                ]
            ],
            [
                "6th",
                []
            ],
            [
                "1977-78",
                [
                    "/wiki/1977\u201378_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q647361",
                        "label": "1977\u201378 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2016-17",
                [
                    "/wiki/2016\u201317_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q24544248",
                        "label": "2016\u201317 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Barakaldo",
                [
                    "/wiki/Barakaldo_CF"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q790195",
                        "label": "Barakaldo CF"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Barakaldo",
                [
                    "/wiki/Barakaldo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q487801",
                        "label": "Barakaldo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Lasesarre",
                [
                    "/wiki/Campo_de_Lasesarre"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "4th",
                []
            ],
            [
                "1979-80",
                [
                    "/wiki/1979\u201380_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3954449",
                        "label": "1979\u201380 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2012-13",
                [
                    "/wiki/2012\u201313_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2555820",
                        "label": "2012\u201313 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Burgos",
                [
                    "/wiki/Burgos_CF"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q852079",
                        "label": "Burgos CF"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Burgos",
                [
                    "/wiki/Burgos"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q9580",
                        "label": "Burgos"
                    }
                ]
            ],
            [
                "El Plant\u00edo",
                [
                    "/wiki/Estadio_El_Plant\u00edo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3321211",
                        "label": "Estadio El Plant\u00edo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "13th in group 1",
                []
            ],
            [
                "1997-98",
                [
                    "/wiki/1997\u201398_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3328886",
                        "label": "1997\u201398 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2013-14",
                [
                    "/wiki/2013\u201314_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q13625221",
                        "label": "2013\u201314 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Calahorra",
                [
                    "/wiki/CD_Calahorra"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1834397",
                        "label": "CD Calahorra"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Calahorra",
                [
                    "/wiki/Calahorra"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q642046",
                        "label": "Calahorra"
                    }
                ]
            ],
            [
                "La Planilla",
                []
            ],
            [
                "10th",
                []
            ],
            [
                "1988-89",
                [
                    "/wiki/1988\u201389_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3954456",
                        "label": "1988\u201389 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2018-19",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q52122987",
                        "label": "2018\u201319 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Cultural Leonesa",
                [
                    "/wiki/Cultural_y_Deportiva_Leonesa"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q582342",
                        "label": "Cultural y Deportiva Leonesa"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Le\u00f3n",
                [
                    "/wiki/Le\u00f3n,_Spain"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1118661",
                        "label": "Le\u00f3n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Reino de Le\u00f3n",
                [
                    "/wiki/Estadio_Reino_de_Le\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q16822",
                        "label": "Estadio Reino de Le\u00f3n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "5th in group 1",
                []
            ],
            [
                "1977-78",
                [
                    "/wiki/1977\u201378_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q647361",
                        "label": "1977\u201378 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2018-19",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q52122987",
                        "label": "2018\u201319 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Guijuelo",
                [
                    "/wiki/CD_Guijuelo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2310972",
                        "label": "CD Guijuelo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Guijuelo",
                [
                    "/wiki/Guijuelo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1605747",
                        "label": "Guijuelo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Guijuelo",
                []
            ],
            [
                "7th in group 1",
                []
            ],
            [
                "2004-05",
                [
                    "/wiki/2004\u201305_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q931659",
                        "label": "2004\u201305 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2006-07",
                [
                    "/wiki/2006\u201307_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2052606",
                        "label": "2006\u201307 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Haro",
                [
                    "/wiki/Haro_Deportivo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3127566",
                        "label": "Haro Deportivo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Haro",
                [
                    "/wiki/Haro,_La_Rioja"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q405292",
                        "label": "Haro, La Rioja"
                    }
                ]
            ],
            [
                "El Mazo",
                []
            ],
            [
                "1st in Tercera Divisi\u00f3n group 16",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Tercera_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "2004-05",
                [
                    "/wiki/2004\u201305_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q931659",
                        "label": "2004\u201305 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2019-20",
                [
                    "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q62435387",
                        "label": "2019\u201320 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Izarra",
                [
                    "/wiki/CD_Izarra"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2722081",
                        "label": "CD Izarra"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Estella-Lizarra",
                [
                    "/wiki/Estella-Lizarra"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q646620",
                        "label": "Estella-Lizarra"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Merkatondoa",
                [
                    "/wiki/Estadio_Merkatondoa"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5848489",
                        "label": "Estadio Merkatondoa"
                    }
                ]
            ],
            [
                "13th",
                []
            ],
            [
                "1990-91",
                [
                    "/wiki/1990\u201391_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q305196",
                        "label": "1990\u201391 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2015-16",
                [
                    "/wiki/2015\u201316_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q20312476",
                        "label": "2015\u201316 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Leioa",
                [
                    "/wiki/SD_Leioa"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q754699",
                        "label": "SD Leioa"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Leioa",
                [
                    "/wiki/Leioa"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q530302",
                        "label": "Leioa"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Sarriena",
                []
            ],
            [
                "7th",
                []
            ],
            [
                "2014-15",
                [
                    "/wiki/2014\u201315_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q17150118",
                        "label": "2014\u201315 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2014-15",
                [
                    "/wiki/2014\u201315_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q17150118",
                        "label": "2014\u201315 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Osasuna B",
                [
                    "/wiki/CA_Osasuna_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2657829",
                        "label": "Osasuna B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Pamplona",
                [
                    "/wiki/Pamplona"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q10282",
                        "label": "Pamplona"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Tajonar",
                [
                    "/wiki/Tajonar_Facilities"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q21039386",
                        "label": "Tajonar Facilities"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1st in Tercera Divisi\u00f3n group 15",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Tercera_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "1982-83",
                [
                    "/wiki/1982\u201383_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2837718",
                        "label": "1982\u201383 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2019-20",
                [
                    "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q62435387",
                        "label": "2019\u201320 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Real Sociedad B",
                [
                    "/wiki/Real_Sociedad_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1067750",
                        "label": "Real Sociedad B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "San Sebasti\u00e1n",
                [
                    "/wiki/San_Sebasti\u00e1n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q10313",
                        "label": "Donostia-San Sebasti\u00e1n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Zubieta",
                [
                    "/wiki/Zubieta_Facilities"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q9008642",
                        "label": "Zubieta Facilities"
                    }
                ]
            ],
            [
                "12th",
                []
            ],
            [
                "1980-81",
                [
                    "/wiki/1980\u201381_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2020719",
                        "label": "1980\u201381 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2010-11",
                [
                    "/wiki/2010\u201311_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2477334",
                        "label": "2010\u201311 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Real Uni\u00f3n",
                [
                    "/wiki/Real_Uni\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q726810",
                        "label": "Real Uni\u00f3n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Irun",
                [
                    "/wiki/Irun"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q200201",
                        "label": "Irun"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Gal",
                [
                    "/wiki/Stadium_Gal"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1493662",
                        "label": "Stadium Gal"
                    }
                ]
            ],
            [
                "16th",
                []
            ],
            [
                "1977-78",
                [
                    "/wiki/1977\u201378_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q647361",
                        "label": "1977\u201378 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2010-11",
                [
                    "/wiki/2010\u201311_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2477334",
                        "label": "2010\u201311 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Salamanca",
                [
                    "/wiki/Salamanca_CF"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2917880",
                        "label": "Salamanca CF UDS"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Salamanca",
                [
                    "/wiki/Salamanca"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q15695",
                        "label": "Salamanca"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Helm\u00e1ntico",
                [
                    "/wiki/Helm\u00e1ntico_Stadium"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "12th in group 1",
                []
            ],
            [
                "2018-19",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q52122987",
                        "label": "2018\u201319 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2018-19",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q52122987",
                        "label": "2018\u201319 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Tudelano",
                [
                    "/wiki/CD_Tudelano"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q633564",
                        "label": "CD Tudelano"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Tudela",
                [
                    "/wiki/Tudela,_Navarre"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q244747",
                        "label": "Tudela"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Ciudad de Tudela",
                [
                    "/wiki/Estadio_Ciudad_de_Tudela"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3718776",
                        "label": "Estadio Ciudad de Tudela"
                    }
                ]
            ],
            [
                "14th",
                []
            ],
            [
                "1977-78",
                [
                    "/wiki/1977\u201378_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q647361",
                        "label": "1977\u201378 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2012-13",
                [
                    "/wiki/2012\u201313_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2555820",
                        "label": "2012\u201313 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "UD Logro\u00f1\u00e9s",
                [
                    "/wiki/UD_Logro\u00f1\u00e9s"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1067737",
                        "label": "UD Logro\u00f1\u00e9s"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Logro\u00f1o",
                [
                    "/wiki/Logro\u00f1o"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q14325",
                        "label": "Logro\u00f1o"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Las Gaunas",
                [
                    "/wiki/Estadio_Las_Gaunas"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1369314",
                        "label": "Estadio Las Gaunas"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2nd",
                []
            ],
            [
                "2009-10",
                [
                    "/wiki/2009\u201310_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2005396",
                        "label": "2009\u201310 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2009-10",
                [
                    "/wiki/2009\u201310_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2005396",
                        "label": "2009\u201310 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Unionistas",
                [
                    "/wiki/Unionistas_de_Salamanca_CF"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q20278773",
                        "label": "Unionistas de Salamanca CF"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Salamanca",
                []
            ],
            [
                "Pistas del Helm\u00e1ntico",
                []
            ],
            [
                "9th in group 1",
                []
            ],
            [
                "2018-19",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q52122987",
                        "label": "2018\u201319 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2018-19",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q52122987",
                        "label": "2018\u201319 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Valladolid B",
                [
                    "/wiki/Real_Valladolid_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7301102",
                        "label": "Real Valladolid B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Valladolid",
                [
                    "/wiki/Valladolid"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q8356",
                        "label": "Valladolid"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Anexos Jos\u00e9 Zorrilla",
                [
                    "/wiki/Ciudad_Deportiva_del_Real_Valladolid"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q8199533",
                        "label": "Ciudad Deportiva del Real Valladolid"
                    }
                ]
            ],
            [
                "11th in group 1",
                []
            ],
            [
                "1991-92",
                [
                    "/wiki/1991\u201392_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3330827",
                        "label": "1991\u201392 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2014-15",
                [
                    "/wiki/2014\u201315_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q17150118",
                        "label": "2014\u201315 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ]
    ],
    "section_title": "Segunda Divisi\u00f3n B -- Segunda Divisi\u00f3n B teams 2019\u201320 season",
    "section_text": "",
    "uid": "List_of_football_clubs_in_Spain_3",
    "intro": "This is a list of men's association football clubs in Spain. Currently the governing body of football in Spain is the Royal Spanish Football Federation (RFEF), which is in charge of its national teams and its leagues, with the highest one being La Liga. RFEF was founded in 1909 and is a member of both FIFA and UEFA."
}