{
    "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_Belgian_football_transfers_summer_2008",
    "title": "List of Belgian football transfers summer 2008",
    "header": [
        [
            "Date",
            []
        ],
        [
            "Name",
            []
        ],
        [
            "Moving from",
            []
        ],
        [
            "Moving to",
            []
        ],
        [
            "Fee",
            []
        ]
    ],
    "data": [
        [
            [
                "June 2 , 2008",
                []
            ],
            [
                "Yves Vanderhaeghe",
                [
                    "/wiki/Yves_Vanderhaeghe"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q934797",
                        "label": "Yves Vanderhaeghe"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Roeselare",
                [
                    "/wiki/K.S.V._Roeselare"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1053917",
                        "label": "K.S.V. Roeselare"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Kortrijk",
                [
                    "/wiki/K.V._Kortrijk"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q618620",
                        "label": "K.V. Kortrijk"
                    }
                ]
            ],
            [
                "End of Career",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "June 3 , 2008",
                []
            ],
            [
                "Sven De Volder",
                []
            ],
            [
                "Club Brugge",
                [
                    "/wiki/Club_Brugge_K.V."
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q190916",
                        "label": "Club Brugge K.V."
                    }
                ]
            ],
            [
                "Mouscron",
                [
                    "/wiki/R.E._Mouscron"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q865735",
                        "label": "Royal Excelsior Mouscron"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Undisclosed",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "June 4 , 2008",
                []
            ],
            [
                "Bartholomeo Ferrara",
                []
            ],
            [
                "Sochaux",
                [
                    "/wiki/FC_Sochaux-Montb\u00e9liard"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q19512",
                        "label": "FC Sochaux-Montb\u00e9liard"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Germinal Beerschot",
                [
                    "/wiki/K.F.C._Germinal_Beerschot"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q646079",
                        "label": "Beerschot A.C."
                    }
                ]
            ],
            [
                "Undisclosed",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "June 4 , 2008",
                []
            ],
            [
                "Khaled Kharroubi",
                [
                    "/wiki/Khaled_Kharroubi"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1406500",
                        "label": "Khaled Kharroubi"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Valenciennes",
                [
                    "/wiki/Valenciennes_FC"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q212269",
                        "label": "Valenciennes F.C."
                    }
                ]
            ],
            [
                "Dender",
                [
                    "/wiki/F._C._Verbroedering_Dender_E.H."
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1065328",
                        "label": "F.C. Verbroedering Dender Eendracht Hekelgem"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Undisclosed",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "June 4 , 2008",
                []
            ],
            [
                "Sven Kums",
                [
                    "/wiki/Sven_Kums"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q285552",
                        "label": "Sven Kums"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Anderlecht",
                [
                    "/wiki/R.S.C._Anderlecht"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q187528",
                        "label": "R.S.C. Anderlecht"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Kortrijk",
                [
                    "/wiki/K.V._Kortrijk"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q618620",
                        "label": "K.V. Kortrijk"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Undisclosed",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "June 4 , 2008",
                []
            ],
            [
                "Hern\u00e1n Losada",
                [
                    "/wiki/Hern\u00e1n_Losada"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2260711",
                        "label": "Hern\u00e1n Losada"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Germinal Beerschot",
                [
                    "/wiki/K.F.C._Germinal_Beerschot"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q646079",
                        "label": "Beerschot A.C."
                    }
                ]
            ],
            [
                "Anderlecht",
                [
                    "/wiki/R.S.C._Anderlecht"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q187528",
                        "label": "R.S.C. Anderlecht"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Undisclosed",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "June 4 , 2008",
                []
            ],
            [
                "Henri Munyaneza",
                [
                    "/wiki/Henri_Munyaneza"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1763455",
                        "label": "Henri Munyaneza"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Dender",
                [
                    "/wiki/F.C._Verbroedering_Dender_E.H."
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1065328",
                        "label": "F.C. Verbroedering Dender Eendracht Hekelgem"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Germinal Beerschot",
                [
                    "/wiki/K.F.C._Germinal_Beerschot"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q646079",
                        "label": "Beerschot A.C."
                    }
                ]
            ],
            [
                "Undisclosed",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "June 4 , 2008",
                []
            ],
            [
                "Cyril Th\u00e9r\u00e9au",
                [
                    "/wiki/Cyril_Th\u00e9r\u00e9au"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1764177",
                        "label": "Cyril Th\u00e9r\u00e9au"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Anderlecht",
                [
                    "/wiki/R.S.C._Anderlecht"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q187528",
                        "label": "R.S.C. Anderlecht"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Charleroi",
                [
                    "/wiki/R._Charleroi_S.C."
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q19585",
                        "label": "R. Charleroi S.C."
                    }
                ]
            ],
            [
                "Undisclosed",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "June 5 , 2008",
                []
            ],
            [
                "Janne Hietanen",
                [
                    "/wiki/Janne_Hietanen"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q634973",
                        "label": "Janne Hietanen"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Troyes",
                [
                    "/wiki/Troyes_AC"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q501693",
                        "label": "ES Troyes AC"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Roeselare",
                [
                    "/wiki/K.S.V._Roeselare"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1053917",
                        "label": "K.S.V. Roeselare"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Undisclosed",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "June 5 , 2008",
                []
            ],
            [
                "D\u00e1niel T\u0151zs\u00e9r",
                [
                    "/wiki/D\u00e1niel_T\u0151zs\u00e9r"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q253576",
                        "label": "D\u00e1niel T\u0151zs\u00e9r"
                    }
                ]
            ],
            [
                "AEK Athens",
                [
                    "/wiki/AEK_Athens_F.C."
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q201584",
                        "label": "A.E.K. Athens F.C."
                    }
                ]
            ],
            [
                "Genk",
                [
                    "/wiki/K.R.C._Genk"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q216032",
                        "label": "K.R.C. Genk"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Undisclosed",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "June 6 , 2008",
                []
            ],
            [
                "Nikica Jelavi\u0107",
                [
                    "/wiki/Nikica_Jelavi\u0107"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q221233",
                        "label": "Nikica Jelavi\u0107"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Zulte-Waregem",
                [
                    "/wiki/S.V._Zulte-Waregem"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q376635",
                        "label": "S.V. Zulte Waregem"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Rapid Wien",
                [
                    "/wiki/SK_Rapid_Wien"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q131215",
                        "label": "SK Rapid Wien"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Loan",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "June 7 , 2008",
                []
            ],
            [
                "S\u00e9bastien Dufoor",
                []
            ],
            [
                "Roeselare",
                [
                    "/wiki/K.S.V._Roeselare"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1053917",
                        "label": "K.S.V. Roeselare"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Tienen",
                [
                    "/wiki/K.V.K._Tienen"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q734426",
                        "label": "K.V.K. Tienen"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Undisclosed",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "June 7 , 2008",
                []
            ],
            [
                "Steven Jacobs",
                [
                    "/wiki/Steven_Jacobs_(footballer)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7614875",
                        "label": "Steven Jacobs"
                    }
                ]
            ],
            [
                "M\u00f6nchengladbach",
                [
                    "/wiki/Borussia_M\u00f6nchengladbach"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q101959",
                        "label": "Borussia M\u00f6nchengladbach"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Dender",
                [
                    "/wiki/F._C._Verbroedering_Dender_E.H."
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1065328",
                        "label": "F.C. Verbroedering Dender Eendracht Hekelgem"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Undisclosed",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "June 9 , 2008",
                []
            ],
            [
                "C\u00e9dric B\u00e9tr\u00e9mieux",
                [
                    "/wiki/C\u00e9dric_B\u00e9tr\u00e9mieux"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q959660",
                        "label": "C\u00e9dric B\u00e9tr\u00e9mieux"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Kortrijk",
                [
                    "/wiki/K.V._Kortrijk"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q618620",
                        "label": "K.V. Kortrijk"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Roeselare",
                [
                    "/wiki/K.S.V._Roeselare"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1053917",
                        "label": "K.S.V. Roeselare"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Undisclosed",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "June 10 , 2008",
                []
            ],
            [
                "Jo\u00e3o Carlos",
                [
                    "/wiki/Jo\u00e3o_Carlos_Pinto_Chaves"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q605525",
                        "label": "Jo\u00e3o Carlos Pinto Chaves"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Lokeren",
                [
                    "/wiki/K.S.C._Lokeren_Oost-Vlaanderen"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q221940",
                        "label": "K.S.C. Lokeren Oost-Vlaanderen"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Genk",
                [
                    "/wiki/K.R.C._Genk"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q216032",
                        "label": "K.R.C. Genk"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Undisclosed",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "June 11 , 2008",
                []
            ],
            [
                "Wilfried Dalmat",
                [
                    "/wiki/Wilfried_Dalmat"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q665747",
                        "label": "Wilfried Dalmat"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Mons",
                [
                    "/wiki/R.A.E.C._Mons"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q490586",
                        "label": "R.A.E.C. Mons"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Standard Li\u00e8ge",
                [
                    "/wiki/Standard_Li\u00e8ge"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q190561",
                        "label": "Standard Li\u00e8ge"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Undisclosed",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "June 11 , 2008",
                []
            ],
            [
                "Adam Nemec",
                [
                    "/wiki/Adam_Nemec"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q350516",
                        "label": "Adam Nemec"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Erzgebirge Aue",
                [
                    "/wiki/FC_Erzgebirge_Aue"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q141882",
                        "label": "FC Erzgebirge Aue"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Genk",
                [
                    "/wiki/K.R.C._Genk"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q216032",
                        "label": "K.R.C. Genk"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Undisclosed",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "June 11 , 2008",
                []
            ],
            [
                "Cheik Tiot\u00e9",
                [
                    "/wiki/Cheik_Ismael_Tiot\u00e9"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q310668",
                        "label": "Cheick Tiot\u00e9"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Anderlecht",
                [
                    "/wiki/R.S.C._Anderlecht"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q187528",
                        "label": "R.S.C. Anderlecht"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Twente",
                [
                    "/wiki/FC_Twente"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q19603",
                        "label": "FC Twente"
                    }
                ]
            ],
            [
                "\u20ac2.5m",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "June 12 , 2008",
                []
            ],
            [
                "Issame Chara\u00ef",
                [
                    "/wiki/Issame_Chara\u00ef"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q969256",
                        "label": "Issame Chara\u00ef"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Mechelen",
                [
                    "/wiki/KV_Mechelen"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q113000",
                        "label": "KV Mechelen"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Sint-Truiden",
                [
                    "/wiki/K._Sint-Truidense_V.V."
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q138248",
                        "label": "Sint-Truidense V.V."
                    }
                ]
            ],
            [
                "Undisclosed",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "June 12 , 2008",
                []
            ],
            [
                "Daan Vaesen",
                [
                    "/wiki/Daan_Vaesen"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2789280",
                        "label": "Daan Vaesen"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Roeselare",
                [
                    "/wiki/K.S.V._Roeselare"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1053917",
                        "label": "K.S.V. Roeselare"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Sint-Truiden",
                [
                    "/wiki/K._Sint-Truidense_V.V."
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q138248",
                        "label": "Sint-Truidense V.V."
                    }
                ]
            ],
            [
                "Undisclosed",
                []
            ]
        ]
    ],
    "section_title": "Sorted by date -- June 2008",
    "section_text": "",
    "uid": "List_of_Belgian_football_transfers_summer_2008_5",
    "intro": "This is a list of Belgian football transfers for the 2008 summer transfer window. Only transfers involving a team from the Jupiler League are listed."
}