{
    "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_victims_of_Nazism",
    "title": "List of victims of Nazism",
    "header": [
        [
            "Name",
            []
        ],
        [
            "Lifespan",
            []
        ],
        [
            "Nationality",
            []
        ],
        [
            "Achievements",
            []
        ],
        [
            "Cause of death",
            []
        ]
    ],
    "data": [
        [
            [
                "Anne Frank",
                [
                    "/wiki/Anne_Frank"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q4583",
                        "label": "Anne Frank"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1929-1945",
                []
            ],
            [
                "German/Netherlands/Dutch",
                []
            ],
            [
                "author of a published diary",
                []
            ],
            [
                "typhus at Bergen-Belsen",
                [
                    "/wiki/Bergen-Belsen_concentration_camp"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7332",
                        "label": "Bergen-Belsen concentration camp"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Else Feldmann",
                [
                    "/wiki/Else_Feldmann"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q151576",
                        "label": "Else Feldmann"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1884-1942",
                []
            ],
            [
                "Austrian",
                []
            ],
            [
                "writer and journalist",
                []
            ],
            [
                "gas chamber at Sobib\u00f3r",
                [
                    "/wiki/Sobib\u00f3r_extermination_camp"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q152658",
                        "label": "Sobib\u00f3r Extermination Camp"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Egon Friedell",
                [
                    "/wiki/Egon_Friedell"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q112255",
                        "label": "Egon Friedell"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1878-1938",
                []
            ],
            [
                "Austrian",
                []
            ],
            [
                "writer and philosopher",
                []
            ],
            [
                "suicide to avoid deportation",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Peter Hammerschlag",
                [
                    "/wiki/Peter_Hammerschlag"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q88161",
                        "label": "Peter Hammerschlag"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1902-1942 , Auschwitz",
                [
                    "/wiki/Auschwitz_concentration_camp"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7341",
                        "label": "Auschwitz"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Austrian",
                []
            ],
            [
                "writer and graphic artist",
                []
            ],
            [
                "died in detention , circumstances unclear",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Lidia Zamenhof",
                [
                    "/wiki/Lidia_Zamenhof"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q13007",
                        "label": "Lidia Zamenhof"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1904-1942",
                []
            ],
            [
                "Polish",
                []
            ],
            [
                "work for Esperanto movement , as well as translations of Bah\u00e1 ' \u00ed writings",
                [
                    "/wiki/Esperanto_movement",
                    "/wiki/Bah\u00e1'\u00ed"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q384764",
                        "label": "Esperanto movement"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q22679",
                        "label": "Bah\u00e1\u02bc\u00ed Faith"
                    }
                ]
            ],
            [
                "gas chamber at Treblinka",
                [
                    "/wiki/Treblinka"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1363802",
                        "label": "Treblinka"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Jura Soyfer",
                [
                    "/wiki/Jura_Soyfer"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q45267",
                        "label": "Jura Soyfer"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1912-1939",
                []
            ],
            [
                "Austrian",
                []
            ],
            [
                "journalist , writer",
                []
            ],
            [
                "typhus at Buchenwald",
                [
                    "/wiki/Buchenwald_concentration_camp"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q152802",
                        "label": "Buchenwald concentration camp"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Itzhak Katzenelson",
                [
                    "/wiki/Itzhak_Katzenelson"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q707511",
                        "label": "Itzhak Katzenelson"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1886-1944",
                []
            ],
            [
                "Belarusian",
                []
            ],
            [
                "teacher , writer",
                []
            ],
            [
                "gas chamber at Auschwitz",
                [
                    "/wiki/Auschwitz_concentration_camp"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7341",
                        "label": "Auschwitz"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Petr Ginz",
                [
                    "/wiki/Petr_Ginz"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q445513",
                        "label": "Petr Ginz"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1928-1944 , aged 16",
                []
            ],
            [
                "Czech",
                []
            ],
            [
                "editor of Vedem",
                [
                    "/wiki/Vedem"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2915378",
                        "label": "Vedem"
                    }
                ]
            ],
            [
                "gas chamber at Auschwitz",
                [
                    "/wiki/Auschwitz_concentration_camp"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7341",
                        "label": "Auschwitz"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Julius Fu\u010d\u00edk",
                [
                    "/wiki/Julius_Fu\u010d\u00edk_(journalist)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "1903-1943",
                []
            ],
            [
                "Czech",
                []
            ],
            [
                "resistance leader",
                []
            ],
            [
                "hanged at Pl\u00f6tzensee Prison",
                [
                    "/wiki/Pl\u00f6tzensee_Prison"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q693653",
                        "label": "Pl\u00f6tzensee Prison"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Milena Jesensk\u00e1",
                [
                    "/wiki/Milena_Jesensk\u00e1"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q234893",
                        "label": "Milena Jesensk\u00e1"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1896-1944 , Ravensbr\u00fcck",
                [
                    "/wiki/Ravensbr\u00fcck_concentration_camp"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q159483",
                        "label": "Ravensbr\u00fcck concentration camp"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Czech",
                []
            ],
            [
                "journalist",
                []
            ],
            [
                "kidney failure",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Paul Kornfeld",
                [
                    "/wiki/Paul_Kornfeld_(playwright)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "1889-1942",
                []
            ],
            [
                "Czech",
                []
            ],
            [
                "writer",
                []
            ],
            [
                "died in detention , circumstances unclear",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Karel Pol\u00e1\u010dek",
                [
                    "/wiki/Karel_Pol\u00e1\u010dek"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q571203",
                        "label": "Karel Pol\u00e1\u010dek"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1892-1944",
                []
            ],
            [
                "Czech",
                []
            ],
            [
                "writer",
                []
            ],
            [
                "gas chamber at Auschwitz",
                [
                    "/wiki/Auschwitz_concentration_camp"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7341",
                        "label": "Auschwitz"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Vladislav Van\u010dura",
                [
                    "/wiki/Vladislav_Van\u010dura"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q699619",
                        "label": "Vladislav Van\u010dura"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1891-1942 , Prague",
                [
                    "/wiki/Prague"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1085",
                        "label": "Prague"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Czech",
                []
            ],
            [
                "writer , doctor",
                []
            ],
            [
                "execution",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Etty Hillesum",
                [
                    "/wiki/Etty_Hillesum"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q126400",
                        "label": "Etty Hillesum"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1914-1943 , Auschwitz",
                [
                    "/wiki/Auschwitz_concentration_camp"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7341",
                        "label": "Auschwitz"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Dutch",
                []
            ],
            [
                "writer , diary author",
                []
            ],
            [
                "died in detention , circumstances unclear",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Helga Deen",
                [
                    "/wiki/Helga_Deen"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q76648",
                        "label": "Helga Deen"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1925-1943",
                []
            ],
            [
                "Dutch",
                []
            ],
            [
                "author of a published diary",
                []
            ],
            [
                "gas chamber at Sobib\u00f3r",
                [
                    "/wiki/Sobib\u00f3r_extermination_camp"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q152658",
                        "label": "Sobib\u00f3r Extermination Camp"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "H\u00e9l\u00e8ne Berr",
                [
                    "/wiki/H\u00e9l\u00e8ne_Berr"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q434544",
                        "label": "H\u00e9l\u00e8ne Berr"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1921-1945",
                []
            ],
            [
                "French",
                []
            ],
            [
                "author of a published diary",
                []
            ],
            [
                "died in Bergen-Belsen concentration camp",
                [
                    "/wiki/Bergen-Belsen_concentration_camp"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7332",
                        "label": "Bergen-Belsen concentration camp"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Jacques Decour",
                [
                    "/wiki/Jacques_Decour"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3158660",
                        "label": "Jacques Decour"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1910-1942",
                []
            ],
            [
                "French",
                []
            ],
            [
                "writer , resistance leader",
                []
            ],
            [
                "executed by firing squad",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Robert Desnos",
                [
                    "/wiki/Robert_Desnos"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q170095",
                        "label": "Robert Desnos"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1900-1945",
                []
            ],
            [
                "French",
                []
            ],
            [
                "poet , resistance fighter",
                []
            ],
            [
                "typhoid few weeks after the liberation of Theresienstadt concentration camp",
                [
                    "/wiki/Typhoid",
                    "/wiki/Theresienstadt_concentration_camp"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q83319",
                        "label": "typhoid fever"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q160175",
                        "label": "Theresienstadt concentration camp"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Benjamin Fondane",
                [
                    "/wiki/Benjamin_Fondane"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q817484",
                        "label": "Benjamin Fondane"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1898-1944",
                []
            ],
            [
                "French",
                []
            ],
            [
                "poet , literary critic",
                []
            ],
            [
                "gas chamber at Auschwitz",
                [
                    "/wiki/Auschwitz_concentration_camp"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7341",
                        "label": "Auschwitz"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "R\u00e9gis Messac",
                [
                    "/wiki/R\u00e9gis_Messac"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3455763",
                        "label": "R\u00e9gis Messac"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1893-1945",
                []
            ],
            [
                "French",
                []
            ],
            [
                "writer",
                []
            ],
            [
                "died at either the Gro\u00df-Rosen or Dora concentration camp",
                [
                    "/wiki/Gross-Rosen_concentration_camp",
                    "/wiki/Dora_concentration_camp"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q160268",
                        "label": "Gross-Rosen concentration camp"
                    },
                    {}
                ]
            ]
        ]
    ],
    "section_title": "Literature and publishing",
    "section_text": "",
    "uid": "List_of_victims_of_Nazism_1",
    "intro": "This is a list of victims of Nazism who were noted for their achievements. Many on the lists below were of Jewish and Polish origin, although Soviet POWs, Jehovahs Witnesses, Serbs, Catholics, Roma and dissidents were also murdered. This list includes people from public life who, owing to their origins, their political or religious convictions, or their sexual orientation, lost their lives as victims of the Nazi regime. It includes those whose deaths were part of the Holocaust as well as individuals who died in other ways at the hands of the Nazis during World War II. Those who died in concentration camps are listed alongside those who were murdered by the Nazi Party or those who chose suicide for political motives or to avoid being murdered. The list is sorted by occupation and by nationality."
}