{
    "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_third_party_leaders_of_Quebec",
    "title": "List of third party leaders of Quebec",
    "header": [
        [
            "Parliamentary Leader",
            []
        ],
        [
            "District ( Region )",
            []
        ],
        [
            "Took Office",
            []
        ],
        [
            "Left Office",
            []
        ],
        [
            "Party",
            []
        ]
    ],
    "data": [
        [
            [
                "Paul Gouin",
                [
                    "/wiki/Paul_Gouin"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3371345",
                        "label": "Paul Gouin"
                    }
                ]
            ],
            [
                "L'Assomption ( Lanaudi\u00e8re )",
                [
                    "/wiki/L'Assomption",
                    "/wiki/Lanaudi\u00e8re"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q141754",
                        "label": "L'Assomption"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q692825",
                        "label": "Lanaudi\u00e8re"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1935",
                [
                    "/wiki/1935_Quebec_general_election"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3586410",
                        "label": "1935 Quebec general election"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1936",
                [
                    "/wiki/1936_Quebec_general_election"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3586411",
                        "label": "1936 Quebec general election"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Action lib\u00e9rale nationale",
                [
                    "/wiki/Action_lib\u00e9rale_nationale"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2823686",
                        "label": "Action lib\u00e9rale nationale"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Camille Laurin",
                [
                    "/wiki/Camille_Laurin"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2934982",
                        "label": "Camille Laurin"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Bourget ( Montreal East )",
                [
                    "/wiki/Bourget_(electoral_district)",
                    "/wiki/Montreal_East"
                ],
                [
                    {},
                    {
                        "entity id": "Q3322978",
                        "label": "Montreal East"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1970",
                [
                    "/wiki/1970_Quebec_general_election"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3586419",
                        "label": "1970 Quebec general election"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1973",
                [
                    "/wiki/1973_Quebec_general_election"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3586420",
                        "label": "1973 Quebec general election"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Parti Qu\u00e9b\u00e9cois",
                [
                    "/wiki/Parti_Qu\u00e9b\u00e9cois"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q950356",
                        "label": "Parti Qu\u00e9b\u00e9cois"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Camil Samson",
                [
                    "/wiki/Camil_Samson"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2934800",
                        "label": "Camil Samson"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Rouyn-Noranda ( Abitibi-T\u00e9miscamingue )",
                [
                    "/wiki/Rouyn-Noranda",
                    "/wiki/Abitibi-T\u00e9miscamingue"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q141804",
                        "label": "Rouyn-Noranda"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q321529",
                        "label": "Abitibi-T\u00e9miscamingue"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1970",
                [
                    "/wiki/1970_Quebec_general_election"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3586419",
                        "label": "1970 Quebec general election"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1972",
                []
            ],
            [
                "Ralliement cr\u00e9ditiste du Qu\u00e9bec",
                [
                    "/wiki/Ralliement_cr\u00e9ditiste_du_Qu\u00e9bec"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3418129",
                        "label": "Ralliement cr\u00e9ditiste du Qu\u00e9bec"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Armand Bois",
                [
                    "/wiki/Armand_Bois"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q4792642",
                        "label": "Armand Bois"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Saint-Sauveur ( Qu\u00e9bec )",
                [
                    "/wiki/Saint-Sauveur,_Quebec",
                    "/wiki/Capitale-Nationale"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q143360",
                        "label": "Saint-Sauveur"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q680780",
                        "label": "Capitale-Nationale"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1972",
                []
            ],
            [
                "1973",
                []
            ],
            [
                "Ralliement cr\u00e9ditiste du Qu\u00e9bec",
                [
                    "/wiki/Ralliement_cr\u00e9ditiste_du_Qu\u00e9bec"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3418129",
                        "label": "Ralliement cr\u00e9ditiste du Qu\u00e9bec"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Camil Samson",
                [
                    "/wiki/Camil_Samson"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2934800",
                        "label": "Camil Samson"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Rouyn-Noranda ( Abitibi-T\u00e9miscamingue )",
                [
                    "/wiki/Rouyn-Noranda",
                    "/wiki/Abitibi-T\u00e9miscamingue"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q141804",
                        "label": "Rouyn-Noranda"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q321529",
                        "label": "Abitibi-T\u00e9miscamingue"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1973",
                []
            ],
            [
                "1973",
                []
            ],
            [
                "Ralliement cr\u00e9ditiste du Qu\u00e9bec",
                [
                    "/wiki/Ralliement_cr\u00e9ditiste_du_Qu\u00e9bec"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3418129",
                        "label": "Ralliement cr\u00e9ditiste du Qu\u00e9bec"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Rodrigue Biron",
                [
                    "/wiki/Rodrigue_Biron"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3438487",
                        "label": "Rodrigue Biron"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Lotbini\u00e8re ( Chaudi\u00e8re-Appalaches )",
                [
                    "/wiki/Lotbini\u00e8re,_Quebec",
                    "/wiki/Chaudi\u00e8re-Appalaches"
                ],
                [
                    {},
                    {
                        "entity id": "Q1068386",
                        "label": "Chaudi\u00e8re-Appalaches"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1976",
                [
                    "/wiki/1976_Quebec_general_election"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3586421",
                        "label": "1976 Quebec general election"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1980",
                []
            ],
            [
                "Union Nationale",
                [
                    "/wiki/Union_Nationale_(Quebec)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Michel Le Moignan",
                [
                    "/wiki/Michel_Le_Moignan"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6836459",
                        "label": "Michel Le Moignan"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Gasp\u00e9 ( Gasp\u00e9sie-\u00celes-de-la-Madeleine )",
                [
                    "/wiki/Gasp\u00e9_Peninsula",
                    "/wiki/Gasp\u00e9sie\u2013\u00celes-de-la-Madeleine"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q151559",
                        "label": "Gasp\u00e9 Peninsula"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q728139",
                        "label": "Gasp\u00e9sie\u2013\u00celes-de-la-Madeleine"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1980",
                []
            ],
            [
                "1981",
                [
                    "/wiki/1981_Quebec_general_election"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q507416",
                        "label": "1981 Quebec general election"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Union Nationale",
                [
                    "/wiki/Union_Nationale_(Quebec)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Andr\u00e9 Boisclair",
                [
                    "/wiki/Andr\u00e9_Boisclair"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q470957",
                        "label": "Andr\u00e9 Boisclair"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Pointe-aux-Trembles ( Montreal East )",
                [
                    "/wiki/Pointe-aux-Trembles",
                    "/wiki/Montreal_East"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3393516",
                        "label": "Pointe-aux-Trembles"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q3322978",
                        "label": "Montreal East"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2007",
                [
                    "/wiki/2007_Quebec_general_election"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3586427",
                        "label": "2007 Quebec general election"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2007",
                []
            ],
            [
                "Parti Qu\u00e9b\u00e9cois",
                [
                    "/wiki/Parti_Qu\u00e9b\u00e9cois"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q950356",
                        "label": "Parti Qu\u00e9b\u00e9cois"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Fran\u00e7ois Gendron",
                [
                    "/wiki/Fran\u00e7ois_Gendron"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3084718",
                        "label": "Fran\u00e7ois Gendron"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Abitibi-Ouest ( Abitibi-T\u00e9miscamingue )",
                [
                    "/wiki/Abitibi-Ouest_(electoral_district)",
                    "/wiki/Abitibi-T\u00e9miscamingue"
                ],
                [
                    {},
                    {
                        "entity id": "Q321529",
                        "label": "Abitibi-T\u00e9miscamingue"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2007",
                []
            ],
            [
                "2007",
                []
            ],
            [
                "Parti Qu\u00e9b\u00e9cois",
                [
                    "/wiki/Parti_Qu\u00e9b\u00e9cois"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q950356",
                        "label": "Parti Qu\u00e9b\u00e9cois"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Pauline Marois",
                [
                    "/wiki/Pauline_Marois"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q256249",
                        "label": "Pauline Marois"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Charlevoix ( Qu\u00e9bec )",
                [
                    "/wiki/Charlevoix",
                    "/wiki/Capitale-Nationale"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1066741",
                        "label": "Charlevoix"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q680780",
                        "label": "Capitale-Nationale"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2007",
                []
            ],
            [
                "2008",
                [
                    "/wiki/2008_Quebec_general_election"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3586429",
                        "label": "2008 Quebec general election"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Parti Qu\u00e9b\u00e9cois",
                [
                    "/wiki/Parti_Qu\u00e9b\u00e9cois"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q950356",
                        "label": "Parti Qu\u00e9b\u00e9cois"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Sylvie Roy",
                [
                    "/wiki/Sylvie_Roy"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3507396",
                        "label": "Sylvie Roy"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Lotbini\u00e8re ( Chaudi\u00e8re-Appalaches )",
                [
                    "/wiki/Lotbini\u00e8re_(provincial_electoral_district)",
                    "/wiki/Chaudi\u00e8re-Appalaches"
                ],
                [
                    {},
                    {
                        "entity id": "Q1068386",
                        "label": "Chaudi\u00e8re-Appalaches"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2009",
                []
            ],
            [
                "2009",
                []
            ],
            [
                "Action d\u00e9mocratique du Qu\u00e9bec",
                [
                    "/wiki/Action_d\u00e9mocratique_du_Qu\u00e9bec"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q343735",
                        "label": "Action d\u00e9mocratique du Qu\u00e9bec"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Fran\u00e7ois Bonnardel",
                [
                    "/wiki/Fran\u00e7ois_Bonnardel"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3084026",
                        "label": "Fran\u00e7ois Bonnardel"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Shefford ( Mont\u00e9r\u00e9gie )",
                [
                    "/wiki/Shefford_(electoral_district)",
                    "/wiki/Mont\u00e9r\u00e9gie"
                ],
                [
                    {},
                    {
                        "entity id": "Q931679",
                        "label": "Mont\u00e9r\u00e9gie"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2009",
                []
            ],
            [
                "2009",
                []
            ],
            [
                "Action d\u00e9mocratique du Qu\u00e9bec",
                [
                    "/wiki/Action_d\u00e9mocratique_du_Qu\u00e9bec"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q343735",
                        "label": "Action d\u00e9mocratique du Qu\u00e9bec"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "G\u00e9rard Deltell",
                [
                    "/wiki/G\u00e9rard_Deltell"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3123899",
                        "label": "G\u00e9rard Deltell"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Chauveau ( Capitale-Nationale )",
                [
                    "/wiki/Chauveau_(electoral_district)",
                    "/wiki/Capitale-Nationale"
                ],
                [
                    {},
                    {
                        "entity id": "Q680780",
                        "label": "Capitale-Nationale"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2009",
                []
            ],
            [
                "2012",
                []
            ],
            [
                "Action d\u00e9mocratique du Qu\u00e9bec",
                [
                    "/wiki/Action_d\u00e9mocratique_du_Qu\u00e9bec"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q343735",
                        "label": "Action d\u00e9mocratique du Qu\u00e9bec"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Fran\u00e7ois Legault",
                [
                    "/wiki/Fran\u00e7ois_Legault"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3085147",
                        "label": "Fran\u00e7ois Legault"
                    }
                ]
            ],
            [
                "L'Assomption ( Lanaudi\u00e8re )",
                [
                    "/wiki/L'Assomption_(electoral_district)",
                    "/wiki/Lanaudi\u00e8re"
                ],
                [
                    {},
                    {
                        "entity id": "Q692825",
                        "label": "Lanaudi\u00e8re"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2012",
                []
            ],
            [
                "2018",
                []
            ],
            [
                "Coalition Avenir Qu\u00e9bec",
                [
                    "/wiki/Coalition_Avenir_Qu\u00e9bec"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2348226",
                        "label": "Coalition Avenir Qu\u00e9bec"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Manon Mass\u00e9",
                [
                    "/wiki/Manon_Mass\u00e9"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3286462",
                        "label": "Manon Mass\u00e9"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Sainte-Marie-Saint-Jacques",
                [
                    "/wiki/Sainte-Marie\u2013Saint-Jacques"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3464370",
                        "label": "Sainte-Marie\u2013Saint-Jacques"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2018",
                []
            ],
            [
                "present",
                []
            ],
            [
                "Qu\u00e9bec solidaire",
                [
                    "/wiki/Qu\u00e9bec_solidaire"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2660011",
                        "label": "Qu\u00e9bec solidaire"
                    }
                ]
            ]
        ]
    ],
    "section_title": "Third party leaders with party status",
    "section_text": "",
    "uid": "List_of_third_party_leaders_of_Quebec_0",
    "intro": "This is a list of politicians who served as third party parliamentary leaders (chefs parlementaires) at the National Assembly of Quebec. Parties with fewer than twelve Members of the National Assembly (MNA) 12 members and less than 20% of the vote do not have official party status and their members sit as Independents."
}