{
    "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_flag_bearers_for_Iceland_at_the_Olympics",
    "title": "List of flag bearers for Iceland at the Olympics",
    "header": [
        [
            "#",
            []
        ],
        [
            "Event year",
            []
        ],
        [
            "Season",
            []
        ],
        [
            "Flag bearer",
            []
        ],
        [
            "Sport",
            []
        ]
    ],
    "data": [
        [
            [
                "37",
                []
            ],
            [
                "2018",
                [
                    "/wiki/2018_Winter_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q9680",
                        "label": "2018 Winter Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Winter",
                []
            ],
            [
                "Freyd\u00eds Halla Einarsd\u00f3ttir",
                [
                    "/wiki/Freyd\u00eds_Halla_Einarsd\u00f3ttir"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q19957816",
                        "label": "Freydis-Halla Einarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Alpine skiing",
                [
                    "/wiki/Alpine_skiing_at_the_2018_Winter_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q20524698",
                        "label": "alpine skiing at the 2018 Winter Olympics"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "36",
                []
            ],
            [
                "2016",
                [
                    "/wiki/2016_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q8613",
                        "label": "2016 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Summer",
                []
            ],
            [
                "Thormodur Jonsson",
                [
                    "/wiki/\u00deorm\u00f3\u00f0ur_\u00c1rni_J\u00f3nsson"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2260700",
                        "label": "Thormodur Jonsson"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Judo",
                [
                    "/wiki/Judo_at_the_2016_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q11867321",
                        "label": "judo at the 2016 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "35",
                []
            ],
            [
                "2014",
                [
                    "/wiki/2014_Winter_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q9678",
                        "label": "2014 Winter Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Winter",
                []
            ],
            [
                "S\u00e6var Birgisson",
                [
                    "/wiki/S\u00e6var_Birgisson"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q15720811",
                        "label": "S\u00e6var Birgisson"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Cross-country skiing",
                [
                    "/wiki/Cross-country_skiing_at_the_2014_Winter_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3486262",
                        "label": "cross-country skiing at the 2014 Winter Olympics"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "34",
                []
            ],
            [
                "2012",
                [
                    "/wiki/2012_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q8577",
                        "label": "2012 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Summer",
                []
            ],
            [
                "\u00c1sd\u00eds Hj\u00e1lmsd\u00f3ttir",
                [
                    "/wiki/\u00c1sd\u00eds_Hj\u00e1lmsd\u00f3ttir"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q34293",
                        "label": "\u00c1sd\u00eds Hj\u00e1lmsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Athletics",
                [
                    "/wiki/Athletics_at_the_2012_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q185262",
                        "label": "athletics at the 2012 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "33",
                []
            ],
            [
                "2010",
                [
                    "/wiki/2010_Winter_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q9674",
                        "label": "2010 Winter Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Winter",
                []
            ],
            [
                "Bj\u00f6rgvin Bj\u00f6rgvinsson",
                [
                    "/wiki/Bj\u00f6rgvin_Bj\u00f6rgvinsson"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q879491",
                        "label": "Bj\u00f6rgvin Bj\u00f6rgvinsson"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Alpine skiing",
                [
                    "/wiki/Alpine_skiing_at_the_2010_Winter_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q207657",
                        "label": "alpine skiing at the 2010 Winter Olympics"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "32",
                []
            ],
            [
                "2008",
                [
                    "/wiki/2008_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q8567",
                        "label": "2008 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Summer",
                []
            ],
            [
                "\u00d6rn Arnarson",
                [
                    "/wiki/\u00d6rn_Arnarson"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2180107",
                        "label": "\u00d6rn Arnarson"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Swimming",
                [
                    "/wiki/Swimming_at_the_2008_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q204844",
                        "label": "swimming at the 2008 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "31",
                []
            ],
            [
                "2006",
                [
                    "/wiki/2006_Winter_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q9672",
                        "label": "2006 Winter Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Winter",
                []
            ],
            [
                "Dagn\u00fd Linda Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir",
                [
                    "/wiki/Dagn\u00fd_Linda_Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q16538614",
                        "label": "Dagn\u00fd Linda Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Alpine skiing",
                [
                    "/wiki/Alpine_skiing_at_the_2006_Winter_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q251520",
                        "label": "alpine skiing at the 2006 Winter Olympics"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "30",
                []
            ],
            [
                "2004",
                [
                    "/wiki/2004_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q8558",
                        "label": "2004 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Summer",
                []
            ],
            [
                "Gu\u00f0mundur Hrafnkelsson",
                [
                    "/wiki/Gu\u00f0mundur_Hrafnkelsson"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q4358607",
                        "label": "Gu\u00f0mundur Hrafnkelsson"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Handball",
                [
                    "/wiki/Handball_at_the_2004_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q657019",
                        "label": "handball at the 2004 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "29",
                []
            ],
            [
                "2002",
                [
                    "/wiki/2002_Winter_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q9668",
                        "label": "2002 Winter Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Winter",
                []
            ],
            [
                "Dagn\u00fd Linda Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir",
                [
                    "/wiki/Dagn\u00fd_Linda_Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q16538614",
                        "label": "Dagn\u00fd Linda Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Alpine skiing",
                [
                    "/wiki/Alpine_skiing_at_the_2002_Winter_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q578553",
                        "label": "alpine skiing at the 2002 Winter Olympics"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "28",
                []
            ],
            [
                "2000",
                [
                    "/wiki/2000_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q8544",
                        "label": "2000 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Summer",
                []
            ],
            [
                "Gu\u00f0r\u00fan Arnard\u00f3ttir",
                [
                    "/wiki/Gu\u00f0r\u00fan_Arnard\u00f3ttir"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q27855519",
                        "label": "Gu\u00f0r\u00fan Arnard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Athletics",
                [
                    "/wiki/Athletics_at_the_2000_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q249809",
                        "label": "athletics at the 2000 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "27",
                []
            ],
            [
                "1998",
                [
                    "/wiki/1998_Winter_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q9664",
                        "label": "1998 Winter Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Winter",
                []
            ],
            [
                "The\u00f3d\u00f3ra Mathiesen",
                [
                    "/wiki/The\u00f3d\u00f3ra_Mathiesen"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q16610573",
                        "label": "The\u00f3d\u00f3ra Mathiesen"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Alpine skiing",
                [
                    "/wiki/Alpine_skiing_at_the_1998_Winter_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q660914",
                        "label": "alpine skiing at the 1998 Winter Olympics"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "26",
                []
            ],
            [
                "1996",
                [
                    "/wiki/1996_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q8531",
                        "label": "1996 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Summer",
                []
            ],
            [
                "J\u00f3n Arnar Magn\u00fasson",
                [
                    "/wiki/J\u00f3n_Arnar_Magn\u00fasson"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3045107",
                        "label": "J\u00f3n Arnar Magn\u00fasson"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Athletics",
                [
                    "/wiki/Athletics_at_the_1996_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q661583",
                        "label": "athletics at the 1996 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "25",
                []
            ],
            [
                "1994",
                [
                    "/wiki/1994_Winter_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q9663",
                        "label": "1994 Winter Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Winter",
                []
            ],
            [
                "\u00c1sta Halld\u00f3rsd\u00f3ttir",
                [
                    "/wiki/\u00c1sta_Halld\u00f3rsd\u00f3ttir"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q16162461",
                        "label": "\u00c1sta Halld\u00f3rsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Alpine skiing",
                [
                    "/wiki/Alpine_skiing_at_the_1994_Winter_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q257484",
                        "label": "alpine skiing at the 1994 Winter Olympics"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "24",
                []
            ],
            [
                "1992",
                [
                    "/wiki/1992_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q8488",
                        "label": "1992 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Summer",
                []
            ],
            [
                "Bjarni Fri\u00f0riksson",
                [
                    "/wiki/Bjarni_Fri\u00f0riksson"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2666504",
                        "label": "Bjarni Fri\u00f0riksson"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Judo",
                [
                    "/wiki/Judo_at_the_1992_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q871374",
                        "label": "judo at the 1992 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "23",
                []
            ],
            [
                "1992",
                [
                    "/wiki/1992_Winter_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q9660",
                        "label": "1992 Winter Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Winter",
                []
            ],
            [
                "\u00c1sta Halld\u00f3rsd\u00f3ttir",
                [
                    "/wiki/\u00c1sta_Halld\u00f3rsd\u00f3ttir"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q16162461",
                        "label": "\u00c1sta Halld\u00f3rsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Alpine skiing",
                [
                    "/wiki/Alpine_skiing_at_the_1992_Winter_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q516620",
                        "label": "alpine skiing at the 1992 Winter Olympics"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "22",
                []
            ],
            [
                "1988",
                [
                    "/wiki/1988_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q8470",
                        "label": "1988 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Summer",
                []
            ],
            [
                "Bjarni Fri\u00f0riksson",
                [
                    "/wiki/Bjarni_Fri\u00f0riksson"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2666504",
                        "label": "Bjarni Fri\u00f0riksson"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Judo",
                [
                    "/wiki/Judo_at_the_1988_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q562030",
                        "label": "judo at the 1988 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "21",
                []
            ],
            [
                "1988",
                [
                    "/wiki/1988_Winter_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q9658",
                        "label": "1988 Winter Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Winter",
                []
            ],
            [
                "Einar \u00d3lafsson",
                [
                    "/wiki/Einar_\u00d3lafsson_(skier)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q16543150",
                        "label": "Einar \u00d3lafsson"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Cross-country skiing",
                [
                    "/wiki/Cross-country_skiing_at_the_1988_Winter_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q668746",
                        "label": "cross-country skiing at the 1988 Winter Olympics"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "20",
                []
            ],
            [
                "1984",
                [
                    "/wiki/1984_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q8456",
                        "label": "1984 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Summer",
                []
            ],
            [
                "Einar Vilhj\u00e1lmsson",
                [
                    "/wiki/Einar_Vilhj\u00e1lmsson"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q34298",
                        "label": "Einar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Athletics",
                [
                    "/wiki/Athletics_at_the_1984_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q222006",
                        "label": "athletics at the 1984 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "19",
                []
            ],
            [
                "1984",
                [
                    "/wiki/1984_Winter_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q9657",
                        "label": "1984 Winter Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Winter",
                []
            ],
            [
                "Nanna Leifsd\u00f3ttir",
                [
                    "/wiki/Nanna_Leifsd\u00f3ttir"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q15279858",
                        "label": "Nanna Leifsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Alpine skiing",
                [
                    "/wiki/Alpine_skiing_at_the_1984_Winter_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q660807",
                        "label": "alpine skiing at the 1984 Winter Olympics"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "18",
                []
            ],
            [
                "1980",
                [
                    "/wiki/1980_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q8450",
                        "label": "1980 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Summer",
                []
            ],
            [
                "Birgir Borg\u00fe\u00f3rsson",
                [
                    "/wiki/Birgir_Borg\u00fe\u00f3rsson"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q16167808",
                        "label": "Birgir Borg\u00fe\u00f3rsson"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Weightlifting",
                [
                    "/wiki/Weightlifting_at_the_1980_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q165655",
                        "label": "weightlifting at the 1980 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ]
        ]
    ],
    "section_title": "",
    "section_text": "Iceland at theOlympicsIOC codeISLNOCNational Olympic and Sports Association of IcelandWebsitewww.olympic.is ( in Icelandic ) Medals Gold 0 Silver 0 Bronze 0 Total 0 Summer appearances19121920\u2013193219361948195219561960196419681972197619801984198819921996200020042008201220162020Winter appearances1948195219561960196419681972197619801984198819921994199820022006201020142018 This is a list of flag bearers who have represented Iceland at the Olympics . [ 1 ] Flag bearers carry the national flag of their country at the opening ceremony of the Olympic Games .",
    "uid": "List_of_flag_bearers_for_Iceland_at_the_Olympics_0",
    "intro": "This is a list of flag bearers who have represented Iceland at the Olympics. Flag bearers carry the national flag of their country at the opening ceremony of the Olympic Games."
}