{
    "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_football_clubs_in_Spain",
    "title": "List of football clubs in Spain",
    "header": [
        [
            "Club",
            []
        ],
        [
            "Home city",
            []
        ],
        [
            "Stadium",
            []
        ],
        [
            "Finishing position last season",
            [
                "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
            ],
            [
                {
                    "entity id": "Q52122987",
                    "label": "2018\u201319 Segunda Divisi\u00f3n B"
                }
            ]
        ],
        [
            "First season in division",
            []
        ],
        [
            "First season of current spell in division",
            []
        ]
    ],
    "data": [
        [
            [
                "Algeciras",
                [
                    "/wiki/Algeciras_CF"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q646281",
                        "label": "Algeciras CF"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Algeciras",
                [
                    "/wiki/Algeciras"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q484552",
                        "label": "Algeciras"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Nuevo Mirador",
                [
                    "/wiki/Estadio_Nuevo_Mirador"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3390591",
                        "label": "Estadio Nuevo Mirador"
                    }
                ]
            ],
            [
                "4th in Tercera Divisi\u00f3n group 10",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Tercera_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "1977-78",
                [
                    "/wiki/1977\u201378_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q647361",
                        "label": "1977\u201378 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2019-20",
                [
                    "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q62435387",
                        "label": "2019\u201320 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Atl\u00e9tico Sanluque\u00f1o",
                [
                    "/wiki/Atl\u00e9tico_Sanluque\u00f1o_CF"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1956993",
                        "label": "Atl\u00e9tico Sanluque\u00f1o CF"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Sanl\u00facar de Barrameda",
                [
                    "/wiki/Sanl\u00facar_de_Barrameda"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q210887",
                        "label": "Sanl\u00facar de Barrameda"
                    }
                ]
            ],
            [
                "El Palmar",
                []
            ],
            [
                "13th",
                []
            ],
            [
                "1987-88",
                [
                    "/wiki/1987\u201388_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3954454",
                        "label": "1987\u201388 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2018-19",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q52122987",
                        "label": "2018\u201319 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Badajoz",
                [
                    "/wiki/CD_Badajoz"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q853043",
                        "label": "CD Badajoz"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Badajoz",
                [
                    "/wiki/Badajoz"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q15679",
                        "label": "Badajoz"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Nuevo Vivero",
                [
                    "/wiki/Estadio_Nuevo_Vivero"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1369519",
                        "label": "Estadio Civitas Nuevo Vivero"
                    }
                ]
            ],
            [
                "4th",
                []
            ],
            [
                "2017-18",
                [
                    "/wiki/2017\u201318_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q29982119",
                        "label": "2017\u201318 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2017-18",
                [
                    "/wiki/2017\u201318_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q29982119",
                        "label": "2017\u201318 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "C\u00e1diz B",
                [
                    "/wiki/C\u00e1diz_CF_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5202316",
                        "label": "C\u00e1diz CF B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "C\u00e1diz",
                [
                    "/wiki/C\u00e1diz"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q15682",
                        "label": "C\u00e1diz"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Puntales",
                []
            ],
            [
                "1st in Tercera Divisi\u00f3n group 10",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Tercera_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "2019-20",
                [
                    "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q62435387",
                        "label": "2019\u201320 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2019-20",
                [
                    "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q62435387",
                        "label": "2019\u201320 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "C\u00f3rdoba",
                [
                    "/wiki/C\u00f3rdoba_CF"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q10499",
                        "label": "C\u00f3rdoba CF"
                    }
                ]
            ],
            [
                "C\u00f3rdoba",
                [
                    "/wiki/C\u00f3rdoba,_Andalusia"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5818",
                        "label": "C\u00f3rdoba"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Nuevo Arc\u00e1ngel",
                [
                    "/wiki/Estadio_Nuevo_Arc\u00e1ngel"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q121879",
                        "label": "Estadio Nuevo Arc\u00e1ngel"
                    }
                ]
            ],
            [
                "21st in Segunda Divisi\u00f3n",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q53996714",
                        "label": "2018\u201319 Segunda Divisi\u00f3n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1978-79",
                [
                    "/wiki/1978\u201379_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q827219",
                        "label": "1978\u201379 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2019-20",
                [
                    "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q62435387",
                        "label": "2019\u201320 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Don Benito",
                [
                    "/wiki/CD_Don_Benito"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5010076",
                        "label": "CD Don Benito"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Don Benito",
                [
                    "/wiki/Don_Benito"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q636120",
                        "label": "Don Benito"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Vicente Sanz",
                []
            ],
            [
                "15th",
                []
            ],
            [
                "1988-89",
                [
                    "/wiki/1988\u201389_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3954456",
                        "label": "1988\u201389 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2018-19",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q52122987",
                        "label": "2018\u201319 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "FC Cartagena",
                [
                    "/wiki/FC_Cartagena"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q611653",
                        "label": "FC Cartagena"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Cartagena",
                [
                    "/wiki/Cartagena,_Spain"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Cartagonova",
                [
                    "/wiki/Estadio_Cartagonova"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1369124",
                        "label": "Estadio Cartagonova"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2nd",
                []
            ],
            [
                "1998-99",
                [
                    "/wiki/1998\u201399_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3954462",
                        "label": "1998\u201399 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2012-13",
                [
                    "/wiki/2012\u201313_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2555820",
                        "label": "2012\u201313 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Linense",
                [
                    "/wiki/Real_Balomp\u00e9dica_Linense"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q985272",
                        "label": "Real Balomp\u00e9dica Linense"
                    }
                ]
            ],
            [
                "La L\u00ednea",
                [
                    "/wiki/La_L\u00ednea_de_la_Concepci\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q13148",
                        "label": "La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Municipal de La L\u00ednea",
                [
                    "/wiki/Estadio_Municipal_de_La_L\u00ednea_de_la_Concepci\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3324833",
                        "label": "Estadio Municipal de La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "12th",
                []
            ],
            [
                "1983-84",
                [
                    "/wiki/1983\u201384_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3954450",
                        "label": "1983\u201384 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2011-12",
                [
                    "/wiki/2011\u201312_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q979321",
                        "label": "2011\u201312 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Marbella",
                [
                    "/wiki/Marbella_FC"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2298585",
                        "label": "UD Marbella"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Marbella",
                [
                    "/wiki/Marbella"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q484799",
                        "label": "Marbella"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Municipal de Marbella",
                [
                    "/wiki/Estadio_Municipal_de_Marbella"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5400414",
                        "label": "Estadio Municipal de Marbella"
                    }
                ]
            ],
            [
                "7th",
                []
            ],
            [
                "2003-04",
                [
                    "/wiki/2003\u201304_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3954470",
                        "label": "2003\u201304 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2014-15",
                [
                    "/wiki/2014\u201315_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q17150118",
                        "label": "2014\u201315 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "M\u00e9rida",
                [
                    "/wiki/M\u00e9rida_AD"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5726133",
                        "label": "M\u00e9rida AD"
                    }
                ]
            ],
            [
                "M\u00e9rida",
                [
                    "/wiki/M\u00e9rida,_Spain"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q106860136",
                        "label": "Merida, Spain"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Romano",
                [
                    "/wiki/Estadio_Romano"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q924700",
                        "label": "Estadio Romano"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1st in Tercera Divisi\u00f3n group 14",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Tercera_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "2015-16",
                [
                    "/wiki/2015\u201316_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q20312476",
                        "label": "2015\u201316 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2019-20",
                [
                    "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q62435387",
                        "label": "2019\u201320 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Murcia",
                [
                    "/wiki/Real_Murcia"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q12230",
                        "label": "Real Murcia"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Murcia",
                [
                    "/wiki/Murcia"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q12225",
                        "label": "Murcia"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Nueva Condomina",
                [
                    "/wiki/Estadio_Nueva_Condomina"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q770946",
                        "label": "Estadio Nueva Condomina"
                    }
                ]
            ],
            [
                "11th",
                []
            ],
            [
                "1992-93",
                [
                    "/wiki/1992\u201393_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3954458",
                        "label": "1992\u201393 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2014-15",
                [
                    "/wiki/2014\u201315_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q17150118",
                        "label": "2014\u201315 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Recreativo",
                [
                    "/wiki/Recreativo_de_Huelva"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7303096",
                        "label": "Recreativo de Huelva B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Huelva",
                [
                    "/wiki/Huelva"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q12246",
                        "label": "Huelva"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Nuevo Colombino",
                [
                    "/wiki/Estadio_Nuevo_Colombino"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q654329",
                        "label": "Estadio Nuevo Colombino"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1st",
                []
            ],
            [
                "1990-91",
                [
                    "/wiki/1990\u201391_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q305196",
                        "label": "1990\u201391 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2014-15",
                [
                    "/wiki/2014\u201315_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q17150118",
                        "label": "2014\u201315 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Recreativo Granada",
                [
                    "/wiki/Club_Recreativo_Granada"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q8964927",
                        "label": "Club Recreativo Granada"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Granada",
                [
                    "/wiki/Granada"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q8810",
                        "label": "Granada"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Miguel Prieto",
                []
            ],
            [
                "14th",
                []
            ],
            [
                "2013-14",
                [
                    "/wiki/2013\u201314_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q13625221",
                        "label": "2013\u201314 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2013-14",
                [
                    "/wiki/2013\u201314_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q13625221",
                        "label": "2013\u201314 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "San Fernando",
                [
                    "/wiki/San_Fernando_CD"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q847077",
                        "label": "San Fernando CD"
                    }
                ]
            ],
            [
                "San Fernando",
                [
                    "/wiki/San_Fernando,_C\u00e1diz"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q741765",
                        "label": "San Fernando"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Iberoamericano",
                [
                    "/wiki/Estadio_Iberoamericano"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3277113",
                        "label": "Estadio Iberoamericano Bah\u00eda Sur"
                    }
                ]
            ],
            [
                "8th",
                []
            ],
            [
                "2012-13",
                [
                    "/wiki/2012\u201313_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2555820",
                        "label": "2012\u201313 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2016-17",
                [
                    "/wiki/2016\u201317_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q24544248",
                        "label": "2016\u201317 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Sevilla Atl\u00e9tico",
                [
                    "/wiki/Sevilla_Atl\u00e9tico"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q950835",
                        "label": "Sevilla Atl\u00e9tico"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Seville",
                [
                    "/wiki/Seville"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q8717",
                        "label": "Seville"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Jes\u00fas Navas",
                [
                    "/wiki/Ciudad_Deportiva_Jos\u00e9_Ram\u00f3n_Cisneros_Palacios"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5770608",
                        "label": "Ciudad Deportiva Jos\u00e9 Ram\u00f3n Cisneros Palacios"
                    }
                ]
            ],
            [
                "10th",
                []
            ],
            [
                "1977-78",
                [
                    "/wiki/1977\u201378_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q647361",
                        "label": "1977\u201378 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2018-19",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q52122987",
                        "label": "2018\u201319 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Talavera de la Reina",
                [
                    "/wiki/CF_Talavera_de_la_Reina"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2743097",
                        "label": "CF Talavera de la Reina"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Talavera de la Reina",
                [
                    "/wiki/Talavera_de_la_Reina"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q181359",
                        "label": "Talavera de la Reina"
                    }
                ]
            ],
            [
                "El Prado",
                []
            ],
            [
                "9th",
                []
            ],
            [
                "2015-16",
                [
                    "/wiki/2015\u201316_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q20312476",
                        "label": "2015\u201316 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2017-18",
                [
                    "/wiki/2017\u201318_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q29982119",
                        "label": "2017\u201318 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "UCAM Murcia",
                [
                    "/wiki/UCAM_Murcia_CF"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q32444",
                        "label": "UCAM Murcia CF"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Murcia",
                []
            ],
            [
                "La Condomina",
                [
                    "/wiki/Estadio_de_La_Condomina"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q643155",
                        "label": "Estadio de La Condomina"
                    }
                ]
            ],
            [
                "5th",
                []
            ],
            [
                "2012-13",
                [
                    "/wiki/2012\u201313_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2555820",
                        "label": "2012\u201313 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2017-18",
                [
                    "/wiki/2017\u201318_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q29982119",
                        "label": "2017\u201318 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Villarrobledo",
                [
                    "/wiki/CP_Villarrobledo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q847206",
                        "label": "CP Villarrobledo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Villarrobledo",
                [
                    "/wiki/Villarrobledo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q82030",
                        "label": "Villarrobledo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Nuestra Se\u00f1ora de la Caridad",
                []
            ],
            [
                "3rd in Tercera Divisi\u00f3n group 18",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Tercera_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "2019-20",
                [
                    "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q62435387",
                        "label": "2019\u201320 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2019-20",
                [
                    "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q62435387",
                        "label": "2019\u201320 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Villarrubia",
                [
                    "/wiki/Villarrubia_CF"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5474983",
                        "label": "Formac Villarrubia CF"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Villarrubia de los Ojos",
                [
                    "/wiki/Villarrubia_de_los_Ojos"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1641422",
                        "label": "Villarrubia de los Ojos"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Nuevo Municipal",
                []
            ],
            [
                "2nd in Tercera Divisi\u00f3n group 18",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Tercera_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "2019-20",
                [
                    "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q62435387",
                        "label": "2019\u201320 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2019-20",
                [
                    "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q62435387",
                        "label": "2019\u201320 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Yeclano",
                [
                    "/wiki/Yeclano_Deportivo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2602316",
                        "label": "Yeclano Deportivo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Yecla",
                [
                    "/wiki/Yecla"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q931116",
                        "label": "Yecla"
                    }
                ]
            ],
            [
                "La Constituci\u00f3n",
                []
            ],
            [
                "1st in Tercera Divisi\u00f3n group 13",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Tercera_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "2010-11",
                [
                    "/wiki/2010\u201311_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2477334",
                        "label": "2010\u201311 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2019-20",
                [
                    "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q62435387",
                        "label": "2019\u201320 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ]
    ],
    "section_title": "Segunda Divisi\u00f3n B -- Segunda Divisi\u00f3n B teams 2019\u201320 season",
    "section_text": "",
    "uid": "List_of_football_clubs_in_Spain_5",
    "intro": "This is a list of men's association football clubs in Spain. Currently the governing body of football in Spain is the Royal Spanish Football Federation (RFEF), which is in charge of its national teams and its leagues, with the highest one being La Liga. RFEF was founded in 1909 and is a member of both FIFA and UEFA."
}