{
    "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_football_clubs_in_Spain",
    "title": "List of football clubs in Spain",
    "header": [
        [
            "Club",
            []
        ],
        [
            "Home city",
            []
        ],
        [
            "Stadium",
            []
        ],
        [
            "Finishing position last season",
            [
                "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
            ],
            [
                {
                    "entity id": "Q52122987",
                    "label": "2018\u201319 Segunda Divisi\u00f3n B"
                }
            ]
        ],
        [
            "First season in division",
            []
        ],
        [
            "First season of current spell in division",
            []
        ]
    ],
    "data": [
        [
            [
                "Andorra",
                [
                    "/wiki/FC_Andorra"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1386854",
                        "label": "FC Andorra"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Encamp",
                [
                    "/wiki/Encamp"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q24269",
                        "label": "Encamp"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Prada de Mol\u00e8s",
                []
            ],
            [
                "Divisiones Regionales",
                [
                    "/wiki/Divisiones_Regionales_de_F\u00fatbol"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q906559",
                        "label": "Divisiones Regionales de F\u00fatbol"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1980-81",
                [
                    "/wiki/1980\u201381_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2020719",
                        "label": "1980\u201381 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2019-20",
                [
                    "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q62435387",
                        "label": "2019\u201320 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Atl\u00e9tico Levante",
                [
                    "/wiki/Atl\u00e9tico_Levante_UD"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q32538",
                        "label": "Atl\u00e9tico Levante UD"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Valencia",
                [
                    "/wiki/Valencia"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q8818",
                        "label": "Valencia"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Bu\u00f1ol",
                [
                    "/wiki/Ciudad_Deportiva_de_Bu\u00f1ol"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5770619",
                        "label": "Ciudad Deportiva de Bu\u00f1ol"
                    }
                ]
            ],
            [
                "11th",
                []
            ],
            [
                "2004-05",
                [
                    "/wiki/2004\u201305_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q931659",
                        "label": "2004\u201305 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2018-19",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q52122987",
                        "label": "2018\u201319 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Badalona",
                [
                    "/wiki/CF_Badalona"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q856280",
                        "label": "CF Badalona"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Badalona",
                [
                    "/wiki/Badalona"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q15468",
                        "label": "Badalona"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Municipal de Badalona",
                []
            ],
            [
                "7th",
                []
            ],
            [
                "2004-05",
                [
                    "/wiki/2004\u201305_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q931659",
                        "label": "2004\u201305 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2004-05",
                [
                    "/wiki/2004\u201305_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q931659",
                        "label": "2004\u201305 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Barcelona B",
                [
                    "/wiki/FC_Barcelona_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q28452980",
                        "label": "FC Barcelona B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Barcelona",
                [
                    "/wiki/Barcelona"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1492",
                        "label": "Barcelona"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Johan Cruyff",
                [
                    "/wiki/Estadi_Johan_Cruyff"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q29043488",
                        "label": "Johan Cruijff Stadium"
                    }
                ]
            ],
            [
                "8th",
                []
            ],
            [
                "1977-78",
                [
                    "/wiki/1977\u201378_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q647361",
                        "label": "1977\u201378 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2018-19",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q52122987",
                        "label": "2018\u201319 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Castell\u00f3n",
                [
                    "/wiki/CD_Castell\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q743557",
                        "label": "CD Castell\u00f3n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Castell\u00f3n de la Plana",
                [
                    "/wiki/Castell\u00f3n_de_la_Plana"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q15092",
                        "label": "Castell\u00f3 de la Plana"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Nou Cast\u00e0lia",
                [
                    "/wiki/Nou_Estadi_Cast\u00e0lia"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q264581",
                        "label": "Nou Estadi Castalia"
                    }
                ]
            ],
            [
                "15th",
                []
            ],
            [
                "1994-95",
                [
                    "/wiki/1994\u201395_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3954460",
                        "label": "1994\u201395 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2018-19",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q52122987",
                        "label": "2018\u201319 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Cornell\u00e0",
                [
                    "/wiki/UE_Cornell\u00e0"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q765016",
                        "label": "UE Cornell\u00e0"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Cornell\u00e0 de Llobregat",
                [
                    "/wiki/Cornell\u00e0_de_Llobregat"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q15602",
                        "label": "Cornell\u00e0 de Llobregat"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Nou Camp",
                []
            ],
            [
                "4th",
                []
            ],
            [
                "2014-15",
                [
                    "/wiki/2014\u201315_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q17150118",
                        "label": "2014\u201315 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2014-15",
                [
                    "/wiki/2014\u201315_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q17150118",
                        "label": "2014\u201315 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Ebro",
                [
                    "/wiki/CD_Ebro"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3573032",
                        "label": "CD Ebro"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Zaragoza",
                [
                    "/wiki/Zaragoza"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q10305",
                        "label": "Zaragoza"
                    }
                ]
            ],
            [
                "La Almozara",
                []
            ],
            [
                "9th",
                []
            ],
            [
                "2014-15",
                [
                    "/wiki/2014\u201315_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q17150118",
                        "label": "2014\u201315 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2014-15",
                [
                    "/wiki/2014\u201315_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q17150118",
                        "label": "2014\u201315 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Ejea",
                [
                    "/wiki/SD_Ejea"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3571464",
                        "label": "SD Ejea"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Ejea de los Caballeros",
                [
                    "/wiki/Ejea_de_los_Caballeros"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q817204",
                        "label": "Ejea de los Caballeros"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Municipal de Ejea",
                []
            ],
            [
                "14th",
                []
            ],
            [
                "2018-19",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q52122987",
                        "label": "2018\u201319 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2018-19",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q52122987",
                        "label": "2018\u201319 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Espanyol B",
                [
                    "/wiki/RCD_Espanyol_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q32537",
                        "label": "RCD Espanyol B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Cornell\u00e0 de Llobregat",
                []
            ],
            [
                "Dani Jarque",
                [
                    "/wiki/Ciutat_Esportiva_Dani_Jarque"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q8346552",
                        "label": "Ciutat Esportiva Dani Jarque"
                    }
                ]
            ],
            [
                "5th",
                []
            ],
            [
                "1995-96",
                [
                    "/wiki/1995\u201396_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q377946",
                        "label": "1995\u201396 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2018-19",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q52122987",
                        "label": "2018\u201319 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Gimn\u00e0stic",
                [
                    "/wiki/Gimn\u00e0stic_de_Tarragona"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q257984",
                        "label": "Gimn\u00e0stic de Tarragona"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Tarragona",
                [
                    "/wiki/Tarragona"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q15088",
                        "label": "Tarragona"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Nou Estadi",
                [
                    "/wiki/Nou_Estadi_de_Tarragona"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1462770",
                        "label": "Nou Estadi Costa Daurada"
                    }
                ]
            ],
            [
                "20th in Segunda Divisi\u00f3n",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q53996714",
                        "label": "2018\u201319 Segunda Divisi\u00f3n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1978-79",
                [
                    "/wiki/1978\u201379_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q827219",
                        "label": "1978\u201379 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2019-20",
                [
                    "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q62435387",
                        "label": "2019\u201320 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "H\u00e9rcules",
                [
                    "/wiki/H\u00e9rcules_CF"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q11963",
                        "label": "H\u00e9rcules CF"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Alicante",
                [
                    "/wiki/Alicante"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q11959",
                        "label": "Alicante"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Jos\u00e9 Rico P\u00e9rez",
                [
                    "/wiki/Estadio_Jos\u00e9_Rico_P\u00e9rez"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q945070",
                        "label": "Estadio Jos\u00e9 Rico P\u00e9rez"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2nd",
                []
            ],
            [
                "1988-89",
                [
                    "/wiki/1988\u201389_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3954456",
                        "label": "1988\u201389 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2014-15",
                [
                    "/wiki/2014\u201315_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q17150118",
                        "label": "2014\u201315 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "La Nuc\u00eda",
                [
                    "/wiki/CF_La_Nuc\u00eda"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q4889929",
                        "label": "CF La Nuc\u00eda"
                    }
                ]
            ],
            [
                "La Nuc\u00eda",
                [
                    "/wiki/La_Nuc\u00eda"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q984403",
                        "label": "La Nucia"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Camilo Cano",
                []
            ],
            [
                "2nd in Tercera Divisi\u00f3n group 6",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Tercera_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "2019-20",
                [
                    "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q62435387",
                        "label": "2019\u201320 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2019-20",
                [
                    "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q62435387",
                        "label": "2019\u201320 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Llagostera",
                [
                    "/wiki/UE_Llagostera"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2504228",
                        "label": "UE Costa Brava"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Llagostera",
                [
                    "/wiki/Llagostera"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q13435",
                        "label": "Llagostera"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Municipal de Llagostera",
                []
            ],
            [
                "1st in Tercera Divisi\u00f3n group 5",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Tercera_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "2011-12",
                [
                    "/wiki/2011\u201312_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q979321",
                        "label": "2011\u201312 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2019-20",
                [
                    "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q62435387",
                        "label": "2019\u201320 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Lleida Esportiu",
                [
                    "/wiki/Lleida_Esportiu"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1040719",
                        "label": "Club Lleida Esportiu"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Lleida",
                [
                    "/wiki/Lleida"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q15090",
                        "label": "Lleida"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Camp d'Esports",
                [
                    "/wiki/Camp_d'Esports"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2711030",
                        "label": "Camp d'Esports"
                    }
                ]
            ],
            [
                "6th",
                []
            ],
            [
                "2011-12",
                [
                    "/wiki/2011\u201312_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q979321",
                        "label": "2011\u201312 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2011-12",
                [
                    "/wiki/2011\u201312_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q979321",
                        "label": "2011\u201312 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Olot",
                [
                    "/wiki/UE_Olot"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5637452",
                        "label": "UE Olot"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Olot",
                [
                    "/wiki/Olot"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q12618",
                        "label": "Olot"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Municipal d'Olot",
                []
            ],
            [
                "10th",
                []
            ],
            [
                "2013-14",
                [
                    "/wiki/2013\u201314_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q13625221",
                        "label": "2013\u201314 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2017-18",
                [
                    "/wiki/2017\u201318_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q29982119",
                        "label": "2017\u201318 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Orihuela",
                [
                    "/wiki/Orihuela_CF"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q637427",
                        "label": "Orihuela CF"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Orihuela",
                [
                    "/wiki/Orihuela"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q487786",
                        "label": "Orihuela"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Los Arcos",
                [
                    "/wiki/Estadio_Municipal_Los_Arcos"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3323873",
                        "label": "Estadio Municipal Los Arcos"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1st in Tercera Divisi\u00f3n group 6",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Tercera_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "2002-03",
                [
                    "/wiki/2002\u201303_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2019370",
                        "label": "2002\u201303 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2019-20",
                [
                    "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q62435387",
                        "label": "2019\u201320 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Prat",
                [
                    "/wiki/AE_Prat"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2701803",
                        "label": "AE Prat"
                    }
                ]
            ],
            [
                "El Prat de Llobregat",
                [
                    "/wiki/El_Prat_de_Llobregat"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q15619",
                        "label": "El Prat de Llobregat"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Sagnier",
                []
            ],
            [
                "4th in Tercera Divisi\u00f3n group 5",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Tercera_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "2012-13",
                [
                    "/wiki/2012\u201313_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2555820",
                        "label": "2012\u201313 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2019-20",
                [
                    "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q62435387",
                        "label": "2019\u201320 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Sabadell",
                [
                    "/wiki/CE_Sabadell_FC"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q24707864",
                        "label": "CE Sabadell FC B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Sabadell",
                [
                    "/wiki/Sabadell"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q12258",
                        "label": "Sabadell"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Nova Creu Alta",
                [
                    "/wiki/Estadi_de_la_Nova_Creu_Alta"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1313926",
                        "label": "Estadi de la Nova Creu Alta"
                    }
                ]
            ],
            [
                "12th",
                []
            ],
            [
                "1983-84",
                [
                    "/wiki/1983\u201384_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3954450",
                        "label": "1983\u201384 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2015-16",
                [
                    "/wiki/2015\u201316_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q20312476",
                        "label": "2015\u201316 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Valencia Mestalla",
                [
                    "/wiki/Valencia_CF_Mestalla"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q918044",
                        "label": "Valencia CF Mestalla"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Valencia",
                []
            ],
            [
                "Antonio Puchades",
                [
                    "/wiki/Ciudad_Deportiva_de_Paterna"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2974862",
                        "label": "Ciudad Deportiva de Paterna"
                    }
                ]
            ],
            [
                "13th",
                []
            ],
            [
                "1987-88",
                [
                    "/wiki/1987\u201388_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3954454",
                        "label": "1987\u201388 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2011-12",
                [
                    "/wiki/2011\u201312_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q979321",
                        "label": "2011\u201312 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Villarreal B",
                [
                    "/wiki/Villarreal_CF_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1094113",
                        "label": "Villarreal CF \"B\""
                    }
                ]
            ],
            [
                "Villarreal",
                [
                    "/wiki/Villarreal"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q12297",
                        "label": "Villarreal CF"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Mini Estadi",
                [
                    "/wiki/Ciudad_Deportiva_Villarreal_CF"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2438875",
                        "label": "Ciudad Deportiva Villarreal CF"
                    }
                ]
            ],
            [
                "3rd",
                []
            ],
            [
                "2007-08",
                [
                    "/wiki/2007\u201308_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q536379",
                        "label": "2007\u201308 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2012-13",
                [
                    "/wiki/2012\u201313_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2555820",
                        "label": "2012\u201313 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ]
    ],
    "section_title": "Segunda Divisi\u00f3n B -- Segunda Divisi\u00f3n B teams 2019\u201320 season",
    "section_text": "",
    "uid": "List_of_football_clubs_in_Spain_4",
    "intro": "This is a list of men's association football clubs in Spain. Currently the governing body of football in Spain is the Royal Spanish Football Federation (RFEF), which is in charge of its national teams and its leagues, with the highest one being La Liga. RFEF was founded in 1909 and is a member of both FIFA and UEFA."
}