{
    "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_football_clubs_in_Spain",
    "title": "List of football clubs in Spain",
    "header": [
        [
            "Club",
            []
        ],
        [
            "Home city",
            []
        ],
        [
            "Stadium",
            []
        ],
        [
            "Finishing position last season",
            [
                "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
            ],
            [
                {
                    "entity id": "Q52122987",
                    "label": "2018\u201319 Segunda Divisi\u00f3n B"
                }
            ]
        ],
        [
            "First season in division",
            []
        ],
        [
            "First season of current spell in division",
            []
        ]
    ],
    "data": [
        [
            [
                "Atl\u00e9tico Baleares",
                [
                    "/wiki/CD_Atl\u00e9tico_Baleares"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q855199",
                        "label": "CD Atl\u00e9tico Baleares"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Palma",
                [
                    "/wiki/Palma,_Majorca"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q8826",
                        "label": "Palma"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Son Malferit",
                []
            ],
            [
                "1st in group 3",
                []
            ],
            [
                "1977-78",
                [
                    "/wiki/1977\u201378_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q647361",
                        "label": "1977\u201378 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2010-11",
                [
                    "/wiki/2010\u201311_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2477334",
                        "label": "2010\u201311 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Atl\u00e9tico Madrid B",
                [
                    "/wiki/Atl\u00e9tico_Madrid_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q780539",
                        "label": "Atl\u00e9tico Madrid B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Madrid",
                [
                    "/wiki/Madrid"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2807",
                        "label": "Madrid"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Cerro del Espino",
                [
                    "/wiki/Estadio_Cerro_del_Espino"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5400130",
                        "label": "Estadio Cerro del Espino"
                    }
                ]
            ],
            [
                "3rd",
                []
            ],
            [
                "1992-93",
                [
                    "/wiki/1992\u201393_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3954458",
                        "label": "1992\u201393 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2017-18",
                [
                    "/wiki/2017\u201318_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q29982119",
                        "label": "2017\u201318 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Celta Vigo B",
                [
                    "/wiki/Celta_de_Vigo_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2311865",
                        "label": "RC Celta B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Vigo",
                [
                    "/wiki/Vigo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q8745",
                        "label": "Vigo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Barreiro",
                [
                    "/wiki/Municipal_de_Barreiro"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3393440",
                        "label": "Campo Municipal de Barreiro"
                    }
                ]
            ],
            [
                "16th",
                []
            ],
            [
                "1992-93",
                [
                    "/wiki/1992\u201393_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3954458",
                        "label": "1992\u201393 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2013-14",
                [
                    "/wiki/2013\u201314_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q13625221",
                        "label": "2013\u201314 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Coruxo",
                [
                    "/wiki/Coruxo_FC"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1100891",
                        "label": "Coruxo FC"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Vigo",
                []
            ],
            [
                "O Vao",
                []
            ],
            [
                "10th",
                []
            ],
            [
                "2010-11",
                [
                    "/wiki/2010\u201311_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2477334",
                        "label": "2010\u201311 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2010-11",
                [
                    "/wiki/2010\u201311_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2477334",
                        "label": "2010\u201311 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Getafe B",
                [
                    "/wiki/Getafe_CF_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2349507",
                        "label": "Getafe CF B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Getafe",
                [
                    "/wiki/Getafe"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q8806",
                        "label": "Getafe CF"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Ciudad Deportiva",
                [
                    "/wiki/Ciudad_Deportiva_Getafe_CF"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q20977939",
                        "label": "Ciudad Deportiva Getafe CF"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1st in Tercera Divisi\u00f3n group 7",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Tercera_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "2010-11",
                [
                    "/wiki/2010\u201311_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2477334",
                        "label": "2010\u201311 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2019-20",
                [
                    "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q62435387",
                        "label": "2019\u201320 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Ibiza",
                [
                    "/wiki/UD_Ibiza"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q30587901",
                        "label": "UD Ibiza"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Ibiza",
                [
                    "/wiki/Ibiza_(town)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Municipal de Can Misses",
                []
            ],
            [
                "6th in group 4",
                []
            ],
            [
                "2018-19",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q52122987",
                        "label": "2018\u201319 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2018-19",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q52122987",
                        "label": "2018\u201319 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Internacional",
                [
                    "/wiki/Internacional_de_Madrid"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q9008987",
                        "label": "Internacional de Madrid CF"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Madrid",
                []
            ],
            [
                "Polideportivo",
                []
            ],
            [
                "14th",
                []
            ],
            [
                "2018-19",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q52122987",
                        "label": "2018\u201319 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2018-19",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q52122987",
                        "label": "2018\u201319 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Langreo",
                [
                    "/wiki/UP_Langreo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1190065",
                        "label": "UP Langreo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Langreo",
                [
                    "/wiki/Langreo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q493806",
                        "label": "Langreo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Ganz\u00e1bal",
                [
                    "/wiki/Estadio_Ganz\u00e1bal"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q252812",
                        "label": "Estadio Ganz\u00e1bal"
                    }
                ]
            ],
            [
                "9th in group 2",
                []
            ],
            [
                "1977-78",
                [
                    "/wiki/1977\u201378_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q647361",
                        "label": "1977\u201378 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2018-19",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q52122987",
                        "label": "2018\u201319 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Las Palmas Atl\u00e9tico",
                [
                    "/wiki/UD_Las_Palmas_Atl\u00e9tico"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7864280",
                        "label": "UD Las Palmas Atl\u00e9tico"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Las Palmas",
                [
                    "/wiki/Las_Palmas"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q11974",
                        "label": "Las Palmas de Gran Canaria"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Anexo Gran Canaria",
                []
            ],
            [
                "15th",
                []
            ],
            [
                "1977-78",
                [
                    "/wiki/1977\u201378_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q647361",
                        "label": "1977\u201378 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2017-18",
                [
                    "/wiki/2017\u201318_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q29982119",
                        "label": "2017\u201318 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Las Rozas",
                [
                    "/wiki/Las_Rozas_CF"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q582370",
                        "label": "Las Rozas CF"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Las Rozas",
                [
                    "/wiki/Las_Rozas_de_Madrid"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q592747",
                        "label": "Las Rozas de Madrid"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Navalcarb\u00f3n",
                []
            ],
            [
                "2nd in Tercera Divisi\u00f3n group 7",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Tercera_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "2019-20",
                [
                    "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q62435387",
                        "label": "2019\u201320 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2019-20",
                [
                    "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q62435387",
                        "label": "2019\u201320 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Marino Luanco",
                [
                    "/wiki/Marino_de_Luanco"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2421781",
                        "label": "Marino de Luanco"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Luanco",
                [
                    "/wiki/Luanco"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q818366",
                        "label": "Goz\u00f3n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Miramar",
                [
                    "/wiki/Estadio_Municipal_de_Miramar"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q8842864",
                        "label": "Estadio Municipal de Miramar"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2nd in Tercera Divisi\u00f3n group 2",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Tercera_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "1996-97",
                [
                    "/wiki/1996\u201397_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3954463",
                        "label": "1996\u201397 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2019-20",
                [
                    "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q62435387",
                        "label": "2019\u201320 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Oviedo B",
                [
                    "/wiki/Real_Oviedo_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3331395",
                        "label": "Real Oviedo Vetusta"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Oviedo",
                [
                    "/wiki/Oviedo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q14317",
                        "label": "Oviedo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "El Requex\u00f3n",
                [
                    "/wiki/El_Requex\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q19902237",
                        "label": "El Requex\u00f3n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "5th in group 2",
                []
            ],
            [
                "1988-89",
                [
                    "/wiki/1988\u201389_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3954456",
                        "label": "1988\u201389 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2018-19",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q52122987",
                        "label": "2018\u201319 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Pe\u00f1a Deportiva",
                [
                    "/wiki/SCR_Pe\u00f1a_Deportiva"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2155702",
                        "label": "PD Santa Eulalia"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Santa Eul\u00e0ria des Riu",
                [
                    "/wiki/Santa_Eul\u00e0ria_des_Riu"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q983465",
                        "label": "Santa Eul\u00e0ria des Riu"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Municipal de Santa Eul\u00e0ria",
                []
            ],
            [
                "1st in Tercera Divisi\u00f3n group 11",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Tercera_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "1993-94",
                [
                    "/wiki/1993\u201394_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3954459",
                        "label": "1993\u201394 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2019-20",
                [
                    "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q62435387",
                        "label": "2019\u201320 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Pontevedra",
                [
                    "/wiki/Pontevedra_CF"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q849271",
                        "label": "Pontevedra CF"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Pontevedra",
                [
                    "/wiki/Pontevedra"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q12411",
                        "label": "Pontevedra"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Pasar\u00f3n",
                [
                    "/wiki/Estadio_Municipal_de_Pasar\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1369479",
                        "label": "Pasar\u00f3n Stadium"
                    }
                ]
            ],
            [
                "6th",
                []
            ],
            [
                "1977-78",
                [
                    "/wiki/1977\u201378_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q647361",
                        "label": "1977\u201378 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2015-16",
                [
                    "/wiki/2015\u201316_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q20312476",
                        "label": "2015\u201316 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Racing Ferrol",
                [
                    "/wiki/Racing_de_Ferrol"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q843396",
                        "label": "Racing Club de Ferrol"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Ferrol",
                [
                    "/wiki/Ferrol,_Galicia"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q14396583",
                        "label": "Ferrol, Galicia weather"
                    }
                ]
            ],
            [
                "A Malata",
                [
                    "/wiki/Estadio_de_A_Malata"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3327491",
                        "label": "Estadio Municipal da Malata"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1st in Tercera Divisi\u00f3n group 1",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Tercera_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "1977-78",
                [
                    "/wiki/1977\u201378_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q647361",
                        "label": "1977\u201378 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2019-20",
                [
                    "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q62435387",
                        "label": "2019\u201320 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Rayo Majadahonda",
                [
                    "/wiki/CF_Rayo_Majadahonda"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2511257",
                        "label": "CF Rayo Majadahonda"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Majadahonda",
                [
                    "/wiki/Majadahonda"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q427505",
                        "label": "Majadahonda"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Cerro del Espino",
                [
                    "/wiki/Estadio_Cerro_del_Espino"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5400130",
                        "label": "Estadio Cerro del Espino"
                    }
                ]
            ],
            [
                "19th in Segunda Divisi\u00f3n",
                [
                    "/wiki/2018\u201319_Segunda_Divisi\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q53996714",
                        "label": "2018\u201319 Segunda Divisi\u00f3n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1997-98",
                [
                    "/wiki/1997\u201398_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3328886",
                        "label": "1997\u201398 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2019-20",
                [
                    "/wiki/2019\u201320_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q62435387",
                        "label": "2019\u201320 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Real Madrid Castilla",
                [
                    "/wiki/Real_Madrid_Castilla"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q12217",
                        "label": "Real Madrid Castilla"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Madrid",
                []
            ],
            [
                "Alfredo Di St\u00e9fano",
                [
                    "/wiki/Alfredo_di_St\u00e9fano_Stadium"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q645670",
                        "label": "Alfredo di St\u00e9fano Stadium"
                    }
                ]
            ],
            [
                "4th",
                []
            ],
            [
                "1977-78",
                [
                    "/wiki/1977\u201378_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q647361",
                        "label": "1977\u201378 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2014-15",
                [
                    "/wiki/2014\u201315_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q17150118",
                        "label": "2014\u201315 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "San Sebasti\u00e1n de los Reyes",
                [
                    "/wiki/UD_San_Sebasti\u00e1n_de_los_Reyes"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2054565",
                        "label": "UD San Sebasti\u00e1n de los Reyes"
                    }
                ]
            ],
            [
                "San Sebasti\u00e1n de los Reyes",
                [
                    "/wiki/San_Sebasti\u00e1n_de_los_Reyes"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q484717",
                        "label": "San Sebasti\u00e1n de los Reyes"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Nuevo Matapi\u00f1onera",
                []
            ],
            [
                "8th",
                []
            ],
            [
                "1987-88",
                [
                    "/wiki/1987\u201388_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3954454",
                        "label": "1987\u201388 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2016-17",
                [
                    "/wiki/2016\u201317_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q24544248",
                        "label": "2016\u201317 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Sporting Gij\u00f3n B",
                [
                    "/wiki/Sporting_de_Gij\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2982210",
                        "label": "Sporting de Gij\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Gij\u00f3n",
                [
                    "/wiki/Gij\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q12273",
                        "label": "Gij\u00f3n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Mareo",
                [
                    "/wiki/Escuela_de_F\u00fatbol_de_Mareo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5839304",
                        "label": "Escuela de F\u00fatbol de Mareo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "11th in group 2",
                []
            ],
            [
                "1979-80",
                [
                    "/wiki/1979\u201380_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3954449",
                        "label": "1979\u201380 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2017-18",
                [
                    "/wiki/2017\u201318_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q29982119",
                        "label": "2017\u201318 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "UD Melilla",
                [
                    "/wiki/UD_Melilla"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q680336",
                        "label": "UD Melilla"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Melilla",
                [
                    "/wiki/Melilla"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5831",
                        "label": "Melilla"
                    }
                ]
            ],
            [
                "\u00c1lvarez Claro",
                [
                    "/wiki/Estadio_Municipal_\u00c1lvarez_Claro"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1369477",
                        "label": "Estadio Municipal \u00c1lvarez Claro"
                    }
                ]
            ],
            [
                "3rd in group 4",
                []
            ],
            [
                "1987-88",
                [
                    "/wiki/1987\u201388_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3954454",
                        "label": "1987\u201388 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1987-88",
                [
                    "/wiki/1987\u201388_Segunda_Divisi\u00f3n_B"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3954454",
                        "label": "1987\u201388 Segunda Divisi\u00f3n B"
                    }
                ]
            ]
        ]
    ],
    "section_title": "Segunda Divisi\u00f3n B -- Segunda Divisi\u00f3n B teams 2019\u201320 season",
    "section_text": "",
    "uid": "List_of_football_clubs_in_Spain_2",
    "intro": "This is a list of men's association football clubs in Spain. Currently the governing body of football in Spain is the Royal Spanish Football Federation (RFEF), which is in charge of its national teams and its leagues, with the highest one being La Liga. RFEF was founded in 1909 and is a member of both FIFA and UEFA."
}