{
    "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_libraries_in_Barcelona",
    "title": "List of libraries in Barcelona",
    "header": [
        [
            "Name",
            []
        ],
        [
            "Locality",
            []
        ],
        [
            "District",
            []
        ],
        [
            "Opened",
            []
        ],
        [
            "Named after",
            []
        ],
        [
            "Transport links",
            []
        ]
    ],
    "data": [
        [
            [
                "Ar\u00fas",
                []
            ],
            [
                "Fort Pienc",
                [
                    "/wiki/Fort_Pienc"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2107762",
                        "label": "Fort Pienc"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Eixample",
                [
                    "/wiki/Eixample"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q64124",
                        "label": "Eixample"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1895",
                []
            ],
            [
                "Founder , freethinker and philanthropist Rossend Ar\u00fas",
                [
                    "/wiki/Freethought",
                    "/wiki/Philanthropy"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q210115",
                        "label": "free-thought"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q185733",
                        "label": "philanthropy"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Arc de Triomf Tetuan",
                [
                    "/wiki/Arc_de_Triomf_(Barcelona_Metro)",
                    "/wiki/Tetuan_(Barcelona_Metro)"
                ],
                [
                    {},
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Barceloneta - La Fraternitat",
                []
            ],
            [
                "Barceloneta",
                [
                    "/wiki/Barceloneta,_Barcelona"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Ciutat Vella",
                [
                    "/wiki/Ciutat_Vella"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q941385",
                        "label": "Ciutat Vella"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2001",
                []
            ],
            [
                "Former worker cooperative La Fraternitat",
                [
                    "/wiki/Worker_cooperative"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1939471",
                        "label": "worker cooperative"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Barceloneta",
                [
                    "/wiki/Barceloneta_(Barcelona_Metro)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Bon Pastor",
                []
            ],
            [
                "Bon Pastor",
                [
                    "/wiki/Bon_Pastor"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q4940996",
                        "label": "Bon Pastor"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Sant Andreu",
                [
                    "/wiki/Sant_Andreu"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1650230",
                        "label": "Sant Andreu"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2004",
                []
            ],
            [
                "The neighbourhood 's name",
                []
            ],
            [
                "Bon Pastor",
                [
                    "/wiki/Bon_Pastor_(Barcelona_Metro)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Camp de l'Arpa - Caterina Albert",
                []
            ],
            [
                "Camp de l'Arpa",
                [
                    "/wiki/El_Camp_de_l'Arpa_del_Clot"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3294602",
                        "label": "El Camp de l'Arpa del Clot"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Sant Mart\u00ed",
                [
                    "/wiki/Sant_Mart\u00ed_(district)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "",
                []
            ],
            [
                "Writer Caterina Albert , also known as V\u00edctor Catal\u00e0",
                [
                    "/wiki/Caterina_Albert",
                    "/wiki/V\u00edctor_Catal\u00e0"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2914475",
                        "label": "Caterina Albert"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q2914475",
                        "label": "Caterina Albert"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Camp de l'Arpa",
                [
                    "/wiki/Camp_de_l'Arpa_(Barcelona_Metro)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Can Ros\u00e9s",
                []
            ],
            [
                "Les Corts",
                [
                    "/wiki/Les_Corts_(district)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q959944",
                        "label": "Les Corts"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Les Corts",
                [
                    "/wiki/Les_Corts_(district)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q959944",
                        "label": "Les Corts"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1993",
                []
            ],
            [
                "The 18th century masia where it 's located",
                [
                    "/wiki/Masia"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q585956",
                        "label": "masia"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Les Corts",
                [
                    "/wiki/Les_Corts_(Barcelona_Metro)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Canyelles",
                []
            ],
            [
                "Canyelles",
                [
                    "/wiki/Canyelles_(neighbourhood)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Nou Barris",
                [
                    "/wiki/Nou_Barris"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1641049",
                        "label": "Nou Barris"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1994",
                []
            ],
            [
                "The neighbourhood 's name",
                []
            ],
            [
                "Canyelles",
                [
                    "/wiki/Canyelles_(Barcelona_Metro)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Clar\u00e0",
                []
            ],
            [
                "Sarri\u00e0",
                [
                    "/wiki/Sarri\u00e0,_Barcelona"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Sarri\u00e0-Sant Gervasi",
                [
                    "/wiki/Sarri\u00e0-Sant_Gervasi"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1765582",
                        "label": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2000",
                []
            ],
            [
                "The sculptor Josep Clar\u00e0 , who used it as his atelier",
                [
                    "/wiki/Josep_Clar\u00e0"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3042936",
                        "label": "Josep Clar\u00e0 i Ayats"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Les Tres Torres",
                [
                    "/wiki/Les_Tres_Torres_(Barcelona_Metro)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Collserola - Josep Miracle",
                []
            ],
            [
                "Vallvidrera",
                [
                    "/wiki/Vallvidrera"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2297480",
                        "label": "Vallvidrera"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Sarri\u00e0-Sant Gervasi",
                [
                    "/wiki/Sarri\u00e0-Sant_Gervasi"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1765582",
                        "label": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2002",
                []
            ],
            [
                "The writer Josep Miracle",
                []
            ],
            [
                "Peu de Funicular",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "El Carmel - Juan Mars\u00e9",
                []
            ],
            [
                "El Carmel",
                [
                    "/wiki/El_Carmel"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1936465",
                        "label": "El Carmel"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Horta-Guinard\u00f3",
                [
                    "/wiki/Horta-Guinard\u00f3"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1771488",
                        "label": "Horta-Guinard\u00f3"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2003",
                []
            ],
            [
                "The writer Juan Mars\u00e9",
                [
                    "/wiki/Juan_Mars\u00e9"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q460109",
                        "label": "Juan Mars\u00e9"
                    }
                ]
            ],
            [
                "El Carmel",
                [
                    "/wiki/El_Carmel_(Barcelona_Metro)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "El Clot - Josep Benet",
                []
            ],
            [
                "Gl\u00f2ries - El Clot",
                [
                    "/wiki/Pla\u00e7a_de_les_Gl\u00f2ries_Catalanes",
                    "/wiki/El_Clot"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1426190",
                        "label": "pla\u00e7a de les Gl\u00f2ries Catalanes"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q2979686",
                        "label": "El Clot"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Sant Mart\u00ed",
                [
                    "/wiki/Sant_Mart\u00ed_(district)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "2014",
                []
            ],
            [
                "Politician and historian Josep Benet",
                []
            ],
            [
                "Gl\u00f2ries",
                [
                    "/wiki/Gl\u00f2ries_(Barcelona_Metro)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Esquerra de l'Eixample - Agust\u00ed Centelles",
                []
            ],
            [
                "La Nova Esquerra de l'Eixample",
                [
                    "/wiki/La_Nova_Esquerra_de_l'Eixample"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1026658",
                        "label": "La Nova Esquerra de l'Eixample"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Eixample",
                [
                    "/wiki/Eixample"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q64124",
                        "label": "Eixample"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2011",
                []
            ],
            [
                "The photographer Agust\u00ed Centelles",
                [
                    "/wiki/Agust\u00ed_Centelles"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2827348",
                        "label": "agust\u00ed centelles"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Urgell",
                [
                    "/wiki/Urgell_(Barcelona_Metro)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Fort Pienc",
                []
            ],
            [
                "Fort Pienc",
                [
                    "/wiki/Fort_Pienc"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2107762",
                        "label": "Fort Pienc"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Eixample",
                [
                    "/wiki/Eixample"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q64124",
                        "label": "Eixample"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2003",
                []
            ],
            [
                "A former military citadel called Fort Pienc",
                []
            ],
            [
                "Marina",
                [
                    "/wiki/Marina_(Barcelona_Metro)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Francesc Candel",
                []
            ],
            [
                "La Marina del Prat Vermell",
                [
                    "/wiki/La_Marina_del_Prat_Vermell"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3596095",
                        "label": "La Marina del Prat Vermell"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Sants-Montju\u00efc",
                [
                    "/wiki/Sants-Montju\u00efc"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q753075",
                        "label": "Sants-Montju\u00efc"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2006",
                []
            ],
            [
                "Writer and journalist Francesc Candel",
                []
            ],
            [
                "Mag\u00f2ria-La Campana",
                [
                    "/wiki/Mag\u00f2ria-La_Campana_(Barcelona_Metro)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Francesca Bonnemaison",
                []
            ],
            [
                "Sant Pere , Santa Caterina i la Ribera",
                [
                    "/wiki/Sant_Pere,_Santa_Caterina_i_la_Ribera"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2442135",
                        "label": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Ciutat Vella",
                [
                    "/wiki/Ciutat_Vella"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q941385",
                        "label": "Ciutat Vella"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1909",
                []
            ],
            [
                "Francesca Bonnemaison , founder of the first women 's library in Europe",
                [
                    "/wiki/Francesca_Bonnemaison"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q8962234",
                        "label": "Francesca Bonnemaison i Farriols"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Urquinaona",
                [
                    "/wiki/Urquinaona_(Barcelona_Metro)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "G\u00f2tic - Andreu Nin",
                []
            ],
            [
                "Barri G\u00f2tic",
                [
                    "/wiki/Barri_G\u00f2tic"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q17154",
                        "label": "Gothic Quarter"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Ciutat Vella",
                [
                    "/wiki/Ciutat_Vella"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q941385",
                        "label": "Ciutat Vella"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2011",
                []
            ],
            [
                "Murdered Communist revolutionary Andreu Nin",
                [
                    "/wiki/Andreu_Nin"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q317923",
                        "label": "Andreu Nin"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Drassanes",
                [
                    "/wiki/Drassanes_(Barcelona_Metro)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Ignasi Igl\u00e9sias - Can Fabra",
                []
            ],
            [
                "Sant Andreu de Palomar",
                [
                    "/wiki/Sant_Andreu_de_Palomar"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q990510",
                        "label": "Sant Andreu de Palomar"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Sant Andreu",
                [
                    "/wiki/Sant_Andreu"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1650230",
                        "label": "Sant Andreu"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1935",
                []
            ],
            [
                "Writer Ignasi Igl\u00e9sias , and the former factory Can Fabra",
                []
            ],
            [
                "Sant Andreu",
                [
                    "/wiki/Sant_Andreu_(Barcelona_Metro)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Lola Anglada",
                []
            ],
            [
                "La Nova Esquerra de l'Eixample",
                [
                    "/wiki/La_Nova_Esquerra_de_l'Eixample"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1026658",
                        "label": "La Nova Esquerra de l'Eixample"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Eixample",
                [
                    "/wiki/Eixample"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q64124",
                        "label": "Eixample"
                    }
                ]
            ],
            [
                "",
                []
            ],
            [
                "Writer and illustrator Lola Anglada",
                [
                    "/wiki/Lola_Anglada"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q459343",
                        "label": "Lola Anglada"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Enten\u00e7a",
                [
                    "/wiki/Enten\u00e7a_(Barcelona_Metro)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Guinard\u00f3 - Merc\u00e8 Rodoreda",
                []
            ],
            [
                "El Guinard\u00f3",
                [
                    "/wiki/El_Guinard\u00f3"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3045547",
                        "label": "El Guinard\u00f3"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Horta-Guinard\u00f3",
                [
                    "/wiki/Horta-Guinard\u00f3"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1771488",
                        "label": "Horta-Guinard\u00f3"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1999",
                []
            ],
            [
                "Writer Merc\u00e8 Rodoreda",
                [
                    "/wiki/Merc\u00e8_Rodoreda"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q234663",
                        "label": "Merc\u00e8 Rodoreda"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Alfons X",
                [
                    "/wiki/Alfons_X_(Barcelona_Metro)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Horta - Can Mariner",
                []
            ],
            [
                "Horta",
                [
                    "/wiki/Horta,_Barcelona"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q15225338",
                        "label": "Horta"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Horta-Guinard\u00f3",
                [
                    "/wiki/Horta-Guinard\u00f3"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1771488",
                        "label": "Horta-Guinard\u00f3"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2008",
                []
            ],
            [
                "11th century masia Can Mariner",
                [
                    "/wiki/Masia"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q585956",
                        "label": "masia"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Horta",
                [
                    "/wiki/Horta_(Barcelona_Metro)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Jaume Fuster",
                []
            ],
            [
                "Vallcarca",
                [
                    "/wiki/Vallcarca_i_els_Penitents"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2057331",
                        "label": "Vallcarca i els Penitents"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Gr\u00e0cia",
                [
                    "/wiki/Gr\u00e0cia"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q852697",
                        "label": "Gr\u00e0cia"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2005",
                []
            ],
            [
                "Writer and politician Jaume Fuster",
                []
            ],
            [
                "Lesseps",
                [
                    "/wiki/Lesseps_(Barcelona_Metro)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ]
    ],
    "section_title": "Public libraries owned by the Diputaci\u00f3 de Barcelona",
    "section_text": "",
    "uid": "List_of_libraries_in_Barcelona_0",
    "intro": "This is a list of public and private libraries in Barcelona (Catalonia, Spain)."
}