{
    "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_flag_bearers_for_Cuba_at_the_Olympics",
    "title": "List of flag bearers for Cuba at the Olympics",
    "header": [
        [
            "#",
            []
        ],
        [
            "Event year",
            []
        ],
        [
            "Season",
            []
        ],
        [
            "Flag bearer",
            []
        ],
        [
            "Sport",
            []
        ]
    ],
    "data": [
        [
            [
                "17",
                []
            ],
            [
                "2016",
                [
                    "/wiki/2016_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q8613",
                        "label": "2016 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Summer",
                []
            ],
            [
                "Mija\u00edn L\u00f3pez",
                [
                    "/wiki/Mija\u00edn_L\u00f3pez"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q462790",
                        "label": "Mija\u00edn L\u00f3pez"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Wrestling",
                [
                    "/wiki/Wrestling_at_the_2016_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q11886402",
                        "label": "wrestling at the 2016 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "16",
                []
            ],
            [
                "2012",
                [
                    "/wiki/2012_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q8577",
                        "label": "2012 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Summer",
                []
            ],
            [
                "Mija\u00edn L\u00f3pez",
                [
                    "/wiki/Mija\u00edn_L\u00f3pez"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q462790",
                        "label": "Mija\u00edn L\u00f3pez"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Wrestling",
                [
                    "/wiki/Wrestling_at_the_2012_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193341",
                        "label": "wrestling at the 2012 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "15",
                []
            ],
            [
                "2008",
                [
                    "/wiki/2008_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q8567",
                        "label": "2008 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Summer",
                []
            ],
            [
                "Mija\u00edn L\u00f3pez",
                [
                    "/wiki/Mija\u00edn_L\u00f3pez"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q462790",
                        "label": "Mija\u00edn L\u00f3pez"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Wrestling",
                [
                    "/wiki/Wrestling_at_the_2008_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q220654",
                        "label": "wrestling at the 2008 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "14",
                []
            ],
            [
                "2004",
                [
                    "/wiki/2004_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q8558",
                        "label": "2004 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Summer",
                []
            ],
            [
                "Iv\u00e1n Pedroso",
                [
                    "/wiki/Iv\u00e1n_Pedroso"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q316062",
                        "label": "Iv\u00e1n Pedroso"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Athletics",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "13",
                []
            ],
            [
                "2000",
                [
                    "/wiki/2000_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q8544",
                        "label": "2000 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Summer",
                []
            ],
            [
                "F\u00e9lix Sav\u00f3n",
                [
                    "/wiki/F\u00e9lix_Sav\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q314170",
                        "label": "F\u00e9lix Sav\u00f3n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Boxing",
                [
                    "/wiki/Boxing_at_the_2000_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q843691",
                        "label": "boxing at the 2000 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "12",
                []
            ],
            [
                "1996",
                [
                    "/wiki/1996_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q8531",
                        "label": "1996 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Summer",
                []
            ],
            [
                "Rolando Tucker",
                [
                    "/wiki/Rolando_Tucker"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q25917",
                        "label": "Rolando Tucker"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Fencing",
                [
                    "/wiki/Fencing_at_the_1996_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q923509",
                        "label": "fencing at the 1996 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "11",
                []
            ],
            [
                "1992",
                [
                    "/wiki/1992_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q8488",
                        "label": "1992 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Summer",
                []
            ],
            [
                "H\u00e9ctor Mili\u00e1n",
                [
                    "/wiki/H\u00e9ctor_Mili\u00e1n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q345126",
                        "label": "H\u00e9ctor Mili\u00e1n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Wrestling",
                [
                    "/wiki/Wrestling_at_the_1992_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q756117",
                        "label": "wrestling at the 1992 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "10",
                []
            ],
            [
                "1980",
                [
                    "/wiki/1980_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q8450",
                        "label": "1980 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Summer",
                []
            ],
            [
                "Te\u00f3filo Stevenson",
                [
                    "/wiki/Te\u00f3filo_Stevenson"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q508514",
                        "label": "Te\u00f3filo Stevenson"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Boxing",
                [
                    "/wiki/Boxing_at_the_1980_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q838604",
                        "label": "boxing at the 1980 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "9",
                []
            ],
            [
                "1976",
                [
                    "/wiki/1976_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q8444",
                        "label": "1976 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Summer",
                []
            ],
            [
                "Te\u00f3filo Stevenson",
                [
                    "/wiki/Te\u00f3filo_Stevenson"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q508514",
                        "label": "Te\u00f3filo Stevenson"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Boxing",
                [
                    "/wiki/Boxing_at_the_1976_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q843978",
                        "label": "boxing at the 1976 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "8",
                []
            ],
            [
                "1972",
                [
                    "/wiki/1972_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q8438",
                        "label": "1972 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Summer",
                []
            ],
            [
                "Te\u00f3filo Stevenson",
                [
                    "/wiki/Te\u00f3filo_Stevenson"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q508514",
                        "label": "Te\u00f3filo Stevenson"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Boxing",
                [
                    "/wiki/Boxing_at_the_1972_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q639746",
                        "label": "boxing at the 1972 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "7",
                []
            ],
            [
                "1968",
                [
                    "/wiki/1968_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q8429",
                        "label": "1968 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Summer",
                []
            ],
            [
                "H\u00e9ctor Ram\u00edrez",
                [
                    "/wiki/H\u00e9ctor_Ram\u00edrez_(gymnast)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Gymnastics",
                [
                    "/wiki/Gymnastics_at_the_1968_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q794838",
                        "label": "gymnastics at the 1968 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "6",
                []
            ],
            [
                "1964",
                [
                    "/wiki/1964_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q8420",
                        "label": "1964 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Summer",
                []
            ],
            [
                "Ernesto Varona",
                [
                    "/wiki/Ernesto_Varona"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q80468716",
                        "label": "Ernesto Varona"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Weightlifting",
                [
                    "/wiki/Weightlifting_at_the_1964_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q908723",
                        "label": "weightlifting at the 1964 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "5",
                []
            ],
            [
                "1960",
                [
                    "/wiki/1960_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q8415",
                        "label": "1960 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Summer",
                []
            ],
            [
                "Jos\u00e9 Ya\u00f1ez",
                [
                    "/wiki/Jos\u00e9_Ya\u00f1ez"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q80158445",
                        "label": "Jos\u00e9 M Y\u00e1\u00f1ez"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Wrestling",
                [
                    "/wiki/Wrestling_at_the_1960_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q573700",
                        "label": "wrestling at the 1960 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "4",
                []
            ],
            [
                "1956",
                [
                    "/wiki/1956_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q8411",
                        "label": "1956 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Summer",
                []
            ],
            [
                "Manuel Sanguily",
                [
                    "/wiki/Manuel_Sanguily"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q28910520",
                        "label": "Manuel Sanguily"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Swimming",
                [
                    "/wiki/Swimming_at_the_1956_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q730197",
                        "label": "swimming at the 1956 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "3",
                []
            ],
            [
                "1952",
                [
                    "/wiki/1952_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q8407",
                        "label": "1952 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Summer",
                []
            ],
            [
                "Fico L\u00f3pez",
                [
                    "/wiki/Federico_L\u00f3pez_Garviso"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Basketball",
                [
                    "/wiki/Basketball_at_the_1952_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q594714",
                        "label": "basketball at the 1952 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "2",
                []
            ],
            [
                "1948",
                [
                    "/wiki/1948_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q8403",
                        "label": "1948 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Summer",
                []
            ],
            [
                "Ra\u00fal Garc\u00eda",
                [
                    "/wiki/Ra\u00fal_Garc\u00eda_(basketball)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Basketball",
                [
                    "/wiki/Basketball_at_the_1948_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q733210",
                        "label": "basketball at the 1948 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "1",
                []
            ],
            [
                "1924",
                [
                    "/wiki/1924_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q8132",
                        "label": "1924 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Summer",
                []
            ],
            [
                "Ram\u00f3n Fonst",
                [
                    "/wiki/Ram\u00f3n_Fonst"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q455984",
                        "label": "Ram\u00f3n Fonst"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Fencing",
                [
                    "/wiki/Fencing_at_the_1924_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q933526",
                        "label": "fencing at the 1924 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ]
        ]
    ],
    "section_title": "",
    "section_text": "Cuba at theOlympicsIOC codeCUBNOCCuban Olympic CommitteeMedals Gold 0 Silver 0 Bronze 0 Total 0 Summer appearances190019041908\u20131920192419281932\u201319361948195219561960196419681972197619801984\u2013198819921996200020042008201220162020 This is a list of flag bearers who have represented Cuba at the Olympics . [ 1 ] Flag bearers carry the national flag of their country at the opening ceremony of the Olympic Games .",
    "uid": "List_of_flag_bearers_for_Cuba_at_the_Olympics_0",
    "intro": "This is a list of flag bearers who have represented Cuba at the Olympics. Flag bearers carry the national flag of their country at the opening ceremony of the Olympic Games."
}