{
    "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Miss_Venezuela_2009",
    "title": "Miss Venezuela 2009",
    "header": [
        [
            "State",
            []
        ],
        [
            "Contestant",
            []
        ],
        [
            "Age",
            []
        ],
        [
            "Height",
            []
        ],
        [
            "Hometown",
            []
        ]
    ],
    "data": [
        [
            [
                "Amazonas",
                [
                    "/wiki/Amazonas,_Venezuela"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "J\u00e9ssica Adriana Guill\u00e9n Blanco",
                [
                    "/wiki/J\u00e9ssica_Guill\u00e9n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6320257",
                        "label": "J\u00e9ssica Guill\u00e9n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "24",
                []
            ],
            [
                "177 cm ( 5 ft 9 \u2044 2 in )",
                []
            ],
            [
                "Caracas",
                [
                    "/wiki/Caracas"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1533",
                        "label": "Caracas"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Anzo\u00e1tegui",
                [
                    "/wiki/Anzo\u00e1tegui"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q190922",
                        "label": "Anzo\u00e1tegui"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Flory Gabriela D\u00edez Estrada",
                []
            ],
            [
                "20",
                []
            ],
            [
                "173 cm ( 5 ft 8 in )",
                []
            ],
            [
                "Barcelona",
                [
                    "/wiki/Barcelona,_Venezuela"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q391221",
                        "label": "Barcelona"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Apure",
                [
                    "/wiki/Apure_(state)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Carolina Charlott Da Silva Gon\u00e7alves",
                []
            ],
            [
                "22",
                []
            ],
            [
                "174 cm ( 5 ft 8 \u2044 2 in )",
                []
            ],
            [
                "Maracay",
                [
                    "/wiki/Maracay"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q333928",
                        "label": "Maracay"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Aragua",
                [
                    "/wiki/Aragua"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q190687",
                        "label": "Aragua"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Andre\u00edna Vanessa Castro Mart\u00ednez",
                [
                    "/wiki/Andre\u00edna_Castro"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3242757",
                        "label": "Andre\u00edna Castro"
                    }
                ]
            ],
            [
                "18",
                []
            ],
            [
                "173 cm ( 5 ft 8 in )",
                []
            ],
            [
                "Maracay",
                [
                    "/wiki/Maracay"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q333928",
                        "label": "Maracay"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Barinas",
                [
                    "/wiki/Barinas_(state)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q43271",
                        "label": "Barinas state"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Esmeralda Alejandrina Yaniche V\u00e1squez",
                [
                    "/wiki/Esmeralda_Yaniche"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "18",
                []
            ],
            [
                "178 cm ( 5 ft 10 in )",
                []
            ],
            [
                "Puerto Ordaz",
                [
                    "/wiki/Puerto_Ordaz"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2290080",
                        "label": "Puerto Ordaz"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Bol\u00edvar",
                [
                    "/wiki/Bolivar_(state)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Sandra Margarita Alves Burillo",
                []
            ],
            [
                "20",
                []
            ],
            [
                "175 cm ( 5 ft 9 in )",
                []
            ],
            [
                "Puerto Ordaz",
                [
                    "/wiki/Puerto_Ordaz"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2290080",
                        "label": "Puerto Ordaz"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Carabobo",
                [
                    "/wiki/Carabobo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q191186",
                        "label": "Carabobo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Mar\u00eda Jos\u00e9 Gonz\u00e1lez Ginestre",
                []
            ],
            [
                "19",
                []
            ],
            [
                "174 cm ( 5 ft 8 \u2044 2 in )",
                []
            ],
            [
                "Valencia",
                [
                    "/wiki/Valencia,_Venezuela"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q54880",
                        "label": "Valencia"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Distrito Capital",
                [
                    "/wiki/Caracas"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1533",
                        "label": "Caracas"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Patricia Elizabeth de Andrade Rodr\u00edguez",
                []
            ],
            [
                "20",
                []
            ],
            [
                "174 cm ( 5 ft 8 \u2044 2 in )",
                []
            ],
            [
                "Caracas",
                [
                    "/wiki/Caracas"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1533",
                        "label": "Caracas"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Gu\u00e1rico",
                [
                    "/wiki/Gu\u00e1rico"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q202075",
                        "label": "Gu\u00e1rico"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Manuela Vieira D\u00edaz",
                []
            ],
            [
                "23",
                []
            ],
            [
                "170 cm ( 5 ft 7 in )",
                []
            ],
            [
                "Valencia",
                [
                    "/wiki/Valencia,_Venezuela"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q54880",
                        "label": "Valencia"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Lara",
                [
                    "/wiki/Lara_(state)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q205796",
                        "label": "Lara"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Yoli Rosangel Sevilla Campos",
                []
            ],
            [
                "18",
                []
            ],
            [
                "180 cm ( 5 ft 11 in )",
                []
            ],
            [
                "San Felipe",
                [
                    "/wiki/San_Felipe,_Yaracuy"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q965754",
                        "label": "San Felipe"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "M\u00e9rida",
                [
                    "/wiki/M\u00e9rida_(state)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Mar\u00eda de Luz Da Silva Dos Santos",
                [
                    "/wiki/Mar\u00eda_de_Luz_Da_Silva"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6782154",
                        "label": "Mar\u00eda de Luz Da Silva"
                    }
                ]
            ],
            [
                "19",
                []
            ],
            [
                "176 cm ( 5 ft 9 \u2044 2 in )",
                []
            ],
            [
                "Maracay",
                [
                    "/wiki/Maracay"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q333928",
                        "label": "Maracay"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Miranda",
                [
                    "/wiki/Miranda_(state)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Marelisa Gibson Villegas",
                [
                    "/wiki/Marelisa_Gibson"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2630408",
                        "label": "Marelisa Gibson"
                    }
                ]
            ],
            [
                "21",
                []
            ],
            [
                "178 cm ( 5 ft 10 in )",
                []
            ],
            [
                "Caracas",
                [
                    "/wiki/Caracas"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1533",
                        "label": "Caracas"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Monagas",
                [
                    "/wiki/Monagas_(state)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Yuleima Yulibeth Yuly Tovar Gonz\u00e1lez",
                []
            ],
            [
                "25",
                []
            ],
            [
                "172 cm ( 5 ft 7 \u2044 2 in )",
                []
            ],
            [
                "Ciudad Ojeda",
                [
                    "/wiki/Ciudad_Ojeda"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q953490",
                        "label": "Ciudad Ojeda"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Nueva Esparta",
                [
                    "/wiki/Nueva_Esparta"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q204876",
                        "label": "Nueva Esparta"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Cristina Andrea Carmona Veiga",
                []
            ],
            [
                "22",
                []
            ],
            [
                "181 cm ( 5 ft 11 \u2044 2 in )",
                []
            ],
            [
                "Caracas",
                [
                    "/wiki/Caracas"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1533",
                        "label": "Caracas"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Portuguesa",
                [
                    "/wiki/Portuguesa_(state)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Mar\u00eda Gabriela Pastr\u00e1n Duque",
                []
            ],
            [
                "24",
                []
            ],
            [
                "177 cm ( 5 ft 9 \u2044 2 in )",
                []
            ],
            [
                "T\u00e1riba",
                [
                    "/wiki/T\u00e1riba"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q167974",
                        "label": "T\u00e1riba"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Sucre",
                [
                    "/wiki/Sucre_(state)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Daniela del Carmen Morales Verde",
                [
                    "/wiki/Daniela_Morales"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5219232",
                        "label": "Daniela Morales"
                    }
                ]
            ],
            [
                "21",
                []
            ],
            [
                "175 cm ( 5 ft 9 in )",
                []
            ],
            [
                "Cuman\u00e1",
                [
                    "/wiki/Cuman\u00e1"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q319476",
                        "label": "Cuman\u00e1"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "T\u00e1chira",
                [
                    "/wiki/T\u00e1chira"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q41144",
                        "label": "T\u00e1chira"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Mari\u00e1ngela Hayd\u00e9e Manuela Bonanni Randazzo",
                [
                    "/wiki/Mari\u00e1ngela_Bonanni"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6766125",
                        "label": "Mariangela Bonanni"
                    }
                ]
            ],
            [
                "21",
                []
            ],
            [
                "177 cm ( 5 ft 9 \u2044 2 in )",
                []
            ],
            [
                "San Crist\u00f3bal",
                [
                    "/wiki/San_Crist\u00f3bal,_T\u00e1chira"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q820235",
                        "label": "San Crist\u00f3bal"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Trujillo",
                [
                    "/wiki/Trujillo_(state)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Ana Elizabeth Mosquera G\u00f3mez",
                [
                    "/wiki/Elizabeth_Mosquera"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1937164",
                        "label": "Elizabeth Mosquera"
                    }
                ]
            ],
            [
                "18",
                []
            ],
            [
                "176 cm ( 5 ft 9 \u2044 2 in )",
                []
            ],
            [
                "Valera",
                [
                    "/wiki/Valera"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1010367",
                        "label": "Valera"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Vargas",
                [
                    "/wiki/Vargas_(state)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Patricia Reyina Zavala Nicoloso",
                [
                    "/wiki/Patricia_Zavala"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q17104901",
                        "label": "Patricia Zavala"
                    }
                ]
            ],
            [
                "24",
                []
            ],
            [
                "173 cm ( 5 ft 8 in )",
                []
            ],
            [
                "Punto Fijo",
                [
                    "/wiki/Punto_Fijo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1020279",
                        "label": "Punto Fijo"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Zulia",
                [
                    "/wiki/Zulia"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q43269",
                        "label": "Zulia"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Adriana Cristina Vasini S\u00e1nchez",
                [
                    "/wiki/Adriana_Vasini"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3237157",
                        "label": "Adriana Vasini"
                    }
                ]
            ],
            [
                "22",
                []
            ],
            [
                "178 cm ( 5 ft 10 in )",
                []
            ],
            [
                "Maracaibo",
                [
                    "/wiki/Maracaibo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q171632",
                        "label": "Maracaibo"
                    }
                ]
            ]
        ]
    ],
    "section_title": "Delegates",
    "section_text": "[ 3 ]",
    "uid": "Miss_Venezuela_2009_1",
    "intro": "Miss Venezuela 2009 was the 56th Miss Venezuela pageant, was held at the Poliedro de Caracas in Caracas, Venezuela, on September 24, 2009. Stefan\u00eda Fern\u00e1ndez, Miss Venezuela 2008 and Miss Universe 2009, crowned Miss Miranda, Marelisa Gibson, as her successor at the end of the event. The Miss World Venezuela title went to Miss Zulia, Adriana Vasini while Elizabeth Mosquera, Miss Trujillo, obtained the title of Miss Venezuela International. The 1st Runner Up Mari\u00e1ngela Bonanni was appointed as Miss Venezuela Earth. It was on that year that the present MV anthem was sung for the first time, with a new melody replacing the iconic tune used for 34 years, with a slight change in lyrics."
}