{
    "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/OK_Liga_Femenina",
    "title": "OK Liga Femenina",
    "header": [
        [
            "Team",
            []
        ],
        [
            "Arena",
            []
        ],
        [
            "City/Area",
            []
        ]
    ],
    "data": [
        [
            [
                "Alcorc\u00f3n",
                [
                    "/wiki/CP_Alcorc\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5013769",
                        "label": "CP Alcorc\u00f3n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Prado de Santo Domingo",
                []
            ],
            [
                "Alcorc\u00f3n",
                [
                    "/wiki/Alcorc\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q10372",
                        "label": "Alcorc\u00f3n"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Areces Ecopilas Pavitek Asturhockey",
                [
                    "/wiki/CP_Areces",
                    "/wiki/Asturhockey_CP"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5774516",
                        "label": "CP Areces"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q28501468",
                        "label": "Asturhockey CP"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Municipal",
                []
            ],
            [
                "Grado",
                [
                    "/wiki/Grado,_Asturias"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q617580",
                        "label": "Grado"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Bigues i Riells",
                []
            ],
            [
                "Pavell\u00f3 d'Esports",
                []
            ],
            [
                "Bigues i Riells",
                [
                    "/wiki/Bigues_i_Riells"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q15398",
                        "label": "Bigues i Riells"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Cerdanyola",
                [
                    "/wiki/Cerdanyola_CH"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5064041",
                        "label": "Cerdanyola CH"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Can Xarau",
                []
            ],
            [
                "Cerdanyola del Vall\u00e8s",
                [
                    "/wiki/Cerdanyola_del_Vall\u00e8s"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q13922",
                        "label": "Cerdanyola del Vall\u00e8s"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Cuencas Mineras Nortesport",
                [
                    "/wiki/CP_Cuencas_Mineras"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q54823782",
                        "label": "CP Cuencas Mineras"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Municipal",
                []
            ],
            [
                "Lena",
                [
                    "/wiki/Lena,_Asturias"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1031286",
                        "label": "Lena"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Garatge Plana Girona",
                [
                    "/wiki/Girona_CH"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5564805",
                        "label": "Girona CH"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Palau II",
                []
            ],
            [
                "Girona",
                [
                    "/wiki/Girona"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7038",
                        "label": "Girona"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Generali Palau de Plegamans",
                [
                    "/wiki/HC_Palau_de_Plegamans"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q11926045",
                        "label": "HC Palau de Plegamans"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Maria V\u00edctor",
                []
            ],
            [
                "Palau-solit\u00e0 i Plegamans",
                [
                    "/wiki/Palau-solit\u00e0_i_Plegamans"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q13926",
                        "label": "Palau-solit\u00e0 i Plegamans"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Las Rozas",
                []
            ],
            [
                "Pabell\u00f3n Municipal",
                []
            ],
            [
                "Las Rozas",
                [
                    "/wiki/Las_Rozas_de_Madrid"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q592747",
                        "label": "Las Rozas de Madrid"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Manlleu Magic Studio",
                [
                    "/wiki/CP_Manlleu"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q30640419",
                        "label": "CP Manlleu"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Pavell\u00f3 d'Esports",
                []
            ],
            [
                "Manlleu",
                [
                    "/wiki/Manlleu"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q13804",
                        "label": "Manlleu"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Sant Cugat",
                []
            ],
            [
                "Pavell\u00f3 Municipal",
                []
            ],
            [
                "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
                [
                    "/wiki/Sant_Cugat_del_Vall\u00e8s"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q13936",
                        "label": "Sant Cugat del Vall\u00e8s"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Telecable Gij\u00f3n",
                [
                    "/wiki/CP_Gij\u00f3n_Solimar"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q4887440",
                        "label": "Gij\u00f3n HC"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Mata-Jove",
                []
            ],
            [
                "Gij\u00f3n",
                [
                    "/wiki/Gij\u00f3n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q12273",
                        "label": "Gij\u00f3n"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Vila-sana",
                []
            ],
            [
                "Pavell\u00f3 d'Esports",
                []
            ],
            [
                "Vila-sana",
                [
                    "/wiki/Vila-sana"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q12145",
                        "label": "Vila-sana"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Vilanova",
                [
                    "/wiki/CP_Vilanova"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3325048",
                        "label": "CP Vilanova"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Pavell\u00f3 d'Esports",
                []
            ],
            [
                "Vilanova i la Geltr\u00fa",
                [
                    "/wiki/Vilanova_i_la_Geltr\u00fa"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q15553",
                        "label": "Vilanova i la Geltr\u00fa"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Voltreg\u00e0 Stern Motor",
                [
                    "/wiki/CP_Voltreg\u00e0"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2979970",
                        "label": "CP Voltreg\u00e0"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Victori\u00e0 Oliveras de la Riva",
                []
            ],
            [
                "Sant Hip\u00f2lit de Voltreg\u00e0",
                [
                    "/wiki/Sant_Hip\u00f2lit_de_Voltreg\u00e0"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q13820",
                        "label": "Sant Hip\u00f2lit de Voltreg\u00e0"
                    }
                ]
            ]
        ]
    ],
    "section_title": "2019\u201320 teams",
    "section_text": "Gij\u00f3nCuencasArecesAlcorc\u00f3nLas Rozas OK Liga Femenina 2018\u201319 teams PalauVoltreg\u00e0ManlleuBiguesVilanovaGironaCerdanyolaSant CugatVila-sana OK Liga Femenina 2018\u201319 teams from Catalonia",
    "uid": "OK_Liga_Femenina_0",
    "intro": "OK Liga Femenina is a Spanish rink hockey league for women. It has been held since 2008 and is the women's version of the men's OK Liga."
}