{
    "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Secretary_General_of_the_Council_of_Europe",
    "title": "Secretary General of the Council of Europe",
    "header": [
        [
            "Country",
            []
        ],
        [
            "Secretary",
            []
        ],
        [
            "Took office",
            []
        ],
        [
            "Left office",
            []
        ]
    ],
    "data": [
        [
            [
                "France",
                [
                    "/wiki/France"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q142",
                        "label": "France"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Jacques Camille Paris",
                [
                    "/wiki/Jacques_Camille_Paris"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6120469",
                        "label": "Jacques Camille Paris"
                    }
                ]
            ],
            [
                "11 August 1949",
                []
            ],
            [
                "17 July 1953",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "France",
                [
                    "/wiki/France"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q142",
                        "label": "France"
                    }
                ]
            ],
            [
                "L\u00e9on Marchal",
                []
            ],
            [
                "21 September 1953",
                []
            ],
            [
                "24 September 1956",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Italy",
                [
                    "/wiki/Italy"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q38",
                        "label": "Italy"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Lodovico Benvenuti",
                []
            ],
            [
                "19 September 1957",
                []
            ],
            [
                "15 March 1964",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "United Kingdom",
                [
                    "/wiki/United_Kingdom"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q145",
                        "label": "United Kingdom"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Peter Smithers",
                [
                    "/wiki/Peter_Smithers"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7177008",
                        "label": "Peter Smithers"
                    }
                ]
            ],
            [
                "16 March 1964",
                []
            ],
            [
                "15 September 1969",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Austria",
                [
                    "/wiki/Austria"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q40",
                        "label": "Austria"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Lujo Ton\u010di\u0107-Sorinj",
                [
                    "/wiki/Lujo_Ton\u010di\u0107-Sorinj"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q78864",
                        "label": "Lujo Ton\u010di\u0107-Sorinj"
                    }
                ]
            ],
            [
                "16 September 1969",
                []
            ],
            [
                "16 September 1974",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "West Germany",
                [
                    "/wiki/West_Germany"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q713750",
                        "label": "West Germany"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Georg Kahn-Ackermann",
                []
            ],
            [
                "17 September 1974",
                []
            ],
            [
                "17 September 1979",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Austria",
                [
                    "/wiki/Austria"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q40",
                        "label": "Austria"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Franz Karasek",
                [
                    "/wiki/Franz_Karasek"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1447685",
                        "label": "Franz Karasek"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1 October 1979",
                []
            ],
            [
                "1 October 1984",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Spain",
                [
                    "/wiki/Spain"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q29",
                        "label": "Spain"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Marcelino Oreja Aguirre",
                [
                    "/wiki/Marcelino_Oreja_Aguirre"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q722282",
                        "label": "Marcelino Oreja, 1st Marquis of Oreja"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1 October 1984",
                []
            ],
            [
                "1 June 1989",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "France",
                [
                    "/wiki/France"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q142",
                        "label": "France"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Catherine Lalumi\u00e8re",
                [
                    "/wiki/Catherine_Lalumi\u00e8re"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2263544",
                        "label": "Catherine Lalumi\u00e8re"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1 June 1989",
                []
            ],
            [
                "31 May 1994",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Sweden",
                [
                    "/wiki/Sweden"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q34",
                        "label": "Sweden"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Daniel Tarschys",
                [
                    "/wiki/Daniel_Tarschys"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5218897",
                        "label": "Daniel Tarschys"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1 June 1994",
                []
            ],
            [
                "1 September 1999",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Austria",
                [
                    "/wiki/Austria"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q40",
                        "label": "Austria"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Walter Schwimmer",
                [
                    "/wiki/Walter_Schwimmer"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q84658",
                        "label": "Walter Schwimmer"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1 September 1999",
                []
            ],
            [
                "31 August 2004",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "United Kingdom",
                [
                    "/wiki/United_Kingdom"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q145",
                        "label": "United Kingdom"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Terry Davis",
                [
                    "/wiki/Terry_Davis_(MP)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "1 September 2004",
                []
            ],
            [
                "31 August 2009",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Norway",
                [
                    "/wiki/Norway"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q20",
                        "label": "Norway"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Thorbj\u00f8rn Jagland",
                [
                    "/wiki/Thorbj\u00f8rn_Jagland"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q209611",
                        "label": "Thorbj\u00f8rn Jagland"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1 October 2009",
                []
            ],
            [
                "18 September 2019",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Croatia",
                [
                    "/wiki/Croatia"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q224",
                        "label": "Croatia"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Marija Pej\u010dinovi\u0107 Buri\u0107",
                [
                    "/wiki/Marija_Pej\u010dinovi\u0107_Buri\u0107"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q30111243",
                        "label": "Marija Pej\u010dinovi\u0107 Buri\u0107"
                    }
                ]
            ],
            [
                "18 September 2019",
                []
            ],
            [
                "Present",
                []
            ]
        ]
    ],
    "section_title": "Secretaries General",
    "section_text": "",
    "uid": "Secretary_General_of_the_Council_of_Europe_0",
    "intro": "The Secretary General of the Council of Europe (French: Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral du Conseil de l'Europe, German: Generalsekret\u00e4r des Europarates) is appointed by the Parliamentary Assembly on the recommendation of the Committee of Ministers for a period of five years. He or she is entrusted with the responsibility of meeting the aim for which the Council of Europe was set up in London on 5 May 1949, namely to achieve greater unity between its Member States for the purpose of safeguarding and realising the ideals and principles which are their common heritage and facilitating their economic and social progress. Although the Secretary General's powers are not clearly defined, in practice the holder has overall responsibility for the strategic management of the Council of Europes work programme and budget and oversees the day-to-day running of the Organisation and Secretariat."
}