{
    "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Spain_at_the_2008_Summer_Olympics",
    "title": "Spain at the 2008 Summer Olympics",
    "header": [
        [
            "Medal",
            []
        ],
        [
            "Name",
            []
        ],
        [
            "Sport",
            []
        ],
        [
            "Event",
            []
        ]
    ],
    "data": [
        [
            [
                "Gold",
                []
            ],
            [
                "Samuel S\u00e1nchez",
                [
                    "/wiki/Samuel_S\u00e1nchez"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q298185",
                        "label": "Samuel S\u00e1nchez"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Cycling",
                [
                    "/wiki/Cycling_at_the_2008_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q207439",
                        "label": "cycling at the 2008 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Men 's road race",
                [
                    "/wiki/Cycling_at_the_2008_Summer_Olympics_\u2013_Men's_road_race"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1063589",
                        "label": "cycling at the 2008 Summer Olympics \u2013 men's road race"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Gold",
                []
            ],
            [
                "Joan Llaneras",
                [
                    "/wiki/Joan_Llaneras"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q350832",
                        "label": "Joan Llaneras Rosell\u00f3"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Cycling",
                [
                    "/wiki/Cycling_at_the_2008_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q207439",
                        "label": "cycling at the 2008 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Men 's points race",
                [
                    "/wiki/Cycling_at_the_2008_Summer_Olympics_\u2013_Men's_points_race"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1203058",
                        "label": "cycling at the 2008 Summer Olympics \u2013 men's points race"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Gold",
                []
            ],
            [
                "Rafael Nadal",
                [
                    "/wiki/Rafael_Nadal"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q10132",
                        "label": "Rafael Nadal"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Tennis",
                [
                    "/wiki/Tennis_at_the_2008_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q194246",
                        "label": "tennis at the 2008 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Men 's singles",
                [
                    "/wiki/Tennis_at_the_2008_Summer_Olympics_\u2013_Men's_singles"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q752428",
                        "label": "tennis at the 2008 Summer Olympics \u2013 men's singles"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Gold",
                []
            ],
            [
                "Fernando Echavarri Ant\u00f3n Paz Blanco",
                [
                    "/wiki/Fernando_Echavarri",
                    "/wiki/Ant\u00f3n_Paz_Blanco"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2581549",
                        "label": "Fernando Echavarri"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q2581540",
                        "label": "Ant\u00f3n Paz"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Sailing",
                [
                    "/wiki/Sailing_at_the_2008_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q475654",
                        "label": "sailing at the 2008 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Tornado class",
                [
                    "/wiki/Sailing_at_the_2008_Summer_Olympics_\u2013_Tornado_class"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q368950",
                        "label": "sailing at the 2008 Summer Olympics \u2013 Tornado"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Gold",
                []
            ],
            [
                "Sa\u00fal Craviotto Carlos P\u00e9rez",
                [
                    "/wiki/Sa\u00fal_Craviotto",
                    "/wiki/Carlos_P\u00e9rez_(kayak_sprinter)"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2440819",
                        "label": "Sa\u00fal gomez"
                    },
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Canoeing",
                [
                    "/wiki/Canoeing_at_the_2008_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q318197",
                        "label": "canoeing at the 2008 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Men 's K-2 500 m",
                [
                    "/wiki/Canoeing_at_the_2008_Summer_Olympics_\u2013_Men's_K-2_500_metres"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q241421",
                        "label": "canoeing at the 2008 Summer Olympics \u2013 men's K-2 500 metres"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Silver",
                []
            ],
            [
                "Iker Mart\u00ednez Xabier Fern\u00e1ndez",
                [
                    "/wiki/Iker_Mart\u00ednez",
                    "/wiki/Xabier_Fern\u00e1ndez"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2370101",
                        "label": "Iker Mart\u00ednez de Lizarduy"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q2456182",
                        "label": "Xabier Fern\u00e1ndez"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Sailing",
                [
                    "/wiki/Sailing_at_the_2008_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q475654",
                        "label": "sailing at the 2008 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "49er class",
                [
                    "/wiki/Sailing_at_the_2008_Summer_Olympics_\u2013_49er_class"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2566720",
                        "label": "sailing at the 2008 Summer Olympics \u2013 49er class"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Silver",
                []
            ],
            [
                "Anabel Medina Garrigues Virginia Ruano Pascual",
                [
                    "/wiki/Anabel_Medina_Garrigues",
                    "/wiki/Virginia_Ruano_Pascual"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q219724",
                        "label": "Anabel Medina Garrigues"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q229093",
                        "label": "Virginia Ruano Pascual"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Tennis",
                [
                    "/wiki/Tennis_at_the_2008_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q194246",
                        "label": "tennis at the 2008 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Women 's doubles",
                [
                    "/wiki/Tennis_at_the_2008_Summer_Olympics_\u2013_Women's_doubles"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q220866",
                        "label": "tennis at the 2008 Summer Olympics \u2013 women's doubles"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Silver",
                []
            ],
            [
                "Gervasio Deferr",
                [
                    "/wiki/Gervasio_Deferr"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q718489",
                        "label": "Gervasio Deferr"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Gymnastics",
                [
                    "/wiki/Gymnastics_at_the_2008_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q580136",
                        "label": "gymnastics at the 2008 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Men 's floor exercises",
                [
                    "/wiki/Gymnastics_at_the_2008_Summer_Olympics_\u2013_Men's_floor"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q762678",
                        "label": "gymnastics at the 2008 Summer Olympics \u2013 men's floor"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Silver",
                []
            ],
            [
                "Joan Llaneras Antonio Tauler",
                [
                    "/wiki/Joan_Llaneras",
                    "/wiki/Antonio_Tauler"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q350832",
                        "label": "Joan Llaneras Rosell\u00f3"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q949956",
                        "label": "Toni Tauler"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Cycling",
                [
                    "/wiki/Cycling_at_the_2008_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q207439",
                        "label": "cycling at the 2008 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Men 's Madison",
                [
                    "/wiki/Cycling_at_the_2008_Summer_Olympics_\u2013_Men's_Madison"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1005614",
                        "label": "cycling at the 2008 Summer Olympics \u2013 men's Madison"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Silver",
                []
            ],
            [
                "Andrea Fuentes Gemma Mengual",
                [
                    "/wiki/Andrea_Fuentes",
                    "/wiki/Gemma_Mengual"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2450692",
                        "label": "Andrea Fuentes"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q2082592",
                        "label": "Gemma Mengual"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Synchronized swimming",
                [
                    "/wiki/Synchronized_swimming_at_the_2008_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q140307",
                        "label": "synchronized swimming at the 2008 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Women 's duet",
                [
                    "/wiki/Synchronized_swimming_at_the_2008_Summer_Olympics_\u2013_Women's_duet"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1042441",
                        "label": "synchronized swimming at the 2008 Summer Olympics \u2013 women's duet"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Silver",
                []
            ],
            [
                "David Cal",
                [
                    "/wiki/David_Cal"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q180358",
                        "label": "David Cal"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Canoeing",
                [
                    "/wiki/Canoeing_at_the_2008_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q318197",
                        "label": "canoeing at the 2008 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Men 's C-1 1000 m",
                [
                    "/wiki/Canoeing_at_the_2008_Summer_Olympics_\u2013_Men's_C-1_1000_metres"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q902867",
                        "label": "canoeing at the 2008 Summer Olympics \u2013 men's C-1 1000 metres"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Silver",
                []
            ],
            [
                "David Cal",
                [
                    "/wiki/David_Cal"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q180358",
                        "label": "David Cal"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Canoeing",
                [
                    "/wiki/Canoeing_at_the_2008_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q318197",
                        "label": "canoeing at the 2008 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Men 's C-1 500 m",
                [
                    "/wiki/Canoeing_at_the_2008_Summer_Olympics_\u2013_Men's_C-1_500_metres"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q918065",
                        "label": "canoeing at the 2008 Summer Olympics \u2013 men's C-1 500 metres"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Silver",
                []
            ],
            [
                "Alba Mar\u00eda Cabello Raquel Corral Andrea Fuentes Gemma Mengual Tha\u00efs Henr\u00edquez Laura L\u00f3pez Gisela Mor\u00f3n Irina Rodr\u00edguez Paola Tirados",
                [
                    "/wiki/Alba_Mar\u00eda_Cabello",
                    "/wiki/Raquel_Corral",
                    "/wiki/Andrea_Fuentes",
                    "/wiki/Gemma_Mengual",
                    "/wiki/Tha\u00efs_Henr\u00edquez",
                    "/wiki/Laura_L\u00f3pez_(synchronized_swimmer)",
                    "/wiki/Gisela_Mor\u00f3n",
                    "/wiki/Irina_Rodr\u00edguez",
                    "/wiki/Paola_Tirados"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2579422",
                        "label": "Alba Cabello"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q2669659",
                        "label": "Raquel Corral"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q2450692",
                        "label": "Andrea Fuentes"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q2082592",
                        "label": "Gemma Mengual"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q2748853",
                        "label": "Tha\u00efs Henr\u00edquez"
                    },
                    {},
                    {
                        "entity id": "Q2668760",
                        "label": "Gisela Mor\u00f3n"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q2579539",
                        "label": "Irina Rodr\u00edguez"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q2450128",
                        "label": "Paola Tirados"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Synchronized swimming",
                [
                    "/wiki/Synchronized_swimming_at_the_2008_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q140307",
                        "label": "synchronized swimming at the 2008 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Women 's team",
                [
                    "/wiki/Synchronized_swimming_at_the_2008_Summer_Olympics_\u2013_Women's_team"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1042446",
                        "label": "synchronized swimming at the 2008 Summer Olympics \u2013 women's team"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Silver",
                []
            ],
            [
                "Spain national field hockey team David Alegre Ram\u00f3n Alegre Pablo Amat Eduard Arbos Francisco Cortes Sergi Enrique Alexandre Fabregas Francisco F\u00e1bregas Juan Fernandez Santi Freixa Rodrigo Garza Roc Oliva Xavier Ribas Albert Sala V\u00edctor Sojo Eduardo Tubau",
                [
                    "/wiki/Spain_men's_national_field_hockey_team",
                    "/wiki/David_Alegre",
                    "/wiki/Ram\u00f3n_Alegre",
                    "/wiki/Pablo_Amat",
                    "/wiki/Eduard_Arbos",
                    "/wiki/Francisco_Cortes",
                    "/wiki/Sergi_Enrique",
                    "/wiki/Alex_Fabregas",
                    "/wiki/Francisco_F\u00e1bregas_Monegal",
                    "/wiki/Juan_Fernandez_(field_hockey)",
                    "/wiki/Santi_Freixa",
                    "/wiki/Rodrigo_Garza",
                    "/wiki/Roc_Oliva",
                    "/wiki/Xavier_Ribas",
                    "/wiki/Albert_Sala",
                    "/wiki/V\u00edctor_Sojo",
                    "/wiki/Eduardo_Tubau"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q604617",
                        "label": "Spain men's national field hockey team"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q3304790",
                        "label": "David Alegre"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q3304060",
                        "label": "Ram\u00f3n Alegre"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q3773149",
                        "label": "Pol Amat"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q3304764",
                        "label": "Eduard Arb\u00f3s"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q3304374",
                        "label": "Francisco Cort\u00e9s"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q3304034",
                        "label": "Sergi Enrique"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q3304779",
                        "label": "Alex F\u00e0bregas"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q3304051",
                        "label": "Francisco F\u00e1bregas Monegal"
                    },
                    {},
                    {
                        "entity id": "Q2739681",
                        "label": "Santi Freixa"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q3774895",
                        "label": "Rodrigo Garza"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q3304363",
                        "label": "Roc Oliva"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q3304756",
                        "label": "Xavier Ribas"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q3304810",
                        "label": "Albert Sala"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q3304440",
                        "label": "V\u00edctor Sojo"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q2758110",
                        "label": "Eduard Tubau"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Field hockey",
                [
                    "/wiki/Field_hockey_at_the_2008_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q221132",
                        "label": "field hockey at the 2008 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Men 's tournament",
                [
                    "/wiki/Field_hockey_at_the_2008_Summer_Olympics_\u2013_Men's_tournament"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1005404",
                        "label": "field hockey at the 2008 Summer Olympics \u2013 men's tournament"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Silver",
                []
            ],
            [
                "Spain national basketball team Jos\u00e9 Calder\u00f3n Rudy Fern\u00e1ndez Jorge Garbajosa Marc Gasol Pau Gasol Carlos Jim\u00e9nez Ra\u00fal L\u00f3pez \u00c1lex Mumbr\u00fa Juan Carlos Navarro Felipe Reyes Berni Rodr\u00edguez Ricky Rubio",
                [
                    "/wiki/Spain_national_basketball_team",
                    "/wiki/Jos\u00e9_Calder\u00f3n_(basketball)",
                    "/wiki/Rudy_Fern\u00e1ndez_(basketball)",
                    "/wiki/Jorge_Garbajosa",
                    "/wiki/Marc_Gasol",
                    "/wiki/Pau_Gasol",
                    "/wiki/Carlos_Jim\u00e9nez",
                    "/wiki/Ra\u00fal_L\u00f3pez",
                    "/wiki/\u00c1lex_Mumbr\u00fa",
                    "/wiki/Juan_Carlos_Navarro_(basketball)",
                    "/wiki/Felipe_Reyes",
                    "/wiki/Berni_Rodr\u00edguez",
                    "/wiki/Ricky_Rubio"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q209979",
                        "label": "Spain men's national basketball team"
                    },
                    {},
                    {},
                    {
                        "entity id": "Q316577",
                        "label": "Jorge Garbajosa"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q275889",
                        "label": "Marc Gasol"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q193052",
                        "label": "Pau Gasol"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q514073",
                        "label": "Carlos Jim\u00e9nez"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q50717599",
                        "label": "Ra\u00fal L\u00f3pez"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q250593",
                        "label": "\u00c1lex Mumbr\u00fa"
                    },
                    {},
                    {
                        "entity id": "Q352145",
                        "label": "Felipe Reyes"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q523655",
                        "label": "Berni Rodr\u00edguez"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q212421",
                        "label": "Ricky Rubio"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Basketball",
                [
                    "/wiki/Basketball_at_the_2008_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q189816",
                        "label": "basketball at the 2008 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Men 's tournament",
                [
                    "/wiki/Basketball_at_the_2008_Summer_Olympics_-_Men"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q27933",
                        "label": "basketball at the 2008 Summer Olympics \u2013 men's tournament"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Silver",
                []
            ],
            [
                "Lidia Valentin",
                [
                    "/wiki/Lidia_Valentin"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3075618",
                        "label": "Lydia Valent\u00edn"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Weightlifting",
                [
                    "/wiki/Weightlifting_at_the_2008_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q212887",
                        "label": "weightlifting at the 2008 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Women 's 75 kg",
                [
                    "/wiki/Weightlifting_at_the_2008_Summer_Olympics_\u2013_Women's_75_kg"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q955487",
                        "label": "weightlifting at the 2008 Summer Olympics \u2013 women's 75 kg"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Bronze",
                []
            ],
            [
                "Jos\u00e9 Luis Abajo",
                [
                    "/wiki/Jos\u00e9_Luis_Abajo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q287470",
                        "label": "Jos\u00e9 Luis Abajo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Fencing",
                [
                    "/wiki/Fencing_at_the_2008_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q318205",
                        "label": "fencing at the 2008 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Men 's individual \u00e9p\u00e9e",
                [
                    "/wiki/Fencing_at_the_2008_Summer_Olympics_\u2013_Men's_\u00e9p\u00e9e"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2570052",
                        "label": "fencing at the 2008 Summer Olympics \u2013 men's \u00e9p\u00e9e"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Bronze",
                []
            ],
            [
                "Leire Olaberr\u00eda",
                [
                    "/wiki/Leire_Olaberr\u00eda"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q260825",
                        "label": "Leire Olaberria"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Cycling",
                [
                    "/wiki/Cycling_at_the_2008_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q207439",
                        "label": "cycling at the 2008 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Women 's points race",
                [
                    "/wiki/Cycling_at_the_2008_Summer_Olympics_\u2013_Women's_points_race"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1077323",
                        "label": "cycling at the 2008 Summer Olympics \u2013 women's points race"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Bronze",
                []
            ],
            [
                "Spain national handball team David Barrufet Jon Belaustegui David Davis Alberto Entrerrios Raul Entrerrios Ruben Garabaya Juan Garcia Jose Javier Hombrados Demetrio Lozano Cristian Malmagro Carlos Prieto Albert Rocas Iker Romero V\u00edctor Tom\u00e1s",
                [
                    "/wiki/Spain_national_handball_team",
                    "/wiki/David_Barrufet",
                    "/wiki/Jon_Belaustegui",
                    "/wiki/David_Davis_(handballer)",
                    "/wiki/Alberto_Entrerrios",
                    "/wiki/Raul_Entrerrios",
                    "/wiki/Ruben_Garabaya",
                    "/wiki/Juan\u00edn_Garc\u00eda",
                    "/wiki/Jose_Javier_Hombrados",
                    "/wiki/Demetrio_Lozano",
                    "/wiki/Cristian_Malmagro",
                    "/wiki/Carlos_Prieto_(handballer)",
                    "/wiki/Albert_Rocas",
                    "/wiki/Iker_Romero",
                    "/wiki/V\u00edctor_Tom\u00e1s"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q721858",
                        "label": "Spain men's national handball team"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q370532",
                        "label": "David Barrufet"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q1381173",
                        "label": "Jon Belaustegui"
                    },
                    {},
                    {
                        "entity id": "Q525156",
                        "label": "Alberto Entrerr\u00edos"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q704927",
                        "label": "Ra\u00fal Entrerr\u00edos"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q673998",
                        "label": "Rub\u00e9n Garabaya"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q261693",
                        "label": "Juan\u00edn Garc\u00eda"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q525033",
                        "label": "Jos\u00e9 Javier Hombrados"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q694479",
                        "label": "Demetrio Lozano"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q1140304",
                        "label": "Cristian Malmagro"
                    },
                    {},
                    {
                        "entity id": "Q523037",
                        "label": "Albert Rocas"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q342661",
                        "label": "Iker Romero"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q1369547",
                        "label": "V\u00edctor Tom\u00e1s"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Handball",
                [
                    "/wiki/Handball_at_the_2008_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q203194",
                        "label": "handball at the 2008 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Men 's tournament",
                [
                    "/wiki/Handball_at_the_2008_Summer_Olympics_\u2013_Men's_tournament"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q912942",
                        "label": "handball at the 2008 Summer Olympics \u2013 men's tournament"
                    }
                ]
            ]
        ]
    ],
    "section_title": "",
    "section_text": "Main article : 2008 Summer Olympics medal table",
    "uid": "Spain_at_the_2008_Summer_Olympics_0",
    "intro": "Spain competed at the 2008 Summer Olympics in Beijing, People's Republic of China, with a total of 286 athletes and competed in 25 sports."
}