{
    "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Spain_at_the_2012_Summer_Olympics",
    "title": "Spain at the 2012 Summer Olympics",
    "header": [
        [
            "Medal",
            []
        ],
        [
            "Name",
            []
        ],
        [
            "Sport",
            []
        ],
        [
            "Event",
            []
        ],
        [
            "Date",
            []
        ]
    ],
    "data": [
        [
            [
                "Gold",
                []
            ],
            [
                "Lidia Valent\u00edn",
                [
                    "/wiki/Lidia_Valent\u00edn"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3075618",
                        "label": "Lydia Valent\u00edn"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Weightlifting",
                [
                    "/wiki/Weightlifting_at_the_2012_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q190233",
                        "label": "weightlifting at the 2012 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Women 's 75 kg",
                [
                    "/wiki/Weightlifting_at_the_2012_Summer_Olympics_-_Women's_75_kg"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1997032",
                        "label": "weightlifting at the 2012 Summer Olympics \u2013 women's 75 kg"
                    }
                ]
            ],
            [
                "3 August",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Gold",
                []
            ],
            [
                "Marina Alabau",
                [
                    "/wiki/Marina_Alabau"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3497250",
                        "label": "Marina Alabau"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Sailing",
                [
                    "/wiki/Sailing_at_the_2012_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q223787",
                        "label": "sailing at the 2012 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Women 's sailboard",
                [
                    "/wiki/Sailing_at_the_2012_Summer_Olympics_\u2013_Women's_sailboard"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3039134",
                        "label": "sailing at the 2012 Summer Olympics \u2013 women's RS:X"
                    }
                ]
            ],
            [
                "7 August",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Gold",
                []
            ],
            [
                "Joel Gonz\u00e1lez",
                [
                    "/wiki/Joel_Gonz\u00e1lez"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q551448",
                        "label": "Joel Gonz\u00e1lez"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Taekwondo",
                [
                    "/wiki/Taekwondo_at_the_2012_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q239676",
                        "label": "taekwondo at the 2012 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Men 's 58 kg",
                [
                    "/wiki/Taekwondo_at_the_2012_Summer_Olympics_\u2013_Men's_58_kg"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1821902",
                        "label": "taekwondo at the 2012 Summer Olympics \u2013 men's 58 kg"
                    }
                ]
            ],
            [
                "8 August",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Gold",
                []
            ],
            [
                "T\u00e1mara Echegoyen \u00c1ngela Pumariega Sof\u00eda Toro",
                [
                    "/wiki/T\u00e1mara_Echegoyen",
                    "/wiki/\u00c1ngela_Pumariega",
                    "/wiki/Sof\u00eda_Toro"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3319519",
                        "label": "T\u00e1mara Echegoyen"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q3319437",
                        "label": "\u00c1ngela Pumariega"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q3320379",
                        "label": "Sof\u00eda Toro"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Sailing",
                [
                    "/wiki/Sailing_at_the_2012_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q223787",
                        "label": "sailing at the 2012 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Elliott 6m",
                [
                    "/wiki/Sailing_at_the_2012_Summer_Olympics_\u2013_Elliott_6m"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2332511",
                        "label": "sailing at the 2012 Summer Olympics \u2013 Elliott 6m"
                    }
                ]
            ],
            [
                "11 August",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Silver",
                []
            ],
            [
                "Mireia Belmonte Garc\u00eda",
                [
                    "/wiki/Mireia_Belmonte_Garc\u00eda"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q232218",
                        "label": "Mireia Belmonte"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Swimming",
                [
                    "/wiki/Swimming_at_the_2012_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193735",
                        "label": "swimming at the 2012 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Women 's 200 metre butterfly",
                [
                    "/wiki/Swimming_at_the_2012_Summer_Olympics_\u2013_Women's_200_metre_butterfly"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2071266",
                        "label": "swimming at the 2012 Summer Olympics \u2013 women's 200 metre butterfly"
                    }
                ]
            ],
            [
                "1 August",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Silver",
                []
            ],
            [
                "Mireia Belmonte Garc\u00eda",
                [
                    "/wiki/Mireia_Belmonte_Garc\u00eda"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q232218",
                        "label": "Mireia Belmonte"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Swimming",
                [
                    "/wiki/Swimming_at_the_2012_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193735",
                        "label": "swimming at the 2012 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Women 's 800 metre freestyle",
                [
                    "/wiki/Swimming_at_the_2012_Summer_Olympics_\u2013_Women's_800_metre_freestyle"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q531436",
                        "label": "swimming at the 2012 Summer Olympics \u2013 women's 800 metre freestyle"
                    }
                ]
            ],
            [
                "3 August",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Silver",
                []
            ],
            [
                "Javier G\u00f3mez Noya",
                [
                    "/wiki/Javier_G\u00f3mez_Noya"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q464327",
                        "label": "Javier G\u00f3mez Noya"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Triathlon",
                [
                    "/wiki/Triathlon_at_the_2012_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q330735",
                        "label": "triathlon at the 2012 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Men 's",
                [
                    "/wiki/Triathlon_at_the_2012_Summer_Olympics_\u2013_Men's"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1986498",
                        "label": "triathlon at the 2012 Summer Olympics \u2013 men's"
                    }
                ]
            ],
            [
                "7 August",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Silver",
                []
            ],
            [
                "Ona Carbonell Andrea Fuentes",
                [
                    "/wiki/Ona_Carbonell",
                    "/wiki/Andrea_Fuentes"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q952382",
                        "label": "Ona Carbonell"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q2450692",
                        "label": "Andrea Fuentes"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Synchronized swimming",
                [
                    "/wiki/Synchronized_swimming_at_the_2012_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q318194",
                        "label": "synchronized swimming at the 2012 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Women 's duet",
                [
                    "/wiki/Synchronized_swimming_at_the_2012_Summer_Olympics_\u2013_Women's_duet"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1754221",
                        "label": "synchronized swimming at the 2012 Summer Olympics \u2013 women's duet"
                    }
                ]
            ],
            [
                "7 August",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Silver",
                []
            ],
            [
                "David Cal",
                [
                    "/wiki/David_Cal"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q180358",
                        "label": "David Cal"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Canoeing",
                [
                    "/wiki/Canoeing_at_the_2012_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q269919",
                        "label": "canoeing at the 2012 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Men 's C-1 1000 m",
                [
                    "/wiki/Canoeing_at_the_2012_Summer_Olympics_\u2013_Men's_C-1_1000_metres"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q526367",
                        "label": "canoeing at the 2012 Summer Olympics \u2013 men's C-1 1000 metres"
                    }
                ]
            ],
            [
                "8 August",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Silver",
                []
            ],
            [
                "Brigitte Yag\u00fce",
                [
                    "/wiki/Brigitte_Yag\u00fce"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q269913",
                        "label": "Brigitte Yag\u00fce"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Taekwondo",
                [
                    "/wiki/Taekwondo_at_the_2012_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q239676",
                        "label": "taekwondo at the 2012 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Women 's 49 kg",
                [
                    "/wiki/Taekwondo_at_the_2012_Summer_Olympics_\u2013_Women's_49_kg"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3513763",
                        "label": "taekwondo at the 2012 Summer Olympics \u2013 women's 49 kg"
                    }
                ]
            ],
            [
                "8 August",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Silver",
                []
            ],
            [
                "Spain women 's national water polo team Marta Bach Andrea Blas Ana Copado Anna Espar Laura Ester Mar\u00eda Garc\u00eda Godoy Laura L\u00f3pez Ona Meseguer Lorena Miranda Matilde Ortiz Jennifer Pareja Mar\u00eda del Pilar Pe\u00f1a Roser Tarrag\u00f3",
                [
                    "/wiki/Spain_women's_national_water_polo_team",
                    "/wiki/Marta_Bach",
                    "/wiki/Andrea_Blas",
                    "/wiki/Ana_Copado",
                    "/wiki/Anna_Espar",
                    "/wiki/Laura_Ester",
                    "/wiki/Mar\u00eda_Garc\u00eda_Godoy",
                    "/wiki/Laura_L\u00f3pez_(water_polo)",
                    "/wiki/Ona_Meseguer",
                    "/wiki/Lorena_Miranda",
                    "/wiki/Matilde_Ortiz",
                    "/wiki/Jennifer_Pareja",
                    "/wiki/Mar\u00eda_del_Pilar_Pe\u00f1a",
                    "/wiki/Roser_Tarrag\u00f3"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q669089",
                        "label": "Spain women's national water polo team"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q3772319",
                        "label": "Marta Bach"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q3357473",
                        "label": "Andrea Blas"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q4750338",
                        "label": "Ana Copado"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q3357454",
                        "label": "Anni Espar"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q3357451",
                        "label": "Laura Ester"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q3357456",
                        "label": "Maica Garc\u00eda Godoy"
                    },
                    {},
                    {
                        "entity id": "Q3014292",
                        "label": "Ona Meseguer"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q3357446",
                        "label": "Lorena Miranda"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q3370305",
                        "label": "Matilde Ortiz"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q4918805",
                        "label": "Jennifer Pareja"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q14018818",
                        "label": "Maria del Pilar Pe\u00f1a Beteta"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q3772338",
                        "label": "Roser Tarrag\u00f3"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Water polo",
                [
                    "/wiki/Water_polo_at_the_2012_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q209631",
                        "label": "water polo at the 2012 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Women 's tournament",
                [
                    "/wiki/Water_polo_at_the_2012_Summer_Olympics_\u2013_Women's_tournament"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q843846",
                        "label": "water polo at the 2012 Summer Olympics \u2013 women's tournament"
                    }
                ]
            ],
            [
                "9 August",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Silver",
                []
            ],
            [
                "Nicol\u00e1s Garc\u00eda",
                [
                    "/wiki/Nicol\u00e1s_Garc\u00eda_(taekwondo)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Taekwondo",
                [
                    "/wiki/Taekwondo_at_the_2012_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q239676",
                        "label": "taekwondo at the 2012 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Men 's 80 kg",
                [
                    "/wiki/Taekwondo_at_the_2012_Summer_Olympics_\u2013_Men's_80_kg"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q934172",
                        "label": "taekwondo at the 2012 Summer Olympics \u2013 men's 80 kg"
                    }
                ]
            ],
            [
                "10 August",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Silver",
                []
            ],
            [
                "Sa\u00fal Craviotto",
                [
                    "/wiki/Sa\u00fal_Craviotto"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2440819",
                        "label": "Sa\u00fal gomez"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Canoeing",
                [
                    "/wiki/Canoeing_at_the_2012_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q269919",
                        "label": "canoeing at the 2012 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Men 's K-1 200 m",
                [
                    "/wiki/Canoeing_at_the_2012_Summer_Olympics_\u2013_Men's_K-1_200_metres"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1005434",
                        "label": "canoeing at the 2012 Summer Olympics \u2013 men's K-1 200 metres"
                    }
                ]
            ],
            [
                "11 August",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Silver",
                []
            ],
            [
                "Spain national basketball team Jos\u00e9 Calder\u00f3n V\u00edctor Claver Rudy Fern\u00e1ndez Marc Gasol Pau Gasol Serge Ibaka Sergio Llull Juan Carlos Navarro Felipe Reyes Sergio Rodr\u00edguez V\u00edctor Sada Fernando San Emeterio",
                [
                    "/wiki/Spain_national_basketball_team",
                    "/wiki/Jos\u00e9_Calder\u00f3n_(basketball)",
                    "/wiki/V\u00edctor_Claver",
                    "/wiki/Rudy_Fern\u00e1ndez_(basketball)",
                    "/wiki/Marc_Gasol",
                    "/wiki/Pau_Gasol",
                    "/wiki/Serge_Ibaka",
                    "/wiki/Sergio_Llull",
                    "/wiki/Juan_Carlos_Navarro_(basketball)",
                    "/wiki/Felipe_Reyes",
                    "/wiki/Sergio_Rodr\u00edguez",
                    "/wiki/V\u00edctor_Sada",
                    "/wiki/Fernando_San_Emeterio"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q209979",
                        "label": "Spain men's national basketball team"
                    },
                    {},
                    {
                        "entity id": "Q431301",
                        "label": "V\u00edctor Claver"
                    },
                    {},
                    {
                        "entity id": "Q275889",
                        "label": "Marc Gasol"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q193052",
                        "label": "Pau Gasol"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q313389",
                        "label": "Serge Ibaka"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q359052",
                        "label": "Sergio Llull"
                    },
                    {},
                    {
                        "entity id": "Q352145",
                        "label": "Felipe Reyes"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q125060",
                        "label": "Sergio Rodr\u00edguez"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q509845",
                        "label": "V\u00edctor Sada"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q512432",
                        "label": "Fernando San Emeterio"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Basketball",
                [
                    "/wiki/Basketball_at_the_2012_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q194209",
                        "label": "basketball at the 2012 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Men 's tournament",
                [
                    "/wiki/Basketball_at_the_2012_Summer_Olympics_\u2013_Men"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q749036",
                        "label": "basketball at the 2012 Summer Olympics \u2013 men's tournament"
                    }
                ]
            ],
            [
                "12 August",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Bronze",
                []
            ],
            [
                "Maialen Chourraut",
                [
                    "/wiki/Maialen_Chourraut"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2718905",
                        "label": "Maialen Chourraut"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Canoeing",
                [
                    "/wiki/Canoeing_at_the_2012_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q269919",
                        "label": "canoeing at the 2012 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Women 's slalom K-1",
                [
                    "/wiki/Canoeing_at_the_2012_Summer_Olympics_\u2013_Women's_slalom_K-1"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2353351",
                        "label": "canoeing at the 2012 Summer Olympics \u2013 women's slalom K-1"
                    }
                ]
            ],
            [
                "2 August",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Bronze",
                []
            ],
            [
                "Maider Unda",
                [
                    "/wiki/Maider_Unda"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q260877",
                        "label": "Maider Unda"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Wrestling",
                [
                    "/wiki/Wrestling_at_the_2012_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q193341",
                        "label": "wrestling at the 2012 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Women 's freestyle 72 kg",
                [
                    "/wiki/Wrestling_at_the_2012_Summer_Olympics_\u2013_Women's_freestyle_72_kg"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2289605",
                        "label": "wrestling at the 2012 Summer Olympics \u2013 women's freestyle 72 kg"
                    }
                ]
            ],
            [
                "9 August",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Bronze",
                []
            ],
            [
                "Clara Basiana Alba Cabello Ona Carbonell Margalida Cresp\u00ed Andrea Fuentes Tha\u00efs Henr\u00edquez Paula Klamburg Irene Montrucchio Laia Pons",
                [
                    "/wiki/Clara_Basiana",
                    "/wiki/Alba_Cabello",
                    "/wiki/Ona_Carbonell",
                    "/wiki/Margalida_Cresp\u00ed",
                    "/wiki/Andrea_Fuentes",
                    "/wiki/Tha\u00efs_Henr\u00edquez",
                    "/wiki/Paula_Klamburg",
                    "/wiki/Irene_Montrucchio",
                    "/wiki/Laia_Pons"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q635072",
                        "label": "Clara Basiana"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q2579422",
                        "label": "Alba Cabello"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q952382",
                        "label": "Ona Carbonell"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q3083475",
                        "label": "Margalida Cresp\u00ed"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q2450692",
                        "label": "Andrea Fuentes"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q2748853",
                        "label": "Tha\u00efs Henr\u00edquez"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q634964",
                        "label": "Paula Klamburg"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q634711",
                        "label": "Irene Montrucchio"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q607159",
                        "label": "Laia Pons"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Synchronized swimming",
                [
                    "/wiki/Synchronized_swimming_at_the_2012_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q318194",
                        "label": "synchronized swimming at the 2012 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Women 's team",
                [
                    "/wiki/Synchronized_swimming_at_the_2012_Summer_Olympics_\u2013_Women's_team"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1823432",
                        "label": "synchronized swimming at the 2012 Summer Olympics \u2013 women's team"
                    }
                ]
            ],
            [
                "10 August",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "Bronze",
                []
            ],
            [
                "Spain women 's national handball team Macarena Aguilar Nely Carla Alberto Jessica Alonso Vanessa Amor\u00f3s Andrea Barn\u00f3 Elisabet Ch\u00e1vez Mihaela Ciobanu Ver\u00f3nica Cuadrado Patricia Elorza Beatriz Fern\u00e1ndez Bego\u00f1a Fern\u00e1ndez Marta Mangu\u00e9 Carmen Mart\u00edn Silvia Navarro Elisabeth Pinedo",
                [
                    "/wiki/Spain_women's_national_handball_team",
                    "/wiki/Macarena_Aguilar",
                    "/wiki/Nely_Carla_Alberto",
                    "/wiki/Jessica_Alonso",
                    "/wiki/Vanessa_Amor\u00f3s",
                    "/wiki/Andrea_Barn\u00f3",
                    "/wiki/Elisabet_Ch\u00e1vez",
                    "/wiki/Mihaela_Ciobanu",
                    "/wiki/Ver\u00f3nica_Cuadrado",
                    "/wiki/Patricia_Elorza",
                    "/wiki/Beatriz_Fern\u00e1ndez",
                    "/wiki/Bego\u00f1a_Fern\u00e1ndez",
                    "/wiki/Marta_Mangu\u00e9",
                    "/wiki/Carmen_Mart\u00edn",
                    "/wiki/Silvia_Navarro_(handballer)",
                    "/wiki/Elisabeth_Pinedo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q939834",
                        "label": "Spain women's national handball team"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q579640",
                        "label": "Macarena Aguilar"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q581248",
                        "label": "Nely Carla Alberto"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q581927",
                        "label": "Jessica Alonso Bernardo"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q253480",
                        "label": "Vanessa Amorosi"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q581300",
                        "label": "Andrea Barn\u00f3"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q5361441",
                        "label": "Elisabeth Ch\u00e1vez"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q580589",
                        "label": "Mihaela Ciobanu"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q580273",
                        "label": "Ver\u00f3nica Cuadrado"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q581362",
                        "label": "Patricia Elorza"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q233332",
                        "label": "Gigi Fern\u00e1ndez"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q580191",
                        "label": "Bego\u00f1a Fern\u00e1nde"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q271392",
                        "label": "Marta Mangu\u00e9"
                    },
                    {
                        "entity id": "Q582962",
                        "label": "Carmen Mart\u00edn"
                    },
                    {},
                    {
                        "entity id": "Q581287",
                        "label": "Eli Pinedo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Handball",
                [
                    "/wiki/Handball_at_the_2012_Summer_Olympics"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q209129",
                        "label": "handball at the 2012 Summer Olympics"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Women 's tournament",
                [
                    "/wiki/Handball_at_the_2012_Summer_Olympics_\u2013_Women's_tournament"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q775427",
                        "label": "handball at the 2012 Summer Olympics \u2013 women's tournament"
                    }
                ]
            ],
            [
                "11 August",
                []
            ]
        ]
    ],
    "section_title": "",
    "section_text": "",
    "uid": "Spain_at_the_2012_Summer_Olympics_0",
    "intro": "Spain competed at the 2012 Summer Olympics in London, from 27 July to 12 August 2012. This nation has competed in every Summer Olympic Games since its official debut in 1920. Spain, however, boycotted two editions, the 1936 Summer Olympics in Nazi Germany, and the 1956 Summer Olympics in Melbourne, as a protest against the Soviet invasion of Hungary. The Spanish Olympic Committee sent the nation's smallest delegation to the Games since 1988. A total of 278 athletes, 166 men and 112 women, competed in 23 sports. Spain left London with a total of 17 Olympic medals (3 gold, 10 silver, and 4 bronze), failing a single medal short of the total achieved in Beijing. Three of these medals were awarded to the team in taekwondo and canoeing, and two each in sailing, swimming, and synchronized swimming. Three Spanish athletes won more than a single medal in London, while all of their competitors in synchronized swimming and taekwondo won at least one medal. Spain's team-based athletes also proved successful in London, as the women's handball and water polo teams won silver and bronze medals, respectively. The men's basketball team managed to repeat its silver medal from Beijing. At these Olympic games, Spain, however, did not win an Olympic medal in tennis, for the first time since it was reintroduced as a full-medal sport in 1988, and in cycling for the first time since that same year. On 21 November 2016, a fourth gold medal was assigned to Spain's Lidia Valent\u00edn in Weightlifting (Women's 75 kg) after the IOC disqualified the original medalists in the event for failing doping tests at the games."
}