{
    "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Tour_de_Guadeloupe",
    "title": "Tour de Guadeloupe",
    "header": [
        [
            "Year",
            []
        ],
        [
            "Overall Winner",
            []
        ],
        [
            "Second",
            []
        ],
        [
            "Third",
            []
        ]
    ],
    "data": [
        [
            [
                "2019",
                []
            ],
            [
                "Adrien Guillonnet ( FRA )",
                []
            ],
            [
                "Vadim Pronskiy ( KAZ )",
                [
                    "/wiki/Vadim_Pronskiy"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q30087074",
                        "label": "Vadim Pronskiy"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Frederik Dombrowski ( GER )",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "2018",
                []
            ],
            [
                "Boris Car\u00e8ne ( FRA )",
                [
                    "/wiki/Boris_Car\u00e8ne"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q893640",
                        "label": "Boris Car\u00e8ne"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Francisco Mancebo ( SPA )",
                [
                    "/wiki/Francisco_Mancebo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q505746",
                        "label": "Francisco Mancebo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Yonathan Salinas ( VEN )",
                [
                    "/wiki/Yonathan_Salinas"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q21001009",
                        "label": "Jonathan Salinas"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "2017",
                []
            ],
            [
                "S\u00e9bastien Fournet-Fayard ( FRA )",
                [
                    "/wiki/S\u00e9bastien_Fournet-Fayard"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3510075",
                        "label": "S\u00e9bastien Fournet-Fayard"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Juan Murillo ( VEN )",
                [
                    "/wiki/Juan_Murillo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1270563",
                        "label": "Juan Murillo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "\u017dydr\u016bnas Savickas ( LTU )",
                [
                    "/wiki/\u017dydr\u016bnas_Savickas_(cyclist)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "2016",
                []
            ],
            [
                "Damien Monier ( FRA )",
                [
                    "/wiki/Damien_Monier"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q705448",
                        "label": "Damien Monier"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Maxime Le Lavandier ( FRA )",
                []
            ],
            [
                "Jos\u00e9 Chac\u00f3n D\u00edaz ( VEN )",
                [
                    "/wiki/Jos\u00e9_Chac\u00f3n_D\u00edaz"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q201402",
                        "label": "Jos\u00e9 Chac\u00f3n D\u00edaz"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "2015",
                []
            ],
            [
                "Boris Car\u00e8ne ( FRA )",
                [
                    "/wiki/Boris_Car\u00e8ne"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q893640",
                        "label": "Boris Car\u00e8ne"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Diego Mil\u00e1n ( DOM )",
                [
                    "/wiki/Diego_Mil\u00e1n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q518376",
                        "label": "Diego Mil\u00e1n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Antonio Pedrero ( ESP )",
                [
                    "/wiki/Antonio_Pedrero"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q20819314",
                        "label": "Antonio Pedrero"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "2014",
                []
            ],
            [
                "John Nava ( VEN )",
                [
                    "/wiki/John_Nava_(cyclist)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Damien Monier ( FRA )",
                [
                    "/wiki/Damien_Monier"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q705448",
                        "label": "Damien Monier"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Juan Murillo ( VEN )",
                [
                    "/wiki/Juan_Murillo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1270563",
                        "label": "Juan Murillo"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "2013",
                []
            ],
            [
                "Pierre Lebreton ( FRA )",
                [
                    "/wiki/Pierre_Lebreton"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q37793143",
                        "label": "Pierre Lebreton"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Jos\u00e9 Chac\u00f3n D\u00edaz ( VEN )",
                [
                    "/wiki/Jos\u00e9_Chac\u00f3n_D\u00edaz"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q201402",
                        "label": "Jos\u00e9 Chac\u00f3n D\u00edaz"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Miyataka Shimizu ( JPN )",
                [
                    "/wiki/Miyataka_Shimizu"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1364288",
                        "label": "Miyataka Shimizu"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "2012",
                []
            ],
            [
                "Ludovic Turpin ( FRA )",
                [
                    "/wiki/Ludovic_Turpin"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q951733",
                        "label": "Ludovic Turpin"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Bruno Langlois ( CAN )",
                [
                    "/wiki/Bruno_Langlois"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q457701",
                        "label": "Bruno Langlois"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Junya Sano ( JPN )",
                [
                    "/wiki/Junya_Sano"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1605587",
                        "label": "Junya Sano"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "2011",
                []
            ],
            [
                "Boris Car\u00e8ne ( GLP )",
                [
                    "/wiki/Boris_Car\u00e8ne"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q893640",
                        "label": "Boris Car\u00e8ne"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Klaas Sys ( BEL )",
                [
                    "/wiki/Klaas_Sys"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1744170",
                        "label": "Klaas Sys"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Carter Jones ( USA )",
                [
                    "/wiki/Carter_Jones"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q16232664",
                        "label": "Carter Jones"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "2010",
                []
            ],
            [
                "Francisco Mancebo ( ESP )",
                [
                    "/wiki/Francisco_Mancebo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q505746",
                        "label": "Francisco Mancebo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Boris Car\u00e8ne ( GLP )",
                [
                    "/wiki/Boris_Car\u00e8ne"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q893640",
                        "label": "Boris Car\u00e8ne"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Edwin S\u00e1nchez ( COL )",
                [
                    "/wiki/Edwin_S\u00e1nchez_(cyclist)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "2009",
                []
            ],
            [
                "Nicolas Dumont ( FRA )",
                [
                    "/wiki/Nicolas_Dumont"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q92052734",
                        "label": "Nicolas A Dumont"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Miguel Ubeto ( VEN )",
                [
                    "/wiki/Miguel_Ubeto"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q725094",
                        "label": "Miguel Ubeto"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Edwin S\u00e1nchez ( COL )",
                [
                    "/wiki/Edwin_S\u00e1nchez_(cyclist)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "2008",
                []
            ],
            [
                "Flober Pe\u00f1a ( COL )",
                [
                    "/wiki/Flober_Pe\u00f1a"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1670052",
                        "label": "Flober Pe\u00f1a"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Cameron Evans ( CAN )",
                []
            ],
            [
                "Edwin S\u00e1nchez ( COL )",
                [
                    "/wiki/Edwin_S\u00e1nchez_(cyclist)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "2007",
                []
            ],
            [
                "Flober Pe\u00f1a ( COL )",
                [
                    "/wiki/Flober_Pe\u00f1a"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1670052",
                        "label": "Flober Pe\u00f1a"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Nicolas Dumont ( FRA )",
                [
                    "/wiki/Nicolas_Dumont"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q92052734",
                        "label": "Nicolas A Dumont"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Edwin S\u00e1nchez ( COL )",
                [
                    "/wiki/Edwin_S\u00e1nchez_(cyclist)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "2006",
                []
            ],
            [
                "Martin Pr\u00e1zdnovsk\u00fd ( SVK )",
                [
                    "/wiki/Martin_Pr\u00e1zdnovsk\u00fd"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1904740",
                        "label": "Martin Pr\u00e1zdnovsk\u00fd"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Jos\u00e9 Daniel Bernal ( COL )",
                [
                    "/wiki/Jos\u00e9_Daniel_Bernal"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1709137",
                        "label": "Jos\u00e9 Daniel Bernal"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Andrey Mizourov ( KAZ )",
                [
                    "/wiki/Andrey_Mizourov"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q502275",
                        "label": "Andrey Mizurov"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "2005",
                []
            ],
            [
                "Flober Pe\u00f1a ( COL )",
                [
                    "/wiki/Flober_Pe\u00f1a"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1670052",
                        "label": "Flober Pe\u00f1a"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Jos\u00e9 Daniel Bernal ( COL )",
                [
                    "/wiki/Jos\u00e9_Daniel_Bernal"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1709137",
                        "label": "Jos\u00e9 Daniel Bernal"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Alexander Mironov ( RUS )",
                [
                    "/wiki/Alexander_Mironov"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1376203",
                        "label": "Alexander Mironov"
                    }
                ]
            ]
        ]
    ],
    "section_title": "History of Results -- Top Three Winners as of 2.2 UCI race classification ( since 2005 )",
    "section_text": "[ 4 ]",
    "uid": "Tour_de_Guadeloupe_0",
    "intro": "The Tour de Guadeloupe (French pronunciation: \u200b[tu\u0281 d\u0259 \u0261wad(\u0259)lup]; English: Tour of Guadeloupe) is an annual men's multiple stage road bicycle race held each August in the French Caribbean island of Guadeloupe. Founded in 1948 under the name : Tour Cycliste de la Guadeloupe, this elite men's competition opened officially to overseas racers in 1979, changing its name to Tour Cycliste international de la Guadeloupe. Covering a majority of the island's territory, the race includes today a prologue time trial and 8 to 9 stages. As of 2005, the Tour of Guadeloupe is part of the UCI America Tour, which is one of six UCI Continental Circuits ruled by the Union Cycliste Internationale, the international governing body for cycling. Since then, the race has been rated as a 2.2 event on the Union Cycliste Internationale (UCI) classification standards. This event is organized by the Comit\u00e9 r\u00e9gional de cyclisme de la Guadeloupe (en: Regional cycling committee of Guadeloupe)."
}