{
    "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Tour_de_Guadeloupe",
    "title": "Tour de Guadeloupe",
    "header": [
        [
            "Year",
            []
        ],
        [
            "Overall Winner",
            []
        ],
        [
            "Second",
            []
        ],
        [
            "Third",
            []
        ]
    ],
    "data": [
        [
            [
                "2004",
                []
            ],
            [
                "Flober Pe\u00f1a ( COL )",
                [
                    "/wiki/Flober_Pe\u00f1a"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1670052",
                        "label": "Flober Pe\u00f1a"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Miguel Armando Ubeto ( VEN )",
                [
                    "/wiki/Miguel_Armando_Ubeto"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q725094",
                        "label": "Miguel Ubeto"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Nicolas Dumont ( FRA )",
                [
                    "/wiki/Nicolas_Dumont"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q92052734",
                        "label": "Nicolas A Dumont"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "2003",
                []
            ],
            [
                "Jos\u00e9 Daniel Bernal ( COL )",
                [
                    "/wiki/Jos\u00e9_Daniel_Bernal"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1709137",
                        "label": "Jos\u00e9 Daniel Bernal"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Hugo Ferney ( COL )",
                []
            ],
            [
                "Flober Pe\u00f1a ( COL )",
                [
                    "/wiki/Flober_Pe\u00f1a"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1670052",
                        "label": "Flober Pe\u00f1a"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "2002",
                []
            ],
            [
                "Fr\u00e9d\u00e9ric Delalande ( FRA )",
                []
            ],
            [
                "Jos\u00e9 Daniel Bernal ( COL )",
                [
                    "/wiki/Jos\u00e9_Daniel_Bernal"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1709137",
                        "label": "Jos\u00e9 Daniel Bernal"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Rodolfo Camacho ( COL )",
                [
                    "/wiki/Rodolfo_Camacho"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2161222",
                        "label": "Rodolfo Camacho"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "2001",
                []
            ],
            [
                "Rodolfo Camacho ( COL )",
                [
                    "/wiki/Rodolfo_Camacho"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2161222",
                        "label": "Rodolfo Camacho"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Carlos Jos\u00e9 Ochoa ( VEN )",
                [
                    "/wiki/Carlos_Jos\u00e9_Ochoa"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1043112",
                        "label": "Carlos Jos\u00e9 Ochoa"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Jos\u00e9 Daniel Bernal ( COL )",
                [
                    "/wiki/Jos\u00e9_Daniel_Bernal"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1709137",
                        "label": "Jos\u00e9 Daniel Bernal"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "2000",
                []
            ],
            [
                "Jos\u00e9 Daniel Bernal ( COL )",
                [
                    "/wiki/Jos\u00e9_Daniel_Bernal"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1709137",
                        "label": "Jos\u00e9 Daniel Bernal"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Julian Winn ( GBR )",
                [
                    "/wiki/Julian_Winn"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q545198",
                        "label": "Julian Winn"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Flober Pe\u00f1a ( COL )",
                [
                    "/wiki/Flober_Pe\u00f1a"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1670052",
                        "label": "Flober Pe\u00f1a"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "1999",
                []
            ],
            [
                "Jos\u00e9 Daniel Bernal ( COL )",
                [
                    "/wiki/Jos\u00e9_Daniel_Bernal"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1709137",
                        "label": "Jos\u00e9 Daniel Bernal"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Vincent Klaes ( FRA )",
                []
            ],
            [
                "Lionel Lorgeou ( FRA )",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "1998",
                []
            ],
            [
                "R\u00e9gis Balandraud ( FRA )",
                []
            ],
            [
                "Ghislain Marty ( FRA )",
                []
            ],
            [
                "Jos\u00e9 Daniel Bernal ( COL )",
                [
                    "/wiki/Jos\u00e9_Daniel_Bernal"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1709137",
                        "label": "Jos\u00e9 Daniel Bernal"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "1997",
                []
            ],
            [
                "Philippe Mauduit ( FRA )",
                []
            ],
            [
                "Jose Ismael Sarmiento ( COL )",
                []
            ],
            [
                "Alvaro Sierra ( COL )",
                [
                    "/wiki/Alvaro_Sierra"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q251283",
                        "label": "\u00c1lvaro Sierra"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "1996",
                []
            ],
            [
                "Walter B\u00e9n\u00e9teau ( FRA )",
                [
                    "/wiki/Walter_B\u00e9n\u00e9teau"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q706442",
                        "label": "Walter B\u00e9n\u00e9teau"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Raul Gomez ( COL )",
                [
                    "/wiki/Raul_Gomez"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q9066857",
                        "label": "Ra\u00fal G\u00f3mez"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Fr\u00e9d\u00e9ric Mainguenaud ( FRA )",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "1995",
                []
            ],
            [
                "Jos\u00e9 Daniel Bernal ( COL )",
                [
                    "/wiki/Jos\u00e9_Daniel_Bernal"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1709137",
                        "label": "Jos\u00e9 Daniel Bernal"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Christian Blanchard ( FRA )",
                []
            ],
            [
                "Mickael Pichon ( FRA )",
                [
                    "/wiki/Mickael_Pichon"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1923247",
                        "label": "Micka\u00ebl Pichon"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "1994",
                []
            ],
            [
                "Jos\u00e9 Castelblanco ( COL )",
                [
                    "/wiki/Jos\u00e9_Castelblanco"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q928313",
                        "label": "Jos\u00e9 Castelblanco"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Walter B\u00e9n\u00e9teau ( FRA )",
                [
                    "/wiki/Walter_B\u00e9n\u00e9teau"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q706442",
                        "label": "Walter B\u00e9n\u00e9teau"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Peter Longbottom ( GBR )",
                [
                    "/wiki/Peter_Longbottom"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q20029614",
                        "label": "Peter Longbottom"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "1993",
                []
            ],
            [
                "Julio C\u00e9sar Aguirre ( COL )",
                [
                    "/wiki/Julio_C\u00e9sar_Aguirre"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6309195",
                        "label": "Julio C\u00e9sar Aguirre"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Alexis M\u00e9ndez ( VEN )",
                [
                    "/wiki/Alexis_M\u00e9ndez"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q4721498",
                        "label": "Alexis M\u00e9ndez"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Alekandras Ivanovas ( LTU )",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "1992",
                []
            ],
            [
                "Efra\u00edn Rico ( COL )",
                []
            ],
            [
                "Jens Voigt ( GER )",
                [
                    "/wiki/Jens_Voigt"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q58855",
                        "label": "Jens Voigt"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Jair Humberto Bernal ( COL )",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "1991",
                []
            ],
            [
                "Moli\u00e8re G\u00e8ne ( GLP ) Anse-Bertrand",
                [
                    "/wiki/Anse-Bertrand"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q569447",
                        "label": "Anse-Bertrand"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Henry Ortiz ( COL )",
                []
            ],
            [
                "Erwin Thijs ( BEL )",
                [
                    "/wiki/Erwin_Thijs"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1358057",
                        "label": "Erwin Thijs"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "1990",
                []
            ],
            [
                "Robinson Merch\u00e1n ( VEN )",
                [
                    "/wiki/Robinson_Merch\u00e1n"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q7353041",
                        "label": "Robinson Merch\u00e1n"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Andr\u00e9 Alexis ( FRA )",
                [
                    "/wiki/Andr\u00e9_Alexis"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q4759811",
                        "label": "Andr\u00e9 Alexis"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Alexis M\u00e9ndez ( VEN )",
                [
                    "/wiki/Alexis_M\u00e9ndez"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q4721498",
                        "label": "Alexis M\u00e9ndez"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "1989",
                []
            ],
            [
                "Alexis M\u00e9ndez ( VEN )",
                [
                    "/wiki/Alexis_M\u00e9ndez"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q4721498",
                        "label": "Alexis M\u00e9ndez"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Jes\u00fas Torres ( VEN )",
                [
                    "/wiki/Jes\u00fas_Torres_(cyclist)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Marco Masetti ( ITA )",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "1988",
                []
            ],
            [
                "Leonardo Sierra Sepulveda ( VEN )",
                [
                    "/wiki/Leonardo_Sierra_Sepulveda"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2584278",
                        "label": "Leonardo Sierra"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Jose Villamizar ( VEN )",
                []
            ],
            [
                "Enrique Campos ( VEN )",
                [
                    "/wiki/Enrique_Campos"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q5379653",
                        "label": "Enrique Campos"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "1987",
                []
            ],
            [
                "Jes\u00fas Torres ( VEN )",
                [
                    "/wiki/Jes\u00fas_Torres_(cyclist)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Rosalien Pierre ( GLP )",
                []
            ],
            [
                "Luis Saavedra ( URU )",
                [
                    "/wiki/Luis_Saavedra"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q15993463",
                        "label": "Luis Saavedra"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "1986",
                []
            ],
            [
                "Alberto Camargo ( COL )",
                [
                    "/wiki/Alberto_Camargo_(cyclist)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Eric Zubar ( GLP )",
                []
            ],
            [
                "Gilles Faury ( FRA )",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "1985",
                []
            ],
            [
                "Eric Zubar ( GLP ) Sainte-Rose",
                [
                    "/wiki/Sainte-Rose,_Guadeloupe"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Rosalien Pierre ( GLP )",
                []
            ],
            [
                "Maurice Amos ( GLP )",
                [
                    "/wiki/Maurice_Amos"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q6792823",
                        "label": "Maurice Amos"
                    }
                ]
            ]
        ]
    ],
    "section_title": "History of Results -- Amateur winners ( 1948-2004 )",
    "section_text": "[ 1 ]",
    "uid": "Tour_de_Guadeloupe_1",
    "intro": "The Tour de Guadeloupe (French pronunciation: \u200b[tu\u0281 d\u0259 \u0261wad(\u0259)lup]; English: Tour of Guadeloupe) is an annual men's multiple stage road bicycle race held each August in the French Caribbean island of Guadeloupe. Founded in 1948 under the name : Tour Cycliste de la Guadeloupe, this elite men's competition opened officially to overseas racers in 1979, changing its name to Tour Cycliste international de la Guadeloupe. Covering a majority of the island's territory, the race includes today a prologue time trial and 8 to 9 stages. As of 2005, the Tour of Guadeloupe is part of the UCI America Tour, which is one of six UCI Continental Circuits ruled by the Union Cycliste Internationale, the international governing body for cycling. Since then, the race has been rated as a 2.2 event on the Union Cycliste Internationale (UCI) classification standards. This event is organized by the Comit\u00e9 r\u00e9gional de cyclisme de la Guadeloupe (en: Regional cycling committee of Guadeloupe)."
}