{
    "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/UCI_Mountain_Bike_World_Cup",
    "title": "UCI Mountain Bike World Cup",
    "header": [
        [
            "Season",
            []
        ],
        [
            "Winner",
            []
        ],
        [
            "Runner-up",
            []
        ],
        [
            "Third",
            []
        ]
    ],
    "data": [
        [
            [
                "1991",
                []
            ],
            [
                "Sara Ballantyne [ fr ]",
                []
            ],
            [
                "Juli Furtado",
                [
                    "/wiki/Juli_Furtado"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q453352",
                        "label": "Juli Furtado"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Regina Stiefl [ de ]",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "1992",
                []
            ],
            [
                "Ruthie Matthes",
                [
                    "/wiki/Ruthie_Matthes"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q439977",
                        "label": "Ruthie Matthes"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Juli Furtado",
                [
                    "/wiki/Juli_Furtado"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q453352",
                        "label": "Juli Furtado"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Chantal Daucourt",
                [
                    "/wiki/Chantal_Daucourt"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2346745",
                        "label": "Chantal Daucourt"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "1993",
                []
            ],
            [
                "Juli Furtado",
                [
                    "/wiki/Juli_Furtado"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q453352",
                        "label": "Juli Furtado"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Ruthie Matthes",
                [
                    "/wiki/Ruthie_Matthes"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q439977",
                        "label": "Ruthie Matthes"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Alison Sydor",
                [
                    "/wiki/Alison_Sydor"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q269773",
                        "label": "Alison Sydor"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "1994",
                []
            ],
            [
                "Juli Furtado",
                [
                    "/wiki/Juli_Furtado"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q453352",
                        "label": "Juli Furtado"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Caroline Alexander",
                [
                    "/wiki/Caroline_Alexander"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q370844",
                        "label": "Caroline Alexander"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Alison Sydor",
                [
                    "/wiki/Alison_Sydor"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q269773",
                        "label": "Alison Sydor"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "1995",
                []
            ],
            [
                "Juli Furtado",
                [
                    "/wiki/Juli_Furtado"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q453352",
                        "label": "Juli Furtado"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Alison Sydor",
                [
                    "/wiki/Alison_Sydor"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q269773",
                        "label": "Alison Sydor"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Paola Pezzo",
                [
                    "/wiki/Paola_Pezzo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q284760",
                        "label": "Paola Pezzo"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "1996",
                []
            ],
            [
                "Alison Sydor",
                [
                    "/wiki/Alison_Sydor"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q269773",
                        "label": "Alison Sydor"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Gunn-Rita Dahle",
                [
                    "/wiki/Gunn-Rita_Dahle"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q256830",
                        "label": "Gunn-Rita Dahle Flesj\u00e5"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Juli Furtado",
                [
                    "/wiki/Juli_Furtado"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q453352",
                        "label": "Juli Furtado"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "1997",
                []
            ],
            [
                "Paola Pezzo",
                [
                    "/wiki/Paola_Pezzo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q284760",
                        "label": "Paola Pezzo"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Alison Sydor",
                [
                    "/wiki/Alison_Sydor"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q269773",
                        "label": "Alison Sydor"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Chantal Daucourt",
                [
                    "/wiki/Chantal_Daucourt"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2346745",
                        "label": "Chantal Daucourt"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "1998",
                []
            ],
            [
                "Alison Sydor",
                [
                    "/wiki/Alison_Sydor"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q269773",
                        "label": "Alison Sydor"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Laurence Leboucher",
                [
                    "/wiki/Laurence_Leboucher"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1984455",
                        "label": "Laurence Leboucher"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Paola Pezzo",
                [
                    "/wiki/Paola_Pezzo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q284760",
                        "label": "Paola Pezzo"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "1999",
                [
                    "/wiki/1999_UCI_Mountain_Bike_World_Cup"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2333130",
                        "label": "1999 UCI Mountain Bike World Cup"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Alison Sydor",
                [
                    "/wiki/Alison_Sydor"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q269773",
                        "label": "Alison Sydor"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Gunn-Rita Dahle",
                [
                    "/wiki/Gunn-Rita_Dahle"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q256830",
                        "label": "Gunn-Rita Dahle Flesj\u00e5"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Annabella Stropparo",
                [
                    "/wiki/Annabella_Stropparo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2150527",
                        "label": "Annabella Stropparo"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "2000",
                []
            ],
            [
                "Barbara Blatter",
                [
                    "/wiki/Barbara_Blatter"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q470187",
                        "label": "Barbara Blatter"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Alison Dunlap",
                [
                    "/wiki/Alison_Dunlap"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q460888",
                        "label": "Alison Dunlap"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Alison Sydor",
                [
                    "/wiki/Alison_Sydor"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q269773",
                        "label": "Alison Sydor"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "2001",
                [
                    "/wiki/2001_UCI_Mountain_Bike_World_Cup"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1133578",
                        "label": "2001 UCI Mountain Bike World Cup"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Barbara Blatter",
                [
                    "/wiki/Barbara_Blatter"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q470187",
                        "label": "Barbara Blatter"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Caroline Alexander",
                [
                    "/wiki/Caroline_Alexander"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q370844",
                        "label": "Caroline Alexander"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Margarita Fullana",
                [
                    "/wiki/Margarita_Fullana"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q258487",
                        "label": "Margarita Fullana"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "2002",
                []
            ],
            [
                "Alison Dunlap",
                [
                    "/wiki/Alison_Dunlap"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q460888",
                        "label": "Alison Dunlap"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Sabine Spitz",
                [
                    "/wiki/Sabine_Spitz"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q269591",
                        "label": "Sabine Spitz"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Margarita Fullana",
                [
                    "/wiki/Margarita_Fullana"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q258487",
                        "label": "Margarita Fullana"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "2003",
                []
            ],
            [
                "Gunn-Rita Dahle",
                [
                    "/wiki/Gunn-Rita_Dahle"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q256830",
                        "label": "Gunn-Rita Dahle Flesj\u00e5"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Sabine Spitz",
                [
                    "/wiki/Sabine_Spitz"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q269591",
                        "label": "Sabine Spitz"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Irina Kalentieva",
                [
                    "/wiki/Irina_Kalentieva"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q266727",
                        "label": "Irina Kalentieva"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "2004",
                []
            ],
            [
                "Gunn-Rita Dahle",
                [
                    "/wiki/Gunn-Rita_Dahle"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q256830",
                        "label": "Gunn-Rita Dahle Flesj\u00e5"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Marie-H\u00e9l\u00e8ne Pr\u00e9mont",
                [
                    "/wiki/Marie-H\u00e9l\u00e8ne_Pr\u00e9mont"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2675007",
                        "label": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne Pr\u00e9mont"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Annabella Stropparo",
                [
                    "/wiki/Annabella_Stropparo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2150527",
                        "label": "Annabella Stropparo"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "2005",
                [
                    "/wiki/2005_UCI_Mountain_Bike_World_Cup"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1133617",
                        "label": "2005 UCI Mountain Bike World Cup"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Gunn-Rita Dahle",
                [
                    "/wiki/Gunn-Rita_Dahle"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q256830",
                        "label": "Gunn-Rita Dahle Flesj\u00e5"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Sabine Spitz",
                [
                    "/wiki/Sabine_Spitz"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q269591",
                        "label": "Sabine Spitz"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Marie-H\u00e9l\u00e8ne Pr\u00e9mont",
                [
                    "/wiki/Marie-H\u00e9l\u00e8ne_Pr\u00e9mont"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2675007",
                        "label": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne Pr\u00e9mont"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "2006",
                [
                    "/wiki/2006_UCI_Mountain_Bike_World_Cup"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1457187",
                        "label": "2006 UCI Mountain Bike World Cup"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Gunn-Rita Dahle",
                [
                    "/wiki/Gunn-Rita_Dahle"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q256830",
                        "label": "Gunn-Rita Dahle Flesj\u00e5"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Marie-H\u00e9l\u00e8ne Pr\u00e9mont",
                [
                    "/wiki/Marie-H\u00e9l\u00e8ne_Pr\u00e9mont"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2675007",
                        "label": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne Pr\u00e9mont"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Sabine Spitz",
                [
                    "/wiki/Sabine_Spitz"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q269591",
                        "label": "Sabine Spitz"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "2007",
                []
            ],
            [
                "Irina Kalentieva",
                [
                    "/wiki/Irina_Kalentieva"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q266727",
                        "label": "Irina Kalentieva"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Marie-H\u00e9l\u00e8ne Pr\u00e9mont",
                [
                    "/wiki/Marie-H\u00e9l\u00e8ne_Pr\u00e9mont"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2675007",
                        "label": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne Pr\u00e9mont"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Ren Chengyuan",
                [
                    "/wiki/Ren_Chengyuan"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3378868",
                        "label": "Ren Chengyuan"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "2008",
                [
                    "/wiki/2008_UCI_Mountain_Bike_World_Cup"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2212178",
                        "label": "2008 UCI Mountain Bike World Cup"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Marie-H\u00e9l\u00e8ne Pr\u00e9mont",
                [
                    "/wiki/Marie-H\u00e9l\u00e8ne_Pr\u00e9mont"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2675007",
                        "label": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne Pr\u00e9mont"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Catharine Pendrel",
                [
                    "/wiki/Catharine_Pendrel"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q729022",
                        "label": "Catharine Pendrel"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Margarita Fullana",
                [
                    "/wiki/Margarita_Fullana"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q258487",
                        "label": "Margarita Fullana"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "2009",
                [
                    "/wiki/2009_UCI_Mountain_Bike_World_Cup"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q601711",
                        "label": "2009 UCI Mountain Bike World Cup"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Elisabeth Osl",
                [
                    "/wiki/Elisabeth_Osl"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q463021",
                        "label": "Elisabeth Osl"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Lene Byberg",
                [
                    "/wiki/Lene_Byberg"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q526429",
                        "label": "Lene Byberg"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Catharine Pendrel",
                [
                    "/wiki/Catharine_Pendrel"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q729022",
                        "label": "Catharine Pendrel"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "2010",
                [
                    "/wiki/2010_UCI_Mountain_Bike_World_Cup"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2275176",
                        "label": "2010 UCI Mountain Bike World Cup"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Catharine Pendrel",
                [
                    "/wiki/Catharine_Pendrel"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q729022",
                        "label": "Catharine Pendrel"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Willow Koerber",
                []
            ],
            [
                "Eva Lechner",
                [
                    "/wiki/Eva_Lechner"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1458116",
                        "label": "Eva Lechner"
                    }
                ]
            ]
        ]
    ],
    "section_title": "Overall series winners -- Cross-country ( XCO )",
    "section_text": "",
    "uid": "UCI_Mountain_Bike_World_Cup_1",
    "intro": "The UCI Mountain Bike World Cup is a multi-round mountain bike racing series that is sanctioned by the Union Cycliste Internationale. The first World Cup series - which was composed of cross-country events - was held in 1989. The Downhill World Cup was inaugurated two years later, and the Dual Slalom World Cup was launched in 1998. The dual-slalom format - which involved knock-out heats with two riders on the parallel courses in each heat - evolved into four-cross (with four riders on a single course per heat) in 2002 before being dropped after the 2011 season. Riders win points according to their placing in each event. The reigning series leaders in each class are identified by a special jersey. The UCI Mountain Bike World Cup is broadcast live and globally on Red Bull TV. The replacement world series for 4X World Cup is the 4X Pro Tour and for XCM World Cup is UCI MTB Marathon series."
}