{
    "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Vice-President_of_the_European_Parliament",
    "title": "Vice-President of the European Parliament",
    "header": [
        [
            "",
            []
        ],
        [
            "Members",
            []
        ],
        [
            "Group",
            []
        ],
        [
            "State",
            []
        ],
        [
            "Votes",
            []
        ]
    ],
    "data": [
        [
            [
                "1",
                []
            ],
            [
                "Mairead McGuinness",
                [
                    "/wiki/Mairead_McGuinness"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q467633",
                        "label": "Mairead McGuinness"
                    }
                ]
            ],
            [
                "EPP",
                [
                    "/wiki/European_People's_Party_(European_Parliament_group)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Ireland",
                []
            ],
            [
                "466 , Round 1",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "2",
                []
            ],
            [
                "Bogus\u0142aw Liberadzki",
                [
                    "/wiki/Bogus\u0142aw_Liberadzki"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q4937928",
                        "label": "Bogus\u0142aw Liberadzki"
                    }
                ]
            ],
            [
                "S & D",
                [
                    "/wiki/Progressive_Alliance_of_Socialists_and_Democrats"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q507343",
                        "label": "Progressive Alliance of Socialists and Democrats"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Poland",
                []
            ],
            [
                "378 , Round 1",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "3",
                []
            ],
            [
                "David Sassoli",
                [
                    "/wiki/David_Sassoli"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2391857",
                        "label": "David Sassoli"
                    }
                ]
            ],
            [
                "S & D",
                [
                    "/wiki/Progressive_Alliance_of_Socialists_and_Democrats"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q507343",
                        "label": "Progressive Alliance of Socialists and Democrats"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Italy",
                []
            ],
            [
                "377 , Round 1",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "4",
                []
            ],
            [
                "Rainer Wieland",
                [
                    "/wiki/Rainer_Wieland"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q85543",
                        "label": "Rainer Wieland"
                    }
                ]
            ],
            [
                "EPP",
                [
                    "/wiki/European_People's_Party_(European_Parliament_group)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Germany",
                []
            ],
            [
                "336 , Round 1",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "5",
                []
            ],
            [
                "Sylvie Guillaume",
                [
                    "/wiki/Sylvie_Guillaume"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q439991",
                        "label": "Sylvie Guillaume"
                    }
                ]
            ],
            [
                "S & D",
                [
                    "/wiki/Progressive_Alliance_of_Socialists_and_Democrats"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q507343",
                        "label": "Progressive Alliance of Socialists and Democrats"
                    }
                ]
            ],
            [
                "France",
                []
            ],
            [
                "335 , Round 1",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "6",
                []
            ],
            [
                "Ryszard Czarnecki",
                [
                    "/wiki/Ryszard_Czarnecki"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q253793",
                        "label": "Ryszard Czarnecki"
                    }
                ]
            ],
            [
                "ECR",
                [
                    "/wiki/European_Conservatives_and_Reformists"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1345559",
                        "label": "European Conservatives and Reformists"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Poland",
                []
            ],
            [
                "328 , Round 1",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "7",
                []
            ],
            [
                "Ram\u00f3n Luis Valc\u00e1rcel",
                [
                    "/wiki/Ram\u00f3n_Luis_Valc\u00e1rcel"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1021708",
                        "label": "Ram\u00f3n Luis Valc\u00e1rcel Siso"
                    }
                ]
            ],
            [
                "EPP",
                [
                    "/wiki/European_People's_Party_(European_Parliament_group)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Spain",
                []
            ],
            [
                "323 , Round 1",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "8",
                []
            ],
            [
                "Evelyne Gebhardt",
                [
                    "/wiki/Evelyne_Gebhardt"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q74191",
                        "label": "Evelyne Gebhardt"
                    }
                ]
            ],
            [
                "S & D",
                [
                    "/wiki/Progressive_Alliance_of_Socialists_and_Democrats"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q507343",
                        "label": "Progressive Alliance of Socialists and Democrats"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Germany",
                []
            ],
            [
                "315 , Round 1",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "9",
                []
            ],
            [
                "Pavel Teli\u010dka",
                [
                    "/wiki/Pavel_Teli\u010dka"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1357170",
                        "label": "Pavel Teli\u010dka"
                    }
                ]
            ],
            [
                "ALDE",
                [
                    "/wiki/Alliance_of_Liberals_and_Democrats_for_Europe"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1517887",
                        "label": "Alliance of Liberals and Democrats for Europe"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Czech Republic",
                []
            ],
            [
                "313 , Round 1",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "10",
                []
            ],
            [
                "Ildik\u00f3 Pelczn\u00e9 G\u00e1ll",
                [
                    "/wiki/Ildik\u00f3_Pelczn\u00e9_G\u00e1ll"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q220553",
                        "label": "Ildik\u00f3 Pelczn\u00e9 G\u00e1ll"
                    }
                ]
            ],
            [
                "EPP",
                [
                    "/wiki/European_People's_Party_(European_Parliament_group)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Hungary",
                []
            ],
            [
                "310 , Round 1",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "11",
                []
            ],
            [
                "Ioan Mircea Pa\u0219cu",
                [
                    "/wiki/Ioan_Mircea_Pa\u0219cu"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q348800",
                        "label": "Ioan Mircea Pa\u0219cu"
                    }
                ]
            ],
            [
                "S & D",
                [
                    "/wiki/Progressive_Alliance_of_Socialists_and_Democrats"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q507343",
                        "label": "Progressive Alliance of Socialists and Democrats"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Romania",
                []
            ],
            [
                "517 , Round 2",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "12",
                []
            ],
            [
                "Dimitrios Papadimoulis",
                [
                    "/wiki/Dimitrios_Papadimoulis"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3556414",
                        "label": "Dimitris Papadimoulis"
                    }
                ]
            ],
            [
                "GUE/NGL",
                [
                    "/wiki/European_United_Left\u2013Nordic_Green_Left"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q753711",
                        "label": "European United Left\u2013Nordic Green Left"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Greece",
                []
            ],
            [
                "469 , Round 2",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "13",
                []
            ],
            [
                "Ulrike Lunacek",
                [
                    "/wiki/Ulrike_Lunacek"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q89398",
                        "label": "Ulrike Lunacek"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Greens/EFA",
                [
                    "/wiki/The_Greens\u2013European_Free_Alliance"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q751935",
                        "label": "The Greens\u2013European Free Alliance"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Austria",
                []
            ],
            [
                "441 , Round 2",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "14",
                []
            ],
            [
                "Alexander Graf Lambsdorff",
                [
                    "/wiki/Alexander_Graf_Lambsdorff"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q71763",
                        "label": "Alexander Graf Lambsdorff"
                    }
                ]
            ],
            [
                "ALDE",
                [
                    "/wiki/Alliance_of_Liberals_and_Democrats_for_Europe"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1517887",
                        "label": "Alliance of Liberals and Democrats for Europe"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Germany",
                []
            ],
            [
                "393 , Round 2",
                []
            ]
        ]
    ],
    "section_title": "8th parliament",
    "section_text": "Further information : 8th European Parliament 1 July 2014\u201318 January 2017 Elected in order of precedence ; [ 8 ] Members Group State Votes 1 Antonio Tajani EPP Italy 452 , Round 1 2 Mairead McGuinness EPP Ireland 441 , Round 1 3 Rainer Wieland EPP Germany 437 , Round 1 4 Ram\u00f3n Luis Valc\u00e1rcel EPP Spain 406 , Round 1 5 Ildik\u00f3 Pelczn\u00e9 G\u00e1ll EPP Hungary 400 , Round 1 6 Adina V\u0103lean EPP Romania 394 , Round 1 7 Corina Cre\u021bu S & D Romania 406 , Round 2 8 Sylvie Guillaume S & D France 406 , Round 2 9 David Sassoli S & D Italy 394 , Round 2 10 Olli Rehn ALDE Finland 377 , Round 3 11 Alexander Graf Lambsdorff ALDE Germany 365 , Round 3 12 Ulrike Lunacek Greens/EFA Austria 319 , Round 3 13 Dimitrios Papadimoulis GUE/NGL Greece 302 , Round 3 14 Ryszard Czarnecki ECR Poland 284 , Round 3 Changes since election Departed member Group State Date Replacement Elected Group State Corina Cre\u021bu S & D Romania October 2014 Ioan Mircea Pa\u0219cu November 2014 S & D Romania Olli Rehn ALDE Finland May 2015 Anneli J\u00e4\u00e4tteenm\u00e4ki May 2015 ALDE Finland Elected on 18 January 2017",
    "uid": "Vice_President_of_the_European_Parliament_5",
    "intro": "There are fourteen Vice-Presidents of the European Parliament who sit in for the President in presiding over the plenary of the European Parliament."
}