{
    "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Vuelta_a_Mallorca",
    "title": "Vuelta a Mallorca",
    "header": [
        [
            "Year",
            []
        ],
        [
            "Trofeo Palma de Mallorca",
            []
        ],
        [
            "Trofeo Alc\u00fadia",
            []
        ],
        [
            "Trofeo Calvia",
            []
        ],
        [
            "Trofeo Manacor",
            []
        ],
        [
            "Trofeo S\u00f3ller",
            []
        ]
    ],
    "data": [
        [
            [
                "1992",
                []
            ],
            [
                "Kenneth Weltz ( DEN )",
                []
            ],
            [
                "Alfonso Guti\u00e9rrez ( ESP )",
                [
                    "/wiki/Alfonso_Guti\u00e9rrez"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q584841",
                        "label": "Alfonso Guti\u00e9rrez"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Neil Stephens ( AUS )",
                [
                    "/wiki/Neil_Stephens"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q508551",
                        "label": "Neil Stephens"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Alfonso Guti\u00e9rrez ( ESP )",
                [
                    "/wiki/Alfonso_Guti\u00e9rrez"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q584841",
                        "label": "Alfonso Guti\u00e9rrez"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Juan Carlos Gonz\u00e1lez ( ESP )",
                [
                    "/wiki/Juan_Carlos_Gonz\u00e1lez_Salvador"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2375043",
                        "label": "Juan Carlos Gonz\u00e1lez Salvador"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "1993",
                []
            ],
            [
                "Asiat Saitov ( RUS )",
                [
                    "/wiki/Asiat_Saitov"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2023079",
                        "label": "Asiat Saitov"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Alfonso Guti\u00e9rrez ( ESP )",
                [
                    "/wiki/Alfonso_Guti\u00e9rrez"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q584841",
                        "label": "Alfonso Guti\u00e9rrez"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Federico Echave ( ESP )",
                [
                    "/wiki/Federico_Echave"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1353681",
                        "label": "Federico Echave"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Laurent Jalabert ( FRA )",
                [
                    "/wiki/Laurent_Jalabert"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q13485",
                        "label": "Laurent Jalabert"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Laurent Jalabert ( FRA )",
                [
                    "/wiki/Laurent_Jalabert"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q13485",
                        "label": "Laurent Jalabert"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "1994",
                []
            ],
            [
                "Joan Llaneras ( ESP )",
                [
                    "/wiki/Joan_Llaneras"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q350832",
                        "label": "Joan Llaneras Rosell\u00f3"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Asier Guenetxea ( ESP )",
                []
            ],
            [
                "Alfonso Guti\u00e9rrez ( ESP )",
                [
                    "/wiki/Alfonso_Guti\u00e9rrez"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q584841",
                        "label": "Alfonso Guti\u00e9rrez"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Uriarte ( ESP )",
                [
                    "/wiki/Jos\u00e9_Ram\u00f3n_Uriarte"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3186543",
                        "label": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Uriarte"
                    }
                ]
            ],
            [
                "\u00c1ngel Edo ( ESP )",
                [
                    "/wiki/\u00c1ngel_Edo"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q251596",
                        "label": "\u00c1ngel Edo"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "1995",
                []
            ],
            [
                "Adriano Baffi ( ITA )",
                [
                    "/wiki/Adriano_Baffi"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q375468",
                        "label": "Adriano Baffi"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Jeroen Blijlevens ( NED )",
                [
                    "/wiki/Jeroen_Blijlevens"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q652920",
                        "label": "Jeroen Blijlevens"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Beat Zberg ( SUI )",
                [
                    "/wiki/Beat_Zberg"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q662156",
                        "label": "Beat Zberg"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Samuele Schiavina ( ITA )",
                [
                    "/wiki/Samuele_Schiavina"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q17036811",
                        "label": "Samuele Schiavina"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Laurent Jalabert ( FRA )",
                [
                    "/wiki/Laurent_Jalabert"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q13485",
                        "label": "Laurent Jalabert"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "1996",
                []
            ],
            [
                "Jeroen Blijlevens ( NED )",
                [
                    "/wiki/Jeroen_Blijlevens"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q652920",
                        "label": "Jeroen Blijlevens"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Goder De Leeuw ( NED )",
                []
            ],
            [
                "Francisco Cabello ( ESP )",
                [
                    "/wiki/Francisco_Cabello_(cyclist)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Federico Colonna ( ITA )",
                [
                    "/wiki/Federico_Colonna"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2007111",
                        "label": "Federico Colonna"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Francisco Cabello ( ESP )",
                [
                    "/wiki/Francisco_Cabello_(cyclist)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "1997",
                []
            ],
            [
                "Erik Zabel ( GER )",
                [
                    "/wiki/Erik_Zabel"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q44781",
                        "label": "Erik Zabel"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Peter Van Petegem ( BEL )",
                [
                    "/wiki/Peter_Van_Petegem"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q559285",
                        "label": "Peter Van Petegem"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Tom Steels ( BEL )",
                [
                    "/wiki/Tom_Steels"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q708549",
                        "label": "Tom Steels"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Hendrik Van Dijck ( BEL )",
                [
                    "/wiki/Hendrik_Van_Dijck"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q3121149",
                        "label": "Hendrik Van Dijck"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Laurent Jalabert ( FRA )",
                [
                    "/wiki/Laurent_Jalabert"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q13485",
                        "label": "Laurent Jalabert"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "1998",
                []
            ],
            [
                "Erik Zabel ( GER )",
                [
                    "/wiki/Erik_Zabel"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q44781",
                        "label": "Erik Zabel"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Jeremy Hunt ( GBR )",
                [
                    "/wiki/Jeremy_Hunt_(cyclist)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Tom Steels ( BEL )",
                [
                    "/wiki/Tom_Steels"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q708549",
                        "label": "Tom Steels"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Elio Aggiano ( ITA )",
                [
                    "/wiki/Elio_Aggiano"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q326944",
                        "label": "Elio Aggiano"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Tom Steels ( BEL )",
                [
                    "/wiki/Tom_Steels"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q708549",
                        "label": "Tom Steels"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "1999",
                []
            ],
            [
                "Jeroen Blijlevens ( NED )",
                [
                    "/wiki/Jeroen_Blijlevens"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q652920",
                        "label": "Jeroen Blijlevens"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Claus Michael M\u00f8ller ( DEN )",
                [
                    "/wiki/Claus_Michael_M\u00f8ller"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1098718",
                        "label": "Claus Michael M\u00f8ller"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Francisco Cabello ( ESP )",
                [
                    "/wiki/Francisco_Cabello_(cyclist)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Mario Cipollini ( ITA )",
                [
                    "/wiki/Mario_Cipollini"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q356654",
                        "label": "Mario Cipollini"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Mario Cipollini ( ITA )",
                [
                    "/wiki/Mario_Cipollini"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q356654",
                        "label": "Mario Cipollini"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "2000",
                []
            ],
            [
                "\u00d3scar Freire ( ESP )",
                [
                    "/wiki/\u00d3scar_Freire"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q138393",
                        "label": "\u00d3scar Freire"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Robbie McEwen ( AUS )",
                [
                    "/wiki/Robbie_McEwen"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q317118",
                        "label": "Robbie McEwen"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Elio Aggiano ( ITA )",
                [
                    "/wiki/Elio_Aggiano"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q326944",
                        "label": "Elio Aggiano"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Paolo Bettini ( BEL )",
                [
                    "/wiki/Paolo_Bettini"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q298886",
                        "label": "Paolo Bettini"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Francisco Cabello ( ESP )",
                [
                    "/wiki/Francisco_Cabello_(cyclist)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "2001",
                []
            ],
            [
                "Erik Zabel ( GER )",
                [
                    "/wiki/Erik_Zabel"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q44781",
                        "label": "Erik Zabel"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Michael Boogerd ( NED )",
                [
                    "/wiki/Michael_Boogerd"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q505783",
                        "label": "Michael Boogerd"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Robbie McEwen ( AUS )",
                [
                    "/wiki/Robbie_McEwen"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q317118",
                        "label": "Robbie McEwen"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Erik Zabel ( GER )",
                [
                    "/wiki/Erik_Zabel"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q44781",
                        "label": "Erik Zabel"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Mathew Hayman ( AUS )",
                [
                    "/wiki/Mathew_Hayman"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1344864",
                        "label": "Mathew Hayman"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "2002",
                []
            ],
            [
                "Isaac G\u00e1lvez ( ESP )",
                [
                    "/wiki/Isaac_G\u00e1lvez"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q431182",
                        "label": "Isaac G\u00e1lvez"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Igor Flores ( ESP )",
                [
                    "/wiki/Igor_Flores"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q2172837",
                        "label": "Igor Flores"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Erik Dekker ( NED )",
                [
                    "/wiki/Erik_Dekker"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q453833",
                        "label": "Erik Dekker"
                    }
                ]
            ],
            [
                "\u00d3scar Freire ( ESP )",
                [
                    "/wiki/\u00d3scar_Freire"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q138393",
                        "label": "\u00d3scar Freire"
                    }
                ]
            ],
            [
                "\u00d3scar Freire ( ESP )",
                [
                    "/wiki/\u00d3scar_Freire"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q138393",
                        "label": "\u00d3scar Freire"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "2003",
                []
            ],
            [
                "Isaac G\u00e1lvez ( ESP )",
                [
                    "/wiki/Isaac_G\u00e1lvez"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q431182",
                        "label": "Isaac G\u00e1lvez"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Allan Davis ( AUS )",
                [
                    "/wiki/Allan_Davis_(cyclist)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Remmert Wielinga ( NED )",
                [
                    "/wiki/Remmert_Wielinga"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1972695",
                        "label": "Remmert Wielinga"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Isaac G\u00e1lvez ( ESP )",
                [
                    "/wiki/Isaac_G\u00e1lvez"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q431182",
                        "label": "Isaac G\u00e1lvez"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Alexandre Usov ( BLR )",
                [
                    "/wiki/Alexandre_Usov"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q540750",
                        "label": "Alexandre Usov"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "2004",
                []
            ],
            [
                "Allan Davis ( AUS )",
                [
                    "/wiki/Allan_Davis_(cyclist)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "\u00d3scar Freire ( ESP )",
                [
                    "/wiki/\u00d3scar_Freire"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q138393",
                        "label": "\u00d3scar Freire"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Unai Etxebarria ( VEN )",
                [
                    "/wiki/Unai_Etxebarria"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q178371",
                        "label": "Unai Etxebarria"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Allan Davis ( AUS )",
                [
                    "/wiki/Allan_Davis_(cyclist)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Alejandro Valverde ( ESP )",
                [
                    "/wiki/Alejandro_Valverde"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q286183",
                        "label": "Alejandro Valverde"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "2005",
                []
            ],
            [
                "\u00d3scar Freire ( ESP )",
                [
                    "/wiki/\u00d3scar_Freire"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q138393",
                        "label": "\u00d3scar Freire"
                    }
                ]
            ],
            [
                "\u00d3scar Freire ( ESP )",
                [
                    "/wiki/\u00d3scar_Freire"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q138393",
                        "label": "\u00d3scar Freire"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Antonio Colom ( ESP )",
                [
                    "/wiki/Antonio_Colom"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q601643",
                        "label": "Antoni Colom"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Alejandro Valverde ( ESP )",
                [
                    "/wiki/Alejandro_Valverde"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q286183",
                        "label": "Alejandro Valverde"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Alejandro Valverde ( ESP )",
                [
                    "/wiki/Alejandro_Valverde"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q286183",
                        "label": "Alejandro Valverde"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Year",
                []
            ],
            [
                "Trofeo Palma de Mallorca",
                []
            ],
            [
                "Trofeo Cala Millor",
                []
            ],
            [
                "Trofeo Calvia",
                []
            ],
            [
                "Trofeo Pollen\u00e7a",
                []
            ],
            [
                "Trofeo S\u00f3ller",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "2006",
                []
            ],
            [
                "Isaac G\u00e1lvez ( ESP )",
                [
                    "/wiki/Isaac_G\u00e1lvez"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q431182",
                        "label": "Isaac G\u00e1lvez"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Isaac G\u00e1lvez ( ESP )",
                [
                    "/wiki/Isaac_G\u00e1lvez"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q431182",
                        "label": "Isaac G\u00e1lvez"
                    }
                ]
            ],
            [
                "David Kopp ( GER )",
                [
                    "/wiki/David_Kopp_(cyclist)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "David Bernabeu ( ESP )",
                [
                    "/wiki/David_Bernabeu"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q1173749",
                        "label": "David Bernabeu"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Paolo Bettini ( ITA )",
                [
                    "/wiki/Paolo_Bettini"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q298886",
                        "label": "Paolo Bettini"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "2007",
                []
            ],
            [
                "\u00d3scar Freire ( ESP )",
                [
                    "/wiki/\u00d3scar_Freire"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q138393",
                        "label": "\u00d3scar Freire"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Vicente Reyn\u00e8s ( ESP )",
                [
                    "/wiki/Vicente_Reyn\u00e8s"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q677007",
                        "label": "Vicente Reyn\u00e8s"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Unai Etxebarria ( VEN )",
                [
                    "/wiki/Unai_Etxebarria"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q178371",
                        "label": "Unai Etxebarria"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Thomas Dekker ( NED )",
                [
                    "/wiki/Thomas_Dekker_(cyclist)"
                ],
                [
                    {}
                ]
            ],
            [
                "Antonio Colom ( ESP )",
                [
                    "/wiki/Antonio_Colom"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q601643",
                        "label": "Antoni Colom"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "2008",
                []
            ],
            [
                "Philippe Gilbert ( BEL )",
                [
                    "/wiki/Philippe_Gilbert"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q259412",
                        "label": "Philippe Gilbert"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Graeme Brown ( AUS )",
                [
                    "/wiki/Graeme_Brown"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q464838",
                        "label": "Graeme Brown"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Gert Steegmans ( BEL )",
                [
                    "/wiki/Gert_Steegmans"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q381794",
                        "label": "Gert Steegmans"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Jos\u00e9 Joaqu\u00edn Rojas ( ESP )",
                [
                    "/wiki/Jos\u00e9_Joaqu\u00edn_Rojas"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q381705",
                        "label": "Jos\u00e9 Joaqu\u00edn Rojas"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Philippe Gilbert ( BEL )",
                [
                    "/wiki/Philippe_Gilbert"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q259412",
                        "label": "Philippe Gilbert"
                    }
                ]
            ]
        ],
        [
            [
                "Year",
                []
            ],
            [
                "Trofeo Palma de Mallorca",
                []
            ],
            [
                "Trofeo Cala Millor",
                []
            ],
            [
                "Trofeo Calvia",
                []
            ],
            [
                "Trofeo Pollen\u00e7a",
                []
            ],
            [
                "Trofeo Inca",
                []
            ]
        ],
        [
            [
                "2009",
                []
            ],
            [
                "Gert Steegmans ( BEL )",
                [
                    "/wiki/Gert_Steegmans"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q381794",
                        "label": "Gert Steegmans"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Robbie McEwen ( AUS )",
                [
                    "/wiki/Robbie_McEwen"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q317118",
                        "label": "Robbie McEwen"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Gerald Ciolek ( GER )",
                [
                    "/wiki/Gerald_Ciolek"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q448158",
                        "label": "Gerald Ciolek"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Daniele Bennati ( ITA )",
                [
                    "/wiki/Daniele_Bennati"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q363917",
                        "label": "Daniele Bennati"
                    }
                ]
            ],
            [
                "Antonio Colom ( ESP )",
                [
                    "/wiki/Antonio_Colom"
                ],
                [
                    {
                        "entity id": "Q601643",
                        "label": "Antoni Colom"
                    }
                ]
            ]
        ]
    ],
    "section_title": "Individual Race Winners",
    "section_text": "",
    "uid": "Vuelta_a_Mallorca_0",
    "intro": "The Challenge Vuelta Ciclista a Mallorca (English: Tour of Majorca, Catalan: Challenge Volta Ciclista a Mallorca) is a series of four (five until 2012) professional one day road bicycle races held on the Spanish island of Mallorca in late January or early February. The event is used as an early season preparatory event by many of the top teams in readiness for the bigger races later in the season. The five races are ranked 1.1 on the UCI Europe Tour. Although the race styles itself as the Tour of Majorca it has never been allowed to be classed as a multi day stage race by the sports governing body the Union Cycliste Internationale (UCI) because the race rules allows riders not to participate on certain days if they dont want to. However, there is an unofficial overall classification winner taken on total time over five days. This laid back attitude by the race organisers makes the race popular with team managers who can bring a large squad (sometimes as many as 20 riders) and interchange them over the five days. Apart from the overall classification on time there are the usual Mountains, Points and Sprints competitions associated with any stage race. There is also a competition for the top Majorcan based rider, in the past this has been won by Vicente Reyn\u00e8s, Antonio Col\u00f3m and Antonio Tauler. The first day of racing is the Trofeo Mallorca which is a criterium (circuit race) around the streets of Palma. The second day is the Trofeo Cala Millor, sometimes called the Trofeo Alc\u00fadia. These two opening days are run over a fairly flat course and result in a sprint finish. The Trofeo Pollen\u00e7a (day three) and Trofeo S\u00f3ller (day four) are contested over a more hilly course using the climbs of the Col de S\u00f3ller (501 metres) and the Col de Puig Major (850 metres) amongst others on the route."
}